<!DOCTYPE html>
<html>
  <head>
    <meta http-equiv="content-type" content="text/html; charset=UTF-8" />
    <title>pydeck</title>
        <script src="https://api.tiles.mapbox.com/mapbox-gl-js/v1.13.0/mapbox-gl.js"></script>
        <link rel="stylesheet" href="https://maxcdn.bootstrapcdn.com/bootstrap/3.2.0/css/bootstrap-theme.min.css" />
    <link rel="stylesheet" href="https://maxcdn.bootstrapcdn.com/font-awesome/4.6.3/css/font-awesome.min.css" />
    <script src='https://cdn.jsdelivr.net/npm/@deck.gl/jupyter-widget@~8.4.*/dist/index.js'></script>
    <style>
    body {
  margin: 0;
  padding: 0;
  overflow: hidden;
}

#deck-map-container {
  width: 100%;
  height: 100%;
  background-color: black;
}

#map {
  pointer-events: none;
  height: 100%;
  width: 100%;
  position: absolute;
  z-index: 1;
}

#deckgl-overlay {
  z-index: 2;
  background: none;
}

#deck-map-wrapper {
  width: 100%;
  height: 100%;
}

#deck-container {
  width: 100vw;
  height: 100vh;
}
    </style>
  </head>
  <body>
    <div id="deck-container">
    </div>
  </body>
  <script>
    const jsonInput = {"initialViewState": {"bearing": 0, "latitude": 13.242625, "longitude": -89.608637, "maxZoom": 15, "minZoom": 1, "pitch": 30, "zoom": 1}, "layers": [{"@@type": "HexagonLayer", "autoHighlight": true, "coverage": 100, "data": [{"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1091299420186898432", "created_at": "2019-02-01 05:37:11 CST", "date": "2019-02-01", "geo": "nan", "hashtags": "['renewed']", "id": "1091299420186898432", "language": "es", "lat": -34.74375894, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/MinLaullian/status/1091299420186898432", "lng": -58.38950743, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'cw_network', 'name': 'cw', 'id': '4833940085'}]", "name": "\ud83d\udc96  Min Laullian \ud83d\udc2c", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-34.74375894, -58.38950743]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "05:37:11", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Gracias a @cw_network la ciencia ficci\u00f3n y la fantas\u00eda seguir\u00e1n teniendo su lugar en la pantalla chica.  Renovadas todas las series de Warner  #Renewed en Banfield, Buenos Aires  https://t.co/Fb8A9cj6mx", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtVnX--APFC/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=125l9iihfz8s5']", "user_bio": "Docente - Fan de Sci Fi - Cosplayer y Cosmaker - Donadora de Sangre - Enferma de Fibromialgia", "user_followers": "170.0", "user_following": "1067.0", "user_id": "312585462", "user_join_date": "2011-06-07", "user_join_time": "10:52:23 UTC", "user_location": "Provincia de Buenos Aires.", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347152834794549253/Przzg5N7_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "3868.0", "user_verified": "False", "username": "minlaullian", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1091643371310010368", "created_at": "2019-02-02 04:23:56 CST", "date": "2019-02-02", "geo": "nan", "hashtags": "['mujeres', 'ciencia', 'cultura']", "id": "1091643371310010368", "language": "es", "lat": 41.6503, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/marrebola/status/1091643371310010368", "lng": -0.8827, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Milagros Arrebola", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [41.6503, -0.8827]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "04:23:56", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Acompa\u00f1amiento m\u00e1gico con #mujeres j\u00f3venes y poetas, que reclaman la conexi\u00f3n entre #ciencia y #cultura y el papel femenino en la historia. Grandes!! Gracias al juventudzaragoza\u2026  https://t.co/6L7QIa7QYE", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtYDbANi49Z/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=qr3ecxd4h4sv']", "user_bio": "Educaci\u00f3n, cultura, creatividad, innovaci\u00f3n... Historiadora reinventada, actualmente en @juventudZGZ. Antes en @madeinzaragoza y @zexposiciones", "user_followers": "1462.0", "user_following": "1533.0", "user_id": "298792186", "user_join_date": "2011-05-14", "user_join_time": "23:22:10 UTC", "user_location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/741713436527235072/6ZeFW7Oz_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "5043.0", "user_verified": "False", "username": "marrebola", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1091655305388265474", "created_at": "2019-02-02 05:11:21 CST", "date": "2019-02-02", "geo": "nan", "hashtags": "['escaparates11f', 'juliaherrero', 'mariprart', 'zaragoza', 'ciencia', 'oc\u00e9anos', 'cartograf\u00eda', 'mujeres']", "id": "1091655305388265474", "language": "es", "lat": 41.6503, "likes_count": "2", "link": "https://twitter.com/marrebola/status/1091655305388265474", "lng": -0.8827, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'telasdeluna', 'name': 'telas de luna', 'id': '3316889745'}]", "name": "Milagros Arrebola", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [41.6503, -0.8827]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "05:11:21", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "#escaparates11f de made_in_zaragoza  En @telasdeluna #JuliaHerrero de 11defebreroes nos cuenta a #MariPrart  chemistredpuck  . . . . . #Zaragoza #ciencia #oc\u00e9anos #cartograf\u00eda #mujeres en\u2026  https://t.co/svztCBwt1G", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtYI3NmCtDu/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1wp1frxvi6zqz']", "user_bio": "Educaci\u00f3n, cultura, creatividad, innovaci\u00f3n... Historiadora reinventada, actualmente en @juventudZGZ. Antes en @madeinzaragoza y @zexposiciones", "user_followers": "1462.0", "user_following": "1533.0", "user_id": "298792186", "user_join_date": "2011-05-14", "user_join_time": "23:22:10 UTC", "user_location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/741713436527235072/6ZeFW7Oz_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "5043.0", "user_verified": "False", "username": "marrebola", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1091732709330771968", "created_at": "2019-02-02 16:18:55 UTC", "date": "2019-02-02", "geo": "nan", "hashtags": "['verointendenta', 'vero2019', 'congresops']", "id": "1091732709330771968", "language": "es", "lat": -32.96874212, "likes_count": "5", "link": "https://twitter.com/AnaUmpi/status/1091732709330771968", "lng": -60.62325614, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Analia Chumpitaz  \ud83e\udd8b", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-32.96874212, -60.62325614]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "16:18:55", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "\" Una mujer para suceder a otra gran mujer \" #verointendenta #vero2019  #CongresoPS en Facultad de Arquitectura, Planeamiento y Dise\u00f1o UNR  https://t.co/3PTw3Pn8Vj", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtYlE4KHkzpVkpO4bWNIJqCkOr1JPZbESmzs3o0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1j7583y4zbhxz']", "user_bio": "Profesora Adjunta de Medicina Preventiva y Social (UNR)\nDirectora del Sistema Municipal de Epidemiolog\u00eda de Rosario. \nFeminista, ind\u00edgena y socialista.", "user_followers": "2923.0", "user_following": "1090.0", "user_id": "258967860", "user_join_date": "2011-02-28", "user_join_time": "22:03:43 UTC", "user_location": "Rosario", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402831395253276673/MBj5yLXg_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "32857.0", "user_verified": "False", "username": "anaumpi", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1091746983432413184", "created_at": "2019-02-02 11:15:39 CST", "date": "2019-02-02", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1091746983432413184", "language": "es", "lat": -34.6086, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/agusantinon/status/1091746983432413184", "lng": -58.3734, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Agus Santin\u00f3n", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-34.6086, -58.3734]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "11:15:39", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "ESC\u00d3GETE A T\u00cd. . La mujer en la que te est\u00e1s convirtiendo te costar\u00e1 personas, relaciones, espacios y cosas materiales; el\u00edgela por encima de todo. - Ron\u2026  https://t.co/ZtESgdUVHB", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtYy6Fshbjl/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=vkajnjkdwmn1']", "user_bio": "Bq // \u262e", "user_followers": "178.0", "user_following": "360.0", "user_id": "114659285", "user_join_date": "2010-02-16", "user_join_time": "05:34:09 UTC", "user_location": "nan", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130522338124914688/Ms0PpXYv_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "10370.0", "user_verified": "False", "username": "agusantinon", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1091767529096261633", "created_at": "2019-02-02 12:37:17 CST", "date": "2019-02-02", "geo": "nan", "hashtags": "['espeleologia', 'biologia', 'bygloria', 'chicasenciencias']", "id": "1091767529096261633", "language": "es", "lat": 39.5667, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/HelenaOrtizGil/status/1091767529096261633", "lng": -0.616667, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "H e l e n a O r t i z \ud83d\ude37", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [39.5667, -0.616667]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "12:37:17", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "#espeleologia #biologia #bygloria #chicasenciencias mujeres_en_ciencia @mujeresconciencia en Villamarchante  https://t.co/qU4S86aKpz", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtY8QALlQNn/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1qlrhizzb2oht']", "user_bio": "Me gusta el #marketing y la #comunicaci\u00f3n, la #docencia y la decencia. Disfruto de la vida con un buen viaje, un buen libro y una sonrisa.", "user_followers": "553.0", "user_following": "565.0", "user_id": "2841107987", "user_join_date": "2014-10-22", "user_join_time": "11:13:52 UTC", "user_location": "Valencia, Espa\u00f1a", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376203801145786369/QWfrYFL9_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "13194.0", "user_verified": "False", "username": "helenaortizgil", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1092170521175683072", "created_at": "2019-02-03 21:18:38 UTC", "date": "2019-02-03", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1092170521175683072", "language": "es", "lat": 10.9639, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/isaacbenshimol/status/1092170521175683072", "lng": -74.7964, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Isaac Benshimol B.", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [10.9639, -74.7964]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "21:18:38", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Enganchado con una hermosa mujer como es Carmen Eguiruz de SIEMPRE BRUJA, serie de Netflix.  Con la acttiz Colombiana angelygaviria. Se las recomiendo!! Excelente producci\u00f3n hecha en\u2026  https://t.co/fugfi9fboj", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtbzgmglP1d/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=13jo3pyascgum']", "user_bio": "Comunicador Social Organizacional, Cumbiambero y Fotografo - Whatsapp 3157449096", "user_followers": "573.0", "user_following": "615.0", "user_id": "181413876", "user_join_date": "2010-08-22", "user_join_time": "03:53:55 UTC", "user_location": "Barranquilla, Colombia", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263406119130673152/eIpsgQHe_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "4617.0", "user_verified": "False", "username": "isaacbenshimol", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1092255177325928448", "created_at": "2019-02-04 02:55:02 UTC", "date": "2019-02-04", "geo": "nan", "hashtags": "['topportraits']", "id": "1092255177325928448", "language": "es", "lat": 31.00619138, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/n_darien/status/1092255177325928448", "lng": -110.30815139, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "dary", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [31.00619138, -110.30815139]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "02:55:02", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Yo tengo bien claro que hay miles de mujeres que se ven mejor que yo. Es por eso que me aseguro de tener mucho m\u00e1s que ofrecer que una apariencia f\u00edsica. . . . . .  #topportraits\u2026  https://t.co/Xjj3ao1EZw", "urls": "['https://www.instagram.com/darychick/p/BtcaAYoH2PU/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1n7xx8zlli6p']", "user_bio": "Si usted se ha llevado una buena primera impresi\u00f3n de m\u00ed, lamento el malentendido.", "user_followers": "371.0", "user_following": "356.0", "user_id": "1250388312", "user_join_date": "2013-03-08", "user_join_time": "01:02:16 UTC", "user_location": "mexico", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375674099125608448/r2WKhz32_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "13777.0", "user_verified": "False", "username": "n_darien", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1092332012852133889", "created_at": "2019-02-04 02:00:21 CST", "date": "2019-02-04", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1092332012852133889", "language": "es", "lat": 40.5, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/pataditablog/status/1092332012852133889", "lng": -3.66666667, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Patadita Blog", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [40.5, -3.66666667]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "02:00:21", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "\u00bfQu\u00e9 pasar\u00eda si en una escuela infantil francesa realizaran un experimento en el que cambiasen la forma de ense\u00f1ar y aprender seg\u00fan \u201clas leyes naturales del ni\u00f1o\u201d (y de la ni\u00f1a como dice\u2026  https://t.co/Tvhh9RTjCP", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Btc88olF8A5/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1irjsklnb8jzm']", "user_bio": "Madre blogueando a ratos #VidaEscolar #Lecturitas #Juegos #CrianzaNatural #Breastfeeding patadita@icloud.com", "user_followers": "1592.0", "user_following": "719.0", "user_id": "2800175244", "user_join_date": "2014-09-09", "user_join_time": "16:40:28 UTC", "user_location": "Madrid, Spain", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1039086901108584449/S1SHRr08_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "10456.0", "user_verified": "False", "username": "pataditablog", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1092500289091981312", "created_at": "2019-02-04 13:09:01 CST", "date": "2019-02-04", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1092500289091981312", "language": "es", "lat": 39.4648, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/DraGutierrez/status/1092500289091981312", "lng": -0.377, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2695\ufe0fDraGutierrez", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [39.4648, -0.377]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "13:09:01", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Paciente: mujer Age: 19 a\u00f1os \ud83d\ude37 Procedimiento: Otoplastia en Orejas Soplillo \ud83c\udfaf Meta:  Disminuir \u00e1ngulo cabeza- pabell\u00f3n auricular, conseguir orejas m\u00e1s naturales y\u2026  https://t.co/ayfqatWyjO", "urls": "['https://www.instagram.com/dragutierrezontalvilla/p/BteJW5TlhBM/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=178dxjll6u6f4']", "user_bio": "Cirujana Pl\u00e1stica en Hospital La Fe y mi consulta privada (Valencia, Spain). Instagram: https://t.co/ytJ4llQYu4", "user_followers": "461.0", "user_following": "370.0", "user_id": "403975093", "user_join_date": "2011-11-03", "user_join_time": "08:11:54 UTC", "user_location": "Valencia, Spain", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/950436141097979904/Z_KdC1W2_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "2089.0", "user_verified": "False", "username": "dragutierrez", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1092760975491493888", "created_at": "2019-02-05 12:24:53 UTC", "date": "2019-02-05", "geo": "nan", "hashtags": "['fotografia', 'publicidad', 'corporativa', 'photography', 'marketing', 'photography', 'medicos', 'medico', 'centromedico']", "id": "1092760975491493888", "language": "es", "lat": -3.9833, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/mad_factory/status/1092760975491493888", "lng": -79.2, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "THEMADFACTORY", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-3.9833, -79.2]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "12:24:53", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "PRODUCCI\u00d3N / EVA (Centro M\u00e9dico de la Mujer).   #fotografia #publicidad #corporativa #photography #marketing #photography #medicos #medico #centromedico en Loja, Ecuador  https://t.co/niLrIVBKua", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtgAA-DAVoj/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=cczr00rnm56a']", "user_bio": "nan", "user_followers": "nan", "user_following": "nan", "user_id": "872477509", "user_join_date": "nan", "user_join_time": "nan", "user_location": "nan", "user_private": "nan", "user_profile_image": "nan", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "nan", "user_verified": "nan", "username": "mad_factory", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1092796055907983361", "created_at": "2019-02-05 14:44:17 UTC", "date": "2019-02-05", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1092796055907983361", "language": "es", "lat": 28.1057, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/aureliagil_/status/1092796055907983361", "lng": -15.4405, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Aurelia Gil", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [28.1057, -15.4405]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "14:44:17", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "En estos d\u00edas comenzamos la producci\u00f3n de \u201cTu Poder\u00edo Mujer\u201d nuestra cole de primavera verano 2019.    Es emocionante poner patas arriba el atelier y cargarlo de todo el color, el glitter y\u2026  https://t.co/FBca6A4vwm", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtgP-A7Fgre/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=rxqyg0p00zl']", "user_bio": "FASHION DESIGNER", "user_followers": "956.0", "user_following": "390.0", "user_id": "328671679", "user_join_date": "2011-07-03", "user_join_time": "20:25:29 UTC", "user_location": "Gran Canaria. Spain", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/973176317784068097/Magyz-Vb_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "5878.0", "user_verified": "False", "username": "aureliagil_", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1092796397869518848", "created_at": "2019-02-05 14:45:39 UTC", "date": "2019-02-05", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1092796397869518848", "language": "es", "lat": 28.1057, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/aureliagil_/status/1092796397869518848", "lng": -15.4405, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Aurelia Gil", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [28.1057, -15.4405]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "14:45:39", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "En estos d\u00edas comenzamos la producci\u00f3n de \u201cTu Poder\u00edo Mujer\u201d nuestra cole de primavera verano 2019.    Es emocionante poner patas arriba el atelier y cargarlo de todo el color, el glitter\u2026  https://t.co/3VZD5OjLWr", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtgQIALF0fa/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=9z8qkzzb1elo']", "user_bio": "FASHION DESIGNER", "user_followers": "956.0", "user_following": "390.0", "user_id": "328671679", "user_join_date": "2011-07-03", "user_join_time": "20:25:29 UTC", "user_location": "Gran Canaria. Spain", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/973176317784068097/Magyz-Vb_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "5878.0", "user_verified": "False", "username": "aureliagil_", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1092863409169854468", "created_at": "2019-02-05 13:11:55 CST", "date": "2019-02-05", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1092863409169854468", "language": "es", "lat": 18.4608, "likes_count": "2", "link": "https://twitter.com/shariloficial/status/1092863409169854468", "lng": -66.2681, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'se_electronics', 'name': 'se electronics', 'id': '351399326'}]", "name": "Sharil S\u00e1nchez", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [18.4608, -66.2681]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "13:11:55", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Ser el hombre o la mujer que Dios requiere te costar\u00e1 amistades, relaciones, planes, metas y hasta bienes materiales. A\u00fan as\u00ed, HAZLO. \u261d\ud83c\udffd \u2022 \u2022 \ud83d\udcf8: himynameisdany \u2022 \ud83c\udfa4: @sE_Electronics\u2026  https://t.co/JXKYILu28t", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtgumT6HA8z/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=qmulk105rpw9']", "user_bio": "nan", "user_followers": "nan", "user_following": "nan", "user_id": "331893912", "user_join_date": "nan", "user_join_time": "nan", "user_location": "nan", "user_private": "nan", "user_profile_image": "nan", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "nan", "user_verified": "nan", "username": "shariloficial", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1092990806808358912", "created_at": "2019-02-05 21:38:09 CST", "date": "2019-02-05", "geo": "nan", "hashtags": "['margaritahdez', 'elsalvadorca']", "id": "1092990806808358912", "language": "es", "lat": 13.6918, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/MarGuii_25/status/1092990806808358912", "lng": -89.2115, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "MarGarita Hdez", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [13.6918, -89.2115]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "21:38:09", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "*T\u00edtulo: chica de cabello rojo *materiales: l\u00e1piz de color *nombre de la creadora: #margaritahdez *pa\u00eds de la creadora: #elsalvadorCA *comentario: reto de dibujo en whatsapp. Sin filtro\u2026  https://t.co/HJ5x0N3fDf", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BthoiLTnU9-/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=14t8jsrfqqwl8']", "user_bio": "nan", "user_followers": "nan", "user_following": "nan", "user_id": "302515449", "user_join_date": "nan", "user_join_time": "nan", "user_location": "nan", "user_private": "nan", "user_profile_image": "nan", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "nan", "user_verified": "nan", "username": "marguii_25", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1093181150363820034", "created_at": "2019-02-06 16:14:31 UTC", "date": "2019-02-06", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1093181150363820034", "language": "es", "lat": 18.5, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/natkin_george/status/1093181150363820034", "lng": -69.98333333, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'natkin_george', 'name': 'natkin george', 'id': '1076887519'}, {'screen_name': 'natkin_george', 'name': 'natkin george', 'id': '1076887519'}, {'screen_name': 'ronbrugalrd', 'name': 'ron brugal rd', 'id': '143073186'}, {'screen_name': 'ronbarcelord', 'name': 'ronbarcelord', 'id': '369504993'}]", "name": "Natkin George", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [18.5, -69.98333333]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "16:14:31", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Manolete sonando con las mujeres Son Buenas en  https://t.co/cOyOXxublf By Ng Producci\u00f3n Natkin George manole_artista @natkin_george @natkin_george altosonidord23 @ronbrugalrd @ronbarcelord\u2026  https://t.co/CoRqWlVbMS", "urls": "['http://www.lafuerte.com', 'https://www.instagram.com/p/Bti-25FHqxx/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=knpuvdbcnuua']", "user_bio": "Una empresa de Natkin george", "user_followers": "300.0", "user_following": "589.0", "user_id": "1076887519", "user_join_date": "2013-01-10", "user_join_time": "15:26:36 UTC", "user_location": "Santo Domingo Republica Dominicana", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/636926838061690880/Ar8bJ55d_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "14822.0", "user_verified": "False", "username": "natkin_george", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1093475090375659520", "created_at": "2019-02-07 05:42:31 CST", "date": "2019-02-07", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1093475090375659520", "language": "es", "lat": 42.12191854, "likes_count": "2", "link": "https://twitter.com/iescincovillas/status/1093475090375659520", "lng": -1.14099653, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "IES Cinco Villas", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [42.12191854, -1.14099653]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "05:42:31", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "\u00abSemana de la mujer y la ni\u00f1a en la ciencia\u00bb Aqu\u00ed ten\u00e9is las actividades programadas. \u00a1Animaos a participar todas... y todos! en Ies Cinco Villas  https://t.co/4ZLji9kOUi", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtlEwkRg5Jt/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1tkc0nqg93g3w']", "user_bio": "Centro P\u00fablico de Ense\u00f1anza Secundaria y FP.", "user_followers": "367.0", "user_following": "77.0", "user_id": "3513835695", "user_join_date": "2015-09-01", "user_join_time": "15:39:34 UTC", "user_location": "Ejea de los Caballeros, Espa\u00f1a", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/665533955848994816/D7wsm6l__normal.png", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "959.0", "user_verified": "False", "username": "iescincovillas", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1093550055267565568", "created_at": "2019-02-07 16:40:25 UTC", "date": "2019-02-07", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1093550055267565568", "language": "es", "lat": 47.98992167, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/VciaF_H/status/1093550055267565568", "lng": -7.734375, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "ValenciaFitnessAndHealth", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [47.98992167, -7.734375]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "16:40:25", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "\u00c9stas mujeres son de otra pasta. Ni la edad, ni el nivel de condici\u00f3n f\u00edsica ni problemas de salud les frena. La hora de entrenar es sagrada y anda que no \"sufren\". Encantado con ellas y\u2026  https://t.co/q4scH0gnpM", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtlmEqaBWhr/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1nosnzc0b6o1']", "user_bio": "nan", "user_followers": "nan", "user_following": "nan", "user_id": "4156312043", "user_join_date": "nan", "user_join_time": "nan", "user_location": "nan", "user_private": "nan", "user_profile_image": "nan", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "nan", "user_verified": "nan", "username": "vciaf_h", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1093561577054195714", "created_at": "2019-02-07 17:26:12 UTC", "date": "2019-02-07", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1093561577054195714", "language": "es", "lat": 18.4715, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/natkin_george/status/1093561577054195714", "lng": -69.8927, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'natkin_george', 'name': 'natkin george', 'id': '1076887519'}, {'screen_name': 'natkin_george', 'name': 'natkin george', 'id': '1076887519'}, {'screen_name': 'altosonidord23', 'name': 'altosonidord@gmail.com', 'id': '998582190005944321'}, {'screen_name': 'ronbrugalrd', 'name': 'ron brugal rd', 'id': '143073186'}]", "name": "Natkin George", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [18.4715, -69.8927]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "17:26:12", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Manole y las Mujeres son Buenas en  https://t.co/cOyOXxczWF By Ng Producci\u00f3n Natkin George manole_salsa @natkin_george manole_artista @natkin_george @AltoSonidoRd23 altosonidord23 @ronbrugalrd\u2026  https://t.co/off5MnQ2Xu", "urls": "['http://www.lafuerte.com', 'https://www.instagram.com/p/Btlr267nCzB/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=q8l6tovciv3p']", "user_bio": "Una empresa de Natkin george", "user_followers": "300.0", "user_following": "589.0", "user_id": "1076887519", "user_join_date": "2013-01-10", "user_join_time": "15:26:36 UTC", "user_location": "Santo Domingo Republica Dominicana", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/636926838061690880/Ar8bJ55d_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "14822.0", "user_verified": "False", "username": "natkin_george", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1093590827698278400", "created_at": "2019-02-07 19:22:25 UTC", "date": "2019-02-07", "geo": "nan", "hashtags": "['sanvalentin', 'technomusic', 'lovetechno', 'deephouse', 'adambeyer']", "id": "1093590827698278400", "language": "es", "lat": -32.50686478, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/MarcoVilIegas/status/1093590827698278400", "lng": -71.44454935, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "DJCHEF", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-32.50686478, -71.44454935]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "19:22:25", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Por qu\u00e9 la cultura electr\u00f3nica es la mejor ....!!!??...  Aqu\u00ed un ejemplo de una mujer vers\u00e1til amante de la Electr\u00f3nica!! #SanValentin  #technomusic #lovetechno #deephouse #adambeyer\u2026  https://t.co/jdKHIKFupV", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Btl5N3rna_e/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1xrgdph67p360']", "user_bio": "Chaque centim\u00e8tre de votre corps est une partie de l\u2019espace infini, chaque minute de votre vie est une partie du temps \u00e9ternel.", "user_followers": "1228.0", "user_following": "1245.0", "user_id": "69315621", "user_join_date": "2009-08-27", "user_join_time": "15:13:00 UTC", "user_location": "papudo , chile", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1288272565291626498/idcR0X5T_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "60408.0", "user_verified": "False", "username": "marcoviliegas", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1093639579515666433", "created_at": "2019-02-07 22:36:09 UTC", "date": "2019-02-07", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1093639579515666433", "language": "es", "lat": 10.2556, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/ZuliaPtms/status/1093639579515666433", "lng": -71.3667, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "P.T.M.S Zulia", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [10.2556, -71.3667]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "22:36:09", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "En la U.E Sara Montiel en la construcci\u00f3n de mesas organoponicas para la cosecha de cebollin. Y siembra de zabila por los ni\u00f1os y ni\u00f1as de educaci\u00f3n inicial. \u26062019\u2606Tiempos Hermosos Para\u2026  https://t.co/5V0My0zKfy", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtmPcWch-WI/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1o0pcby719kat']", "user_bio": "Programa todas las manos a la siembra estado Zulia\n#ConucosEscolareszulia", "user_followers": "142.0", "user_following": "165.0", "user_id": "4062542025", "user_join_date": "2015-10-28", "user_join_time": "19:07:22 UTC", "user_location": "Maracaibo, Venezuela", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/668948423798820864/oESnij_j_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "212.0", "user_verified": "False", "username": "zuliaptms", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1093819277545746432", "created_at": "2019-02-08 04:30:12 CST", "date": "2019-02-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1093819277545746432", "language": "ca", "lat": 39.49794869, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/iessonferrer/status/1093819277545746432", "lng": 2.50325834, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "IES Son Ferrer", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [39.49794869, 2.50325834]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "04:30:12", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "@iessonferrer celebra el dia internacional de la dona i la nina a la ci\u00e8ncia. @ Ies Son Ferrer  https://t.co/Stqcr7eNdK", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtnhR14A6Av/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ppq6bet1wvcw']", "user_bio": "L'IES Son Ferrer pertany al municipi de Calvi\u00e0, situat al sud-oest de l'illa de Mallorca.", "user_followers": "233.0", "user_following": "213.0", "user_id": "788475578877931520", "user_join_date": "2016-10-18", "user_join_time": "20:23:21 UTC", "user_location": "Calvi\u00e0, Espa\u00f1a", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/802167821195182080/nU3jT8Uw_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1036.0", "user_verified": "False", "username": "iessonferrer", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "887453562451701762", "created_at": "2019-02-08 07:18:56 CST", "date": "2019-02-08", "geo": "nan", "hashtags": "['meduelecolombia', 'acciona']", "id": "1093861739861602306", "language": "es", "lat": 4.8547402, "likes_count": "7", "link": "https://twitter.com/asdrubal1963/status/1093861739861602306", "lng": -75.6619589, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "ASDRUBAL OSORIO P.", "near": "nan", "photos": "['https://pbs.twimg.com/media/Dy4tcqMX0AANSS8.jpg']", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [4.8547402, -75.6619589]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "1", "reply_to": "[{'screen_name': 'Sandrin_B', 'name': 'Sandra Buitrago', 'id': '915852500'}, {'screen_name': 'YouTube', 'name': 'YouTube', 'id': '10228272'}, {'screen_name': 'ninitabalcazarc', 'name': 'AMOR Y DOLOR PATRIO', 'id': '904828398'}, {'screen_name': 'FNDCol', 'name': 'FND - Federaci\u00f3n Nacional de Departamentos', 'id': '1667890820'}, {'screen_name': 'urnadecristal', 'name': 'Urna de Cristal', 'id': '198540232'}, {'screen_name': 'TRINACOLOMBIA', 'name': 'TRINANDO PORCOLOMBIA', 'id': '884159478739996677'}, {'screen_name': 'RUBYELENA1', 'name': '\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Lenita Mija \ud83c\udde8\ud83c\uddf4', 'id': '420691194'}, {'screen_name': 'algomez2000', 'name': 'Alvaro Gomez', 'id': '259021481'}, {'screen_name': 'rodriguez2104', 'name': 'ALEXANDRA RODRIGUEZ', 'id': '1913884992'}, {'screen_name': 'Mxclpt', 'name': 'Jorge H Callejas J', 'id': '230439727'}]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "8", "source": "nan", "thumbnail": "https://pbs.twimg.com/media/Dy4tcqMX0AANSS8.jpg", "time": "07:18:56", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "@Sandrin_B @YouTube @ninitabalcazarc @FNDCol @urnadecristal @TRINACOLOMBIA @RUBYELENA1 @algomez2000 @rodriguez2104 @Mxclpt #MeDueleColombia, que siendo un pa\u00eds maravilloso rico en biodiversidad,  mujeres hermosas,  hombres emprendedores y en recursos naturales haya tanta desigualdad e injusticia; y el gobierno y la clase pol\u00edtica se roben y se apropien miserablemente de nuestros recursos.  #ACCIONA  https://t.co/MlOyQJ3Uf9", "urls": "[]", "user_bio": "SS(R) PNC. Colombia. T\u00e9cnico en sistemas de refrigeraci\u00f3n y aire acondicionado. Amante de la vida, la naturaleza y el ciclismo.\n#PENSAMIENTOSINFRONTERAS8\ufe0f\u20e3A\u00d1OS", "user_followers": "3568.0", "user_following": "4543.0", "user_id": "1446789781", "user_join_date": "2013-05-21", "user_join_time": "16:32:09 UTC", "user_location": "Dosquebradas, Colombia", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389921763010691073/sLABvYcB_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "263897.0", "user_verified": "False", "username": "asdrubal1963", "video": "1"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1093867276699201536", "created_at": "2019-02-08 07:40:56 CST", "date": "2019-02-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1093867276699201536", "language": "es", "lat": 25.55043158, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/MAREKCONSULTING/status/1093867276699201536", "lng": -103.39043291, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "MAREK CONSULTING", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [25.55043158, -103.39043291]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "07:40:56", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "RED MUJERES EN CIENCIA TECNOLOG\u00cdA E INNOVACI\u00d3N SOCIAL. en Planetarium Torre\u00f3n  https://t.co/0uwkEy8GDT", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Btn3GuTHgzD/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1cqidzs4vrh0l']", "user_bio": "Somos un despacho de capacitaci\u00f3n, consultor\u00eda y asesoria empresarial", "user_followers": "145.0", "user_following": "328.0", "user_id": "197582211", "user_join_date": "2010-10-01", "user_join_time": "22:06:55 UTC", "user_location": "mexico", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2916344932/e58d964daefbd6339a79144715535f48_normal.jpeg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "528.0", "user_verified": "False", "username": "marekconsulting", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1093934333532921861", "created_at": "2019-02-08 18:07:24 UTC", "date": "2019-02-08", "geo": "nan", "hashtags": "['la']", "id": "1093934333532921861", "language": "es", "lat": 4.25210467, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/deiber_pinzon/status/1093934333532921861", "lng": 117.95417765, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Deiber.Pinz\u00f3n", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [4.25210467, 117.95417765]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "18:07:24", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "A\u00f1os de vida saludables en la UE: 64.2 a\u00f1os para las mujeres \u2640\ufe0f y 63.5 a\u00f1os para los hombres \u2642\ufe0f \u00a1Recuerde #La actividad f\u00edsica no solo prolonga su vida sino que tambi\u00e9n aporta m\u00e1s\u2026  https://t.co/HOQIbiOitH", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtoVmNEBxTR/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=m8sqdi8apufd']", "user_bio": "nan", "user_followers": "209.0", "user_following": "967.0", "user_id": "261723537", "user_join_date": "2011-03-06", "user_join_time": "15:25:00 UTC", "user_location": "Medell\u00edn, Colombia", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104191716876267520/oe1FVdlc_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1947.0", "user_verified": "False", "username": "deiber_pinzon", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1093943081852755968", "created_at": "2019-02-08 12:42:09 CST", "date": "2019-02-08", "geo": "nan", "hashtags": "['mujer_en_la_ciencia', 'yo_investigo', 'profesora_feliz']", "id": "1093943081852755968", "language": "es", "lat": -2.89824961, "likes_count": "2", "link": "https://twitter.com/aura_gl/status/1093943081852755968", "lng": -79.00389095, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Aura Guerrero", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-2.89824961, -79.00389095]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "12:42:09", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Una experiencia enriquecedora #mujer_en_la_ciencia #yo_investigo #profesora_feliz en Corte Provincial de Justicia del Azuay  https://t.co/wOURNty0cI", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtoZlAZHH0nvZt4qoJliMqmjYmh6PdCZkOcVGQ0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=f7hb4n4xuq3r']", "user_bio": "Debemos buscar nuestra felicidad en las cosas simples, as\u00ed, \u00e9sta ser\u00e1 duradera...", "user_followers": "56.0", "user_following": "36.0", "user_id": "206044506", "user_join_date": "2010-10-22", "user_join_time": "04:37:14 UTC", "user_location": "Ecuador", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/986776937141014528/CP04AaBV_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "286.0", "user_verified": "False", "username": "aura_gl", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1094137936038191105", "created_at": "2019-02-09 01:36:26 CST", "date": "2019-02-09", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1094137936038191105", "language": "es", "lat": 34.0522, "likes_count": "2", "link": "https://twitter.com/villalonloop/status/1094137936038191105", "lng": -118.243, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Gonzalo Villalon", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [34.0522, -118.243]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "01:36:26", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Desde hace ya no se cuantos a\u00f1os, tenemos una tradici\u00f3n con esta maravillosa mujer de nuestra industria (BMI VP), que no s\u00f3lo quiero mucho, sino que admiro\u2026  https://t.co/MLlw6ffZcJ", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtpyLzDh1ahBvTHl4a7AUVBC5dpc8qd3sTitSc0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=13bnq2nhd7e3p']", "user_bio": "Director General. Villal\u00f3n E. Productor. Mis opiniones solo valen hasta aqu\u00ed. Chileno. L\u00f3gico Santafere\u00f1o! https://t.co/CQh7B6JYKW", "user_followers": "8731.0", "user_following": "1857.0", "user_id": "197481453", "user_join_date": "2010-10-01", "user_join_time": "16:27:53 UTC", "user_location": "Bogot\u00e1", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378895970512084995/hiIwaaRB_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "46205.0", "user_verified": "False", "username": "villalonloop", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1094187670878580736", "created_at": "2019-02-09 04:54:04 CST", "date": "2019-02-09", "geo": "nan", "hashtags": "['mujerni\u00f1aciencia']", "id": "1094187670878580736", "language": "es", "lat": 42.12191854, "likes_count": "3", "link": "https://twitter.com/iescincovillas/status/1094187670878580736", "lng": -1.14099653, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "IES Cinco Villas", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [42.12191854, -1.14099653]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "2", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "04:54:04", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "#mujerni\u00f1aciencia  En la ma\u00f1ana de ayer comenzamos las charlas de nuestra semana de la mujer y la ni\u00f1a en la ciencia. Nos visit\u00f3 nuestra ex-alumna Elena Hern\u00e1ndez para contarnos su\u2026  https://t.co/VP28B0Pdu2", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtqIychCWLo/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ymtswyv4tpdk']", "user_bio": "Centro P\u00fablico de Ense\u00f1anza Secundaria y FP.", "user_followers": "367.0", "user_following": "77.0", "user_id": "3513835695", "user_join_date": "2015-09-01", "user_join_time": "15:39:34 UTC", "user_location": "Ejea de los Caballeros, Espa\u00f1a", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/665533955848994816/D7wsm6l__normal.png", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "959.0", "user_verified": "False", "username": "iescincovillas", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1094189713181659136", "created_at": "2019-02-09 05:02:11 CST", "date": "2019-02-09", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1094189713181659136", "language": "es", "lat": 42.12191854, "likes_count": "2", "link": "https://twitter.com/iescincovillas/status/1094189713181659136", "lng": -1.14099653, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "IES Cinco Villas", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [42.12191854, -1.14099653]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "05:02:11", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Sin olvidar que nuestro taller de ciencia sigue trabajando con los ni\u00f1os y ni\u00f1as del CP Ferrer y Racaj... esta vez en las aulas de 6\u00b0. La pr\u00f3xima semana volvemos para ver los resultados de\u2026  https://t.co/JeBti6qXse", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtqJuKFCfJ_/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=in3s5tmvicph']", "user_bio": "Centro P\u00fablico de Ense\u00f1anza Secundaria y FP.", "user_followers": "367.0", "user_following": "77.0", "user_id": "3513835695", "user_join_date": "2015-09-01", "user_join_time": "15:39:34 UTC", "user_location": "Ejea de los Caballeros, Espa\u00f1a", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/665533955848994816/D7wsm6l__normal.png", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "959.0", "user_verified": "False", "username": "iescincovillas", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1094222300012982272", "created_at": "2019-02-09 13:11:40 UTC", "date": "2019-02-09", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1094222300012982272", "language": "es", "lat": 28.1057, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/aureliagil_/status/1094222300012982272", "lng": -15.4405, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Aurelia Gil", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [28.1057, -15.4405]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "13:11:40", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "En estos d\u00edas comenzamos la producci\u00f3n de \u201cTu Poder\u00edo Mujer\u201d nuestra cole de primavera verano 2019.  Es emocionante poner patas arriba el atelier y cargarlo de todo el color, el glitter y\u2026  https://t.co/YjZTeh4NfP", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtqYi0tow_y/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=i26et0ehmlac']", "user_bio": "FASHION DESIGNER", "user_followers": "956.0", "user_following": "390.0", "user_id": "328671679", "user_join_date": "2011-07-03", "user_join_time": "20:25:29 UTC", "user_location": "Gran Canaria. Spain", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/973176317784068097/Magyz-Vb_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "5878.0", "user_verified": "False", "username": "aureliagil_", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1094222452622688257", "created_at": "2019-02-09 13:12:17 UTC", "date": "2019-02-09", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1094222452622688257", "language": "es", "lat": 28.1057, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/aureliagil_/status/1094222452622688257", "lng": -15.4405, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Aurelia Gil", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [28.1057, -15.4405]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "13:12:17", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "En estos d\u00edas comenzamos la producci\u00f3n de \u201cTu Poder\u00edo Mujer\u201d nuestra cole de primavera verano 2019.  Es emocionante poner patas arriba el atelier y cargarlo de todo el color, el glitter y\u2026  https://t.co/45CdphYWfr", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtqYnHxo-Dv/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=kcpw1gd6h35n']", "user_bio": "FASHION DESIGNER", "user_followers": "956.0", "user_following": "390.0", "user_id": "328671679", "user_join_date": "2011-07-03", "user_join_time": "20:25:29 UTC", "user_location": "Gran Canaria. Spain", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/973176317784068097/Magyz-Vb_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "5878.0", "user_verified": "False", "username": "aureliagil_", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1094222606725668865", "created_at": "2019-02-09 13:12:53 UTC", "date": "2019-02-09", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1094222606725668865", "language": "es", "lat": 28.1057, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/aureliagil_/status/1094222606725668865", "lng": -15.4405, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Aurelia Gil", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [28.1057, -15.4405]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "13:12:53", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "En estos d\u00edas comenzamos la producci\u00f3n de \u201cTu Poder\u00edo Mujer\u201d nuestra cole de primavera verano 2019.  Es emocionante poner patas arriba el atelier y cargarlo de todo el color, el glitter y\u2026  https://t.co/DzJTIBqMLt", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtqYrmCoObC/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1dd6bgqbu8hdy']", "user_bio": "FASHION DESIGNER", "user_followers": "956.0", "user_following": "390.0", "user_id": "328671679", "user_join_date": "2011-07-03", "user_join_time": "20:25:29 UTC", "user_location": "Gran Canaria. Spain", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/973176317784068097/Magyz-Vb_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "5878.0", "user_verified": "False", "username": "aureliagil_", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1094278053482676225", "created_at": "2019-02-09 10:53:13 CST", "date": "2019-02-09", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1094278053482676225", "language": "es", "lat": -25.16863, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/MariaLizMartnez/status/1094278053482676225", "lng": -57.46192, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Mar\u00eda Liz Mart\u00ednez I", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-25.16863, -57.46192]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "10:53:13", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Celebrando el D\u00eda Internacional de la ni\u00f1a y la mujer en la Ciencia en Limpio  https://t.co/2ulvcJZCro", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtquM2lg96j/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1pmx1m9blf50d']", "user_bio": "El mundo no es mundo para dejarlo ser mundo de cualquier manera,...sino para hacerlo a imagen y semejanza de nuestros sue\u00f1os.", "user_followers": "160.0", "user_following": "183.0", "user_id": "492456858", "user_join_date": "2012-02-14", "user_join_time": "18:57:40 UTC", "user_location": "Paraguay", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/860470067854815233/c970COfX_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "4611.0", "user_verified": "False", "username": "marializmartnez", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1094295301567827968", "created_at": "2019-02-09 12:01:45 CST", "date": "2019-02-09", "geo": "nan", "hashtags": "['cttc']", "id": "1094295301567827968", "language": "es", "lat": -14.45228, "likes_count": "2", "link": "https://twitter.com/abbysyarns/status/1094295301567827968", "lng": -72.08336, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Abby Franquemont \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-14.45228, -72.08336]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "12:01:45", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Young weavers of Asociacion de Mujeres Artesanas \u201cSurphuy\u201d de Santo Tomas, Chumbivilcas, Cusco, Peru, an affiliate of the Center for Traditional Textiles of Cusco. #CTTC @ Santo Tomas,\u2026  https://t.co/86ZwEhvih9", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Btq4i6-FEGV/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=jd6ikksc1ke3']", "user_bio": "she/her. Opinionated and outspoken author of Respect The Spindle. Lives in Peru https://t.co/0T7cqBmuq5 https://t.co/q0cm5b7HQo", "user_followers": "7361.0", "user_following": "1661.0", "user_id": "19614458", "user_join_date": "2009-01-27", "user_join_time": "20:36:34 UTC", "user_location": "Ollantaytambo, Peru", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212411790442803201/tYGYVo3J_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "23879.0", "user_verified": "False", "username": "abbysyarns", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1094402330882039809", "created_at": "2019-02-09 19:07:03 CST", "date": "2019-02-09", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1094402330882039809", "language": "es", "lat": -0.3257847, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/AntonioOscullo/status/1094402330882039809", "lng": -78.4695, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Antonio Oscullo Carpio", "near": "nan", "photos": "['https://pbs.twimg.com/media/DzAZHrRV4AACOOd.jpg']", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-0.3257847, -78.4695]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "https://pbs.twimg.com/media/DzAZHrRV4AACOOd.jpg", "time": "19:07:03", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Estas son las 11 mujeres m\u00e1s pudientes de la industria \u201ctechie\u201d  https://t.co/Lfi8A8dqT1  https://t.co/sYqmA1vUod", "urls": "['http://dlvr.it/QyYj6T']", "user_bio": "Estrategia Digital - Marketing Digital - Growth Hacking - Heavy User - Social Media - CM - SMM - RRSS - Web Manager - Anal\u00edtica Web - SEO - InboundMKT", "user_followers": "5443.0", "user_following": "4937.0", "user_id": "394059000", "user_join_date": "2011-10-19", "user_join_time": "14:20:32 UTC", "user_location": "Quito - Ecuador", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1278897641166864385/a2JJNV9h_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "34874.0", "user_verified": "False", "username": "antoniooscullo", "video": "1"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1094732935306137602", "created_at": "2019-02-10 17:00:45 CST", "date": "2019-02-10", "geo": "nan", "hashtags": "['11f', 'diamujeryni\u00f1aenciencia', '11f2019']", "id": "1094732935306137602", "language": "es", "lat": 43.3636, "likes_count": "3", "link": "https://twitter.com/cfdezmunin/status/1094732935306137602", "lng": -8.4104, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "\ud83c\udd32\ud83c\udd3e\ud83c\udd3d\ud83c\udd32\ud83c\udd37\ud83c\udd38 \ud83c\udd35\ud83c\udd34\ud83c\udd41\ud83c\udd3d\ud83c\udd30\ud83c\udd3d\ud83c\udd33\ud83c\udd34\ud83c\udd49", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [43.3636, -8.4104]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "17:00:45", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Ma\u00f1ana es el gran d\u00eda,celebremos el #11f por todo lo alto #diamujeryni\u00f1aenciencia #11f2019 inundemos las redes de mujeres y ciencia\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb en A Coru\u00f1a, Spain  https://t.co/7HOHLugtfI", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtuAwtEgcLa/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=137dnbuhzte9e']", "user_bio": "Docente enredada en las TIC #CompetenciaDigital #Edtech #STEM #STEAM \ud83e\udd80Maybe que \u00e9 moi galego\ud83e\udd80", "user_followers": "9317.0", "user_following": "8347.0", "user_id": "2428806922", "user_join_date": "2014-03-22", "user_join_time": "12:02:04 UTC", "user_location": "A Coru\u00f1a", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372277130009186313/9PG0G0UD_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "33466.0", "user_verified": "False", "username": "cfdezmunin", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1094735480212451328", "created_at": "2019-02-10 17:10:52 CST", "date": "2019-02-10", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1094735480212451328", "language": "es", "lat": 21.13952, "likes_count": "2", "link": "https://twitter.com/iaguilar94/status/1094735480212451328", "lng": -101.68455, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Isidro E. Aguilar", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [21.13952, -101.68455]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "17:10:52", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Es un gusto para mi mentorear a ni\u00f1as a que se involucren en el mundo del desarrollo de tecnolog\u00eda y emprendimiento. Puesto que existen muy pocas mujeres en estos \u00e1mbitos. Las nuevas\u2026  https://t.co/9cCNaEa5MV", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtuB6vNB777/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=iesku2h3bq7p']", "user_bio": "nan", "user_followers": "nan", "user_following": "nan", "user_id": "158928830", "user_join_date": "nan", "user_join_time": "nan", "user_location": "nan", "user_private": "nan", "user_profile_image": "nan", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "nan", "user_verified": "nan", "username": "iaguilar94", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1094867978443575297", "created_at": "2019-02-11 01:57:22 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['doll', 'mu\u00f1eca', 'diy']", "id": "1094867978443575297", "language": "es", "lat": 39.5687, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/Nebe68/status/1094867978443575297", "lng": 2.6509, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "\ud83e\uddf6\u2702\ufe0f\ud83e\uddf5Pepita \ud83e\uddf5\u2702\ufe0f\ud83e\uddf6", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [39.5687, 2.6509]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "01:57:22", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Marie Curie  Hoy se celebra el d\u00eda internacional de la mujer y la ni\u00f1a en la ciencia.  https://t.co/aPH9Se2k28   https://t.co/QebRF1HChy  #doll #mu\u00f1eca #diy\u2026  https://t.co/C2PoCDaK3V", "urls": "['http://www.etsy.com/es/shop/PepitasdeChocolate', 'https://m.youtube.com/c/Nebesdreams', 'https://www.instagram.com/p/Btu-Kh-ALsH/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=fb8ogwb70n1u']", "user_bio": "yo no soy bajita, lo que ocurre es que me veis de lejos...", "user_followers": "98.0", "user_following": "84.0", "user_id": "278982748", "user_join_date": "2011-04-08", "user_join_time": "10:46:28 UTC", "user_location": "Palma de Mallorca", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392212523743645700/hUWFof70_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "5129.0", "user_verified": "False", "username": "nebe68", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1094869298525331457", "created_at": "2019-02-11 08:02:37 UTC", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1094869298525331457", "language": "es", "lat": 42.87684, "likes_count": "36", "link": "https://twitter.com/joseedelstein/status/1094869298525331457", "lng": -8.54432, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Jose Edelstein", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [42.87684, -8.54432]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "11", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "08:02:37", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Emmy Noether escribi\u00f3 y demostr\u00f3 un teorema clave que atraviesa todos los campos de la F\u00edsica. Lo hizo en condiciones escandalosamente adversas por ser mujer. El D\u00eda internacional de la\u2026  https://t.co/5SmrNviTEe", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Btu-xg-lUqI/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=zjyz48i1m0ac']", "user_bio": "Profesor de f\u00edsica te\u00f3rica de la @universidadeUSC e investigador del @IGFAE_HEP.", "user_followers": "12635.0", "user_following": "615.0", "user_id": "928689218", "user_join_date": "2012-11-06", "user_join_time": "00:30:54 UTC", "user_location": "Santiago de Compostela", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2812713812/cdec5655f6a139984a0b90d82ed6dff5_normal.jpeg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "4886.0", "user_verified": "False", "username": "joseedelstein", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1094873999538978816", "created_at": "2019-02-11 02:21:17 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1094873999538978816", "language": "es", "lat": 42.60670797, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/jabenitez88/status/1094873999538978816", "lng": -5.56760586, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'unileon', 'name': 'universidad de le\u00f3n', 'id': '139689286'}]", "name": "Jose Alberto Ben\u00edtez", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [42.60670797, -5.56760586]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "02:21:17", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Hay que empezar la semana con fuerza :). . Esta semana se celebra el D\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en la ciencia. En @unileon habr\u00e1 una serie de eventos con motivo de este\u2026  https://t.co/AjH6Wd0V7t", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtvA5atC7_o/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=rotfn9nrla84']", "user_bio": "Prof. Ayud. Dr. en @unileon, socio https://t.co/qCwSH1NBIt, deportista, https://t.co/FZe0QLIJ24, autor de\nhttps://t.co/4P65qm2sj3", "user_followers": "12227.0", "user_following": "1341.0", "user_id": "144635599", "user_join_date": "2010-05-16", "user_join_time": "22:08:48 UTC", "user_location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1167123226796969985/Lz4gfU5d_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "29233.0", "user_verified": "False", "username": "jabenitez88", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1094887310938816513", "created_at": "2019-02-11 03:14:11 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1094887310938816513", "language": "es", "lat": 28.4747936, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/grchfoxy/status/1094887310938816513", "lng": -16.30851649, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Gabriela Codrean", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [28.4747936, -16.30851649]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "03:14:11", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Mam\u00e1 yo ser\u00e9 cient\u00edfica y astronauta ... Quiero ser la primera mujer que pise Marte ... Hagas lo que hagas no dejes de so\u00f1ar pero mant\u00e9n tus pies firmes en la\u2026  https://t.co/46lmXZfID4", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtvG9ClCXDl/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=wypm11ljgjcx']", "user_bio": "Soy de todas partes y de ningun sitio...", "user_followers": "53.0", "user_following": "228.0", "user_id": "1658338854", "user_join_date": "2013-08-09", "user_join_time": "18:36:16 UTC", "user_location": "nan", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218175958622134272/M1z734X__normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1999.0", "user_verified": "False", "username": "grchfoxy", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1094888660137197569", "created_at": "2019-02-11 03:19:33 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['diainternacionaldelamujerenlaciencia']", "id": "1094888660137197569", "language": "es", "lat": 39.16548, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/iccullera/status/1094888660137197569", "lng": -0.25682, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'dfsvm', 'name': 'colegios diocesanos', 'id': '2865553739'}, {'screen_name': 'mia_cullera', 'name': 'ajuntament cullera', 'id': '3429584961'}]", "name": "InmaculadaConcepci\u00f3n", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [39.16548, -0.25682]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "03:19:33", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "En nuestro Colegio la Ciencia es cosa de chicas. #diainternacionaldelamujerenlaciencia @DFSVM @mia_cullera en Cullera  https://t.co/7O8p236bYN", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtvHkfiIMXe/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ofsjolc9vg2r']", "user_bio": "Fundaci\u00f3n Bou (4 de mayo de 1882)", "user_followers": "153.0", "user_following": "54.0", "user_id": "1879703598", "user_join_date": "2013-09-18", "user_join_time": "14:47:32 UTC", "user_location": "Cullera", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331837144374136832/kllulQlt_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "916.0", "user_verified": "False", "username": "iccullera", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1094889239320309761", "created_at": "2019-02-11 03:21:51 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1094889239320309761", "language": "es", "lat": 40.48070596, "likes_count": "28", "link": "https://twitter.com/IdipazScience/status/1094889239320309761", "lng": -3.6872142, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "IdiPAZ", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [40.48070596, -3.6872142]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "13", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "03:21:51", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "El Hospital Universitario La Paz y el IdiPAZ conmemoran el D\u00eda Internacional de la mujer y la ni\u00f1a en la ciencia. en Hospital Universitario La Paz  https://t.co/AyiR3HMyYz", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtvH1zUHzFB/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=3v6cf4f40ivf']", "user_bio": "Instituto de Investigaci\u00f3n Universitaria La Paz", "user_followers": "2165.0", "user_following": "219.0", "user_id": "1049191467158331392", "user_join_date": "2018-10-08", "user_join_time": "06:55:13 UTC", "user_location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400071035186302981/Q8k7VyrE_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "834.0", "user_verified": "False", "username": "idipazscience", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1094900155256659968", "created_at": "2019-02-11 04:05:13 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1094900155256659968", "language": "es", "lat": 40.62543, "likes_count": "2", "link": "https://twitter.com/SalesGuada/status/1094900155256659968", "lng": -3.16131, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Salesianos Guadalajara", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [40.62543, -3.16131]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "04:05:13", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Hoy 11 de Febrero celebramos el 'd\u00eda internacional de la mujer y la ni\u00f1a en la ciencia'. En este d\u00eda tratamos de cerrar la brecha de g\u00e9nero en la ciencia. \u00a1En la mano de todos est\u00e1 ir\u2026  https://t.co/Nw3DTpsnjx", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtvMzcDlIhV/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1hwfrk84ndr85']", "user_bio": "Twitter oficial de Salesianos Guadalajara", "user_followers": "500.0", "user_following": "62.0", "user_id": "2464538450", "user_join_date": "2014-04-26", "user_join_time": "12:04:39 UTC", "user_location": "Guadalajara, Espa\u00f1a", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1301285382089211904/T_FBg7Y9_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "942.0", "user_verified": "False", "username": "salesguada", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1094926116341506049", "created_at": "2019-02-11 05:48:23 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1094926116341506049", "language": "es", "lat": 18.47784011, "likes_count": "2", "link": "https://twitter.com/AuraHeredia/status/1094926116341506049", "lng": -69.99586693, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Aura Heredia", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [18.47784011, -69.99586693]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "2", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "2", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "05:48:23", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "El\u00a0D\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en la Ciencia\u00a0se celebra el 11 de febrero. Proclamado en 2015 por la\u00a0Asamblea General de las Naciones Unidas\u00a0con el fin de lograr el acceso y la\u2026  https://t.co/IiNWmJEDJ8", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtvYm_-hLR6/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=sz5csq5zmq96']", "user_bio": "Madre, esposa, || Miembro del #Comit\u00e9Central #PLD || Gremialista||\nCandidata a la Secretar\u00eda de Asuntos Magisteriales @PLDenlinea\n\n#Acompa\u00f1ameAHacerloBien", "user_followers": "546.0", "user_following": "463.0", "user_id": "180460899", "user_join_date": "2010-08-19", "user_join_time": "17:57:09 UTC", "user_location": "Santo Domingo Oeste", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381244586350293000/5ihEU23u_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "816.0", "user_verified": "False", "username": "auraheredia", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1094935723923234817", "created_at": "2019-02-11 12:26:34 UTC", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1094935723923234817", "language": "es", "lat": 4.7724605, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/colegiooakland/status/1094935723923234817", "lng": -74.1584336, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Colegio Oakland", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [4.7724605, -74.1584336]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "12:26:34", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Feliz d\u00eda internacional de la mujer y la ni\u00f1a en el espacio 2019. \u2764\ud83d\ude80\ud83d\udef0 En la foto Anna Lee Fisher, \u200b  qu\u00edmica, m\u00e9dico de urgencias y astronauta estadounidense de la NASA.  Primera madre en\u2026  https://t.co/Y22nkybSqm", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Btvc-psFPBa/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=6spyqixfgiwe']", "user_bio": "Felicitas, Integritas Et Sapientia. Noticias sobre nuestra comunidad educativa. Contacto: Tel. 546 66 80. Cels. 3114801149/55/60/73", "user_followers": "259.0", "user_following": "46.0", "user_id": "102890759", "user_join_date": "2010-01-08", "user_join_time": "04:59:18 UTC", "user_location": "COTA, C/marca Colombia", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/953719373646192646/V8m0tWVp_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1263.0", "user_verified": "False", "username": "colegiooakland", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1094940013127716864", "created_at": "2019-02-11 06:43:36 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1094940013127716864", "language": "es", "lat": 36.68722, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/greenglobe/status/1094940013127716864", "lng": -4.47191, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Green Globe SyPA", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [36.68722, -4.47191]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "06:43:36", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Hoy en el d\u00eda de la mujer y la ni\u00f1a en la ciencia queremos felicitar a las mujeres que rompen barreras y trabajan por una sociedad mejor. \u00a1Por la igualdad entre mujeres y hombres en la\u2026  https://t.co/RegdM0CHjM", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Btve7Ztnh8p/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1xj4outq601vm']", "user_bio": "Proyectos Ambientales y Sostenibilidad. I+D+i Ambiental asesor\u00eda y consultor\u00eda. Expertos en medio ambiente a tu alcance. Hablamos de #medioambiente", "user_followers": "2266.0", "user_following": "1355.0", "user_id": "147508853", "user_join_date": "2010-05-24", "user_join_time": "09:33:14 UTC", "user_location": "Herman Hesse 5, M\u00e1laga", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1183718144218750978/ctyd5Yp6_normal.png", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "2602.0", "user_verified": "False", "username": "greenglobe", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1094951776313176065", "created_at": "2019-02-11 07:30:21 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1094951776313176065", "language": "es", "lat": 40.4943711, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/psi_fuencarral/status/1094951776313176065", "lng": -3.6906312, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Psic\u00f3loga Madrid Norte", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [40.4943711, -3.6906312]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "07:30:21", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Fomentar la igualdad de g\u00e9nero en el campo de la ciencia. Han existido a lo largo de los a\u00f1os muchas mujeres que han sido reconocidas por su trabajo, pero a\u00fan queda un largo camino.\u2026  https://t.co/Uxcj8r3sJu", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtvkRwvh67G/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1gjwke3oztvoy']", "user_bio": "Psic\u00f3loga, Psicoanalista, siempre un buen o\u00eddo una escucha activa y una perspectiva positiva de la vida.", "user_followers": "210.0", "user_following": "585.0", "user_id": "51311471", "user_join_date": "2009-06-27", "user_join_time": "02:02:45 UTC", "user_location": "Espa\u00f1a", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1178675174692007937/rSG9RqF-_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "840.0", "user_verified": "False", "username": "psi_fuencarral", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1094961489037774848", "created_at": "2019-02-11 08:08:57 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['11febrero', 'diadelamujerylani\u00f1aenlaciencia', 'mujer', 'bi\u00f3loga', 'ciencia']", "id": "1094961489037774848", "language": "es", "lat": 43.34942, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/IGLambda/status/1094961489037774848", "lng": -8.40658, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "\u03b9g la\u043c\u0432da: acade\u043c\u03b9a", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [43.34942, -8.40658]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "08:08:57", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "#11Febrero #DiaDeLaMujerYLaNi\u00f1aEnLaCiencia Son muchas, y la mayor\u00eda silenciadas en su tiempo.  Como #mujer y #bi\u00f3loga , tomemos conciencia de que la #ciencia es maravillosa!!! Que bonita y\u2026  https://t.co/TvOHXhcKON", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtvosaiH4L3/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1c51x1b56l1i']", "user_bio": "Academia de Ciencias. Especialidad en Gen\u00e9tica y Bioqu\u00edmica\ud83e\uddec\ud83d\udd2c\ud83e\uddeb. P\u00eddenos informaci\u00f3n!! 881927705. C/ Rafael Alberti, 5, 1\u00baD, A Coru\u00f1a.", "user_followers": "65.0", "user_following": "146.0", "user_id": "839501366", "user_join_date": "2012-09-22", "user_join_time": "10:22:54 UTC", "user_location": "A Coru\u00f1a", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484335348752080896/xCui3GYb_normal.jpeg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1790.0", "user_verified": "False", "username": "iglambda", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1094965828494213120", "created_at": "2019-02-11 08:26:11 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1094965828494213120", "language": "es", "lat": 35.8903, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/LUISDECAMOENS/status/1094965828494213120", "lng": -5.3075, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "IES LUIS DE CAMOENS", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [35.8903, -5.3075]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "08:26:11", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Con motivo del D\u00eda de la mujer y la ni\u00f1a en la ciencia,el instituto Lu\u00eds de Camoens organiza una charla sobre la Ant\u00e1rtida, con la intervenci\u00f3n de la profesora\u2026  https://t.co/ZgkBNSOMyq", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Btvqq2HneW-J86tRUi4wH0T7Hka8fMnVHNVmjM0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=37ebzfyx2ws6']", "user_bio": "nan", "user_followers": "104.0", "user_following": "14.0", "user_id": "2192020064", "user_join_date": "2013-11-13", "user_join_time": "09:57:55 UTC", "user_location": "nan", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/717627979216629761/5LoElDDe_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "167.0", "user_verified": "False", "username": "luisdecamoens", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1094976198772285451", "created_at": "2019-02-11 09:07:24 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['mujerescient\u00edficas', '11defebrero']", "id": "1094976198772285451", "language": "es", "lat": 39.5687, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/an_elmo/status/1094976198772285451", "lng": 2.6509, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Anselmo J. Montes", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [39.5687, 2.6509]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "09:07:24", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "11 de Febrero; D\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en La Ciencia #mujerescient\u00edficas #11defebrero en Palma De Mallorca, Spain  https://t.co/50hdBdY1X7", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtvvYyxF0WJ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=l9m92iqhziez']", "user_bio": "Cordob\u00e9s. Enfermero. Hospital Universitario Regional de M\u00e1laga \u2708\ufe0f\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb2\ud83d\udc6cDue\u00f1o de mis silencios", "user_followers": "450.0", "user_following": "491.0", "user_id": "738437880", "user_join_date": "2012-08-05", "user_join_time": "11:32:32 UTC", "user_location": "Malaga", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1221576471497658370/0zPlquny_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "8833.0", "user_verified": "False", "username": "an_elmo", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1094976893567275008", "created_at": "2019-02-11 09:10:09 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['felizdia', 'mujer', 'ni\u00f1a', 'ciencia']", "id": "1094976893567275008", "language": "es", "lat": -34.86593313, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/hugocommand/status/1094976893567275008", "lng": -58.13879013, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Hugo Command", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-34.86593313, -58.13879013]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "09:10:09", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "#Felizdia de la #Mujer y la #Ni\u00f1a en la #Ciencia @ Instituto Argentino de Radioastronom\u00eda  https://t.co/PrnYM1kFGp", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Btvvs4Elk66/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1qxcn7ytynck5']", "user_bio": "mellow mood", "user_followers": "70.0", "user_following": "262.0", "user_id": "149924134", "user_join_date": "2010-05-30", "user_join_time": "15:47:57 UTC", "user_location": "La Plata", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400538081464291331/A0SBauBH_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "875.0", "user_verified": "False", "username": "hugocommand", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1094977446112362496", "created_at": "2019-02-11 09:12:21 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['feminismo', 'igualdaddegenero']", "id": "1094977446112362496", "language": "es", "lat": 37.38333333, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/CCOOEnseCadiz/status/1094977446112362496", "lng": -5.98333333, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "CCOO Ense\u00f1anza C\u00e1diz", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [37.38333333, -5.98333333]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "09:12:21", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "11Febrero \u00a1Feliz d\u00eda de la MUJER en la CIENCIA!  \u23f9\ufe0f VISIBILIZAR la labor de las cient\u00edficas \u23f9\ufe0f VOCACI\u00d3N de las ni\u00f1as cient\u00edficas \u23f9\ufe0f eliminar la BRECHA de g\u00e9nero #Feminismo #IgualdadDeGenero\u2026  https://t.co/6KVjbGrRCE", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Btvv8mFIfi_/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=prs1bypnyw']", "user_bio": "Federaci\u00f3n de #Ense\u00f1anza \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb de #CCOO de la Provincia de #C\u00e1diz  #EduAnd #EduCadiz #ProvCadiz #TiempoDeGanar #RevertirRecortes", "user_followers": "426.0", "user_following": "165.0", "user_id": "3889266244", "user_join_date": "2015-10-07", "user_join_time": "10:35:48 UTC", "user_location": "Cadiz, Spain", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/863906520098013184/aCSLD2-H_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "5704.0", "user_verified": "False", "username": "ccooensecadiz", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1094978413037670401", "created_at": "2019-02-11 09:16:12 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['11f']", "id": "1094978413037670401", "language": "es", "lat": 38.9932, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/juanmtg1/status/1094978413037670401", "lng": -1.8565, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Juan Mart\u00ednez-T\u00e9bar Gim\u00e9nez", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [38.9932, -1.8565]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "09:16:12", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "D\u00eda Internacional del Mujer y la Ni\u00f1a en la Ciencia #11F en Albacete  https://t.co/FYeGdg91tM", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtvwZJZlJMm/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=3r3oujmklas9']", "user_bio": "Profesor de Matem\u00e1ticas de secundaria en IES Alto de los Molinos (Albacete).", "user_followers": "2692.0", "user_following": "1124.0", "user_id": "47882572", "user_join_date": "2009-06-17", "user_join_time": "06:51:22 UTC", "user_location": "Albacete", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382024184302346241/D3AMuYGx_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "22094.0", "user_verified": "False", "username": "juanmtg1", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1094979314771288070", "created_at": "2019-02-11 09:19:47 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['d\u00edainternacionaldelamujerylani\u00f1aenlaciencia', 'igualdad', 'futuro']", "id": "1094979314771288070", "language": "es", "lat": 40.463667, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/jcgomvar/status/1094979314771288070", "lng": -3.74922, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Juan Carlos G\u00f3mez Vargas", "near": "nan", "photos": "['https://pbs.twimg.com/media/DzIl4kdU8AADZg5.jpg']", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [40.463667, -3.74922]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "https://pbs.twimg.com/media/DzIl4kdU8AADZg5.jpg", "time": "09:19:47", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Con motivo del D\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en la Ciencia | #D\u00edaInternacionaldelaMujerylaNi\u00f1aenlaCiencia #Igualdad #Futuro  https://t.co/gpp3DM1vz6  https://t.co/HdGvADtG8C", "urls": "['http://jcgomvar.es/2019/02/11/con-motivo-del-dia-internacional-de-la-mujer-y-la-nina-en-la-ciencia/']", "user_bio": "Dr. Ingeniero de Caminos, Canales y Puertos | PhD Engineering | Editor del blog: https://t.co/YjNmsZ4iKU - #Ingenier\u00edayPaisaje | Colaborador en @Ps_Digitales", "user_followers": "2887.0", "user_following": "2734.0", "user_id": "609977747", "user_join_date": "2012-06-16", "user_join_time": "13:12:19 UTC", "user_location": "Granada. Espa\u00f1a", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269587580393263106/OatBcPxR_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "5384.0", "user_verified": "False", "username": "jcgomvar", "video": "1"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1094991069928861696", "created_at": "2019-02-11 10:06:29 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['mujeresenlaciencia', '11defebrero', 'unisevilla', 'investigadores', 'ciencia', 'mujeres']", "id": "1094991069928861696", "language": "es", "lat": 37.37797, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/BibecoSevilla/status/1094991069928861696", "lng": -5.97653, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "BibecoSevilla", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [37.37797, -5.97653]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "10:06:29", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Recuerda que es un d\u00eda importante para la ciencia #mujeresenlaciencia #11defebrero #unisevilla #investigadores #ciencia #mujeres en Facultad de Ciencias Econ\u00f3micas y Empresariales\u2026  https://t.co/hIAAcDheT4", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Btv2JBBIdcR/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1feb9n6gvg7pg']", "user_bio": "C\u00f3mplices con los seguidores de\n#Economia #Administraci\u00f3n   #empresa  #Marketing  #socialmedia #empleo", "user_followers": "826.0", "user_following": "452.0", "user_id": "1908709806", "user_join_date": "2013-09-26", "user_join_time": "18:10:09 UTC", "user_location": "Seville, Spain", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369354155781980168/4YbrCq6e_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "2698.0", "user_verified": "False", "username": "bibecosevilla", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1094992475347800064", "created_at": "2019-02-11 10:12:04 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['mujeryciencia', 'ni\u00f1asymujeres', 'ciencia']", "id": "1094992475347800064", "language": "es", "lat": 37.1833, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/abogadoknowmads/status/1094992475347800064", "lng": -3.6, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Tom\u00e1s Prieto \u2696 #RC\u221e", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [37.1833, -3.6]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "10:12:04", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Top Story. Hoy se celebra el d\u00eda de la Mujer y las Ni\u00f1as en la Ciencia #MujeryCiencia #Ni\u00f1asYMujeres #Ciencia con alba.martinezburgos \u2698\ud83d\udc4c en Granada, Spain  https://t.co/b2MWSM7S8O", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Btv2vh2nD9f/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ia8gvfhng8v1']", "user_bio": "#Knowmad|Author\ud83d\udcda|#EspacioTIC|DPD @IIPSI1|Phi Economy Ambassador|Blockchain Consultant AL\u00b2 #RealCoinBDRS|#Mentor Ciberleague @es_ncl", "user_followers": "5036.0", "user_following": "4128.0", "user_id": "376810851", "user_join_date": "2011-09-20", "user_join_time": "14:48:35 UTC", "user_location": "Descentralized", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364558628338958339/U05DnLgz_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "73871.0", "user_verified": "False", "username": "abogadoknowmads", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1094993151968784384", "created_at": "2019-02-11 10:14:46 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1094993151968784384", "language": "es", "lat": 19.4326, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/alecitteb/status/1094993151968784384", "lng": -99.1332, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Ale EB.", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [19.4326, -99.1332]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "10:14:46", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Soy una mujer de ciencia.  Soy de ese 7% de mujeres que aspiran a desarrollar ciencia y tecnolog\u00eda en pro del bienestar de la sociedad, soy de esas mujeres que se sienten sexys con una\u2026  https://t.co/P2blDxE2A6", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Btv3F_Cgdos/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=135w8flmlaql8']", "user_bio": "Cient\u00edfica \ud83e\udda0\ud83e\uddec\ud83e\uddea\ud83d\udd2c\ud83e\uddebHematolog\u00eda\ud83d\udc89 Mexicana\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, fiel creyente del amor y educaci\u00f3n p\u00fablica.", "user_followers": "156.0", "user_following": "279.0", "user_id": "366979956", "user_join_date": "2011-09-03", "user_join_time": "04:57:30 UTC", "user_location": "CDMX", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1295144972073787393/gdrq9y2i_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "16916.0", "user_verified": "False", "username": "alecitteb", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095004377507450881", "created_at": "2019-02-11 10:59:22 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['diadelamujerylani\u00f1aenlaciencia', 'womeninscience']", "id": "1095004377507450881", "language": "es", "lat": 40.9667, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/PatrixDQV/status/1095004377507450881", "lng": -5.65, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Patricia Sanchez", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [40.9667, -5.65]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "10:59:22", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Fant\u00e1stico d\u00eda para recibir el calendario de la  https://t.co/HebUI0MWCp repleto de grandes mujeres que trabajan en ciencia. Buscadme en Diciembre \ud83c\udf1f#DiadelaMujerylaNi\u00f1aenlaCiencia  #WomenInScience\u2026  https://t.co/Ia8NxG5hZT", "urls": "['http://aeac.science', 'https://www.instagram.com/p/Btv8MmzjsAR/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=tygfa23lty7g']", "user_bio": "Mente inquieta por naturaleza, comunicadora de profesi\u00f3n, gastroblogger por afici\u00f3n. Practicante de todo tipo de hobbies y creativamente optimista.", "user_followers": "3878.0", "user_following": "3557.0", "user_id": "292230217", "user_join_date": "2011-05-03", "user_join_time": "09:40:50 UTC", "user_location": "Salamanca. Espa\u00f1a", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/913151375034523649/qYEso6KF_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "23983.0", "user_verified": "False", "username": "patrixdqv", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095013369587761152", "created_at": "2019-02-11 11:35:06 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1095013369587761152", "language": "es", "lat": -33.4494664, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/1893Gourmet/status/1095013369587761152", "lng": -70.6239812, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Despensa1893", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-33.4494664, -70.6239812]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "11:35:06", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Hoy celebramos a todas las mujeres que se desempe\u00f1an en el mundo de la ciencia, en el D\u00eda internacional de la Mujer de la Ciencia. Gracias por su trabajo del d\u00eda a d\u00eda y los grandes\u2026  https://t.co/nO1cG2VYfo", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtwASZlnIZ7/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1hl5o25sc4uhm']", "user_bio": "Creamos experiencias para regalar y encantar, con sabor, aroma y paisaje nativos de Chile.", "user_followers": "1235.0", "user_following": "1828.0", "user_id": "114759348", "user_join_date": "2010-02-16", "user_join_time": "14:30:18 UTC", "user_location": "La Reina, Chile", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/538895903503839232/JSobodJF_normal.jpeg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "3521.0", "user_verified": "False", "username": "1893gourmet", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095014122876395520", "created_at": "2019-02-11 11:38:05 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1095014122876395520", "language": "es", "lat": -33.4494664, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/1893Gourmet/status/1095014122876395520", "lng": -70.6239812, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Despensa1893", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-33.4494664, -70.6239812]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "11:38:05", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Hoy celebramos a todas las mujeres que se desempe\u00f1an en el mundo de la ciencia, en el D\u00eda internacional de la Mujer de la Ciencia. Gracias por su trabajo del d\u00eda a d\u00eda y los grandes\u2026  https://t.co/DGTpsot13x", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtwAoOuHd-p/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1u70zqv7tmedq']", "user_bio": "Creamos experiencias para regalar y encantar, con sabor, aroma y paisaje nativos de Chile.", "user_followers": "1235.0", "user_following": "1828.0", "user_id": "114759348", "user_join_date": "2010-02-16", "user_join_time": "14:30:18 UTC", "user_location": "La Reina, Chile", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/538895903503839232/JSobodJF_normal.jpeg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "3521.0", "user_verified": "False", "username": "1893gourmet", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095026921530748929", "created_at": "2019-02-11 12:28:57 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['ciencia', 'mujeresyciencia', 'womanscientist']", "id": "1095026921530748929", "language": "es", "lat": 41.3888, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/GatellAnna/status/1095026921530748929", "lng": 2.1681, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Anna Gatell", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [41.3888, 2.1681]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "12:28:57", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Dia Internacional de la Mujer \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd2c y la Ni\u00f1a en la Ciencia: solo 28% de investigadores en el mundo, son mujeres #ciencia #mujeresyciencia #womanscientist @ Barcelona, Spain  https://t.co/L9gfpG6Ehl", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtwGc23l9aU/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1xjichskkde5']", "user_bio": "Pediatra vilanovina, la recerca \u00e9s imprescindible. EPediatria Alt Pened\u00e8s-Garraf. Aprenentatge i neurodesenvolupament. GdT Trast Aprenentatge SCP. AnneFundacio.", "user_followers": "792.0", "user_following": "472.0", "user_id": "4127527641", "user_join_date": "2015-11-06", "user_join_time": "15:02:52 UTC", "user_location": "Vilanova i la Geltr\u00fa", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/710970363996409856/BWELxe-g_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "2653.0", "user_verified": "False", "username": "gatellanna", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095034902192377856", "created_at": "2019-02-11 13:00:40 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['tbm', 'throwbackmonday', 'mujeres']", "id": "1095034902192377856", "language": "es", "lat": 18.42782445, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/Shara7/status/1095034902192377856", "lng": -66.06130082, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Sharamarie Vargas", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [18.42782445, -66.06130082]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "13:00:40", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "#TBM #ThrowBackMonday va dedicado a esas #Mujeres que trabajamos en los medios, por esas que son productoras y trabajan en esta industria!!! Simplemente porque es Lunes de motivaci\u00f3n!!!!\u2026  https://t.co/TKSXoKdkhM", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtwKFDMl5Gd/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=980pnqmjjgeh']", "user_bio": "Surfer \ud83e\udd19\ud83c\udffd| Love God |Production crew @sparkof \ud83c\udfa5 | Ex Relacionista p\u00fablico Banda 802 \ud83d\udc36\ud83d\udc3e", "user_followers": "447.0", "user_following": "675.0", "user_id": "69978700", "user_join_date": "2009-08-29", "user_join_time": "22:25:12 UTC", "user_location": "Rincon, Puerto Rico", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370135804132130816/huByVJwO_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "10986.0", "user_verified": "False", "username": "shara7", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095035538392793088", "created_at": "2019-02-11 13:03:11 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['repost']", "id": "1095035538392793088", "language": "es", "lat": -33.45521, "likes_count": "5", "link": "https://twitter.com/lagatacombativa/status/1095035538392793088", "lng": -70.59388, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'rdemocratica', 'name': 'revoluci\u00f3n democr\u00e1tica', 'id': '434511852'}]", "name": "Franchesca Parra", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-33.45521, -70.59388]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "2", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "13:03:11", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "#Repost @RDemocratica \u2022 \u2022 \u2022 [D\u00eda de la Ni\u00f1a y Mujer en las Ciencias] Rosalind Franklin, cient\u00edfica detr\u00e1s del descubrimiento de la estructura del ADN, fue una de las tantas cient\u00edficas que\u2026  https://t.co/R0992jfvzB", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtwKXlUjTG9/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=dlvfr54vw0wx']", "user_bio": "Loca borderline,Lesbiana,Feminista Loca, Budista,sobreviviente Asi @sobrevive_chile ,Estudiante Tec. Trabajo Social @enac_chile con el alma comunista", "user_followers": "1561.0", "user_following": "2073.0", "user_id": "298210264", "user_join_date": "2011-05-13", "user_join_time": "22:29:58 UTC", "user_location": "La Florida, Chile", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402997842382188563/Qk3ZdKEK_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "40228.0", "user_verified": "False", "username": "lagatacombativa", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095035542603853824", "created_at": "2019-02-11 13:03:12 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['aniversario']", "id": "1095035542603853824", "language": "es", "lat": 39.57015, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/moltabarra/status/1095035542603853824", "lng": 2.65375, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'moltabarra', 'name': 'moltabarra', 'id': '2506779399'}]", "name": "MOLTABARRA", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [39.57015, 2.65375]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "13:03:12", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Empieza la semana de #Aniversario @moltabarra con la ciencia y la mujer en Moltabarra Bar de tapas Viatjoteca  https://t.co/DwwKROqFmD", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtwKXYLIUNA/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=h9nf9a7hh0fn']", "user_bio": "nan", "user_followers": "200.0", "user_following": "232.0", "user_id": "2506779399", "user_join_date": "2014-04-24", "user_join_time": "18:59:01 UTC", "user_location": "c/ pes de la farina, 12 palma", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/547007922962587648/_CWvrWtT_normal.jpeg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "905.0", "user_verified": "False", "username": "moltabarra", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095042844476096512", "created_at": "2019-02-11 13:32:13 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1095042844476096512", "language": "es", "lat": -29.43333333, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/RadioLaRioja/status/1095042844476096512", "lng": -66.85, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "RadioLaRioja.com", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-29.43333333, -66.85]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "13:32:13", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "La mujer y la Ciencia en La Rioja Province, Argentina  https://t.co/SxQhwpFn9y", "urls": "['https://www.instagram.com/gmiranday/p/BtwNsT1nJ6n/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1eizfrmom7vm7']", "user_bio": "Periodismo subjetivo en tierra federal Argentina. FM102.3 con La Rioja en la sangre.", "user_followers": "4399.0", "user_following": "3439.0", "user_id": "18623370", "user_join_date": "2009-01-05", "user_join_time": "04:22:51 UTC", "user_location": "LA RIOJA, ARGENTINA", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/506632271328051200/iY0xT4Kw_normal.jpeg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "237467.0", "user_verified": "False", "username": "radiolarioja", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095048246236463104", "created_at": "2019-02-11 13:53:41 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['ni\u00f1a', 'mujeres', 'ciencia']", "id": "1095048246236463104", "language": "es", "lat": 40.34361111, "likes_count": "2", "link": "https://twitter.com/GanarTeruel/status/1095048246236463104", "lng": -1.10722222, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Ganar Teruel", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [40.34361111, -1.10722222]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "2", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "13:53:41", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "\ud83d\udc67\ud83d\udc69 Hoy ha sido el d\u00eda Internacional de la #ni\u00f1a y la #mujeres en la #ciencia   Es necesario una mayor visibilizaci\u00f3n y reconocimiento de estas en las escuelas y en la vida civil.\u2026  https://t.co/JKTmBQTSXb", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtwQJjjHcu6/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=154hvrqn4x9lt']", "user_bio": "Perfil Oficial de Ganar Teruel. \n\nQueremos una nueva ciudad y un nuevo modelo. \n\nInstagram: ganarteruel\nFacebook: Ganar Teruel\n\n#ConstruirEsGanar", "user_followers": "796.0", "user_following": "1150.0", "user_id": "2687710448", "user_join_date": "2014-07-28", "user_join_time": "14:57:50 UTC", "user_location": "nan", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1100708660718776321/3Aw1xHTk_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1655.0", "user_verified": "False", "username": "ganarteruel", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095048258240434176", "created_at": "2019-02-11 13:53:44 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['womeninscience', 'girlinscience', 'womeninscienceday', 'me', 'astro', 'astronomy', 'telescopes', 'cosmos', 'future', 'science', 'girl']", "id": "1095048258240434176", "language": "es", "lat": 5.63348262, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/astrobruhlita/status/1095048258240434176", "lng": -73.52390677, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "MARIA CAROLINA BR\u00dcHL", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [5.63348262, -73.52390677]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "13:53:44", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Feliz d\u00eda de la Mujer y La Ni\u00f1a en la Ciencia!!! \u2728\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udd2c\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83d\udd2d\ud83d\udc83\ud83c\udffc\u2728 #womeninscience #girlinscience #womeninscienceday #me #astro #astronomy #telescopes #cosmos #future #science #girl\u2026  https://t.co/0k9RKsiezu", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtwQJ1BBYem/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=gu4zeh2qec6x']", "user_bio": "First woman to lead an Astronomical Observatory in Latin America. Research Scientist at the Resonance Science Foundation-Nassim Haramein. Unified Astronomy.", "user_followers": "779.0", "user_following": "229.0", "user_id": "89719472", "user_join_date": "2009-11-13", "user_join_time": "15:16:22 UTC", "user_location": "1 UA - Suram\u00e9rica-Col-Bogot\u00e1", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376763499892850688/B8bs_gTe_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1710.0", "user_verified": "False", "username": "astrobruhlita", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095049355898191872", "created_at": "2019-02-11 13:58:06 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['workshop', 'architecture', 'girls', 'nube', 'colores', 'diamujeryni\u00f1aenciencia', '11febrero']", "id": "1095049355898191872", "language": "es", "lat": 40.39258313, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/chiquitectos/status/1095049355898191872", "lng": -3.69844682, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "chiquitectos", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [40.39258313, -3.69844682]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "13:58:06", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "\u00a1\u00a1Feliz D\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en la Ciencia!! \ud83e\udd29  #workshop #architecture #girls casalector #nube #colores #diamujeryni\u00f1aenciencia #11febrero en Casa del Lector  https://t.co/OiP9VvHQxe", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtwQpxrlC9R/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=18aqbqk8kjry8']", "user_bio": "Proyecto educativo para implicar a ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes con el mundo que les rodea y despertar su inter\u00e9s por el entorno construido I Architecture workshops", "user_followers": "10417.0", "user_following": "5769.0", "user_id": "308138944", "user_join_date": "2011-05-30", "user_join_time": "22:07:04 UTC", "user_location": "Madrid, Espa\u00f1a", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/602839371646148608/GYriSOQ3_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "33054.0", "user_verified": "False", "username": "chiquitectos", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095050533323317250", "created_at": "2019-02-11 14:02:46 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['masmujerenciencia', '11f2019', 'mujeryni\u00f1aenciencia']", "id": "1095050533323317250", "language": "es", "lat": -34.88304888, "likes_count": "2", "link": "https://twitter.com/CaroRaimondo/status/1095050533323317250", "lng": -56.14431343, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Terrorista Verbal \ud83d\udc9c\ud83e\uddec\ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83c\udf7a", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-34.88304888, -56.14431343]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "14:02:46", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "D\u00eda de la Mujer y la Ni\u00f1a en la Ciencia.Por #MasMujerenCiencia #11f2019 #mujeryni\u00f1aenciencia en Instituto de Investigaciones Biol\u00f3gicas Clemente Estable  https://t.co/6KTUJZEWJf", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtwRL30ArCGvHAZRT-_V6lCjk9f_3rhprzg2Ws0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=2rrlu27307cj']", "user_bio": "Feminista. Siempre a la izquierda. Siempre incorrecta.  Cerveza artesanal. Felinista. DiverG\u00e9nTE @PARFrenteAmplio", "user_followers": "2391.0", "user_following": "2297.0", "user_id": "201948109", "user_join_date": "2010-10-13", "user_join_time": "00:06:42 UTC", "user_location": "Uruguay", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396872780600250371/D1wocRqc_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "16101.0", "user_verified": "False", "username": "caroraimondo", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095050589216608257", "created_at": "2019-02-11 14:03:00 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1095050589216608257", "language": "es", "lat": 41.65388, "likes_count": "2", "link": "https://twitter.com/Marta_Gimenez/status/1095050589216608257", "lng": -0.87607, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Marta", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [41.65388, -0.87607]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "14:03:00", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Ni\u00f1a, mujer y ciencia 11defebreroes Los cinco sentidos y la Nanotecnologia en Igualdad Zaragoza - Casa de la Mujer  https://t.co/4RzqGzACw4", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtwRNkQnCH9myj1FifwM1LQK9qfiM3jfmBiWNM0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=yl1w6durdrjh']", "user_bio": "De 8 a 16,00h pillada con mil y un asuntos laborales. Pero a partir de las 16,30h, dedicaci\u00f3n exclusiva a mi familia", "user_followers": "217.0", "user_following": "410.0", "user_id": "46069914", "user_join_date": "2009-06-10", "user_join_time": "08:47:52 UTC", "user_location": "Zaragoza", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/757503587954155520/fL9_NF95_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "6433.0", "user_verified": "False", "username": "marta_gimenez", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095050671617847297", "created_at": "2019-02-11 14:03:19 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1095050671617847297", "language": "es", "lat": 40.4, "likes_count": "5", "link": "https://twitter.com/FeedbackCiencia/status/1095050671617847297", "lng": -3.68333, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': '_queque_', 'name': 'don h\u00e9ctor', 'id': '14457019'}, {'screen_name': 'davidbroncano', 'name': 'david broncano', 'id': '94926712'}]", "name": "\u00c1ngeles G\u00f3mez", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [40.4, -3.68333]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "14:03:19", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "El d\u00eda de la mujer y la ni\u00f1a en la ciencia lo he pasado en la_vida_moderna intentando que @_queque_ , @davidbroncano e ignatius_farray se lean mi libro de exploraci\u00f3n espacial y cine.\u2026  https://t.co/jqYFTnp7VR", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtwRP7vBnOW/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1x0k801vdhhv8']", "user_bio": "Periodista, bi\u00f3loga y cin\u00e9fila. Escrib\u00ed el libro sobre exploraci\u00f3n espacial y cine \u00a1POYEJALI! de @editorialUOC y hago podcast sobre cine, ciencia y lo que surja", "user_followers": "1574.0", "user_following": "1540.0", "user_id": "184727527", "user_join_date": "2010-08-30", "user_join_time": "09:56:32 UTC", "user_location": "Alicante / Madrid", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/521624187786366977/u8-ug_iB_normal.jpeg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "7837.0", "user_verified": "False", "username": "feedbackciencia", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095051487418478594", "created_at": "2019-02-11 14:06:34 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['ciencia', 'mujer', 'mediterraneo', 'noctiluca', 'fiesta', 'ca\u00f1as', 'comida', 'pulpo', 'party', 'ib3', 'foodporn', 'instagood', 'instalife', 'instagramers', 'drinks', 'bartender']", "id": "1095051487418478594", "language": "ro", "lat": 39.57015, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/moltabarra/status/1095051487418478594", "lng": 2.65375, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'moltabarra', 'name': 'moltabarra', 'id': '2506779399'}]", "name": "MOLTABARRA", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [39.57015, 2.65375]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "14:06:34", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Marie curie radioactivando @moltabarra #ciencia #mujer #mediterraneo #noctiluca #fiesta #ca\u00f1as #comida #pulpo #party #ib3 #foodporn #instagood #instalife #instagramers #drinks #bartender\u2026  https://t.co/KfT1ZsURov", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtwRaSpIY56/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1nig4nfs68bn8']", "user_bio": "nan", "user_followers": "200.0", "user_following": "232.0", "user_id": "2506779399", "user_join_date": "2014-04-24", "user_join_time": "18:59:01 UTC", "user_location": "c/ pes de la farina, 12 palma", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/547007922962587648/_CWvrWtT_normal.jpeg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "905.0", "user_verified": "False", "username": "moltabarra", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095057996944596992", "created_at": "2019-02-11 14:32:26 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1095057996944596992", "language": "es", "lat": 8.433, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/UNACHIpanama/status/1095057996944596992", "lng": -82.451, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "UNACHI", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [8.433, -82.451]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "14:32:26", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "@UNACHIpanama La Universidad Aut\u00f3noma de Chiriqu\u00ed y su Rectora Etelvina Medianero de Bonagas conmemoran el D\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en la Ciencia.  Pueden seguir nuestras\u2026  https://t.co/RTHxx93cNe", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtwUlb3Hjtn/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=10uzf26eq2tt']", "user_bio": "La Universidad Aut\u00f3noma de Chiriqu\u00ed es una instituci\u00f3n de educaci\u00f3n superior, aut\u00f3noma, oficial y estatal.", "user_followers": "5602.0", "user_following": "441.0", "user_id": "570149690", "user_join_date": "2012-05-03", "user_join_time": "17:37:54 UTC", "user_location": "nan", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333823269405913091/SF6qjHm__normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "34603.0", "user_verified": "False", "username": "unachipanama", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095063365997584384", "created_at": "2019-02-11 14:53:46 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1095063365997584384", "language": "es", "lat": 4.78283768, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/JhamileAbuabara/status/1095063365997584384", "lng": -74.04348368, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Jhamile Abuabara", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [4.78283768, -74.04348368]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "2", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "14:53:46", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "MUJER STEM  D\u00eda internacional de la mujer en la ciencia Excelente espacio donde tuve la oportunidad de conocer y aprender de las experiencias de grandes mujeres en el mundo de la\u2026  https://t.co/ObddF9RSoQ", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtwXBVyB10X/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=mh3n8b63dpry']", "user_bio": "Ayud\u00f3 a emprendedores /Herramientas Digitales/ Marketing Digital /Networker\ud83d\udc65/Go-getter\ud83d\udc4a/\ud83e\udde9Conectora B2B Y B2C/\ud83d\udcdanuevas tecnolog\u00edas/creo sinergias y comunidad.", "user_followers": "368.0", "user_following": "821.0", "user_id": "1375854505", "user_join_date": "2013-04-24", "user_join_time": "01:07:27 UTC", "user_location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353032864141606914/v5wKGiVo_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1218.0", "user_verified": "False", "username": "jhamileabuabara", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095063794449956864", "created_at": "2019-02-11 14:55:28 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['11feb']", "id": "1095063794449956864", "language": "es", "lat": 4.5997, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/blanco_estilo/status/1095063794449956864", "lng": -74.0794, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'blanco_estilo', 'name': 'estilo blanco', 'id': '1028752435207196672'}]", "name": "Estilo Blanco", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [4.5997, -74.0794]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "14:55:28", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "11 de Febrero. D\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en la Ciencia. Estilo Blanco. Uniformes y Accesorios. Instagram @blanco_estilo \ud83d\uddd3\ud83d\uddd3\ud83d\uddd3 #11Feb\u2026  https://t.co/PIugfiGFvP", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtwXN1thBGM/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1x4ab3cc0id5o']", "user_bio": "Somos una empresa que elabora y comercializa uniformes y accesorios para el sector salud y alimentos.", "user_followers": "488.0", "user_following": "3002.0", "user_id": "1028752435207196672", "user_join_date": "2018-08-12", "user_join_time": "21:17:48 UTC", "user_location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1028752590341849089/gH9Ei_0T_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "2117.0", "user_verified": "False", "username": "blanco_estilo", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095063825013821440", "created_at": "2019-02-11 14:55:35 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1095063825013821440", "language": "es", "lat": 40.4, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/earthvoicefound/status/1095063825013821440", "lng": -3.68333, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Earth Voice Foundation", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [40.4, -3.68333]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "14:55:35", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Que este d\u00eda sirva para recordar que las mujeres tambi\u00e9n hacen ciencia y que las nuevas generaciones tengan referentes que las inspiren a seguir sus metas.\u2026  https://t.co/0aeGcKG9zU", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtwXOfUo6wy/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1psf65pe6a6zs']", "user_bio": "#earthvoicefoundation by @ange_adele", "user_followers": "102.0", "user_following": "602.0", "user_id": "2587948851", "user_join_date": "2014-06-06", "user_join_time": "20:49:34 UTC", "user_location": "Madrid/Spain", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/906318095089840128/WBxcukxG_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "2770.0", "user_verified": "False", "username": "earthvoicefound", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095063867556737025", "created_at": "2019-02-11 14:55:45 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1095063867556737025", "language": "es", "lat": 10.2399, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/SoyElRoca/status/1095063867556737025", "lng": -67.6036, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Jos\u00e9 Elias Roca", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [10.2399, -67.6036]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "14:55:45", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "\ud83d\uddd311 de Febrero: \u201cd\u00eda internacional de la ni\u00f1a y la mujer en la ciencia\u201d\ud83d\udc69\ud83c\udffb\ud83d\udc67\ud83c\udffd\ud83d\udc75\ud83c\udfff\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udd2c \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 Yo lo celebro de esta manera, compartiendo con ustedes esta musa. Miren que\u2026  https://t.co/K0N3Zranww", "urls": "['https://www.instagram.com/soyelroca/p/BtwXP6qFCqo/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=17s8qk44crnhm']", "user_bio": "De peque\u00f1o\ud83d\udc76\ud83c\udffc\ud83e\uddd2\ud83c\udffc me apodaban - el roquita - , hoy d\u00eda les digo... #SoyElRoca\ud83d\udc7d | \u00bfAlguien dijo caf\u00e9?\u2615\ufe0f \nhttps://t.co/LfeCdjhSJR luego opinas.", "user_followers": "691.0", "user_following": "854.0", "user_id": "131031813", "user_join_date": "2010-04-09", "user_join_time": "02:18:23 UTC", "user_location": "Maracay, Venezuela", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339471167103643648/ZB9Arr0F_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "13165.0", "user_verified": "False", "username": "soyelroca", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095068175710994438", "created_at": "2019-02-11 15:12:53 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1095068175710994438", "language": "es", "lat": 6.26487978, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/cjaramillo29/status/1095068175710994438", "lng": -75.5668138, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Carlos Jaramillo", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [6.26487978, -75.5668138]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "15:12:53", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Mujeres que han aportado a la ciencia en Ruta N  https://t.co/LhhW67dVsL", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtwZNfhg4eg/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=nq8s8qvsqyrr']", "user_bio": "Creando, soltando y disfrutando ! Por aqu\u00ed s\u00f3lo opiniones personales", "user_followers": "813.0", "user_following": "1171.0", "user_id": "184895413", "user_join_date": "2010-08-30", "user_join_time": "19:07:58 UTC", "user_location": "Medell\u00edn", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373483353253543939/RIlGmXlc_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "7802.0", "user_verified": "False", "username": "cjaramillo29", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095077024060698625", "created_at": "2019-02-11 15:48:02 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['ciencia']", "id": "1095077024060698625", "language": "es", "lat": -34.6065815, "likes_count": "2", "link": "https://twitter.com/MuecaFantastica/status/1095077024060698625", "lng": -58.4138503, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Mar\u00eda Papi", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-34.6065815, -58.4138503]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "15:48:02", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "11 de Febrero D\u00eda Internacional de la Mujer y la ni\u00f1a en la #Ciencia \"Menos del 30% de les investigadorxs en ciencia y tecnolog\u00eda son mujeres\" Por una participaci\u00f3n equitativa, igualdad\u2026  https://t.co/MakKrITdqI", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtwdO-SFWfN/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1fq00uqoo8hof']", "user_bio": "\ud83c\udfa5 Realizadora Audiovisual #Filmmaker #Feminista \n\ud83d\udc9c #MujeresAudiovisuales @MUAargentina \n\ud83d\udc8e https://t.co/m1IWn525r3", "user_followers": "440.0", "user_following": "431.0", "user_id": "212316012", "user_join_date": "2010-11-05", "user_join_time": "18:55:19 UTC", "user_location": "Argentina", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1434143170/muecafantastica_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "3747.0", "user_verified": "False", "username": "muecafantastica", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095080550493110272", "created_at": "2019-02-11 16:02:03 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1095080550493110272", "language": "es", "lat": 8.433, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/UNACHIpanama/status/1095080550493110272", "lng": -82.451, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "UNACHI", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [8.433, -82.451]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "16:02:03", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Reposted from cirn_unachi  -  Desde antes de Marie Curie ya las mujeres venian anunciando que sin ellas la ciencia no pod\u00eda avanzar.... En \u00e9ste d\u00eda especial el cirn_unachi las felicita por\u2026  https://t.co/DWIxy25mk4", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Btwe1pxjlD3/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=s1n2eu67qvs0']", "user_bio": "La Universidad Aut\u00f3noma de Chiriqu\u00ed es una instituci\u00f3n de educaci\u00f3n superior, aut\u00f3noma, oficial y estatal.", "user_followers": "5602.0", "user_following": "441.0", "user_id": "570149690", "user_join_date": "2012-05-03", "user_join_time": "17:37:54 UTC", "user_location": "nan", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333823269405913091/SF6qjHm__normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "34603.0", "user_verified": "False", "username": "unachipanama", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095103379422900226", "created_at": "2019-02-11 17:32:46 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['ciencia']", "id": "1095103379422900226", "language": "es", "lat": -25.28598772, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/M0ny_G0nzalez/status/1095103379422900226", "lng": -57.61928184, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "\u2764\ud83c\udf3cMony Gonzalez\ud83c\udf3c\u2764", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-25.28598772, -57.61928184]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "17:32:46", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "D\u00eda internacional de la mujer y la ni\u00f1a en la #CIENCIA Dos im\u00e1genes que marcan este d\u00eda. La primera: una representaci\u00f3n de lo que las mujeres podemos ofrecer a\u2026  https://t.co/YUf4533OlP", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtwpOK5AZpi_7_FbiCSTL1Avp0HQIh5YTratA80/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=wrx066zxizgk']", "user_bio": "VIVIENDO UN D\u00cdA A LA VEZ \u2764 \nsnap: mony_RCGV\n\ud83d\udcdaCEPB - Goethe\n\ud83d\udcdaUCSA \n\ud83d\udcdaFaCEN", "user_followers": "103.0", "user_following": "279.0", "user_id": "322723359", "user_join_date": "2011-06-23", "user_join_time": "16:55:47 UTC", "user_location": "Paraguay", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356717123603693574/OUmg_HbM_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1774.0", "user_verified": "False", "username": "m0ny_g0nzalez", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095111207084675072", "created_at": "2019-02-11 18:03:52 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1095111207084675072", "language": "es", "lat": 8.9812, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/nanereyes/status/1095111207084675072", "lng": -79.5354, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Psic. Janeth Reyes", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [8.9812, -79.5354]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "18:03:52", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "El\u00a0D\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en la Ciencia\u00a0se celebra el d\u00eda de hoy, 11 de febrero. Fue proclamado en 2015 por la\u00a0Asamblea General de las Naciones Unidas\u00a0con el fin de\u2026  https://t.co/F3fkiO0ylA", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Btwsx0pHGYb/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1wcqo2gvgencu']", "user_bio": "\u2605 intento con la educacion \u2605 me apasiona la psicologia \u2605 me acomodo con los idiomas \u2605 me atrapa la lectura \u2605 me consume Dios \u2605 me mueve el amor \u2605", "user_followers": "274.0", "user_following": "440.0", "user_id": "245872103", "user_join_date": "2011-02-01", "user_join_time": "17:05:55 UTC", "user_location": "Panama", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1207511157352914945/-Pc7Pd9i_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "4529.0", "user_verified": "False", "username": "nanereyes", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095111334717517824", "created_at": "2019-02-11 18:04:23 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1095111334717517824", "language": "es", "lat": 5.5333, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/carlosunal/status/1095111334717517824", "lng": -73.3667, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "22 - Epicuro Ballesteros", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [5.5333, -73.3667]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "1", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "18:04:23", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Hoy se homenajea a las mujeres dedicadas a la ciencia, yo tengo una cient\u00edfica en casa... punto para mi!    The Lancet | Advancing women in science, medicine, and\u2026  https://t.co/ltRArFyc21", "urls": "['https://www.instagram.com/carlosballesterosun/p/Btws1p3H6fL/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1pddo3jvbao1m']", "user_bio": "Enfermero, MSc en Enfermeria \u00e9nfasis en Salud Mental, DCHS, Universidad Nacional de Colombia; Docencia, MILLONARIOS F.C. #Epicure\u00edsmo #Eudaimon\u00eda", "user_followers": "548.0", "user_following": "2912.0", "user_id": "66495573", "user_join_date": "2009-08-17", "user_join_time": "21:40:59 UTC", "user_location": "Bogota", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350154733785411586/2gMfMCHK_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "37053.0", "user_verified": "False", "username": "carlosunal", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095112129340878849", "created_at": "2019-02-12 00:07:32 UTC", "date": "2019-02-12", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1095112129340878849", "language": "es", "lat": -33.0454712, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/GYMSaludImagen/status/1095112129340878849", "lng": -71.6188287, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Gym Salud e Imagen", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-33.0454712, -71.6188287]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "00:07:32", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Muere una mujer en Santiago por realizarse una Abdominoplastia.  Consejo nuestro, Alimentaci\u00f3n Saludable y Actividad F\u00edsica al menos 3 veces por semana. No te dejes llevar por cosas\u2026  https://t.co/ZT261YBOu2", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtwtMpjBXem/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=19c2wy29qx9pw']", "user_bio": "Gimnasio Salud e Imagen dise\u00f1ado para t\u00ed. Evaluaciones, dise\u00f1os de rutinas personalizadas, atenci\u00f3n profesional y muchas cosas interesantes. Atr\u00e9vete, desafiate", "user_followers": "293.0", "user_following": "97.0", "user_id": "164257537", "user_join_date": "2010-07-08", "user_join_time": "12:34:33 UTC", "user_location": "Valpara\u00edso, Chile", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384482217/salud_e_imagen_jpeg_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1169.0", "user_verified": "False", "username": "gymsaludimagen", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095112881127841792", "created_at": "2019-02-11 18:10:31 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1095112881127841792", "language": "es", "lat": 8.9812, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/nanereyes/status/1095112881127841792", "lng": -79.5354, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Psic. Janeth Reyes", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [8.9812, -79.5354]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "18:10:31", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Pasado, presente y futuro. Las mujeres han hecho aportes invaluables a la ciencia. Nuestra misi\u00f3n es invertir en las mujeres y las ni\u00f1as por un crecimiento verde incluyente y promover la\u2026  https://t.co/1UHTxHbsTZ", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtwtioIHjfu/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=9vao4jq58b7k']", "user_bio": "\u2605 intento con la educacion \u2605 me apasiona la psicologia \u2605 me acomodo con los idiomas \u2605 me atrapa la lectura \u2605 me consume Dios \u2605 me mueve el amor \u2605", "user_followers": "274.0", "user_following": "440.0", "user_id": "245872103", "user_join_date": "2011-02-01", "user_join_time": "17:05:55 UTC", "user_location": "Panama", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1207511157352914945/-Pc7Pd9i_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "4529.0", "user_verified": "False", "username": "nanereyes", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095114472929267712", "created_at": "2019-02-11 18:16:51 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1095114472929267712", "language": "es", "lat": -33.43777778, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/nancymariela/status/1095114472929267712", "lng": -70.65027778, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'unesco', 'name': 'unesco \ud83c\udfdb\ufe0f #education #sciences #culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37', 'id': '20646711'}]", "name": "NancyMariela", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-33.43777778, -70.65027778]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "18:16:51", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Hoy es el D\u00eda Internacional de la mujer y la ni\u00f1a en la ciencia. \ud83d\ude46\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f . . .  En la @unesco se establece este d\u00eda para reconocer el rol cr\u00edtico que juegan las mujeres y las ni\u00f1as en la\u2026  https://t.co/j2FviV8hkz", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtwuQvUFzX4/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=fxkjebvg7ot5']", "user_bio": "\u2b50Consultor de inocuidad alimentaria\n\ud83d\udcabProfe Top de Excel en@superprofcl y \u2764Directora en @yacapacitaciones \n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd27\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfed\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb", "user_followers": "206.0", "user_following": "285.0", "user_id": "34457681", "user_join_date": "2009-04-23", "user_join_time": "00:17:55 UTC", "user_location": "Santiago, Chile", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1890275130/420306_10150588130662736_563047735_9352980_397259787_n_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "2268.0", "user_verified": "False", "username": "nancymariela", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095120104717578240", "created_at": "2019-02-11 18:39:13 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['mujeresenciencia', 'sostenible']", "id": "1095120104717578240", "language": "es", "lat": 3.46336738, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/PolitecnicoMaux/status/1095120104717578240", "lng": -76.52389526, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "P. Mar\u00eda Auxiliadora", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [3.46336738, -76.52389526]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "18:39:13", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "D\u00eda de la mujer y la ni\u00f1a en la ciencia \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c  Menos de 30% de los investigadores son mujeres. Necesitamos m\u00e1s #MujeresenCiencia para construir un \ud83c\udf0e #sostenible. Acabemos con los\u2026  https://t.co/QuzA6cHIsT", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Btww0uGhNBm/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=d8mfca4ormkg']", "user_bio": "Somos una instituci\u00f3n con 23 a\u00f1os de experiencia, ofrecemos programas acad\u00e9micos de Educaci\u00f3n para el Trabajo y Desarrollo Humano en modalidad de competencias.", "user_followers": "67.0", "user_following": "131.0", "user_id": "850107004664336384", "user_join_date": "2017-04-06", "user_join_time": "22:04:38 UTC", "user_location": "Cali, Colombia", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/850110721564319746/n-HTTfsI_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "2280.0", "user_verified": "False", "username": "politecnicomaux", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095121783949152257", "created_at": "2019-02-11 18:45:54 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1095121783949152257", "language": "es", "lat": -33.45, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/nancymariela/status/1095121783949152257", "lng": -70.6667, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'unesco', 'name': 'unesco \ud83c\udfdb\ufe0f #education #sciences #culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37', 'id': '20646711'}]", "name": "NancyMariela", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-33.45, -70.6667]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "18:45:54", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "\ud83d\udc8aHoy es declarado por la @unesco el D\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en la Ciencia. \ud83d\ude46\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udd2c \ud83d\udc9bHoy lo celebro con el coraz\u00f3n en medio uno de los retos mas hermosos y retadores que he\u2026  https://t.co/CQlzZOn3Nk", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtwxlXflCCW/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1rqxx3zmjbsoe']", "user_bio": "\u2b50Consultor de inocuidad alimentaria\n\ud83d\udcabProfe Top de Excel en@superprofcl y \u2764Directora en @yacapacitaciones \n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd27\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfed\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb", "user_followers": "206.0", "user_following": "285.0", "user_id": "34457681", "user_join_date": "2009-04-23", "user_join_time": "00:17:55 UTC", "user_location": "Santiago, Chile", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1890275130/420306_10150588130662736_563047735_9352980_397259787_n_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "2268.0", "user_verified": "False", "username": "nancymariela", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095122109687304192", "created_at": "2019-02-11 18:47:11 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1095122109687304192", "language": "es", "lat": 10.19048667, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/Inv_Sanatural/status/1095122109687304192", "lng": -64.68605437, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Sanatural", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [10.19048667, -64.68605437]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "18:47:11", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Arma tus D'elicias naturales para San Valent\u00edn\ud83d\udc9e . Deliciosos combos con la infusi\u00f3n de tu preferencia: Ponche tropical\ud83c\udf43, DETOX\ud83d\udcaa, Mujer\ud83d\udc60, Maraguan\u00e1\ud83d\ude34, Relax\ud83d\udc86, Digest\ud83d\ude2f . \ud83d\udc9eCombo 1: Infusiones\u2026  https://t.co/G62sWJ3mw4", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Btwv1OYHyI4/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1bmcwsj37dtyp']", "user_bio": "Productos 100% Naturales, vida saludable y mucho mas para ti!. #ViveSaludableConsanatural #Bienestar #salud #belleza #vidasaludable Celular: 0414-3085953", "user_followers": "148.0", "user_following": "397.0", "user_id": "782978359701696512", "user_join_date": "2016-10-03", "user_join_time": "16:19:22 UTC", "user_location": "Puerto La Cruz, Venezuela", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1150852169089867776/4auRyO4s_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "3008.0", "user_verified": "False", "username": "inv_sanatural", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095133886223343616", "created_at": "2019-02-11 19:33:59 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1095133886223343616", "language": "es", "lat": 19.42900866, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/ficmafest/status/1095133886223343616", "lng": -99.20641331, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Festival FICMA", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [19.42900866, -99.20641331]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "19:33:59", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Hoy 11 de febrero es el Dia Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en la Ciencia. La fecha fue establecida en diciembre de 2015 por la Asamblea General de la ONU, con el prop\u00f3sito de lograr\u2026  https://t.co/tpd7CrdnBv", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Btw3Fyxl2nY/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=b7jhk6qbt1o6']", "user_bio": "FICMA 2021", "user_followers": "1409.0", "user_following": "4218.0", "user_id": "941878558825336832", "user_join_date": "2017-12-16", "user_join_time": "03:52:02 UTC", "user_location": "Mexico", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348810134953340929/aDel4s9A_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1134.0", "user_verified": "False", "username": "ficmafest", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095134313698418688", "created_at": "2019-02-11 19:35:41 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1095134313698418688", "language": "es", "lat": 6.39321384, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/QuiamProductos/status/1095134313698418688", "lng": -73.5497297, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "QUIAM PRODUCTOS", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [6.39321384, -73.5497297]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "19:35:41", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "A esas mujeres que con sus muchos sentidos cada vez hacen m\u00e1s grande a nuestro pa\u00eds... a esas mujeres de Ciencia. Un gran GRACIAS  Quiamproductos@gmail.com  Reactivos qu\u00edmicos de alta\u2026  https://t.co/TnA33O4DqH", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Btw3SP_AkFd/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=h7tv31itztq6']", "user_bio": "material de laboratorio de vidrio, pl\u00e1stico, equipos, reactivos anal\u00edticos y comerciales, insumos qu\u00edmicos para piscinas", "user_followers": "199.0", "user_following": "1690.0", "user_id": "2905545665", "user_join_date": "2014-12-04", "user_join_time": "20:24:31 UTC", "user_location": "bucaramanga", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/540603923581517824/5CQ2uD_L_normal.jpeg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1679.0", "user_verified": "False", "username": "quiamproductos", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095147174302629888", "created_at": "2019-02-11 20:26:47 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['11feb']", "id": "1095147174302629888", "language": "es", "lat": 10.48261, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/ChipiVilla/status/1095147174302629888", "lng": -66.89085, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "\u2605 Jeannine\u2077 \u2605", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [10.48261, -66.89085]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "20:26:47", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Feliz d\u00eda internacional de la mujer y  la ni\u00f1a en la ciencia \ud83d\ude1c #11Feb @ Universidad Sim\u00f3n Bol\u00edvar  https://t.co/iiHjoNUwjj", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Btw9IjZDJc-/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1mc2es0d5thfd']", "user_bio": "Doppelganger. Chemistry student. USB.", "user_followers": "163.0", "user_following": "323.0", "user_id": "34840829", "user_join_date": "2009-04-24", "user_join_time": "03:58:52 UTC", "user_location": "nan", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234354328846004230/A5fLz9Ii_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "10441.0", "user_verified": "False", "username": "chipivilla", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095360839358574592", "created_at": "2019-02-12 10:35:49 CST", "date": "2019-02-12", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1095360839358574592", "language": "es", "lat": 34.0522, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/vagniz/status/1095360839358574592", "lng": -118.243, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Vagner Niz", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [34.0522, -118.243]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "10:35:49", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Jennifer L\u00f3pez y Lady Gaga nos han dejado una imagen para la historia. Dos super talentos de la industria musical, dos mujeres poderosas que han luchado por sus sue\u00f1os y hoy inspiran a\u2026  https://t.co/Q7eLLPu2yQ", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtyeS8BDgPB/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ybz4jn6tzu01']", "user_bio": "Propietario de Impacto Grup", "user_followers": "362.0", "user_following": "836.0", "user_id": "50709836", "user_join_date": "2009-06-25", "user_join_time": "17:34:17 UTC", "user_location": "Brazil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194293944068300800/HC9X8i7U_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "689.0", "user_verified": "False", "username": "vagniz", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095367219935088640", "created_at": "2019-02-12 11:01:10 CST", "date": "2019-02-12", "geo": "nan", "hashtags": "['repost', 'alita']", "id": "1095367219935088640", "language": "es", "lat": 8.616667, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/LaPapayaNeichon/status/1095367219935088640", "lng": -80.366667, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "La Papaya Neichon", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [8.616667, -80.366667]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "11:01:10", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "#Repost 20thfoxpanama \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022 La mayor tecnolog\u00eda del mundo dentro de la mujer m\u00e1s valiente, por eso no te pierdas a partir del 14 de febrero la lucha de #Alita por cambiar las\u2026  https://t.co/hPe2pnA5hr", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtyhKkln_Me/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=16qh0ezpxru7f']", "user_bio": "Radiomix 97.7fm #Panam\u00e1 9 a 12 media noche..   #LaPapayaNeichon https://t.co/fuHg8P33AP  lapapayaneichon@Gmail.com 2290082 #host @jessmontero21", "user_followers": "377.0", "user_following": "340.0", "user_id": "745510797573423104", "user_join_date": "2016-06-22", "user_join_time": "06:56:39 UTC", "user_location": "Panama", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006376370325348353/h43qR8zh_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "2873.0", "user_verified": "False", "username": "lapapayaneichon", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095381359433007104", "created_at": "2019-02-12 11:57:21 CST", "date": "2019-02-12", "geo": "nan", "hashtags": "['mujeresenlaciencia', 'womeninscience', 'scienceworld']", "id": "1095381359433007104", "language": "es", "lat": -2.8992, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/BioparqueAmaru/status/1095381359433007104", "lng": -79.0153, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "AMARUBIOPARQUECUENCA", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-2.8992, -79.0153]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "11:57:21", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Mujeres desarrollando ciencia en el Bioparque Amaru #mujeresenlaciencia #womeninscience #scienceworld en Cuenca, Ecuador  https://t.co/APZaW4u4IE", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Btyncw0nGJn/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1xx7i1ujg0x1s']", "user_bio": "Centro de Conservaci\u00f3n, Rehabilitaci\u00f3n, Educaci\u00f3n, Fomentador de Turismo y Rescate de Fauna Silvestre ! Autopista Cuenca Azogues km 10.5 Tel: 4213982", "user_followers": "982.0", "user_following": "932.0", "user_id": "360667974", "user_join_date": "2011-08-23", "user_join_time": "15:36:30 UTC", "user_location": "Cuenca - Ecuador", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/823676263248302082/OB6mRmB9_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "741.0", "user_verified": "False", "username": "bioparqueamaru", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095413033545871360", "created_at": "2019-02-12 14:03:13 CST", "date": "2019-02-12", "geo": "nan", "hashtags": "['trabajando', 'ciencia', 'tecnolog\u00eda']", "id": "1095413033545871360", "language": "es", "lat": 6.20029996, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/jesiarenas/status/1095413033545871360", "lng": -75.57888736, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'metcommunity', 'name': 'met community', 'id': '53335295'}, {'screen_name': 'yanirebrana', 'name': 'yanire bra\u00f1a', 'id': '9925662'}]", "name": "Yessica Arenas G", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [6.20029996, -75.57888736]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "14:03:13", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Mujeres y hombres #trabajando por un prop\u00f3sito: El empoderamiento femenino de mujeres y ni\u00f1as en la #ciencia y la #tecnolog\u00eda   @metcommunity @yanirebrana\u2026  https://t.co/gUwd6Rnq3Q", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bty2B6WANkncbk7MyVOR4h3i6e-yIBldA3-yec0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1bl1ce7gtyvit']", "user_bio": "Apasionada por las Relaciones P\u00fablicas y las Comunicaciones. CEO @livecomunicas presentadora en #Instintotv #emprendimiento", "user_followers": "353.0", "user_following": "1270.0", "user_id": "214104567", "user_join_date": "2010-11-10", "user_join_time": "15:41:04 UTC", "user_location": "Medell\u00edn, Colombia", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/923634135977152512/8T1p8-nI_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "2775.0", "user_verified": "False", "username": "jesiarenas", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095414822168981505", "created_at": "2019-02-12 20:10:20 UTC", "date": "2019-02-12", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1095414822168981505", "language": "es", "lat": 28.1057, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/aureliagil_/status/1095414822168981505", "lng": -15.4405, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Aurelia Gil", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [28.1057, -15.4405]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "20:10:20", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "En estos d\u00edas comenzamos la producci\u00f3n de \u201cTu Poder\u00edo Mujer\u201d nuestra cole de primavera verano 2019.  Es emocionante poner patas arriba el atelier y cargarlo de todo el color, el glitter y\u2026  https://t.co/UhBUCU1tGv", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bty21v4oFcz/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ryrt6cgfho3h']", "user_bio": "FASHION DESIGNER", "user_followers": "956.0", "user_following": "390.0", "user_id": "328671679", "user_join_date": "2011-07-03", "user_join_time": "20:25:29 UTC", "user_location": "Gran Canaria. Spain", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/973176317784068097/Magyz-Vb_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "5878.0", "user_verified": "False", "username": "aureliagil_", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095414994668204032", "created_at": "2019-02-12 20:11:01 UTC", "date": "2019-02-12", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1095414994668204032", "language": "es", "lat": 28.1057, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/aureliagil_/status/1095414994668204032", "lng": -15.4405, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Aurelia Gil", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [28.1057, -15.4405]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "20:11:01", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "En estos d\u00edas comenzamos la producci\u00f3n de \u201cTu Poder\u00edo Mujer\u201d nuestra cole de primavera verano 2019.  Es emocionante poner patas arriba el atelier y cargarlo de todo el color, el glitter y\u2026  https://t.co/a8its0cLlX", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bty26toIpN6/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=gqfwdzwdrd2h']", "user_bio": "FASHION DESIGNER", "user_followers": "956.0", "user_following": "390.0", "user_id": "328671679", "user_join_date": "2011-07-03", "user_join_time": "20:25:29 UTC", "user_location": "Gran Canaria. Spain", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/973176317784068097/Magyz-Vb_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "5878.0", "user_verified": "False", "username": "aureliagil_", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095415166752051200", "created_at": "2019-02-12 20:11:42 UTC", "date": "2019-02-12", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1095415166752051200", "language": "es", "lat": 28.1057, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/aureliagil_/status/1095415166752051200", "lng": -15.4405, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Aurelia Gil", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [28.1057, -15.4405]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "20:11:42", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "En estos d\u00edas comenzamos la producci\u00f3n de \u201cTu Poder\u00edo Mujer\u201d nuestra cole de primavera verano 2019.  Es emocionante poner patas arriba el atelier y cargarlo de todo el color, el glitter y\u2026  https://t.co/6HIRE6vf4K", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bty2_u_orJP/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=9ajs3n6pjgfi']", "user_bio": "FASHION DESIGNER", "user_followers": "956.0", "user_following": "390.0", "user_id": "328671679", "user_join_date": "2011-07-03", "user_join_time": "20:25:29 UTC", "user_location": "Gran Canaria. Spain", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/973176317784068097/Magyz-Vb_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "5878.0", "user_verified": "False", "username": "aureliagil_", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095440347214139392", "created_at": "2019-02-12 21:51:45 UTC", "date": "2019-02-12", "geo": "nan", "hashtags": "['locaplaya', 'locaplayalook', 'locaplayalifestyle', 'inefable', 'fashiondesigner', 'owndesign', 'madeincanaryislands', 'madeinspain', 'arquitectura']", "id": "1095440347214139392", "language": "es", "lat": 28.34346132, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/LocaplayaLook/status/1095440347214139392", "lng": -15.67315055, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Locaplaya", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [28.34346132, -15.67315055]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "21:51:45", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "\u2734\ufe0fLOCAPLAYA \u2734\ufe0f  La chica sofisticada  #locaplaya #locaplayalook #locaplayalifestyle #inefable #fashiondesigner #owndesign #madeincanaryislands #madeinspain #arquitectura\u2026  https://t.co/0iV5N0Dm1B", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtzCdG5nATC/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1x7tsek4rmvx4']", "user_bio": "Items designed by LOCAPLAYA are extraordinary, handmade crafted and printed. Fashion, Deco and Lifestyle", "user_followers": "683.0", "user_following": "1050.0", "user_id": "472278415", "user_join_date": "2012-01-23", "user_join_time": "19:49:36 UTC", "user_location": "Espa\u00f1a", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/568366383897931776/2_CRlrUR_normal.jpeg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "2515.0", "user_verified": "False", "username": "locaplayalook", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095653138906910725", "created_at": "2019-02-13 11:57:19 UTC", "date": "2019-02-13", "geo": "nan", "hashtags": "['locaplaya', 'locaplayalook', 'locaplayalifestyle', 'inefable', 'fashiondesigner', 'owndesign', 'madeincanaryislands', 'madeinspain', 'arquitectura']", "id": "1095653138906910725", "language": "es", "lat": 28.34346132, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/LocaplayaLook/status/1095653138906910725", "lng": -15.67315055, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Locaplaya", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [28.34346132, -15.67315055]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "11:57:19", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "\u2734\ufe0fLOCAPLAYA \u2734\ufe0f  La chica sexy hasta decir basta....   #locaplaya #locaplayalook #locaplayalifestyle #inefable #fashiondesigner #owndesign #madeincanaryislands #madeinspain #arquitectura\u2026  https://t.co/QgWAgLlHlo", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bt0jOKBncC9/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ptbw9vlgnhgv']", "user_bio": "Items designed by LOCAPLAYA are extraordinary, handmade crafted and printed. Fashion, Deco and Lifestyle", "user_followers": "683.0", "user_following": "1050.0", "user_id": "472278415", "user_join_date": "2012-01-23", "user_join_time": "19:49:36 UTC", "user_location": "Espa\u00f1a", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/568366383897931776/2_CRlrUR_normal.jpeg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "2515.0", "user_verified": "False", "username": "locaplayalook", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095684443942064128", "created_at": "2019-02-13 14:01:42 UTC", "date": "2019-02-13", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1095684443942064128", "language": "es", "lat": 4.5997, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/terapeutica_/status/1095684443942064128", "lng": -74.0794, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "@terap\u00e9utica", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [4.5997, -74.0794]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "14:01:42", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "\u00daltimos estudios indican que El ciclo Menstrual debe ser  imperativo a la hora de planificar ACTIVIDAD F\u00cdSICA O DEPORTE en mujeres... El pico m\u00e1ximo de Estrogenos y la presencia de\u2026  https://t.co/gipTO50nwM", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bt0xdVHHU5H/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=otpjk9uh4e2i']", "user_bio": "nan", "user_followers": "nan", "user_following": "nan", "user_id": "359933415", "user_join_date": "nan", "user_join_time": "nan", "user_location": "nan", "user_private": "nan", "user_profile_image": "nan", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "nan", "user_verified": "nan", "username": "terapeutica_", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095695516782911489", "created_at": "2019-02-13 08:45:42 CST", "date": "2019-02-13", "geo": "nan", "hashtags": "['powergirl', 'excelente']", "id": "1095695516782911489", "language": "es", "lat": 4.6981562, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/BETTAMUSIC/status/1095695516782911489", "lng": -74.10686097, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "BETTA MUSIC", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [4.6981562, -74.10686097]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "08:45:42", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "La primera mujer ganadora de un Grammy a mejor ingenier\u00eda de un \u00e1lbum. \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 #powergirl #excelente en Betta Music  https://t.co/124mJjVUX1", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bt02fqSnLvC/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=gvar2uk5r81s']", "user_bio": "ESTUDIO DE PRODUCCI\u00d3N MUSICAL, GRABACI\u00d3N,MEZCLA Y MASTERIZACION.JINGLES,VIDEOCLIPS.DISE\u00d1O DE IMAGEN CALIDAD PROFESIONAL. 3112699270 bettamusic2012@gmail.com", "user_followers": "416.0", "user_following": "400.0", "user_id": "1038699080", "user_join_date": "2012-12-27", "user_join_time": "03:27:27 UTC", "user_location": "Bogota, Colombia", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/870842268168716288/v5K-Nixp_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "876.0", "user_verified": "False", "username": "bettamusic", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095714096270344192", "created_at": "2019-02-13 15:59:32 UTC", "date": "2019-02-13", "geo": "nan", "hashtags": "['colegiopadreagustinvalentini', 'colegiovalentini', 'colegio', 'alumnosvalentini', 'children', 'ni\u00f1os', 'ni\u00f1as']", "id": "1095714096270344192", "language": "es", "lat": 13.46937007, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/ValentiniTwit/status/1095714096270344192", "lng": -88.17463875, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Colegio Valentini", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [13.46937007, -88.17463875]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "15:59:32", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "jugando en educcion fisica \ud83d\ude0a #colegiopadreagustinvalentini #colegiovalentini #colegio #alumnosvalentini #children #ni\u00f1os #ni\u00f1as en colegio padre agustin valentini  https://t.co/STz5DZ2xnK", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bt0-0aClXdC/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1w0gfh89vg0p7']", "user_bio": "Colegio PAdre Agustin Valentini, institucion educativa fundada en la ciudad de San Miguel republica de El Salvador en el a\u00f1o de 1989", "user_followers": "39.0", "user_following": "317.0", "user_id": "2152846356", "user_join_date": "2013-10-24", "user_join_time": "12:11:35 UTC", "user_location": "San  Miguel, EL Salvador", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/915687534356811776/ivGCRKCh_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "6489.0", "user_verified": "False", "username": "valentinitwit", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095768191337459718", "created_at": "2019-02-13 13:34:29 CST", "date": "2019-02-13", "geo": "nan", "hashtags": "['mujerni\u00f1aciencia']", "id": "1095768191337459718", "language": "es", "lat": 42.12191854, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/iescincovillas/status/1095768191337459718", "lng": -1.14099653, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "IES Cinco Villas", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [42.12191854, -1.14099653]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "13:34:29", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "#mujerni\u00f1aciencia Unas foticos de la charla de hoy con nuestra compa\u00f1era Virginia Marc\u00e9n que nos ha contado como es el mundo de la ingenier\u00eda siendo mujer. Gracias por el agradable rato\u2026  https://t.co/SBRiRFXF9P", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bt1XikPA1H-/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1av5lavi3mpuk']", "user_bio": "Centro P\u00fablico de Ense\u00f1anza Secundaria y FP.", "user_followers": "367.0", "user_following": "77.0", "user_id": "3513835695", "user_join_date": "2015-09-01", "user_join_time": "15:39:34 UTC", "user_location": "Ejea de los Caballeros, Espa\u00f1a", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/665533955848994816/D7wsm6l__normal.png", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "959.0", "user_verified": "False", "username": "iescincovillas", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095788075932762112", "created_at": "2019-02-13 20:53:30 UTC", "date": "2019-02-13", "geo": "nan", "hashtags": "['portrait', 'femme', 'girl', 'landscape', 'arquitectura', 'architecture', 'wather', 'bluesky', 'oldhouses', 'retrato', 'mujer', 'agua', 'cielo', 'paisaje']", "id": "1095788075932762112", "language": "pt", "lat": 5.62905474, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/juankamiloko/status/1095788075932762112", "lng": -73.51604462, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Juan Camilo Quevedo", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [5.62905474, -73.51604462]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "20:53:30", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Retrato!   #portrait #femme #girl #landscape #arquitectura #architecture #wather #bluesky #oldhouses #retrato #mujer #agua #cielo #paisaje \u00e0 Hospeder\u00eda y Centro de Convenciones Duruelo  https://t.co/2COP868yRB", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bt1glT2HQnR/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1jjn5advpsfi2']", "user_bio": "Arquitecto, me cre\u00f3 fot\u00f3grafo, me encanta caminar,el sol, el viento y el frio, so\u00f1ador y perfeccionista.", "user_followers": "287.0", "user_following": "702.0", "user_id": "57234610", "user_join_date": "2009-07-16", "user_join_time": "03:50:18 UTC", "user_location": "Bogota, Colombia", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/939317323588087809/he4YaOhN_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "5065.0", "user_verified": "False", "username": "juankamiloko", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1096078577949437952", "created_at": "2019-02-14 10:07:51 CST", "date": "2019-02-14", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1096078577949437952", "language": "es", "lat": 40.9667, "likes_count": "2", "link": "https://twitter.com/PatrixDQV/status/1096078577949437952", "lng": -5.65, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'usal', 'name': 'universidad de salamanca', 'id': '125391822'}]", "name": "Patricia Sanchez", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [40.9667, -5.65]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "10:07:51", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Esta noche en el Magazine de la8 vamos a hablar del Desayuno de mujeres investigadoras de la @usal y el D\u00eda Internacional de la Mujer y Ni\u00f1a en la Ciencia junto a la @UCCi_USAL\u2026  https://t.co/sncuYU6Dqy", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bt3krxBjNpt/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=59awoz80i7jv']", "user_bio": "Mente inquieta por naturaleza, comunicadora de profesi\u00f3n, gastroblogger por afici\u00f3n. Practicante de todo tipo de hobbies y creativamente optimista.", "user_followers": "3878.0", "user_following": "3557.0", "user_id": "292230217", "user_join_date": "2011-05-03", "user_join_time": "09:40:50 UTC", "user_location": "Salamanca. Espa\u00f1a", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/913151375034523649/qYEso6KF_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "23983.0", "user_verified": "False", "username": "patrixdqv", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1096108456325525504", "created_at": "2019-02-14 12:06:35 CST", "date": "2019-02-14", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1096108456325525504", "language": "es", "lat": -25.32, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/AdamAguilarBF61/status/1096108456325525504", "lng": -57.54, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "adam daniel aguilar", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-25.32, -57.54]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "12:06:35", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Y recuerden chicos... El hombre o la mujer no son Objetos... No se pueden manipular los impulsos... Emociones y sentimientos... Con materiales... El materialismo no est\u00e1 llevando al\u2026  https://t.co/vWIRRGrwmw", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bt3yRq1gHN6/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1mc5xb5ab7d75']", "user_bio": "todo tranquilo... mirando al horizonte...", "user_followers": "147.0", "user_following": "228.0", "user_id": "900471091", "user_join_date": "2012-10-23", "user_join_time": "19:44:11 UTC", "user_location": "Paraguay", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/673552880373231616/XAe2DXc4_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "5300.0", "user_verified": "False", "username": "adamaguilarbf61", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1096177191019266048", "created_at": "2019-02-14 16:39:42 CST", "date": "2019-02-14", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1096177191019266048", "language": "en", "lat": 40.7142, "likes_count": "2", "link": "https://twitter.com/cookingwgranny/status/1096177191019266048", "lng": -74.0064, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Cooking With Granny", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [40.7142, -74.0064]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "16:39:42", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Grandma Nina, a civil engineer, and Grandpa Moisey, a nuclear physicist during the Cold War, have been happily married for 60 years!!! They were granted permission from US President\u2026  https://t.co/e6YTdqNwu8", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bt4O-OqBRF1/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1j2aeai7lanmc']", "user_bio": "nan", "user_followers": "nan", "user_following": "nan", "user_id": "2361755564", "user_join_date": "nan", "user_join_time": "nan", "user_location": "nan", "user_private": "nan", "user_profile_image": "nan", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "nan", "user_verified": "nan", "username": "cookingwgranny", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1096439399988916224", "created_at": "2019-02-15 16:01:38 UTC", "date": "2019-02-15", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1096439399988916224", "language": "es", "lat": 20.68478291, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/juliocesarsmi/status/1096439399988916224", "lng": -103.37414536, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "juliosmi", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [20.68478291, -103.37414536]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "16:01:38", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Charlando con las chicas y el Chico de Primero de Interiores De UTEG bienvenidas !!!! Al mundo apasionante del interiorismo las esperamos en el Congreso !!!!! en UTEG Arquitectura y Dise\u00f1o  https://t.co/XsEkO9XhKm", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bt6IxYhAjDO/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=9gyr5e6j1lqt']", "user_bio": "arquitecto interiorista presidente nacional SMI .Sociedad Mexicana de Interioristas ac. Profesor en CUAAD UDG en Dise\u00f1o de Interiores y en IIAD , programa TV .", "user_followers": "169.0", "user_following": "430.0", "user_id": "457997623", "user_join_date": "2012-01-08", "user_join_time": "02:14:58 UTC", "user_location": "guadalajara jalisco Mexico", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1216455837570490371/sJ7g0U97_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "798.0", "user_verified": "False", "username": "juliocesarsmi", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1096694118795874304", "created_at": "2019-02-16 02:53:48 CST", "date": "2019-02-16", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1096694118795874304", "language": "es", "lat": 40.0697, "likes_count": "2", "link": "https://twitter.com/MtoreroM/status/1096694118795874304", "lng": -6.6565899, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Maribel Torero", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [40.0697, -6.6565899]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "02:53:48", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Os doy un adelanto de la nueva l\u00ednea... Basada en la genialidad de la mujer en deslumbrar con el m\u00e1s b\u00e1sico del elenco de los colores naturales... Ya lo tienes todo disponible en tiendas\u2026  https://t.co/BkNhssUZ5U", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bt78cmei-n2/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=pgjo7zawcfap']", "user_bio": "CONCURSANTE Antena3/Empresaria de Boutique Torero Tienda de Ropa 927515377- 666819708 Fac/Maribel Torero Sanchez /Inst maribeltorerooficial -", "user_followers": "723.0", "user_following": "750.0", "user_id": "1311447715", "user_join_date": "2013-03-28", "user_join_time": "18:47:57 UTC", "user_location": "avd.pureza canelo 11- Moraleja", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268573934498336773/taid96iJ_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "12475.0", "user_verified": "False", "username": "mtorerom", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1096713851616120832", "created_at": "2019-02-16 04:12:12 CST", "date": "2019-02-16", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1096713851616120832", "language": "es", "lat": -34.58948, "likes_count": "2", "link": "https://twitter.com/ClubAgronomia/status/1096713851616120832", "lng": -58.47461, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "ClubAgronomiaCentral", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-34.58948, -58.47461]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "04:12:12", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Ven\u00ed a festejar con nosotras!  Celebramos el  1er a\u00f1o de la Subcomisi\u00f3n de Mujeres del Club Agronom\u00eda Central.  Invita a tu amiga, tu prima, tu hermana, tu sobrina, tu abuela, tu\u2026  https://t.co/BCLl6SQVbs", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bt8Fk99BFLq/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1sqeu5atlpb9e']", "user_bio": "Cuenta oficial del Club Social y Deportivo Agronom\u00eda Central. \nDesde 1928 junto a vos, porque la pasion se vive en Agronom\u00eda Central", "user_followers": "149.0", "user_following": "73.0", "user_id": "3171602625", "user_join_date": "2015-04-16", "user_join_time": "00:15:49 UTC", "user_location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/588496507017519104/qrUHWH0t_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "667.0", "user_verified": "False", "username": "clubagronomia", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1096753528532393985", "created_at": "2019-02-16 06:49:52 CST", "date": "2019-02-16", "geo": "nan", "hashtags": "['lips', 'limaquillaje', 'ascesoriosmujer']", "id": "1096753528532393985", "language": "es", "lat": 19.45950929, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/LIPSMAQUILLAJE/status/1096753528532393985", "lng": -70.69107361, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "LIPS MAQUILLAJE", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [19.45950929, -70.69107361]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "06:49:52", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Bellezas de accesorios para mujer, lo puedes encontrar en las areas de nuestras vitrinas de mujer, son todos de materiales duraderos y ba\u00f1os de oro. #lips #limaquillaje #ascesoriosmujer\u2026  https://t.co/vsInTODydP", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bt8XnP7lwbY/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1j6c25nfmch3d']", "user_bio": "nan", "user_followers": "nan", "user_following": "nan", "user_id": "599619514", "user_join_date": "nan", "user_join_time": "nan", "user_location": "nan", "user_private": "nan", "user_profile_image": "nan", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "nan", "user_verified": "nan", "username": "lipsmaquillaje", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1096951492089602048", "created_at": "2019-02-17 01:56:30 UTC", "date": "2019-02-17", "geo": "nan", "hashtags": "['makeup', 'maquillaje', 'belleza', 'beauty', 'nomehagaeso']", "id": "1096951492089602048", "language": "es", "lat": 18.49333333, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/princebarretord/status/1096951492089602048", "lng": -69.86666667, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Prince Barreto", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [18.49333333, -69.86666667]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "01:56:30", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Mujeres\ud83d\udc67, una cosa es maquillarse y otra cosa es ponerse la cara como que trabajan construcci\u00f3n \ud83d\ude12\ud83d\ude12  Ayudenme ahi\ud83d\ude22 Sigueme @laboinaquecanta #makeup #maquillaje #belleza #beauty #nomehagaeso\u2026  https://t.co/7s9qjSVbT8", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bt9wpD0ASO_/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=meh5v641t688']", "user_bio": "Prince Barreto \u201cEl negrito de la boina\u201d, es un cantante, compositor, influencer, comediante y hombre de negocios dominicano.", "user_followers": "267.0", "user_following": "177.0", "user_id": "820172719", "user_join_date": "2012-09-12", "user_join_time": "19:03:49 UTC", "user_location": "latinoamerica", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381768687112306691/-dLBc4qq_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "3888.0", "user_verified": "False", "username": "princebarretord", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1097134976221564929", "created_at": "2019-02-17 08:05:36 CST", "date": "2019-02-17", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1097134976221564929", "language": "es", "lat": 38.91986, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/vallejmzc/status/1097134976221564929", "lng": -6.48253, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "V \u26a1", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [38.91986, -6.48253]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "08:05:36", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "la mujer en la que te est\u00e1s conviertiendo te costar\u00e1 personas, relaciones, espacios y cosas materiales; el\u00edgela por encima de todo. \ud83d\udcab en La Garrovilla, Spain  https://t.co/xS6Kh66tDh", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bt_FFKXDpDa/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=w8ae1vb1httb']", "user_bio": "mucho drama \n\n\ud83c\udf1b\u2764\ufe0f", "user_followers": "909.0", "user_following": "232.0", "user_id": "1392123540", "user_join_date": "2013-04-30", "user_join_time": "14:00:58 UTC", "user_location": "nan", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1329823565156409344/u1pGH1la_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "13307.0", "user_verified": "False", "username": "vallejmzc", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1097195401768325120", "created_at": "2019-02-17 18:05:43 UTC", "date": "2019-02-17", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1097195401768325120", "language": "es", "lat": 4.5997, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/GermanFArdilaF/status/1097195401768325120", "lng": -74.0794, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Germ\u00e1n Ardila", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [4.5997, -74.0794]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "18:05:43", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Muchas mujeres son v\u00edctimas de varios tipos de violencia algunos de estos son la violencia econ\u00f3mica , la violencia f\u00edsica y la violencia sexual. En cuanto a la\u2026  https://t.co/wVG2QLS7h1", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bt_gf63BmPrhIB2FzX30JbiQGfU5GGyA6xYRzU0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=nz93s0e1qgme']", "user_bio": "Mag\u00edster en Seguridad y Defensa Nacionales, Abogado Sergista", "user_followers": "807.0", "user_following": "1227.0", "user_id": "83741057", "user_join_date": "2009-10-20", "user_join_time": "01:39:19 UTC", "user_location": "Bogota", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/802521927713746944/-bp_l5FA_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "16947.0", "user_verified": "False", "username": "germanfardilaf", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1097396310632587265", "created_at": "2019-02-18 07:24:03 UTC", "date": "2019-02-18", "geo": "nan", "hashtags": "['ocio', 'gente']", "id": "1097396310632587265", "language": "es", "lat": 43.2626194, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/deia_eus/status/1097396310632587265", "lng": -2.947576, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "DEIA", "near": "nan", "photos": "['https://pbs.twimg.com/media/Dzq8IOoUwAEPJu_.jpg']", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [43.2626194, -2.947576]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "https://pbs.twimg.com/media/Dzq8IOoUwAEPJu_.jpg", "time": "07:24:03", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Mar\u00eda Antonieta danza en su jaula de oro: La OSE y el Malandain Ballet Biarritz estrenan una producci\u00f3n sobre la vida de la mujer de Luis XVI  https://t.co/V5vyc1uUqJ #ocio #gente  https://t.co/TW6dD7R3Sp", "urls": "['http://dlvr.it/Qz7C7p']", "user_bio": "Noticias de Euskadi actualizadas continuamente. Bizkaia, Athletic, deportes, econom\u00eda, pol\u00edtica. cultura, ocio, etc", "user_followers": "52254.0", "user_following": "3433.0", "user_id": "107460646", "user_join_date": "2010-01-22", "user_join_time": "16:46:37 UTC", "user_location": "Bilbao", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2736819669/6b9bd02c5558ec3b0df35c7c3ecdd9e2_normal.png", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "237394.0", "user_verified": "False", "username": "deia_eus", "video": "1"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1097599820745736197", "created_at": "2019-02-18 14:52:44 CST", "date": "2019-02-18", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1097599820745736197", "language": "es", "lat": 39.446, "likes_count": "2", "link": "https://twitter.com/silviaredondo92/status/1097599820745736197", "lng": -2.66787, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Silvia Redondo", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [39.446, -2.66787]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "14:52:44", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Resumen de mi charla el pasado viernes en el IES Fray Luis de Le\u00f3n (Las Pedro\u00f1eras) por el D\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en la Ciencia. Fue un placer\u2026  https://t.co/3RbytLpMaV", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuCYd5JhVkK0QJlPs-hK4cT-FEWnSMZtScs6VU0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1o0o8505r5aa5']", "user_bio": "Biotecn\u00f3loga y PhD Student en @genyo_pts.          \n        Tres anuncios y volvemos. Vive y deja vivir, pero sobre todo vive. Las Pedro\u00f1eras-Granada", "user_followers": "352.0", "user_following": "467.0", "user_id": "446993301", "user_join_date": "2011-12-26", "user_join_time": "11:21:55 UTC", "user_location": "nan", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/418693006439763968/4rUZZzm8_normal.jpeg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "3293.0", "user_verified": "False", "username": "silviaredondo92", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1097693034379128832", "created_at": "2019-02-19 03:03:08 UTC", "date": "2019-02-19", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1097693034379128832", "language": "es", "lat": 10.50110851, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/romeroccs/status/1097693034379128832", "lng": -66.88429839, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Jos\u00e9 G Romero D\u00edaz", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [10.50110851, -66.88429839]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "03:03:08", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "\"Let's Play\" As\u00ed se ve una mujer en el display   Esta pic en particular fue el d\u00eda de la primera producci\u00f3n con la ayuda y asistencia del Parner klipsproducciones  durante una feria de\u2026  https://t.co/RzZqu2RT2s", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuDC29gHeml/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=14tckgq59xgsy']", "user_bio": "Fot\u00f3grafo - Comunicador Social - Empresario", "user_followers": "451.0", "user_following": "1458.0", "user_id": "109954416", "user_join_date": "2010-01-30", "user_join_time": "20:51:59 UTC", "user_location": "Caracas", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096098928267849729/u64Ltw-p_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "771.0", "user_verified": "False", "username": "romeroccs", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1098287763458269184", "created_at": "2019-02-20 12:26:22 CST", "date": "2019-02-20", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1098287763458269184", "language": "es", "lat": 28.65824, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/Chema_lapalma/status/1098287763458269184", "lng": -17.91571, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "de Vargas \ud83c\udf4f", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [28.65824, -17.91571]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "12:26:22", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Mural: \u201cMujeres de Ciencia\u201den el IES Eusebio Barreto en IES EUSEBIO BARRETO LORENZO  https://t.co/I97EBUdD9z", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuHRTnDHery/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=wdsbd8zwaf1t']", "user_bio": "Profesor de Filosof\u00eda en el IES Eusebio Barreto de Los Llanos de Aridane. La Palma. Canarias", "user_followers": "281.0", "user_following": "872.0", "user_id": "50041813", "user_join_date": "2009-06-23", "user_join_time": "17:34:36 UTC", "user_location": "Los Llanos de Aridane.", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/800448228651106304/-Z7EqUAi_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1561.0", "user_verified": "False", "username": "chema_lapalma", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1098623541585489920", "created_at": "2019-02-21 10:40:38 CST", "date": "2019-02-21", "geo": "nan", "hashtags": "['madeinmexico']", "id": "1098623541585489920", "language": "es", "lat": 42.3153, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/Shakitz/status/1098623541585489920", "lng": -83.2103, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Sharon Katz \u24cb", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [42.3153, -83.2103]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "10:40:38", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "\ud83c\udf37Ingeniera: mujer que resuelve los problemas del mundo y se ve linda haci\u00e9ndolo. \ud83d\ude01#madeinMexico en Ford World Headquarters  https://t.co/8N6W1iCz96", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuJqAW3HKlL/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=150zwnppn66rh']", "user_bio": "\ud83d\udd49 Instructora certificada de Yoga, mexicana \ud83c\udf43 Vegana \ud83d\udc95 Activista \ud83d\udcaa\ud83c\udffc \ud83d\udc95 Mam\u00e1 de Goliath, el pug \ud83d\udc36 \ud83e\udd13 Ingeniera Mecatr\u00f3nica \ud83d\ude98 \ud83d\ude43 Bailarina\ud83d\udc83\ud83c\udffb", "user_followers": "412.0", "user_following": "322.0", "user_id": "103374259", "user_join_date": "2010-01-09", "user_join_time": "20:44:52 UTC", "user_location": "Mexico City", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1158171543274500096/w7JPD8Tu_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "6222.0", "user_verified": "False", "username": "shakitz", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1098724907028951044", "created_at": "2019-02-21 23:23:25 UTC", "date": "2019-02-21", "geo": "nan", "hashtags": "['saldr\u00e1elsol']", "id": "1098724907028951044", "language": "es", "lat": 5.067006, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/allexhenao/status/1098724907028951044", "lng": -75.51738, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "ALLEX HENAO", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [5.067006, -75.51738]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "23:23:25", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "RUMBO a mi Manizales del alma a continuar con la producci\u00f3n de mi lanzamiento #Saldr\u00e1ElSol': \"Una canci\u00f3n de esperanza para la mujer maltratada\".  *Artistas de Manizales con su canci\u00f3n\u2026  https://t.co/J2HudqO7wl", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuKYGV6l9-e/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1nhzdeoion95q']", "user_bio": "Ya viste mi video: https://t.co/XfpeauVgef", "user_followers": "1309.0", "user_following": "2549.0", "user_id": "96862673", "user_join_date": "2009-12-14", "user_join_time": "23:13:36 UTC", "user_location": "Colombia", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1211008598672846849/CvYlhB4d_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "9663.0", "user_verified": "False", "username": "allexhenao", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1098771338611675136", "created_at": "2019-02-22 02:27:55 UTC", "date": "2019-02-22", "geo": "nan", "hashtags": "['saldr\u00e1elsol']", "id": "1098771338611675136", "language": "es", "lat": 5.067006, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/allexhenao/status/1098771338611675136", "lng": -75.51738, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "ALLEX HENAO", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [5.067006, -75.51738]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "02:27:55", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "RUMBO a mi Manizales del alma a continuar con la producci\u00f3n de mi lanzamiento #Saldr\u00e1ElSol': \"Una canci\u00f3n de esperanza para la mujer maltratada\". *Artistas de Manizales con su canci\u00f3n\u2026  https://t.co/xDjYQBBnkS", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuKYGV6l9-e/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1nzapywp8ay8z']", "user_bio": "Ya viste mi video: https://t.co/XfpeauVgef", "user_followers": "1309.0", "user_following": "2549.0", "user_id": "96862673", "user_join_date": "2009-12-14", "user_join_time": "23:13:36 UTC", "user_location": "Colombia", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1211008598672846849/CvYlhB4d_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "9663.0", "user_verified": "False", "username": "allexhenao", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1098908083986694146", "created_at": "2019-02-22 05:31:18 CST", "date": "2019-02-22", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1098908083986694146", "language": "es", "lat": -34.58948, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/ClubAgronomia/status/1098908083986694146", "lng": -58.47461, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "ClubAgronomiaCentral", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-34.58948, -58.47461]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "05:31:18", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Este Viernes 8 de Marzo a las 21 hs celebramos el 1er a\u00f1o de la Subcomisi\u00f3n de Mujeres del Club Agronom\u00eda Central con una Gran Cena de Mujeres.  Venite, invita a tu amiga, tu prima, tu\u2026  https://t.co/WH9FMfO7V3", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuLrZiqhard/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=gav2kviurdy']", "user_bio": "Cuenta oficial del Club Social y Deportivo Agronom\u00eda Central. \nDesde 1928 junto a vos, porque la pasion se vive en Agronom\u00eda Central", "user_followers": "149.0", "user_following": "73.0", "user_id": "3171602625", "user_join_date": "2015-04-16", "user_join_time": "00:15:49 UTC", "user_location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/588496507017519104/qrUHWH0t_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "667.0", "user_verified": "False", "username": "clubagronomia", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1099034256041365505", "created_at": "2019-02-22 13:52:40 CST", "date": "2019-02-22", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1099034256041365505", "language": "es", "lat": 19.4326, "likes_count": "6", "link": "https://twitter.com/svartitwitt/status/1099034256041365505", "lng": -99.1332, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'cafeleeria', 'name': 'cafeleer\u00eda', 'id': '87271005'}]", "name": "Svarti Ediciones", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [19.4326, -99.1332]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "2", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "13:52:40", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Ya llegaron los pins de la Ni\u00f1a Cucaracha por arandaamira, habr\u00e1 algunos disponibles ma\u00f1ana en la Fil Miner\u00eda y la pr\u00f3xima semana estar\u00e1n disponibles en @cafeleeria\u2026  https://t.co/u51JHfHF2R", "urls": "['https://www.instagram.com/svartiediciones/p/BuMkxyxlHus/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1gaehni1cerha']", "user_bio": "nan", "user_followers": "nan", "user_following": "nan", "user_id": "172502242", "user_join_date": "nan", "user_join_time": "nan", "user_location": "nan", "user_private": "nan", "user_profile_image": "nan", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "nan", "user_verified": "nan", "username": "svartitwitt", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1099590800093003776", "created_at": "2019-02-24 08:44:10 UTC", "date": "2019-02-24", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1099590800093003776", "language": "es", "lat": 40.0697, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/MtoreroM/status/1099590800093003776", "lng": -6.6565899, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Maribel Torero", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [40.0697, -6.6565899]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "08:44:10", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "\u201cNo me importa caminar por la Avd, ni levantar los brazos ... Cuando hay un motivo\u201d ejemplo,  este vestido ..... Una mujer no es bella por el marco de su cuerpo, si no por la arquitectura\u2026  https://t.co/C6d0MQv8eV", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuQh3RvlsKh/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=kp5fzaxl1nh9']", "user_bio": "CONCURSANTE Antena3/Empresaria de Boutique Torero Tienda de Ropa 927515377- 666819708 Fac/Maribel Torero Sanchez /Inst maribeltorerooficial -", "user_followers": "723.0", "user_following": "750.0", "user_id": "1311447715", "user_join_date": "2013-03-28", "user_join_time": "18:47:57 UTC", "user_location": "avd.pureza canelo 11- Moraleja", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268573934498336773/taid96iJ_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "12475.0", "user_verified": "False", "username": "mtorerom", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1099616705377157120", "created_at": "2019-02-24 04:27:07 CST", "date": "2019-02-24", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1099616705377157120", "language": "es", "lat": 36.64207, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/Nebesu_/status/1099616705377157120", "lng": -4.6912, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "\u2744\ufe0f Nebesu Cultureta \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [36.64207, -4.6912]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "04:27:07", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Rodeada de grandes mujeres cuyos descubrimientos han sido cruciales para el desarrollo de la ciencia pero cuyos nombres se desconocen. Gracias por elegir este frame para inmortalizar este\u2026  https://t.co/WHUTU4n35i", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuQtpMunxqp/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=d969ay9yjclh']", "user_bio": "(She/her) Bi\u00f3loga. Profe. Arque\u00f3loga de memes. Divulgo sobre biolog\u00eda donde me dejan. Coordinadora de @ScenioTv. Me gustan los nudibranquios.", "user_followers": "4207.0", "user_following": "613.0", "user_id": "155235799", "user_join_date": "2010-06-13", "user_join_time": "15:05:13 UTC", "user_location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356298254909112321/mGQ0pmys_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "52520.0", "user_verified": "False", "username": "nebesu_", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1099759758326751232", "created_at": "2019-02-24 19:55:33 UTC", "date": "2019-02-24", "geo": "nan", "hashtags": "['localesinformaci\u00f3ngeneral']", "id": "1099759758326751232", "language": "es", "lat": -34.16022905, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/LADdigital/status/1099759758326751232", "lng": -58.95890236, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "La Aut\u00e9ntica Defensa", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-34.16022905, -58.95890236]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "19:55:33", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "\ud83d\udcf0 #LocalesInformaci\u00f3nGeneral Mujeres productoras participaron de una capacitaci\u00f3n sobre sericultura sustentable: Un grupo de mujeres de isla y territorio se interiorizaron sobre esta innovadora t\u00e9cnica de producci\u00f3n. Adem\u00e1s, conocieron los\u2026  https://t.co/FO0NWH8yVe | CampanaBA", "urls": "['http://www.laautenticadefensa.net/157214']", "user_bio": "Diario zonal de la Ma\u00f1ana. Ciudad de Campana, Buenos Aires - Publicamos de martes a domingo. Esta es la versi\u00f3n digital del Diario Impreso. | #LADdigital", "user_followers": "8236.0", "user_following": "6670.0", "user_id": "47636661", "user_join_date": "2009-06-16", "user_join_time": "14:29:03 UTC", "user_location": "Campana, Argentina", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/799864427935858688/MNy8X6VS_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "162558.0", "user_verified": "False", "username": "laddigital", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1099834092386869249", "created_at": "2019-02-25 00:50:56 UTC", "date": "2019-02-25", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1099834092386869249", "language": "es", "lat": -38.9509048, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/SanFrancisok/status/1099834092386869249", "lng": -68.059494, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Torneo San Francis", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-38.9509048, -68.059494]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "00:50:56", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "\u25b6\ufe0f Las chicas de Tequila y Lim\u00f3n con una producci\u00f3n cinematogr\u00e1fica te invitan a jugar en San Francis \ud83c\udf89  Muchas gracias chicas! Y vos que est\u00e1s esperando? Juntate con tu equipo y hace tu\u2026  https://t.co/aQuaTdNHye", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuSQbVHBlfB/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1iubk5ubrqd3s']", "user_bio": "nan", "user_followers": "136.0", "user_following": "645.0", "user_id": "720274833976655872", "user_join_date": "2016-04-13", "user_join_time": "15:37:57 UTC", "user_location": "nan", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362059051048312833/rkwZQFk-_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1155.0", "user_verified": "False", "username": "sanfrancisok", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1100054337248788481", "created_at": "2019-02-25 15:26:06 UTC", "date": "2019-02-25", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1100054337248788481", "language": "es", "lat": 46.128195, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/rrondons/status/1100054337248788481", "lng": 9.362963, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'ronaldgabriel17', 'name': 'ronald gabriel', 'id': '1211260690452733952'}]", "name": "Ronald Rondon", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [46.128195, 9.362963]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "15:26:06", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Hay mujeres tan Feas que la \u00fanica belleza que tienen es la belleza f\u00edsica. \u10e6\ud83d\udd8b Libro Entre Calles Lluviosas Disponible en Amazon/link en mi Descripci\u00f3n \u27b3 @ronaldgabriel17\u2026  https://t.co/Kqq3uZt3GR", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuT0p8eFSNz/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ewshbu6euvuq']", "user_bio": "Writer/ Mis Libros Entre Calles lluviosas & Coraz\u00f3n Vestigioso / Art / Gypsy /Storytelling IG @Rrondons book Ig@EntreCallesLluviosas", "user_followers": "4409.0", "user_following": "1135.0", "user_id": "169354871", "user_join_date": "2010-07-22", "user_join_time": "04:00:46 UTC", "user_location": "Lombardy, Italy", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251591962882424832/DVXJz8rm_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "14698.0", "user_verified": "False", "username": "rrondons", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1100091848087941120", "created_at": "2019-02-25 11:55:09 CST", "date": "2019-02-25", "geo": "nan", "hashtags": "['siemprehaciadelante']", "id": "1100091848087941120", "language": "es", "lat": -33.3903, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/MujeresInfluye1/status/1100091848087941120", "lng": -70.5837, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'mujeresinfluye1', 'name': 'mujeres influyentes chile', 'id': '1035148082407718912'}]", "name": "Mujeres INfluyentes Chile", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-33.3903, -70.5837]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "11:55:09", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Reuni\u00f3n Directorio de Mujeres INfluyentes. Se nos viene un 2019 ATOMICO! Tres de nuestras directoras conectadas remotamente. Viva la tecnolog\u00eda.  @MujeresInfluye1  #siemprehaciadelante\u2026  https://t.co/XLXDbK19My", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuUAIsKHqxv/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=bu46z65bkiy5']", "user_bio": "Desde el 2016, abrimos puertas al desarrollo integral de ni\u00f1as y mujeres de Chile. Programa TCreo INfluyente. INformadas tomamos mejores decisiones.", "user_followers": "721.0", "user_following": "655.0", "user_id": "1035148082407718912", "user_join_date": "2018-08-30", "user_join_time": "12:51:49 UTC", "user_location": "Santiago", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1035149721457844225/fyqrMKMI_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1071.0", "user_verified": "False", "username": "mujeresinfluye1", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1100114477591158785", "created_at": "2019-02-25 19:25:05 UTC", "date": "2019-02-25", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1100114477591158785", "language": "es", "lat": 42.2648861, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/sexilove_3/status/1100114477591158785", "lng": 2.9661357, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Sexilove", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [42.2648861, 2.9661357]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "19:25:05", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Cada vez hay mas vibradores y juguetes que funcionan con cargador. As\u00ed somos mas cuidados con el medio ambiente y no usamos pilas!!! Chicas y chicos, como preferiis los vibradores y los\u2026  https://t.co/9NjmhlDZgp", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuUQAUYguVJ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1spogrx81698p']", "user_bio": "Por que tiene que ser el sexo un tab\u00fa, vas a negarme que no quieres disfrutar?, d\u00e9janos que te ayudemos.Descubre los juguetes para ser feliz.", "user_followers": "34.0", "user_following": "24.0", "user_id": "4075414761", "user_join_date": "2015-10-30", "user_join_time": "13:35:27 UTC", "user_location": "Figueres, Espa\u00f1a", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148929694353563648/LopDCMe7_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "125.0", "user_verified": "False", "username": "sexilove_3", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1100325188267270145", "created_at": "2019-02-26 03:22:22 CST", "date": "2019-02-26", "geo": "nan", "hashtags": "['ciencia', 'tecnolog\u00eda', 'rosalinfranklin', 'ritalevi']", "id": "1100325188267270145", "language": "es", "lat": 38.02543438, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/jpuntonavarro/status/1100325188267270145", "lng": -1.16769516, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Jota punto", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [38.02543438, -1.16769516]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "03:22:22", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "\u201cMujeres que cambiaron el mundo\u201d #Ciencia y #tecnolog\u00eda  #rosalinfranklin ayud\u00f3 a la comprensi\u00f3n de la estructura del ADN humano #ritalevi-moltancini descubri\u00f3\u2026  https://t.co/GOzmSspEEH", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuVv0pZBdUUNtrwV-0Jz9Gq4EmKhYd4i0x8adw0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=5yc41u5l082y']", "user_bio": "Caminando por la vida ....", "user_followers": "731.0", "user_following": "4586.0", "user_id": "232603721", "user_join_date": "2010-12-31", "user_join_time": "17:03:44 UTC", "user_location": "Spain", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/978593042075709443/QYnZmbBh_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1054.0", "user_verified": "False", "username": "jpuntonavarro", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1100331586166304768", "created_at": "2019-02-26 03:47:47 CST", "date": "2019-02-26", "geo": "nan", "hashtags": "['ciencia', 'tecnolog\u00eda', 'rosalinfranklin', 'ritalevi']", "id": "1100331586166304768", "language": "es", "lat": 38.02543438, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/jpuntonavarro/status/1100331586166304768", "lng": -1.16769516, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Jota punto", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [38.02543438, -1.16769516]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "03:47:47", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "\u201cMujeres que cambiaron el mundo\u201d #Ciencia y #tecnolog\u00eda  #rosalinfranklin ayud\u00f3 a la comprensi\u00f3n de la estructura del ADN humano #ritalevi-moltancini descubri\u00f3\u2026  https://t.co/RQ0mPNQvnd", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuVv0pZBdUUNtrwV-0Jz9Gq4EmKhYd4i0x8adw0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=16w3y3q60k87y']", "user_bio": "Caminando por la vida ....", "user_followers": "731.0", "user_following": "4586.0", "user_id": "232603721", "user_join_date": "2010-12-31", "user_join_time": "17:03:44 UTC", "user_location": "Spain", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/978593042075709443/QYnZmbBh_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1054.0", "user_verified": "False", "username": "jpuntonavarro", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1100346967807258624", "created_at": "2019-02-26 10:48:55 UTC", "date": "2019-02-26", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1100346967807258624", "language": "es", "lat": 41.6714, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/Pasteles_Eli/status/1100346967807258624", "lng": 1.27178, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "El\u00ed Cakes Sweets", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [41.6714, 1.27178]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "10:48:55", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Chica de fondant, gum paste, pasta de az\u00facar  en construcci\u00f3n. \ud83d\udc4d en Cervera, Cataluna, Spain  https://t.co/9Bp52aztwN", "urls": "['https://www.instagram.com/eli.cakes.sweets/p/BuV5uqbHo2D/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=5o6ehdww2zgl']", "user_bio": "nan", "user_followers": "nan", "user_following": "nan", "user_id": "3386985321", "user_join_date": "nan", "user_join_time": "nan", "user_location": "nan", "user_private": "nan", "user_profile_image": "nan", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "nan", "user_verified": "nan", "username": "pasteles_eli", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1100360262819897344", "created_at": "2019-02-26 11:41:45 UTC", "date": "2019-02-26", "geo": "nan", "hashtags": "['karllagerfeld', 'queenleona', 'gabyleono', 'passionforfashion', 'fashionaddict', 'mirrorselfie']", "id": "1100360262819897344", "language": "es", "lat": -0.2128326, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/GabyLeonO/status/1100360262819897344", "lng": -78.48419055, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Gaby Leon Orozco", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-0.2128326, -78.48419055]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "11:41:45", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "La elegancia es una cualidad f\u00edsica, si una mujer no la tiene desnuda no la tendr\u00e1 vestida. #karllagerfeld  . . . #queenleona #gabyleono #passionforfashion #fashionaddict #mirrorselfie\u2026  https://t.co/VKSQWN60vc", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuV_xoglflQ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=klpdaux8x3eh']", "user_bio": "Hecha en Ecuador \ud83c\uddea\ud83c\udde8   #PracticaLoQuePredicas una Filosof\u00eda de #Vida \u270c\ud83c\udffc\ufe0f \ud83c\udf8b\ud83c\udf43 #BuenaVibra #Sonrisas #LargaVida #QueenLeona \ud83e\udd81", "user_followers": "247.0", "user_following": "381.0", "user_id": "229308484", "user_join_date": "2010-12-22", "user_join_time": "02:30:28 UTC", "user_location": "Quito Ecuador", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1221636456902467584/vMSXYEk-_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "3950.0", "user_verified": "False", "username": "gabyleono", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1100363626559328256", "created_at": "2019-02-26 11:55:06 UTC", "date": "2019-02-26", "geo": "nan", "hashtags": "['me', 'orangehair', 'purplehair', 'diyhair', 'diygirl']", "id": "1100363626559328256", "language": "es", "lat": 40.4, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/Lady_Sadyk/status/1100363626559328256", "lng": -3.68333, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'josemancha2', 'name': 'josemanchado', 'id': '2829408059'}]", "name": "Lady_sadyk", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [40.4, -3.68333]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "11:55:06", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "\"La elegancia es una cualidad f\u00edsica. Si una mujer no la tiene desnuda, no la tendr\u00e1 vestida\", Karl Lagerfeld.  Photo @josemancha2 Model me #me #orangehair #purplehair #diyhair #diygirl\u2026  https://t.co/bXTTDGnfHh", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuWBTdZAaKV/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=17gzi6oil9pzf']", "user_bio": "Mis locuras, mis pasiones, curiosidades, opiniones....\n\nWelcome to my paranoid world!", "user_followers": "75.0", "user_following": "167.0", "user_id": "206418660", "user_join_date": "2010-10-22", "user_join_time": "22:56:44 UTC", "user_location": "Paranoid World", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1015519324143013889/VX_40RDk_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "11177.0", "user_verified": "False", "username": "lady_sadyk", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1100493997171126272", "created_at": "2019-02-26 14:33:09 CST", "date": "2019-02-26", "geo": "nan", "hashtags": "['julysportcenter', 'dondetodoesoriginal']", "id": "1100493997171126272", "language": "es", "lat": 8.616667, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/JulySportCenter/status/1100493997171126272", "lng": -80.366667, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "July Sport Center", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [8.616667, -80.366667]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "14:33:09", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Zapatilla retro para mujer New Balance 009 combina la energizante tecnolog\u00eda REVlite para ofrecerte comodidad durante todo el d\u00eda. ---- $70 ---- #JulySportCenter #DondeTodoEsOriginal\u2026  https://t.co/F38OO0FdFe", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuW8lbxBZmV/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=tga9e26fur50']", "user_bio": "nan", "user_followers": "nan", "user_following": "nan", "user_id": "348007801", "user_join_date": "nan", "user_join_time": "nan", "user_location": "nan", "user_private": "nan", "user_profile_image": "nan", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "nan", "user_verified": "nan", "username": "julysportcenter", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1100496085510995968", "created_at": "2019-02-26 14:41:27 CST", "date": "2019-02-26", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1100496085510995968", "language": "es", "lat": 4.64238636, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/mercadillobta/status/1100496085510995968", "lng": -74.05978203, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Mercadillo Saludable", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [4.64238636, -74.05978203]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "14:41:27", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Llegan desodorantes para Hombre y Mujer (Roll On) y desodorante para pies (Spray). Son 100% naturales hechos con Alumbre, libres de aluminio, parabenos y clorhidratos!!!\u2026  https://t.co/rtlM2iSB7m", "urls": "['https://www.instagram.com/mercadillobta/p/BuW9idnhb9y/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=wcei6saawayr']", "user_bio": "nan", "user_followers": "124.0", "user_following": "118.0", "user_id": "3418579396", "user_join_date": "2015-08-12", "user_join_time": "18:44:03 UTC", "user_location": "Cll58 No.3a-41 / Chapinero Alt", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926551758498861056/OLSKYkkJ_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1328.0", "user_verified": "False", "username": "mercadillobta", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1100501976649994240", "created_at": "2019-02-26 21:04:52 UTC", "date": "2019-02-26", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1100501976649994240", "language": "es", "lat": 34.0522, "likes_count": "2", "link": "https://twitter.com/JavierCeriani/status/1100501976649994240", "lng": -118.243, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "JAVIER CERIANI", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [34.0522, -118.243]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "21:04:52", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Ninguna Mujer en el Planeta, debe ser agredida ni f\u00edsica ni verbalmente, mucho menos entre mujeres @paolavills fue brutalmente agredida en un Night Club en el DF y demandar\u00e1 a sus\u2026  https://t.co/8zqhnM3H50", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuXAN9tgjVs/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1t8ovg9ata816']", "user_bio": "@canalestrellatv @noticieroestrellatv Chisme No Like YouTube Eva Per\u00f3n Hollywood Theater La Que Buena radio", "user_followers": "37877.0", "user_following": "2379.0", "user_id": "63764259", "user_join_date": "2009-08-07", "user_join_time": "16:23:52 UTC", "user_location": "Miami - Los Angeles -Las Vegas", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279489059522351104/EShjqQgU_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "41842.0", "user_verified": "False", "username": "javierceriani", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1100565822542659584", "created_at": "2019-02-27 01:18:34 UTC", "date": "2019-02-27", "geo": "nan", "hashtags": "['puertorico', 'lucha', 'moodygrams', 'puertoricogram', 'libertad', 'peoplegallery', 'photooftheday']", "id": "1100565822542659584", "language": "es", "lat": 18.46849831, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/mairiminespr/status/1100565822542659584", "lng": -66.11858238, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "MAIRIM IN\u00c9S", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [18.46849831, -66.11858238]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "01:18:34", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "\u201cLa mujer es la madre f\u00edsica y la moral de la nacionalidad\u201d - Pedro Albizu Campos \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 #puertorico #lucha #moodygrams #puertoricogram #libertad #peoplegallery #photooftheday\u2026  https://t.co/RpdFAbEYcq", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuXHm8jF8CM/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1opb49xnpg33g']", "user_bio": "Actress | Model \u2022 Mentored by @cocorocha at CRMC \ud83d\udccd Puerto Rico | New York", "user_followers": "608.0", "user_following": "399.0", "user_id": "1515276612", "user_join_date": "2013-06-14", "user_join_time": "04:37:17 UTC", "user_location": "Puerto Rico", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387875066633936896/cl4vl8Re_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "21179.0", "user_verified": "False", "username": "mairiminespr", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1100676660238508032", "created_at": "2019-02-27 02:39:00 CST", "date": "2019-02-27", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1100676660238508032", "language": "es", "lat": 42.4653, "likes_count": "2", "link": "https://twitter.com/CampusIberus/status/1100676660238508032", "lng": -2.4484, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Campus Iberus", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [42.4653, -2.4484]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "02:39:00", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "\u00a1As\u00ed trabajaron los chicos y chicas que participaron en la tercera edici\u00f3n del CircularTalentLab! Trabajando en equipo resolvieron el reto \u2018Segunda Vida: Materiales Reciclados\u2019 . @ Logro\u00f1o  https://t.co/FPtnaySQdu", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuYPa8_gr9Q/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1plxldxdr8por']", "user_bio": "nan", "user_followers": "920.0", "user_following": "306.0", "user_id": "2559233762", "user_join_date": "2014-06-10", "user_join_time": "15:13:40 UTC", "user_location": "Espa\u00f1a", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1278466122556346368/sC0ADEO4_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1119.0", "user_verified": "False", "username": "campusiberus", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1100765121431822341", "created_at": "2019-02-27 08:30:30 CST", "date": "2019-02-27", "geo": "nan", "hashtags": "['costaldeanzuelos', 'enviosatodocolombia', 'skateshoponirico', 'skategirl', 'lacasa']", "id": "1100765121431822341", "language": "es", "lat": 4.5997, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/costalskate/status/1100765121431822341", "lng": -74.0794, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "costal de anzuelos", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [4.5997, -74.0794]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "08:30:30", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Lo nuevo de  https://t.co/TISqiXKGz8 para mujeres ya est\u00e1 en #costaldeanzuelos \ud83d\udc20  Industria de los locales activando energ\u00eda en \ud83c\udde8\ud83c\uddf4  #enviosatodocolombia #skateshoponirico #skategirl #Lacasa en Bogot\u00e1,\u2026  https://t.co/414Q1odGDb", "urls": "['http://status.sb', 'https://www.instagram.com/p/BuY34U0Bz-Y/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=zqsdrhrj3oql']", "user_bio": "\u2764\ufe0f", "user_followers": "146.0", "user_following": "67.0", "user_id": "935955464", "user_join_date": "2012-11-09", "user_join_time": "02:35:15 UTC", "user_location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/633673539372085248/wEqTZUpQ_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "5521.0", "user_verified": "False", "username": "costalskate", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1100908901518606336", "created_at": "2019-02-28 00:01:50 UTC", "date": "2019-02-28", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1100908901518606336", "language": "es", "lat": 4.62779, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/SandraCastroMa/status/1100908901518606336", "lng": -74.07641, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Sandra Castro Marroqu\u00edn", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [4.62779, -74.07641]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "00:01:50", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Encuentros bonitos..... encuentros con voces de mujeres fuertes que hoy le apuestan a la paz, la vida y la construcci\u00f3n de una nueva historia. en Lubianka  https://t.co/kzDFY0iFAt", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuZ5Q9mh_id2gNvLKQ8bBOTRqRnPXXLkO2gXNk0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=8n9712hr9ftk']", "user_bio": "nan", "user_followers": "820.0", "user_following": "2026.0", "user_id": "411940200", "user_join_date": "2011-11-14", "user_join_time": "02:30:02 UTC", "user_location": "nan", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365491044662599683/ykb5tHXC_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "14856.0", "user_verified": "False", "username": "sandracastroma", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1100926157074194432", "created_at": "2019-02-27 19:10:24 CST", "date": "2019-02-27", "geo": "nan", "hashtags": "['c\u00e1maradecomercioeindustria']", "id": "1100926157074194432", "language": "es", "lat": -34.06342591, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/News_965/status/1100926157074194432", "lng": -60.11031688, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "News Arrecifes 96.5", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-34.06342591, -60.11031688]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "19:10:24", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "#C\u00e1maraDeComercioEIndustria. \"DISTINCI\u00d3N A MUJERES COMERCIANTES Y EMPRESARIAS\".  Con motivo de celebrarse el 8 de Marzo el D\u00eda Internacional de la Mujer, la C\u00e1mara de Comercio e Industria\u2026  https://t.co/F4pK2gAzjd", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuaBHPlnlep/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=6u231tr6h2bv']", "user_bio": "https://t.co/fchwJnriIf  | 2478-40-3670 | Radio News 96.5 Arrecifes BA |   http://t.co/yM6YmrbmJ3  | info@news965.com.ar", "user_followers": "2475.0", "user_following": "3991.0", "user_id": "2823333838", "user_join_date": "2014-10-11", "user_join_time": "18:31:41 UTC", "user_location": "Arrecifes", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/681340546137362432/-VhD9qxU_normal.png", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "29995.0", "user_verified": "False", "username": "news_965", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1100972223873998848", "created_at": "2019-02-28 04:13:27 UTC", "date": "2019-02-28", "geo": "nan", "hashtags": "['mujer', 'libre', 'centeo', 'expiatorio', 'viento', 'outfit', 'guadalajara', 'gdl', 'jalisco', 'mexico', 'tapat\u00eda', 'arquitectura']", "id": "1100972223873998848", "language": "es", "lat": 20.67317373, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/luismentemx/status/1100972223873998848", "lng": -103.35897569, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "LuisMente", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [20.67317373, -103.35897569]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "04:13:27", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "\u00bfQu\u00e9 te hace sentir libre? . . . #mujer #libre #centeo #expiatorio #viento #outfit #Guadalajara #gdl #jalisco #mexico #tapat\u00eda #arquitectura en Templo Expiatorio  https://t.co/KJXLOfEdij", "urls": "['https://www.instagram.com/luismente/p/BuaWD3JAiDI/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1lxpyf3gt2g4j']", "user_bio": "Fot\u00f3grafo en Guadalajara", "user_followers": "858.0", "user_following": "274.0", "user_id": "113235857", "user_join_date": "2010-02-11", "user_join_time": "04:04:57 UTC", "user_location": "Guadalajara, Jalisco", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400970236241879040/ubVo74t7_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "7292.0", "user_verified": "False", "username": "luismentemx", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1100985928254922753", "created_at": "2019-02-27 23:07:55 CST", "date": "2019-02-27", "geo": "nan", "hashtags": "['ni\u00f1astempueden']", "id": "1100985928254922753", "language": "es", "lat": 32.6032, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/andresruelasm/status/1100985928254922753", "lng": -115.41886, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'oecdlive', 'name': 'oecd livestream', 'id': '135914345'}, {'screen_name': 'elgaragehub', 'name': 'el garage project hub', 'id': '4737390794'}]", "name": "Andr\u00e9s D. Ruelas", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [32.6032, -115.41886]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "23:07:55", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "En colaboraci\u00f3n con @oecdlive sedecobc grupoeducativo16sep y @elgaragehub tuvimos el evento #ni\u00f1astempueden donde 200 ni\u00f1as de Bachillerato tuvieron conferencias y talleres de ciencia y\u2026  https://t.co/NCC3OBp0PT", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuacSwKHGyt/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ta676mkuj7go']", "user_bio": "27 Baja \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd. Irreverente, amante de la vida. Dirijo @elgaragehub e innovo en @prepa16Mexicali", "user_followers": "225.0", "user_following": "860.0", "user_id": "2473307814", "user_join_date": "2014-05-02", "user_join_time": "02:13:42 UTC", "user_location": "Mexicali, Baja California", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378139475612631041/3F8uUW38_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "995.0", "user_verified": "False", "username": "andresruelasm", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1101134184112783360", "created_at": "2019-02-28 14:57:02 UTC", "date": "2019-02-28", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1101134184112783360", "language": "es", "lat": 50.85, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/EUconvencida/status/1101134184112783360", "lng": 4.35, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Aroa Fandi\u00f1o Serrano", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [50.85, 4.35]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "14:57:02", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Ma\u00f1ana comienza en Madrid el ciclo de conferencias \"Mujeres en la construcci\u00f3n europea\" organizado por la Uni\u00f3n de Europe\u00edstas y Federalistas de Madrid (UEF Madrid) *Yo estoy encantada de\u2026  https://t.co/0xRE8pzVaF", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BubfWXbAyyX/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1u4w9t7ak8k48']", "user_bio": "\ud83c\udf1f\ud83d\udcdd Aprende sobre la construcci\u00f3n pol\u00edtica y jur\u00eddica de Europa en #EuropeaConvencida\n\ud83d\udce9europeaconvencida@gmail.com\n(Tambi\u00e9n en Instagram y FB)", "user_followers": "577.0", "user_following": "1384.0", "user_id": "980732898", "user_join_date": "2012-11-30", "user_join_time": "16:04:26 UTC", "user_location": "Strasbourg[Ferrol,Galicia,Esp]", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1225472521316786176/Yjtv8o9d_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "6713.0", "user_verified": "False", "username": "euconvencida", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1101206808805310464", "created_at": "2019-02-28 19:45:37 UTC", "date": "2019-02-28", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1101206808805310464", "language": "es", "lat": 8.0, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/ROUSTACCESORIOS/status/1101206808805310464", "lng": -65.0, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "ROUST ACCESORIOS", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [8.0, -65.0]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "19:45:37", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "\u269c\ufe0fCollar Ajustable con Un Ni\u00f1o y Una Ni\u00f1a \u269c\ufe0f Informaci\u00f3n al Direct \ud83d\udce4 Whassapt 584123479703 \ud83d\udcf2 Realizamos Env\u00edos \ud83d\ude9b\u2708\ufe0f Entrega en Valencia \ud83d\udc65 (Tienda F\u00edsica ) centro de Valencia \ud83d\udccd . . Al Mayor\u2026  https://t.co/i2Ne3GiIso", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BucAcSFnPUE/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=8x9ryzasvcoy']", "user_bio": "Dise\u00f1o Venezolano |\ud83d\udccdValencia-Venezuela | Informaci\u00f3n Direct o Whassapt 04123479703 |Mayor y Detal |Accesorios en Goldfield y Ba\u00f1o de Oro |", "user_followers": "103.0", "user_following": "111.0", "user_id": "2435722044", "user_join_date": "2014-04-09", "user_join_time": "16:54:03 UTC", "user_location": "venezuela - valencia", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/845387266323296258/V5TSDuIG_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1435.0", "user_verified": "False", "username": "roustaccesorios", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1101564543157731329", "created_at": "2019-03-01 13:27:07 CST", "date": "2019-03-01", "geo": "nan", "hashtags": "['donabella', 'sevilla', 'beauty', 'mujer', 'womens', 'micropigmentacion', 'cejasnaturales', 'naturales', 'mirada', 'makeup', 'maquillajepermanente']", "id": "1101564543157731329", "language": "es", "lat": 37.3476, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/donabelasevilla/status/1101564543157731329", "lng": -6.04822, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Do\u00f1a Bella Lashes & Nails \u00ae", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [37.3476, -6.04822]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "13:27:07", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Miradas que enamoran \ud83d\udc40 Reserva tu cita \ud83d\udcf2 622097008  #donabella #sevilla #beauty #mujer #womens #micropigmentacion #cejasnaturales #naturales #mirada #makeup #maquillajepermanente\u2026  https://t.co/S3yzMXHLa8", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuejauxHVKs/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=34cezg9y9qd7']", "user_bio": "Lider en Extensi\u00f3n de pesta\u00f1as, dise\u00f1o de cejas y u\u00f1as (Tienda, Servicio y Formaci\u00f3n).\n\nRESERVA TU CITA\n\n622097008 - 854753816", "user_followers": "64.0", "user_following": "484.0", "user_id": "802288387185143809", "user_join_date": "2016-11-25", "user_join_time": "23:10:32 UTC", "user_location": "Spain", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1074410161958252545/-59_M3_F_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "687.0", "user_verified": "False", "username": "donabelasevilla", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1101839817900470272", "created_at": "2019-03-02 07:40:58 CST", "date": "2019-03-02", "geo": "nan", "hashtags": "['tic', 'yomobcn', 'girls', 'stem', 'ict', 'tic', 'genderequality', 'festival', 'youth', 'mobile', 'escuela']", "id": "1101839817900470272", "language": "es", "lat": 41.3618, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/youngitgirls/status/1101839817900470272", "lng": 2.10557, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'lauaxetaikastol', 'name': 'lauaxeta ikastola', 'id': '329610408'}]", "name": "Young IT Girls", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [41.3618, 2.10557]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "07:40:58", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Chicas #TIC cont\u00e1ndonos su proyecto en el #yomobcn maiderretxe olatzferr arantzaazu_ de  @lauaxetaikastol   #girls #stem #ict #tic #genderequality #festival #youth #mobile #escuela\u2026  https://t.co/6uJQrp9duv", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuggKG2gGEE/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=hnwl6exaz6ja']", "user_bio": "Non-profit organization with the goal of empowering women and young girls into the ICT field. #MeetYoungITGirls #LearnWithYITG #ReferentsYITG #STEAMinist", "user_followers": "1445.0", "user_following": "618.0", "user_id": "940292815438929921", "user_join_date": "2017-12-11", "user_join_time": "18:50:51 UTC", "user_location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/945588004739076096/rBaxUChX_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "2855.0", "user_verified": "False", "username": "youngitgirls", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1101893527997362176", "created_at": "2019-03-02 11:14:23 CST", "date": "2019-03-02", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1101893527997362176", "language": "es", "lat": 39.48137143, "likes_count": "19", "link": "https://twitter.com/eduquesa/status/1101893527997362176", "lng": -0.34280777, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Elena Duque S\u00e1nchez", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [39.48137143, -0.34280777]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "11", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "11:14:23", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Es el momento..  La investigaci\u00f3n cient\u00edfica tienen que demostrar que mejora la sociedad..  Todas las ni\u00f1as y mujeres tienen derecho a participar del progreso cient\u00edfico y sus\u2026  https://t.co/1z0UlY9GTh", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bug5BaVFyZr/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=192oui7kgraa1']", "user_bio": "Universitat de Barcelona \nGrup de Dones de CREA-SAFO \n#SOSH Acoso Sexual de 2\u00ba Orden", "user_followers": "905.0", "user_following": "429.0", "user_id": "321262786", "user_join_date": "2011-06-21", "user_join_time": "08:36:20 UTC", "user_location": "Barcelona", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1196476850329047040/VgyrHHLo_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "2356.0", "user_verified": "False", "username": "eduquesa", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1101920267616555008", "created_at": "2019-03-02 13:00:39 CST", "date": "2019-03-02", "geo": "nan", "hashtags": "['mujertic2019', 'mujerticfavorita', 'revistaticlatam']", "id": "1101920267616555008", "language": "es", "lat": 4.66509241, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/TecnologiaHl/status/1101920267616555008", "lng": -74.05847856, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Hl Tecnologia", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [4.66509241, -74.05847856]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "13:00:39", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "#MujerTIC2019 #MUjerTICFavorita #RevistaTICLATAM Mucho se ha hablado de la participaci\u00f3n de las mujeres en la industria de la tecnolog\u00eda y ser una de ellas es muy\u2026  https://t.co/lY6cbAkf3i", "urls": "['https://www.instagram.com/hltecnologia/p/BuhFLvlnt7a/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=jkcg62z96knd']", "user_bio": "Somos Epson", "user_followers": "7.0", "user_following": "21.0", "user_id": "1019367450050289665", "user_join_date": "2018-07-17", "user_join_time": "23:45:13 UTC", "user_location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1039908312060444672/MEec1uBv_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "34.0", "user_verified": "False", "username": "tecnologiahl", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1102322540297490438", "created_at": "2019-03-03 15:39:08 CST", "date": "2019-03-03", "geo": "nan", "hashtags": "['fds']", "id": "1102322540297490438", "language": "es", "lat": -23.6436, "likes_count": "3", "link": "https://twitter.com/ValladareGisela/status/1102322540297490438", "lng": -70.3884, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Gisela Valladares", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-23.6436, -70.3884]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "1", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "15:39:08", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "#fds a horas de comenzar la rutina del colegio con mi ni\u00f1a, se vienen las tareas, las ped\u00eddas de materiales los domingos en la noche \ud83d\ude02, reuniones y dem\u00e1s, esto complementado\u2026  https://t.co/QA8aWTS1uQ", "urls": "['https://www.instagram.com/giselahulala/p/Buj8HZvF3Zz/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=12nlsx530xphf']", "user_bio": "Comunicadora radial- Animadora eventos Antofagasta\n\n Asistente Comercial y RRHH", "user_followers": "755.0", "user_following": "814.0", "user_id": "529611995", "user_join_date": "2012-03-19", "user_join_time": "18:37:30 UTC", "user_location": "Antofagasta - Chile", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/834401581495963649/rDBYoSTR_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "2890.0", "user_verified": "False", "username": "valladaregisela", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1102532316939743232", "created_at": "2019-03-04 11:32:43 UTC", "date": "2019-03-04", "geo": "nan", "hashtags": "['casapueblo', 'vilar\u00f3', 'montevideo', 'uruguay']", "id": "1102532316939743232", "language": "es", "lat": -34.90566807, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/kacaiaf/status/1102532316939743232", "lng": -56.15244715, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Carol", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-34.90566807, -56.15244715]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "11:32:43", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Casapueplo, una insolencia de la arquitectura, yo no soy arquitecto, la he modelado acariciando la masa, como si fuera una mujer... . . #casapueblo #vilar\u00f3 #montevideo #uruguay em Casapueblo  https://t.co/FtNxObimTK", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BulbgxEgPNH/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=jljibkgbydi3']", "user_bio": "nan", "user_followers": "65.0", "user_following": "336.0", "user_id": "123994415", "user_join_date": "2010-03-17", "user_join_time": "22:23:00 UTC", "user_location": "Porto Alegre", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930790206151843841/WW-IFsCc_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "284.0", "user_verified": "False", "username": "kacaiaf", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1102554064934469634", "created_at": "2019-03-04 06:59:08 CST", "date": "2019-03-04", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1102554064934469634", "language": "es", "lat": 18.4715, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/Paty061982/status/1102554064934469634", "lng": -69.8927, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Paty\ud83d\ude18\ud83d\udc8b\ud83d\udc84\u2615\ud83c\udfa7\ud83c\udfb6\ud83d\udcd6\ud83d\udeeb", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [18.4715, -69.8927]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "06:59:08", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "El\u00edgete a ti\u2728 La mujer en la que te estas convirtiendo te costar\u00e1 personas, relaciones, espacios y cosas materiales. Esc\u00f3gela a ella por encima de todo\u2764\ufe0f\u2026  https://t.co/P5uqt1h5eH", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BullZrpni7RpsQD5iJ7Mey4Vu-up_TA4qb-in40/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=18x4z9siqsi41']", "user_bio": "I love reading, passionate about coffee, music and sharing with my family and friends \ud83d\udcd6\u2615\ud83c\udfa7\ud83c\udfcb\ud83d\udc95\ud83d\ude4c", "user_followers": "15.0", "user_following": "8.0", "user_id": "519508508", "user_join_date": "2012-03-09", "user_join_time": "14:01:43 UTC", "user_location": "Republica Dominicana", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331096363250184194/kus5Zyv0_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "6202.0", "user_verified": "False", "username": "paty061982", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1102924517872144384", "created_at": "2019-03-05 13:31:11 UTC", "date": "2019-03-05", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1102924517872144384", "language": "es", "lat": 18.46747, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/PacamRD/status/1102924517872144384", "lng": -69.99025, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "PACAM", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [18.46747, -69.99025]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "13:31:11", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Los buenos tratos es todo lo que hacemos y decimos a los ni\u00f1os y ni\u00f1as para lograr su bienestar, tanto f\u00edsica como emocionalmente.  Veamos un caso: El padre o madre se acerca al ni\u00f1o de\u2026  https://t.co/tIu0IHvGGi", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuoGe75BQCl/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=19hjmlscwogn8']", "user_bio": "Patronato de Ayuda a Casos de Mujeres Maltratadas Ll\u00e1manos al 809-533-1813 o escr\u00edbenos a pacamrd@gmail.com", "user_followers": "9242.0", "user_following": "1371.0", "user_id": "198571706", "user_join_date": "2010-10-04", "user_join_time": "17:26:55 UTC", "user_location": "Rep\u00fablica Dominicana", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3500039463/6e96f872126e6f06c173ab4a844a2ae8_normal.jpeg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "25193.0", "user_verified": "False", "username": "pacamrd", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103056255499657216", "created_at": "2019-03-05 22:14:39 UTC", "date": "2019-03-05", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1103056255499657216", "language": "es", "lat": 4.73582114, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/La10RadioCOL/status/1103056255499657216", "lng": -74.08784866, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "La D\u00ecez Radio Online\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [4.73582114, -74.08784866]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "22:14:39", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Necesitamos Operarios hombres o mujeres de producci\u00f3n con experiencia m\u00ednima de 6 meses en el sector de producci\u00f3n en todo lo relacionado con empaque , sellado , inventarios y aseo general\u2026  https://t.co/BsNacorZ2D", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BupJxOABY01/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=xzyqsta7jeq6']", "user_bio": "Instagram,Facebook, App: La D\u00ecez Radio Online. \nApoyamos la educaci\u00f3n, la cultura, lo social. Mostramos lo mejor de #Colombia #Bogot\u00e1 #Engativ\u00e1 ante el mundo!", "user_followers": "725.0", "user_following": "2831.0", "user_id": "2852025802", "user_join_date": "2014-10-30", "user_join_time": "19:48:32 UTC", "user_location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/851596413817454593/QVld8bVO_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "9432.0", "user_verified": "False", "username": "la10radiocol", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103056751413346306", "created_at": "2019-03-05 22:16:37 UTC", "date": "2019-03-05", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1103056751413346306", "language": "es", "lat": 4.73582114, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/La10RadioCOL/status/1103056751413346306", "lng": -74.08784866, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "La D\u00ecez Radio Online\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [4.73582114, -74.08784866]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "22:16:37", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Necesitamos Operarios hombres o mujeres de producci\u00f3n con experiencia m\u00ednima de 6 meses en el sector de producci\u00f3n en todo lo relacionado con empaque , sellado , inventarios y aseo\u2026  https://t.co/iY5EhjY8at", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BupJ_k7hdwj/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1if8rxl0rn71e']", "user_bio": "Instagram,Facebook, App: La D\u00ecez Radio Online. \nApoyamos la educaci\u00f3n, la cultura, lo social. Mostramos lo mejor de #Colombia #Bogot\u00e1 #Engativ\u00e1 ante el mundo!", "user_followers": "725.0", "user_following": "2831.0", "user_id": "2852025802", "user_join_date": "2014-10-30", "user_join_time": "19:48:32 UTC", "user_location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/851596413817454593/QVld8bVO_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "9432.0", "user_verified": "False", "username": "la10radiocol", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103057121409609728", "created_at": "2019-03-05 22:18:06 UTC", "date": "2019-03-05", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1103057121409609728", "language": "es", "lat": -28.46861111, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/luchinpalacio/status/1103057121409609728", "lng": -65.77916667, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Luis Palacio", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-28.46861111, -65.77916667]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "22:18:06", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Ella te invita! Te lo vas a perder? Festeja el D\u00eda de la Mujer con F\u00e1tima Florez en Londres - Bel\u00e9n  Producci\u00f3n General ngeventosintegrales y lq Event Planner.- en Londres, Bel\u00e9n  https://t.co/WK2BgqsELx", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BupKCtmHHqI/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ehsu2vab6o7j']", "user_bio": "NG Eventos Integrales.-\nI love music electronic.-", "user_followers": "283.0", "user_following": "537.0", "user_id": "392197986", "user_join_date": "2011-10-16", "user_join_time": "17:48:34 UTC", "user_location": "Argentina-Catamarca", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101866868959252485/RXH4NyrQ_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "3937.0", "user_verified": "False", "username": "luchinpalacio", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103061159966662657", "created_at": "2019-03-05 16:34:09 CST", "date": "2019-03-05", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1103061159966662657", "language": "es", "lat": 19.38178991, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/StephRRicci/status/1103061159966662657", "lng": -99.17668598, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'ift_mx', 'name': 'ift', 'id': '102161666'}]", "name": "Steph Ricci", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [19.38178991, -99.17668598]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "16:34:09", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Conferencia Magistral, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda el papel de las Mujeres\u201d (@ IFT (Instituto Federal de Telecomunicaciones) - @ift_mx in Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federal)  https://t.co/M53LP7A3yf", "urls": "['https://www.swarmapp.com/c/jdP57Xw5Od5']", "user_bio": "Esta cuenta se utiliza para fines personales.", "user_followers": "536.0", "user_following": "975.0", "user_id": "56915539", "user_join_date": "2009-07-15", "user_join_time": "03:45:34 UTC", "user_location": "Distrito Federal", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399937710371086338/bDum36Jv_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "35636.0", "user_verified": "False", "username": "stephrricci", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103279047214166016", "created_at": "2019-03-06 06:59:57 CST", "date": "2019-03-06", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1103279047214166016", "language": "es", "lat": 42.12556, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/iescincovillas/status/1103279047214166016", "lng": -1.13979, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "IES Cinco Villas", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [42.12556, -1.13979]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "06:59:57", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Ya se ha emitido la entrevista sobre la semana de la mujer y la ni\u00f1a en la ciencia y el proyrcto de ciencia en los coles en Cadena SER Cinco Villas. En breve colgaremos\u2026  https://t.co/HaZisDB7NC", "urls": "['https://www.instagram.com/ies_cinco_villas/p/BuqvFZZgYVa/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ek7pq0xfl2kq']", "user_bio": "Centro P\u00fablico de Ense\u00f1anza Secundaria y FP.", "user_followers": "367.0", "user_following": "77.0", "user_id": "3513835695", "user_join_date": "2015-09-01", "user_join_time": "15:39:34 UTC", "user_location": "Ejea de los Caballeros, Espa\u00f1a", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/665533955848994816/D7wsm6l__normal.png", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "959.0", "user_verified": "False", "username": "iescincovillas", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103327527718797317", "created_at": "2019-03-06 10:12:36 CST", "date": "2019-03-06", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1103327527718797317", "language": "es", "lat": -33.40254293, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/MommiesyBabies/status/1103327527718797317", "lng": -70.59203982, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "M&B Mommies & Babies", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-33.40254293, -70.59203982]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "10:12:36", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Bordados a mano por amas de casa que dedican todo su esmero y amor a la confecci\u00f3n de textiles de calidad y transpirables. \u2702\ufe0f Nos importa ayudar a las mujeres trabajadoras a llegar a otras\u2026  https://t.co/F9sm5G8sgw", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BurFIQDHPd3/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=gfa0gc1gsuas']", "user_bio": "nan", "user_followers": "nan", "user_following": "nan", "user_id": "2340852247", "user_join_date": "nan", "user_join_time": "nan", "user_location": "nan", "user_private": "nan", "user_profile_image": "nan", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "nan", "user_verified": "nan", "username": "mommiesybabies", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103463797489049605", "created_at": "2019-03-07 01:14:05 UTC", "date": "2019-03-07", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1103463797489049605", "language": "es", "lat": 19.36973793, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/Ibero_TI/status/1103463797489049605", "lng": -99.26381794, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Posgrados TI-Ibero", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [19.36973793, -99.26381794]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "01:14:05", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "\u00a1Lleg\u00f3 la hora de votar! Apoya a la Mtra. Maricarmen Garc\u00eda, profesora de la Especialidad en Seguridad de la Informaci\u00f3n de la Ibero, nominada al reconocimiento Mujeres TIC 2019 que\u2026  https://t.co/F2siawtaPc", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BusDGWhAwVf/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=p5tvut0qhsdr']", "user_bio": "Mediante la Maestr\u00eda en Gobierno de TI, la IBERO quiere contribuir a atender la necesidad de profesionales altamente capacitados.", "user_followers": "122.0", "user_following": "97.0", "user_id": "849352988552564737", "user_join_date": "2017-04-04", "user_join_time": "20:08:27 UTC", "user_location": "Universidad Iberoamericana", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/849385113867702273/6nIqvqzD_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "96.0", "user_verified": "False", "username": "ibero_ti", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103465200240349185", "created_at": "2019-03-07 01:19:39 UTC", "date": "2019-03-07", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1103465200240349185", "language": "es", "lat": 10.5032983, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/YvanPiquel/status/1103465200240349185", "lng": -66.91551447, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'delsasolorzano', 'name': 'delsa solorzano', 'id': '29110681'}]", "name": "Yvan Piquel", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [10.5032983, -66.91551447]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "01:19:39", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Hoy excelente d\u00eda de trabajo junto a esta gran mujer @delsasolorzano para la construcci\u00f3n de este maravilloso proyecto enciudadanovzla, cuando m\u00e1s complejo violento es el\u2026  https://t.co/kmHLhn9yv7", "urls": "['https://www.instagram.com/piquelyvan/p/BusDu9IDXNg/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1waokk9xtcz5w']", "user_bio": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea en @LaEEPA_UCV, analista pol\u00edtico, Comunicacion Nacional @EnCiudadanoVzla, coordinador en #Carrizal de @EnCiudadanoCzal, lucho por un pa\u00eds de Libertades.", "user_followers": "4169.0", "user_following": "1738.0", "user_id": "97348035", "user_join_date": "2009-12-17", "user_join_time": "03:02:46 UTC", "user_location": "Miranda, Carrizal", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1302482305592721408/Dl3G6bSz_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "12096.0", "user_verified": "False", "username": "yvanpiquel", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103475186505056256", "created_at": "2019-03-07 01:59:20 UTC", "date": "2019-03-07", "geo": "nan", "hashtags": "['g20', 'g20argentina', 'g20summit', 'buenosaires', 'cumbreg20', 'arquitexture', 'arquitectura', 'arq_gentina']", "id": "1103475186505056256", "language": "es", "lat": -34.60904311, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/MAGCaparroz/status/1103475186505056256", "lng": -58.35559973, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "#MarceloAGCaparroz", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-34.60904311, -58.35559973]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "01:59:20", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "De un hombre observando el puente de la mujer  drnigelclarkeja A mis ojos  #g20 #g20argentina #g20summit #buenosaires #cumbreG20 #arquitexture #arquitectura #arq_gentina\u2026  https://t.co/kUG9NS6Z41", "urls": "['https://www.instagram.com/marcecaparroz/p/BusIRwgh5eo/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=15dyxe1ef3v3']", "user_bio": "Marce #PresentMoment, el \u00faltimo #fot\u00f3grafo m\u00edstico, alcanz\u00f3 la m\u00edstica a trav\u00e9s de los mantras, la uni\u00f3n \u00edntima y espiritual con la Divinidad.", "user_followers": "690.0", "user_following": "404.0", "user_id": "165615585", "user_join_date": "2010-07-12", "user_join_time": "02:36:43 UTC", "user_location": "Buenos Aires  - Argentina", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/413186023540011008/ULtjxzLQ_normal.jpeg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "4443.0", "user_verified": "False", "username": "magcaparroz", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103547938570043393", "created_at": "2019-03-07 06:48:26 UTC", "date": "2019-03-07", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1103547938570043393", "language": "es", "lat": 28.1057, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/RaulHenriq/status/1103547938570043393", "lng": -15.4405, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "RA\u00daL HENR\u00cdQ", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [28.1057, -15.4405]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "06:48:26", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Uno de los Valores que vivo en esta profesi\u00f3n es el Aprendizaje, y ayer volvi\u00f3 a suceder con estas Mujeres Sabias y \u00a1Lideresas Sociales!  Aunque hablamos de biolog\u00eda, psicolog\u00eda y m\u00e1s\u2026  https://t.co/bsMMjaf3O3", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuspXMAFX5o/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ra46cwqbep05']", "user_bio": "\ud835\udc0f\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc1f\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc2b \ud835\udc0e\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udc2b \ud835\udc0f\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc1f\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc25\u2b50\u2063\n\ud835\ude0c\ud835\ude39\ud835\ude31\ud835\ude26\ud835\ude33\ud835\ude35\ud835\ude30 \ud835\ude26\ud835\ude2f \ud835\ude1a\ud835\ude2a\ud835\ude35\ud835\ude36\ud835\ude22\ud835\ude24\ud835\ude2a\ud835\ude30\ud835\ude2f\ud835\ude26\ud835\ude34 \ud835\ude25\ud835\ude26 \ud835\ude0b\ud835\ude26\ud835\ude34\ud835\ude26\ud835\ude2e\ud835\ude31\ud835\ude2d\ud835\ude26\ud835\ude30\u2063\n\ud835\ude25\ud835\ude26 \ud835\ude13\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude28\ud835\ude22 \ud835\ude0b\ud835\ude36\ud835\ude33aci\u00f3n\ud83d\udd3a", "user_followers": "314.0", "user_following": "151.0", "user_id": "431972320", "user_join_date": "2011-12-08", "user_join_time": "22:06:18 UTC", "user_location": "ISLAS CANARIAS", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347146210105323533/JmarbDy3_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "2599.0", "user_verified": "False", "username": "raulhenriq", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103570318357086209", "created_at": "2019-03-07 08:17:21 UTC", "date": "2019-03-07", "geo": "nan", "hashtags": "['depilaxion', '8marzo']", "id": "1103570318357086209", "language": "es", "lat": 41.3959007, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/DepilaXion/status/1103570318357086209", "lng": 2.15611, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "DepilaXion", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [41.3959007, 2.15611]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "08:17:21", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Tic tac, tic tac... ma\u00f1ana, el d\u00eda de la mujer, el d\u00eda de la lucha de las mujeres por la igualdad todas tendr\u00e1n 25% DE DESCUENTO en todos nuestros servicios \ud83d\udcaa\ud83d\udc78\ud83c\udffb #depilaxion #8marzo\u2026  https://t.co/fmlMHHlCMh", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BusziguBceW/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=23kirhz4e8y']", "user_bio": "Depilaci\u00f3n, manicura y pedicura, tratamientos faciales y corporales, a precios inigualables. Cosm\u00e9tica natural.", "user_followers": "129.0", "user_following": "282.0", "user_id": "3369249166", "user_join_date": "2015-07-10", "user_join_time": "13:12:12 UTC", "user_location": "V\u00eda Augusta y Diagonal, Barcelona.", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318503508753190914/Jahq4CTU_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1242.0", "user_verified": "False", "username": "depilaxion", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103596126748532738", "created_at": "2019-03-07 03:59:55 CST", "date": "2019-03-07", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1103596126748532738", "language": "es", "lat": 41.6439678, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/SMAF12360/status/1103596126748532738", "lng": -4.7555284, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Agust\u00edn F. Sig\u00fcenza", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [41.6439678, -4.7555284]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "03:59:55", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "@TalentGirl S\u00f3lo 26 de cada 100 profesionales STEM son mujeres", "urls": "[]", "user_bio": "nan", "user_followers": "473.0", "user_following": "400.0", "user_id": "863734204198256641", "user_join_date": "2017-05-14", "user_join_time": "12:34:16 UTC", "user_location": "nan", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872835350611275776/aQTi-Imr_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1761.0", "user_verified": "False", "username": "smaf12360", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103672008515223553", "created_at": "2019-03-07 09:01:26 CST", "date": "2019-03-07", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1103672008515223553", "language": "es", "lat": 43.35452896, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/goas_casal/status/1103672008515223553", "lng": -8.40037046, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Cristina Go\u00e1s Casal", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [43.35452896, -8.40037046]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "09:01:26", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Las mujeres m\u00fasicas cada vez suenan con m\u00e1s fuerza para no ser invisibles  Las diferencias entre hombres y mujeres en la industria musical son abismales, especialmente en el \u00e1mbito de la\u2026  https://t.co/BDV10L5ZBo", "urls": "['https://www.instagram.com/p/ButhyENnw-d/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=t76lh554i36']", "user_bio": "nan", "user_followers": "32.0", "user_following": "202.0", "user_id": "929014840538124288", "user_join_date": "2017-11-10", "user_join_time": "15:56:13 UTC", "user_location": "A CORU\u00d1A", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929063859306024966/df3m1AWR_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "557.0", "user_verified": "False", "username": "goas_casal", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103678585326440449", "created_at": "2019-03-07 15:27:34 UTC", "date": "2019-03-07", "geo": "nan", "hashtags": "['parvularia', 'colegiopadreagustinvalentini', 'colegiovalentini', 'alumnosvalentini', 'alumnos', 'ni\u00f1as', 'ni\u00f1os', 'infantes', 'parvulos', 'children', 'juegosinfantiles']", "id": "1103678585326440449", "language": "es", "lat": 13.46937007, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/ValentiniTwit/status/1103678585326440449", "lng": -88.17463875, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Colegio Valentini", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [13.46937007, -88.17463875]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "15:27:34", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "clase de educacuon fisica para #parvularia #colegiopadreagustinvalentini #colegiovalentini #alumnosvalentini #alumnos #ni\u00f1as #ni\u00f1os #infantes #parvulos #children #juegosinfantiles en\u2026  https://t.co/Cwt19nMpon", "urls": "['https://www.instagram.com/p/ButknVWFGom/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1y9ryn3v6ye9']", "user_bio": "Colegio PAdre Agustin Valentini, institucion educativa fundada en la ciudad de San Miguel republica de El Salvador en el a\u00f1o de 1989", "user_followers": "39.0", "user_following": "317.0", "user_id": "2152846356", "user_join_date": "2013-10-24", "user_join_time": "12:11:35 UTC", "user_location": "San  Miguel, EL Salvador", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/915687534356811776/ivGCRKCh_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "6489.0", "user_verified": "False", "username": "valentinitwit", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103758964657799170", "created_at": "2019-03-07 14:46:58 CST", "date": "2019-03-07", "geo": "nan", "hashtags": "['d\u00edainternacionaldelamujer', 'd\u00edadelamujer', '8m', 'ingenier\u00eda', 'arquitectura', 'futuro']", "id": "1103758964657799170", "language": "es", "lat": 40.463667, "likes_count": "3", "link": "https://twitter.com/jcgomvar/status/1103758964657799170", "lng": -3.74922, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'raing', 'name': 'richard', 'id': '23035924'}, {'screen_name': 'etscaminosugr', 'name': 'ets caminos ugr', 'id': '3065983912'}, {'screen_name': 'canalugr', 'name': 'universidad granada', 'id': '144804999'}]", "name": "Juan Carlos G\u00f3mez Vargas", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [40.463667, -3.74922]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "14:46:58", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Con motivo del D\u00eda Internacional del 8 de marzo: Mujer e Ingenier\u00eda | #D\u00edaInternacionaldelaMujer #D\u00edadelaMujer #8M @raing @ETSCaminosUGR @CanalUGR #Ingenier\u00eda #Arquitectura #Futuro  https://t.co/s9EklRDfS7  https://t.co/3BsK4Am1OE", "urls": "['http://youtube.com/watch?v=pRcyJF_vb5c&feature=youtu.be', 'http://jcgomvar.es/2019/03/07/con-motivo-del-dia-internacional-del-8-de-marzo-mujer-e-ingenieria/']", "user_bio": "Dr. Ingeniero de Caminos, Canales y Puertos | PhD Engineering | Editor del blog: https://t.co/YjNmsZ4iKU - #Ingenier\u00edayPaisaje | Colaborador en @Ps_Digitales", "user_followers": "2887.0", "user_following": "2734.0", "user_id": "609977747", "user_join_date": "2012-06-16", "user_join_time": "13:12:19 UTC", "user_location": "Granada. Espa\u00f1a", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269587580393263106/OatBcPxR_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "5384.0", "user_verified": "False", "username": "jcgomvar", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103782903572443136", "created_at": "2019-03-07 16:22:06 CST", "date": "2019-03-07", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1103782903572443136", "language": "es", "lat": -2.1761, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/emaquilon/status/1103782903572443136", "lng": -79.8996, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Estefanie Maquil\u00f3n", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-2.1761, -79.8996]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "16:22:06", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Las sombrillas chinas son un verdadero encanto. Sobretodo un souvenir precioso para\u00a0cualquier\u00a0mujer.  Materiales: Bamb\u00fa y papel encerado.  Descripci\u00f3n: Pintada\u2026  https://t.co/tXtjFFEJsZ", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuruIZMFZJIcHt-FhLJwwF69gAlXmUGWBYZ_h40/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1fe9fbpmydin2']", "user_bio": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbbProf.E-learning, NTIC y Lenguaje \n@uteg_ec / IDEEA Coworking / @UdeGuayaquil \nMgtr.#Dise\u00f1oCurricular\n#Periodista\n#Instagram: @estefmaquilon", "user_followers": "427.0", "user_following": "1049.0", "user_id": "49233597", "user_join_date": "2009-06-21", "user_join_time": "04:40:35 UTC", "user_location": "Guayaquil, Ecuador", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255473326207709186/EOaL_JbL_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "2474.0", "user_verified": "False", "username": "emaquilon", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103792792390709249", "created_at": "2019-03-07 23:01:23 UTC", "date": "2019-03-07", "geo": "nan", "hashtags": "['mujeres']", "id": "1103792792390709249", "language": "es", "lat": 1.14889, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/Pawayputumayo/status/1103792792390709249", "lng": -76.6478, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'canaltrececo', 'name': 'canaltrececo', 'id': '39322843'}]", "name": "Paway, Mariposario", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [1.14889, -76.6478]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "23:01:23", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Reconocer el trabajo de las #mujeres en la defensa del territorio y la construcci\u00f3n de Paz. Es el mejor manera de conmemorar nuestro trabajo @paway_putumayo gracias @canaltrececo\u2026  https://t.co/LR6RYauVsh", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuuYtXWFu3T/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=10sdp58xanq14']", "user_bio": "Reserva Natural dedicada a la investigaci\u00f3n de flora y fauna silvestre. Encuentras mariposario, casa en el \u00e1rbol, educaci\u00f3n ambiental, avistamiento de fauna.", "user_followers": "1320.0", "user_following": "2244.0", "user_id": "365129230", "user_join_date": "2011-08-30", "user_join_time": "22:25:14 UTC", "user_location": "Mocoa-Putumayo", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379904078113820672/9Bc6rHPc_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1562.0", "user_verified": "False", "username": "pawayputumayo", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103919041364688899", "created_at": "2019-03-08 01:23:03 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['sociedad', 'euskadi']", "id": "1103919041364688899", "language": "es", "lat": 43.2626194, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/deia_eus/status/1103919041364688899", "lng": -2.947576, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "DEIA", "near": "nan", "photos": "['https://pbs.twimg.com/media/D1HohI0VYAEY-I0.jpg']", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [43.2626194, -2.947576]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "https://pbs.twimg.com/media/D1HohI0VYAEY-I0.jpg", "time": "01:23:03", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "\u201cHacen falta m\u00e1s referentes de mujeres emprendedoras\u201d: Tecnolog\u00eda, inversi\u00f3n y liderazgo femenino centran una de las mesas redondas de la Techstars Startup Week  https://t.co/kOf0kJfLyF #sociedad #Euskadi  https://t.co/xWX2QcbqRk", "urls": "['http://dlvr.it/R0QKgR']", "user_bio": "Noticias de Euskadi actualizadas continuamente. Bizkaia, Athletic, deportes, econom\u00eda, pol\u00edtica. cultura, ocio, etc", "user_followers": "52254.0", "user_following": "3433.0", "user_id": "107460646", "user_join_date": "2010-01-22", "user_join_time": "16:46:37 UTC", "user_location": "Bilbao", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2736819669/6b9bd02c5558ec3b0df35c7c3ecdd9e2_normal.png", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "237394.0", "user_verified": "False", "username": "deia_eus", "video": "1"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103936541338923016", "created_at": "2019-03-08 02:32:36 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1103936541338923016", "language": "es", "lat": 42.85, "likes_count": "4", "link": "https://twitter.com/alzheimeraraba/status/1103936541338923016", "lng": -2.66667, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "AFARABA", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [42.85, -2.66667]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "02:32:36", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "\ud83c\udf39\ud83e\udd56D\u00eda Internacional de la Mujer \ud83e\udd56\ud83c\udf39   El 8 de marzo de 1857, miles de trabajadoras textiles decidieron salir a las calles de Nueva York con el lema 'Pan y rosas' para protestar por las\u2026  https://t.co/iWvQW7YctN", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuvaFEAlnEe/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=na5zehqj31i7']", "user_bio": "ASOCIACI\u00d3N ALZHEIMER Y OTRAS DEMENCIAS DE \u00c1LAVA", "user_followers": "383.0", "user_following": "454.0", "user_id": "1947524130", "user_join_date": "2013-10-08", "user_join_time": "17:52:32 UTC", "user_location": "Vitoria-Gasteiz, Spain", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1041989764793229313/_eb4rGPC_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "435.0", "user_verified": "False", "username": "alzheimeraraba", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103963393835323392", "created_at": "2019-03-08 10:19:18 UTC", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1103963393835323392", "language": "es", "lat": 38.37540789, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/KMA_FEKM/status/1103963393835323392", "lng": -0.4248682, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Krav Maga Alicante", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [38.37540789, -0.4248682]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "10:19:18", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "\u00a1Felicidades a todas las mujeres! \ud83d\udc69\ud83c\udffb\ud83d\udc69\ud83c\udffc \u00a1Cada vez hay m\u00e1s mujeres en la Academia Krav Maga Alicante FEKM! \ud83e\udd3c\u200d\u2640\ufe0f Muchas de ellas practican Krav Maga porque es una actividad f\u00edsica muy\u2026  https://t.co/4mzHoKN0NG", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuvmSRFAF4h/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=hndgr7uw23ic']", "user_bio": "nan", "user_followers": "nan", "user_following": "nan", "user_id": "900781875496701953", "user_join_date": "nan", "user_join_time": "nan", "user_location": "nan", "user_private": "nan", "user_profile_image": "nan", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "nan", "user_verified": "nan", "username": "kma_fekm", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103972963156746240", "created_at": "2019-03-08 10:57:19 UTC", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['d\u00edadelamujer', '8m', 'mujerespioneras']", "id": "1103972963156746240", "language": "es", "lat": -34.0, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/TWRadioChart/status/1103972963156746240", "lng": -64.0, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Radio Chart 89.1", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-34.0, -64.0]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "10:57:19", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "#D\u00edaDeLaMujer #8M #MujeresPioneras Andrea Rosales Vega: Mec\u00e1nica de aeronaves. Fue la primera mujer en acceder a ese cargo en Austral, en 2005. \ud83d\udcf9Clarin en Argentina  https://t.co/kVGpKdYkIs", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuvqXEDBd6f/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=173yzqp7hhf3v']", "user_bio": "Radio Chart 89.1 Mhz\nPor la Web nos pod\u00e9s escuchar a travez de https://t.co/mwjaG5BkcQ", "user_followers": "327.0", "user_following": "435.0", "user_id": "1689177350", "user_join_date": "2013-08-21", "user_join_time": "20:34:18 UTC", "user_location": "Mercedes-Corrientes-Argentina", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/820020971050508288/O-eGeKej_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "9296.0", "user_verified": "False", "username": "twradiochart", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103974082993967111", "created_at": "2019-03-08 05:01:46 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1103974082993967111", "language": "es", "lat": 18.47351339, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/drnelsonsotelo/status/1103974082993967111", "lng": -69.92576497, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Nelson sotelo", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [18.47351339, -69.92576497]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "05:01:46", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "El D\u00eda Internacional de la Mujer se celebra cada 8 de marzo, en memoria de la gran protesta celebrada en esta misma fecha en 1857 por las trabajadoras de la industria\u2026  https://t.co/ubR7S4QGpL", "urls": "['https://www.instagram.com/drnelsonsotelo/p/BuvrJhMh8Nn/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1tl8zihncolne']", "user_bio": "Dios ante todooooooo.", "user_followers": "457.0", "user_following": "813.0", "user_id": "762859982", "user_join_date": "2012-08-17", "user_join_time": "03:01:42 UTC", "user_location": "R.D", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000850535096/d49002f4e2011723c213079f7a8e29e6_normal.jpeg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "2528.0", "user_verified": "False", "username": "drnelsonsotelo", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103974928372695041", "created_at": "2019-03-08 11:05:08 UTC", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['diainternacionaldelamujer', 'mujeres', 'passivhausdesigner', 'construcci\u00f3n', 'sostenible', 'descuento']", "id": "1103974928372695041", "language": "es", "lat": 41.39768642, "likes_count": "2", "link": "https://twitter.com/casaspasivas/status/1103974928372695041", "lng": 2.12822448, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'plataformapep', 'name': 'plataformapep', 'id': '182359080'}]", "name": "Energiehaus", "near": "nan", "photos": "['https://pbs.twimg.com/media/D1IbWJIW0AAHYJL.jpg']", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [41.39768642, 2.12822448]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "https://pbs.twimg.com/media/D1IbWJIW0AAHYJL.jpg", "time": "11:05:08", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "#DiaInternacionalDeLaMujer.Desde Energiehaus queremos apoyar la formaci\u00f3n de #MUJERES como #PassivhausDesigner en la #construcci\u00f3n eficiente y #sostenible. Benef\u00edciate 20% #descuento en CURSO PASSIVHAUS DESIGNER edici\u00f3nes 2019. @PlataformaPEP + INFO:  https://t.co/5ZC8ubGuYO  https://t.co/FscVhpShHW", "urls": "['https://goo.gl/jx8vsY']", "user_bio": "#Passivhaus, #Arquitectura #EficienciaEnergetica, #vivienda  #Sostenibilidad, #edificaci\u00f3n, #EECN #EnerPHIT @MWassoUF", "user_followers": "4240.0", "user_following": "3432.0", "user_id": "2843958992", "user_join_date": "2014-10-07", "user_join_time": "17:40:43 UTC", "user_location": "Calle Pamplona, 88 Barcelona", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349731689895890948/Q0FqeUXL_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "5923.0", "user_verified": "False", "username": "casaspasivas", "video": "1"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103984434083115010", "created_at": "2019-03-08 11:42:54 UTC", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['8demarzo', 'diadelamujer', 'cgsa', 'innovacion', 'arquitectura', 'architecture']", "id": "1103984434083115010", "language": "es", "lat": -34.60622588, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/CGSAArgentina/status/1103984434083115010", "lng": -58.37997437, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "CG SA Innovaciones arquitect\u00f3nicas", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-34.60622588, -58.37997437]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "11:42:54", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "En tu interior est\u00e1 la pasi\u00f3n, el coraje y la fortaleza para construir un gran camino.  Muy feliz d\u00eda mujeres \ud83c\udf3a #8demarzo #diadelamujer . . . #cgsa #innovacion #arquitectura #architecture\u2026  https://t.co/RTEDIlkz2U", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Buvv2zmhXtA/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1bmcfqv13s0p0']", "user_bio": "CG S.A. es una empresa argentina con m\u00e1s de 30 a\u00f1os de actividad ininterrumpida en el mercado de la construcci\u00f3n.", "user_followers": "153.0", "user_following": "360.0", "user_id": "1464959545", "user_join_date": "2013-05-28", "user_join_time": "15:18:00 UTC", "user_location": "Buenos Aires - Argentina", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1080847101536411649/gvgurlOV_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "268.0", "user_verified": "False", "username": "cgsaargentina", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103985768358387717", "created_at": "2019-03-08 11:48:12 UTC", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['felizd\u00edadelamujer']", "id": "1103985768358387717", "language": "es", "lat": 7.1214981, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/aiaticom/status/1103985768358387717", "lng": -73.1100006, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "A&A Soluciones - TIC", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [7.1214981, -73.1100006]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "11:48:12", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "A todas las mujeres del planeta #felizd\u00edadelamujer\u2764 porque son el motor incansable en la vida y un ejemplo para todos. en A&amp;A Soluciones - TIC  https://t.co/WtLGYj2Uxl", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuvwdwBAg6o/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1trafriwa8owb']", "user_bio": "Compa\u00f1\u00eda de BPO/KPO/ITO. F\u00e1brica de Software y Apps M\u00f3viles. Automatizaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda.", "user_followers": "921.0", "user_following": "2176.0", "user_id": "222573239", "user_join_date": "2010-12-03", "user_join_time": "20:24:43 UTC", "user_location": "Colombia", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1264236438499057664/-AD7WZcU_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "5178.0", "user_verified": "False", "username": "aiaticom", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103989047729553409", "created_at": "2019-03-08 06:01:14 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1103989047729553409", "language": "es", "lat": 37.4021301, "likes_count": "2", "link": "https://twitter.com/pequealquimista/status/1103989047729553409", "lng": -5.9951601, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Almudena Gil", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [37.4021301, -5.9951601]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "2", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "06:01:14", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Tarde de \"volcanes\" en nuestro curso de Iniciaci\u00f3n a la ciencia. Martes y jueves de 17 a 18h. Para ni\u00f1as y ni\u00f1os de 5 a 12 a\u00f1os en Peque\u00f1os Alquimistas  https://t.co/3Hp9Ugg2Pu", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Buvx9KPFR-M/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=36055rccp6yj']", "user_bio": "Talleres de ciencia de los Peque\u00f1os Alquimistas #Talleres #Ciencia #Cienciaparani\u00f1os #Experimentos #Clasesdeapoyo #Divulgaci\u00f3n #Sevilla", "user_followers": "295.0", "user_following": "220.0", "user_id": "2193317219", "user_join_date": "2013-11-23", "user_join_time": "21:54:36 UTC", "user_location": "Seville, Spain", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/958750090000138240/G28RMt5J_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "5332.0", "user_verified": "False", "username": "pequealquimista", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103994864612638720", "created_at": "2019-03-08 06:24:21 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['8m', 'diadelamujer', '8marzo']", "id": "1103994864612638720", "language": "es", "lat": -38.57035027, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/MaterialesLanus/status/1103994864612638720", "lng": -58.7350923, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Materiales Lan\u00fas", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-38.57035027, -58.7350923]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "06:24:21", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Feliz d\u00eda a todas las mujeres!! #8M !! Nosotras creamos...Nosotras Construimos!!  . . #diadelamujer #8marzo en Materiales Lanus  https://t.co/Bix9Z8kxU9", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Buv0mX2noBk/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=cfub4jpuqzm9']", "user_bio": "nan", "user_followers": "nan", "user_following": "nan", "user_id": "4002427247", "user_join_date": "nan", "user_join_time": "nan", "user_location": "nan", "user_private": "nan", "user_profile_image": "nan", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "nan", "user_verified": "nan", "username": "materialeslanus", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104000486758408193", "created_at": "2019-03-08 06:46:42 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104000486758408193", "language": "es", "lat": 37.3772, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/hijosExito/status/1104000486758408193", "lng": -5.98694, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Hijos con \u00e9xito. Formaci\u00f3n Madres y Padres", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [37.3772, -5.98694]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "06:46:42", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "\ud83d\udce3V\u00cdDEO MUY BUENO\ud83d\udce3\u2018Depende de los 2\u2019 es un proyecto que surge con el objetivo de trabajar la coeducaci\u00f3n de ni\u00f1as y ni\u00f1os.  \u2022 En la web pod\u00e9is encontrar materiales para trabajar con\u2026  https://t.co/W5IWt4ALrq", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Buv2XGNlqKA/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=a150b25q4ne0']", "user_bio": "Te acompa\u00f1o en la educaci\u00f3n y crianza de tus hijos. Saber m\u00e1s, educar mejor.", "user_followers": "60.0", "user_following": "99.0", "user_id": "893308260", "user_join_date": "2012-10-20", "user_join_time": "14:05:22 UTC", "user_location": "Espa\u00f1a", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/819612122166554624/eTZj8dyi_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "543.0", "user_verified": "False", "username": "hijosexito", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104006127652503553", "created_at": "2019-03-08 07:09:06 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['8demarzo', 'mujer', 'woman', 'disfrutaelrio']", "id": "1104006127652503553", "language": "es", "lat": -31.64218392, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/DelfinNauticaSF/status/1104006127652503553", "lng": -60.68562269, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Delf\u00edn N\u00e1utica", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-31.64218392, -60.68562269]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "07:09:06", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "\ud83c\udf3a\ud83c\udf3a Muy feliz d\u00eda a todas!!!!\ud83c\udf3a\ud83c\udf3a #8demarzo #mujer #woman #disfrutaelrio en Delf\u00edn N\u00e1utica  https://t.co/XA1VyS2BWD", "urls": "['https://www.instagram.com/delfinnauticasantafe/p/Buv5tDBHVNu/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=77yprt416e6h']", "user_bio": "nan", "user_followers": "61.0", "user_following": "40.0", "user_id": "726759290476847104", "user_join_date": "2016-05-01", "user_join_time": "13:04:52 UTC", "user_location": "nan", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/726759964040122368/Fyt2L312_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "722.0", "user_verified": "False", "username": "delfinnauticasf", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104008400642269184", "created_at": "2019-03-08 13:18:08 UTC", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['felizd\u00edadelamujer', 'yotambi\u00e9nconstruyo', 'lagomdc', 'valencia', 'mujeres', '8marzo']", "id": "1104008400642269184", "language": "es", "lat": 39.4648, "likes_count": "3", "link": "https://twitter.com/lagomdc/status/1104008400642269184", "lng": -0.377, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "LAGOM", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [39.4648, -0.377]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "2", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "13:18:08", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "@lagomdc quiere homenajear en este d\u00eda a las pioneras y referentes del mundo de la arquitectura.   #felizd\u00edadelamujer #yotambi\u00e9nconstruyo #lagomdc #valencia #mujeres #8marzo\u2026  https://t.co/55acb1ptyg", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Buv6wXvF2gg/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ksskym2jtuj0']", "user_bio": "| Dise\u00f1amos | Construimos | Reformamos | Aportamos gran calidad humana y profesional |\n\ud83d\udcf2 +34 669088521 \n\ud83d\udce9 lagom@lagomdc.com", "user_followers": "75.0", "user_following": "299.0", "user_id": "935154500142338048", "user_join_date": "2017-11-27", "user_join_time": "14:33:01 UTC", "user_location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/935154988061470720/FGpxnGPe_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "69.0", "user_verified": "False", "username": "lagomdc", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104012561660416005", "created_at": "2019-03-08 07:34:40 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104012561660416005", "language": "es", "lat": -4.0216009, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/JohnserExpress/status/1104012561660416005", "lng": -80.0191332, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "JR Johnser Express E.U.R.L", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-4.0216009, -80.0191332]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "07:34:40", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "El origen del D\u00eda Internacional de la Mujer  El hecho puntual que se conmemora ocurri\u00f3 el 25 de marzo de 1911, cuando m\u00e1s de 100 trabajadoras textiles, mujeres inmigrantes en su mayor\u00eda,\u2026  https://t.co/5l3KySoycW", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Buv8pM6Avk5/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1krjbzdrcybwd']", "user_bio": "nan", "user_followers": "nan", "user_following": "nan", "user_id": "885883955685322752", "user_join_date": "nan", "user_join_time": "nan", "user_location": "nan", "user_private": "nan", "user_profile_image": "nan", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "nan", "user_verified": "nan", "username": "johnserexpress", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104013781863141377", "created_at": "2019-03-08 07:39:31 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104013781863141377", "language": "es", "lat": -33.43113934, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/titomedinaneira/status/1104013781863141377", "lng": -70.71929207, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Tito Medina Neira (\u0422\u0438\u0442\u043e)", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-33.43113934, -70.71929207]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "07:39:31", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "El 8\u00baA, haciendo un saludo por el D\u00eda internacional de la Mujer, dejando en claro si conmemoraci\u00f3n por las obreras textiles de New York asesinadas por el Capital.... Me est\u00e1 gustando esta\u2026  https://t.co/3JL8S0kJNL", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Buv9NB5DBC0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=yba8xtw7hf8']", "user_bio": "Revolucionario, Inform\u00e1tico, M\u00fasico, Militante del Partido Comunista de Chile, y un eterno enamorado de la vida.", "user_followers": "1242.0", "user_following": "2679.0", "user_id": "15482218", "user_join_date": "2008-07-18", "user_join_time": "15:36:45 UTC", "user_location": "Chile", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407412218845708290/-7e9C4tr_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "43302.0", "user_verified": "False", "username": "titomedinaneira", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104023474031349766", "created_at": "2019-03-08 14:18:02 UTC", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104023474031349766", "language": "es", "lat": -0.2158, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/Pinarteacce/status/1104023474031349766", "lng": -78.5103, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Pinarte Accesorios y Estancia del Viajero UIO", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-0.2158, -78.5103]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "14:18:02", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Buen d\u00eda Mujeres Preciosas!  En un d\u00eda tan especial, he querido hacer un homenaje a todas esas mujeres que nos han acompa\u00f1ado en la construcci\u00f3n de este Sue\u00f1o llamado Pinarte Arte y Dise\u00f1o\u2026  https://t.co/GFclMtOIIq", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuwBm7vlBAk/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=zgvj480z8fo1']", "user_bio": "nan", "user_followers": "nan", "user_following": "nan", "user_id": "930791932841857025", "user_join_date": "nan", "user_join_time": "nan", "user_location": "nan", "user_private": "nan", "user_profile_image": "nan", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "nan", "user_verified": "nan", "username": "pinarteacce", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104029169485254656", "created_at": "2019-03-08 08:40:40 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104029169485254656", "language": "es", "lat": -33.43777778, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/thitavillalobos/status/1104029169485254656", "lng": -70.65027778, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "thita villalobos", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-33.43777778, -70.65027778]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "08:40:40", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "No nos tenemos que olvidar del pasado. la fecha del 8 de marzo se remonta al\u00a08 de marzo de 1857,\u00a0cuando cientos de mujeres de una f\u00e1brica de textiles de Nueva York salieron a marchar en\u2026  https://t.co/Eim6weZmz9", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuwEMxDAS0x/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1wn9oggtlk3bp']", "user_bio": "bailarina de caporal, amo la vida, mi mayor sue\u00f1o es recorrer el mundo y lo mas importante me gusta regalar felicidad y amor al mundo \n#AmorPropio", "user_followers": "21.0", "user_following": "55.0", "user_id": "1213641636", "user_join_date": "2013-02-23", "user_join_time": "20:43:24 UTC", "user_location": "chile , santigo ", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/834626064215310336/mnvDMpTt_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1242.0", "user_verified": "False", "username": "thitavillalobos", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104030157935964162", "created_at": "2019-03-08 08:44:36 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104030157935964162", "language": "es", "lat": 39.4786752, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/Gavila_Valencia/status/1104030157935964162", "lng": -0.3540841, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'gavila_valencia', 'name': 'gavil\u00e1', 'id': '703496260150501376'}]", "name": "Gavil\u00e1", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [39.4786752, -0.3540841]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "08:44:36", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Feliz D\u00eda de la Mujer! All\u00e1 d\u00f3nde te encuentres y est\u00e9s haciendo lo que hagas, desde @gavila_valencia esperamos que disfrutes mucho de tu d\u00eda! Y si te gustan estos materiales tan\u2026  https://t.co/F1SjkLLYiD", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuwEpddl0qS/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1jiyy20jzxdm']", "user_bio": "nan", "user_followers": "nan", "user_following": "nan", "user_id": "703496260150501376", "user_join_date": "nan", "user_join_time": "nan", "user_location": "nan", "user_private": "nan", "user_profile_image": "nan", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "nan", "user_verified": "nan", "username": "gavila_valencia", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104034635724410881", "created_at": "2019-03-08 09:02:23 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['systraim', 'mujer']", "id": "1104034635724410881", "language": "es", "lat": 4.66415827, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/Systraim/status/1104034635724410881", "lng": -74.05870914, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Systraim.net", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [4.66415827, -74.05870914]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "09:02:23", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "#systraim les desea un Maravilloso d\u00eda,  gracias por tanto #mujer en Centro Comercial de Alta Tecnolog\u00eda  https://t.co/Lgau45f6w1", "urls": "['https://www.instagram.com/systraim_col/p/BuwGr3rg1Zr/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=g9xhbxzph6wk']", "user_bio": "nan", "user_followers": "nan", "user_following": "nan", "user_id": "2205572629", "user_join_date": "nan", "user_join_time": "nan", "user_location": "nan", "user_private": "nan", "user_profile_image": "nan", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "nan", "user_verified": "nan", "username": "systraim", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104039678452383746", "created_at": "2019-03-08 15:22:26 UTC", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['diadelamujer', 'iloveyouhater']", "id": "1104039678452383746", "language": "es", "lat": -31.4187425, "likes_count": "33", "link": "https://twitter.com/HugoAmadey/status/1104039678452383746", "lng": -64.4916506, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'paulitachaves', 'name': 'paula', 'id': '160308387'}]", "name": "Hugo Amadey", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-31.4187425, -64.4916506]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "19", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "15:22:26", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "En el d\u00eda de la mujer  spritear NO IMPORTA LO QUE DIGAN #diadelamujer #iloveyouhater .  @paulitachaves gracias por confiar en m\u00ed para la producci\u00f3n de  este spot \ud83d\udc9e en Hugo Amadey Hair Style  https://t.co/JXkrrj9uub", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuwIYS0hfzO/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=vy7rg2ece4ul']", "user_bio": "Hairstylist en Villa Carlos Paz. Peluquer\u00eda unisex, color, masajes, manos y pies.", "user_followers": "63.0", "user_following": "216.0", "user_id": "859132246552457217", "user_join_date": "2017-05-01", "user_join_time": "19:47:44 UTC", "user_location": "Villa Carlos Paz, Argentina", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255417081186656256/px2SPvMd_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "281.0", "user_verified": "False", "username": "hugoamadey", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104041226926473218", "created_at": "2019-03-08 09:28:35 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104041226926473218", "language": "en", "lat": 41.79046853, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/ChabadChevra/status/1104041226926473218", "lng": -72.7146114, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Chabad Chevra", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [41.79046853, -72.7146114]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "09:28:35", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "L'Chaim Tonight @ 7pm \ud83c\udf77  Mazel Tov to our very own la_chica_cientifica . 7 years ago Erica tasted her first Shabbat @ Chabad Tonight we celebrate her first Shabbat as a member of the\u2026  https://t.co/mXhZx1bz4h", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuwJrrolyqU/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=6bq7mlmnioru']", "user_bio": "Jewish student community @UofHartford. Providing a comfortable setting for the exploration of ones Jewish identity. http://t.co/n9mWEhYq", "user_followers": "469.0", "user_following": "526.0", "user_id": "490990339", "user_join_date": "2012-02-13", "user_join_time": "04:07:45 UTC", "user_location": "West Hartford, CT", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267602583587295232/cRYYf0t4_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "2372.0", "user_verified": "False", "username": "chabadchevra", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104041404320309248", "created_at": "2019-03-08 09:29:17 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104041404320309248", "language": "es", "lat": -34.8, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/alaguaman/status/1104041404320309248", "lng": -58.38333333, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "AL AGUAMAN\u00ae", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-34.8, -58.38333333]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "09:29:17", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Feliz d\u00eda a nuestras clientas mujeres y a todas las mujeres, les desea el equipo de ALAGUAMAN N\u00c1UTICA.\u2026  https://t.co/6vtat8kk8r", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuwJw4jBH2P/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=18sojwbhbp6ay']", "user_bio": "nan", "user_followers": "nan", "user_following": "nan", "user_id": "3440916977", "user_join_date": "nan", "user_join_time": "nan", "user_location": "nan", "user_private": "nan", "user_profile_image": "nan", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "nan", "user_verified": "nan", "username": "alaguaman", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104042804043374593", "created_at": "2019-03-08 09:34:51 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['mujer', 'libre']", "id": "1104042804043374593", "language": "es", "lat": 19.43294183, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/enriquen/status/1104042804043374593", "lng": -99.13298252, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Enriquen\u00ae", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [19.43294183, -99.13298252]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "09:34:51", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "08 de marzo de 1908 Obreras textiles de Nueva York demandan un horario m\u00e1ximo de 10 hrs. en vez de 13, la respuesta brutal, caus\u00f3 129 obreras muertas. #Mujer eres #Libre #\ud83d\udc9c en En Algun\u2026  https://t.co/Kh33Io8PnP", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuwKZlBB7rh/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=10jr4weospbal']", "user_bio": "Be SAFe \ud83d\ude4f\ud83c\udffe Agile Your Life Startup your Mind @ProjectManagement", "user_followers": "1987.0", "user_following": "4152.0", "user_id": "53201731", "user_join_date": "2009-07-02", "user_join_time": "21:59:25 UTC", "user_location": "Mexico City \ud83c\udf03", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1437080712/IMG00239-20110408-1935_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "230548.0", "user_verified": "False", "username": "enriquen", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104049038897410051", "created_at": "2019-03-08 09:59:37 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['diadelamujer', 'felizdiadelamujer']", "id": "1104049038897410051", "language": "es", "lat": 18.9333, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/GuillermoKuri/status/1104049038897410051", "lng": -99.2333, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Guillermo Kuri", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [18.9333, -99.2333]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "09:59:37", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Luchemos por la equidad, que exista igualdad de oportunidades para ser felices.  Apoyo total al empoderamiento de las mujeres en la ciencia.  #DiaDeLaMujer #FelizDiaDeLaMujer\u2026  https://t.co/xjt1txN96Z", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuwNPFvljIY/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=pwxwxf7ywdul']", "user_bio": "Generaci\u00f3n 2030 | Premio TOYP Morelos 2017 | Energ\u00edas Renovables y Desarrollo Sustentable | Taekwondo | Flag Football | #KuriPower", "user_followers": "223.0", "user_following": "420.0", "user_id": "2364554022", "user_join_date": "2014-02-27", "user_join_time": "19:01:46 UTC", "user_location": "Mexico", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1155910714676121601/ZyZYp6eZ_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "2236.0", "user_verified": "False", "username": "guillermokuri", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104065406279581698", "created_at": "2019-03-08 17:04:40 UTC", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104065406279581698", "language": "es", "lat": -32.9425246, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/nancy26112/status/1104065406279581698", "lng": -60.6442627, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Nancy Mar\u00eda Bono", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-32.9425246, -60.6442627]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "17:04:40", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "El 8M es un d\u00eda para reflexionar acerca de la situaci\u00f3n de las mujeres en todo el planeta, las que sufren discriminaci\u00f3n, las que son violentadas f\u00edsica y moralmente, las que luchan por\u2026  https://t.co/oRuRLWrj8y", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuwUrbinKum/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ua8oedzul8rh']", "user_bio": "Psic\u00f3loga cl\u00ednica especializada en Maternidad y Crianza - Consultora en Lactancia materna. nancymariabono@gmail.com\nFacebook Nancy Mar\u00eda Bono", "user_followers": "384.0", "user_following": "912.0", "user_id": "203250429", "user_join_date": "2010-10-15", "user_join_time": "21:33:21 UTC", "user_location": "Rosario - Santa Fe - Argentina", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/708747033495085056/ostsVlMz_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "6741.0", "user_verified": "False", "username": "nancy26112", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104066452795977733", "created_at": "2019-03-08 11:08:49 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104066452795977733", "language": "es", "lat": -34.7144572, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/angelarulos/status/1104066452795977733", "lng": -58.3928623, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Angela", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-34.7144572, -58.3928623]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "11:08:49", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Desde muy chama notaba la carencia de informaci\u00f3n sobre la historia de las mujeres negras, y su influencias en la cultura, en la ciencia, en el arte, o en cualquier otro \u00e1mbito, casi como\u2026  https://t.co/243KIHIcVh", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuwS5s7le_Q/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=hyngw598885w']", "user_bio": "En deconstrucci\u00f3n.\ud83d\udea7", "user_followers": "588.0", "user_following": "268.0", "user_id": "150073865", "user_join_date": "2010-05-31", "user_join_time": "01:02:39 UTC", "user_location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1054022548676055040/eFPaG36s_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "13690.0", "user_verified": "False", "username": "angelarulos", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104066525911117824", "created_at": "2019-03-08 17:09:06 UTC", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['tic', 'igualdaddigital', 'centroindotel', 'diainternacionaldelamujer']", "id": "1104066525911117824", "language": "es", "lat": 18.47644543, "likes_count": "2", "link": "https://twitter.com/CentroIndotel/status/1104066525911117824", "lng": -69.88383899, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Centro Indotel", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [18.47644543, -69.88383899]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "17:09:06", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Hoy conmemoramos y celebramos junto a ti mujer este gran d\u00eda. Nos sentimos orgullosos del gran trabajo que realizan en las #TIC. #IgualdadDigital #CentroIndotel #DiaInternacionalDeLaMujer\u2026  https://t.co/ceNAkT1lVH", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuwVL-ahwMS/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=8efxfj1rmmv9']", "user_bio": "Instituci\u00f3n dedicada al fomento de la innovaci\u00f3n, la cultura digital y la difusi\u00f3n de la historia de las telecomunicaciones en la Rep\u00fablica Dominicana.", "user_followers": "1793.0", "user_following": "828.0", "user_id": "309266852", "user_join_date": "2011-06-01", "user_join_time": "20:22:13 UTC", "user_location": "Santo Domingo, Dominican Repub", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334544012926136320/lgLiHud0_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "5055.0", "user_verified": "False", "username": "centroindotel", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104074034571067393", "created_at": "2019-03-08 11:38:57 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104074034571067393", "language": "es", "lat": 19.45435808, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/dclase0887/status/1104074034571067393", "lng": -70.7020441, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Ive Clase \ud83d\udcab", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [19.45435808, -70.7020441]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "11:38:57", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Mujer, Madre, Amiga, Estudiante, Hermana, ama de casa,Ingeniera, Educadora, Novia, Esposa, Atleta, Artista, Prima, Sobrina, Abogada... Puedes ser T\u00fa en tus\u2026  https://t.co/cRRn0u5zX0", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuwYmPDF4gPP6Tdk3htkCksIaMey9y4uGBACAk0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ejxm050g1ntn']", "user_bio": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffb FE Hebreos 11:1 \ud83d\udc77\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f Industrial \ud83d\udea2 Log\u00edstica \u2615\ufe0f Siempre Caf\u00e9 \ud83c\udf43 Un d\u00eda a la Vez", "user_followers": "106.0", "user_following": "496.0", "user_id": "98496356", "user_join_date": "2009-12-21", "user_join_time": "23:28:22 UTC", "user_location": "Santiago, Dominican Republic", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402205545700937729/iYFXMcpf_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "3515.0", "user_verified": "False", "username": "dclase0887", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104082702133673984", "created_at": "2019-03-08 18:13:23 UTC", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104082702133673984", "language": "es", "lat": -0.22037292, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/DanielitaCris82/status/1104082702133673984", "lng": -78.51148895, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Daniela", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-0.22037292, -78.51148895]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "18:13:23", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Feliz D\u00eda a todas las mujeres del mundo. Porque nunca m\u00e1s nos levantemos con noticias de mujeres agredidas f\u00edsica, psicol\u00f3gica o sexualmente, y que a ninguna\u2026  https://t.co/XJpNtQa0aR", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Buwci1fldHze0eBbSvnFVy3Rh8q2N2GoZ_Lzyw0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=qvzh6ma2u0iu']", "user_bio": "Comunicadora Social, amante del deporte", "user_followers": "216.0", "user_following": "300.0", "user_id": "199845007", "user_join_date": "2010-10-07", "user_join_time": "21:27:12 UTC", "user_location": "Ecuador", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1081767069992005632/LtR5e4ih_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1468.0", "user_verified": "False", "username": "danielitacris82", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104086790279839745", "created_at": "2019-03-08 12:29:38 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['mejorquenunca']", "id": "1104086790279839745", "language": "es", "lat": 33.8025, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/lmuvdi/status/1104086790279839745", "lng": -117.92, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'natprodexpo', 'name': 'naturalproductsexpo', 'id': '34089346'}]", "name": "Carime Muvdi", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [33.8025, -117.92]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "12:29:38", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Ya lista para empezar mi d\u00eda ! @natprodexpo con fru2go_  la feria m\u00e1s grande de productos naturales org\u00e1nicos .  Feliz d\u00eda de la mujer \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f . . #mejorquenunca\u2026  https://t.co/yZk7I6ochi", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuweZwUFyJV/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1xfo4jp01yflq']", "user_bio": "\ud83d\udcaaFitness \ud83c\udf4fEstilo de Vida  \ud83d\udcd6Mi libro pronto en Colombia  Autora @planetasdelibrosco  Triatleta y CEO de FRU2Go!", "user_followers": "212.0", "user_following": "362.0", "user_id": "1830933068", "user_join_date": "2013-09-08", "user_join_time": "15:49:57 UTC", "user_location": "Aventura, FL", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1100852663313260544/touGPKpN_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1809.0", "user_verified": "False", "username": "lmuvdi", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104094599059030020", "created_at": "2019-03-08 19:00:40 UTC", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['diainternacionaldelamujer', 'mujeres', 'passivhausdesigner', 'construcci\u00f3n', 'sostenible', 'descuento']", "id": "1104094599059030020", "language": "es", "lat": 41.39769032, "likes_count": "5", "link": "https://twitter.com/casaspasivas/status/1104094599059030020", "lng": 2.12818139, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'plataformapep', 'name': 'plataformapep', 'id': '182359080'}]", "name": "Energiehaus", "near": "nan", "photos": "['https://pbs.twimg.com/media/D1KIL3yX0AEo7Xu.jpg']", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [41.39769032, 2.12818139]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "2", "source": "nan", "thumbnail": "https://pbs.twimg.com/media/D1KIL3yX0AEo7Xu.jpg", "time": "19:00:40", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "#DiaInternacionalDeLaMujer.Desde Energiehaus queremos apoyar la formaci\u00f3n de #MUJERES como #PassivhausDesigner en la #construcci\u00f3n eficiente y #sostenible. Benef\u00edciate 20% #descuento en CURSO PASSIVHAUS DESIGNER edici\u00f3nes 2019.  @PlataformaPEP  + INFO:  https://t.co/5ZC8ubGuYO  https://t.co/QhhJEU7DM4", "urls": "['https://goo.gl/jx8vsY']", "user_bio": "#Passivhaus, #Arquitectura #EficienciaEnergetica, #vivienda  #Sostenibilidad, #edificaci\u00f3n, #EECN #EnerPHIT @MWassoUF", "user_followers": "4240.0", "user_following": "3432.0", "user_id": "2843958992", "user_join_date": "2014-10-07", "user_join_time": "17:40:43 UTC", "user_location": "Calle Pamplona, 88 Barcelona", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349731689895890948/Q0FqeUXL_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "5923.0", "user_verified": "False", "username": "casaspasivas", "video": "1"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104096214809686017", "created_at": "2019-03-08 19:07:05 UTC", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['madamecurie']", "id": "1104096214809686017", "language": "es", "lat": 4.5997, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/Nicooamez/status/1104096214809686017", "lng": -74.0794, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "nicolas amezquita", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [4.5997, -74.0794]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "19:07:05", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Feliz d\u00eda a todas las mujeres que con orgullo quieren salir adelante. Ella es #MadameCurie una de las f\u00edsicas m\u00e1s brillantes de toda la historia ganadora del premio Nobel de Qu\u00edmica y\u2026  https://t.co/5kko0GbRqW", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuwisJWHhww/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1hxejealjt6yy']", "user_bio": "Nicolas Amezquita\nLocuci\u00f3n y medios audiovisuales \ud83d\udcfd \nComunicaci\u00f3n social y periodismo \nProducci\u00f3n musical\nComedia\nBogot\u00e1 - Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "user_followers": "256.0", "user_following": "505.0", "user_id": "477954849", "user_join_date": "2012-01-29", "user_join_time": "19:03:10 UTC", "user_location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261644618678054912/SreA-mk9_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1915.0", "user_verified": "False", "username": "nicooamez", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104111806736404480", "created_at": "2019-03-08 20:09:02 UTC", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104111806736404480", "language": "es", "lat": -36.90394, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/VestidorRenata/status/1104111806736404480", "lng": -73.14755, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "\u267b\ufe0f \ud835\udd70\ud835\udd91\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86 \u25e6\u2022\u25cf\u25c9\u273f\ud83d\udc60", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-36.90394, -73.14755]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "20:09:02", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "El 35% de las mujeres han sido agredidas por su compa\u00f1ero sentimental y cada 20 minutos ocurre un nuevo caso de violencia f\u00edsica y/o sexual.  En Chile, en los \u00faltimos 17 a\u00f1os han muerto\u2026  https://t.co/euE5YLTCW3", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Buwpx61n0JW/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=svtenhyesun5']", "user_bio": "\ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcfc\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf5 \ud835\udcfc\ud835\udcf1\ud835\udcf8\ud835\udcf9\ud835\udcf9\ud835\udcee\ud835\udcfb \ud835\udcd2\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcfd\ud835\udcf1\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf0 \ud835\udcd0\ud835\udcec\ud835\udcec\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcfc \ud835\udcd8\ud835\udcf6\ud835\udcf9\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcfd\ud835\udcee\ud835\udced\n\ud835\udcbb\ud835\udcc7\ud835\udcbe\u212f\ud835\udcc3\ud835\udcb9\ud835\udcc8 \u2134\ud835\udcbb \u267b\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83c\udf31\n \u212c\ud835\udcce \u211b\u212f\ud835\udcc3\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud835\udcb6 \ud835\udc9f\ud835\udcc7\u212f\ud835\udcc8\ud835\udcc8\ud835\udcbe\ud835\udcc3\u210a \u211b\u2134\u2134\ud835\udcc2", "user_followers": "374.0", "user_following": "93.0", "user_id": "794848244", "user_join_date": "2012-08-31", "user_join_time": "22:59:56 UTC", "user_location": "San Pedro de La Paz, Chile", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402036327852515331/GVeyeJ_k_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "14617.0", "user_verified": "False", "username": "vestidorrenata", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104117465729122310", "created_at": "2019-03-08 14:31:31 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104117465729122310", "language": "es", "lat": 29.09801403, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/shofisssssss/status/1104117465729122310", "lng": -110.99677285, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "princesa de mecatr\u00f3nica", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [29.09801403, -110.99677285]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "14:31:31", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Tercer encuentro de ni\u00f1as y la ingenier\u00eda \ud83d\udc96\ud83e\udde0\ud83c\udf38\ud83c\udf80 @ Instituto Tecnol\u00f3gico de Hermosillo.  https://t.co/twYibLAaD2", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuwsWeND63g/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=z1k3feg1xve8']", "user_bio": "XIX | yaquesita, ingeniera, cervecera, karateca, basketbolista, y chingona", "user_followers": "502.0", "user_following": "183.0", "user_id": "459898019", "user_join_date": "2012-01-10", "user_join_time": "05:10:45 UTC", "user_location": "\ud83d\udc9c 19/11/13 & 19/02/17 \ud83d\udda4", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406858013667848192/BEylZEjY_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "80517.0", "user_verified": "False", "username": "shofisssssss", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104130830044200961", "created_at": "2019-03-08 15:24:38 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['mia937', 'diainternaldelamujer', 'womeninpower']", "id": "1104130830044200961", "language": "es", "lat": 14.62532155, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/mzaghi/status/1104130830044200961", "lng": -90.51689178, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Maria Zaghi", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [14.62532155, -90.51689178]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "15:24:38", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Gracias en #mia937  por invitar s senacytgt a celebrar una entrevista sobre ni\u00f1as y tecnolog\u00eda #diainternaldelamujer  #womeninpower en RCN  https://t.co/7jlGVKXgJ1", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Buwybdnhpy_/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=smxg02blik7s']", "user_bio": "Blog: https://t.co/F6c4hdeVEW - Technology and Business Development \nBio on LInkedin: https://t.co/abwdb03w4t", "user_followers": "3481.0", "user_following": "846.0", "user_id": "27112660", "user_join_date": "2009-03-27", "user_join_time": "22:19:13 UTC", "user_location": "Guatemala", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236081645/Logo_de_Maria_Zaghi_normal.JPG", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "22141.0", "user_verified": "False", "username": "mzaghi", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104137955759804418", "created_at": "2019-03-08 21:52:57 UTC", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['ods10', 'ods11']", "id": "1104137955759804418", "language": "es", "lat": -31.2654, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/elgavelasquez/status/1104137955759804418", "lng": -64.3032, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Elga Vel\u00e1squez", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-31.2654, -64.3032]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "21:52:57", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Pronto empieza el encuentro con mujeres, un d\u00eda para pensar el rol de la mujer en el consumo y producci\u00f3n sostenible #ODS10 #ODS11 Gracias por esta oportunidad !;) en Mendiolaza, Cordoba,\u2026  https://t.co/pc66KynpXF", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Buw1qxtA5N-/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1huob5qltmzj7']", "user_bio": "Entrepreneur, Lic en Administraci\u00f3n Me  apasiona todo lo relacionado a  #solucionessustentables, #dise\u00f1o, #CradletoCradle #EconomiaBlue #EconomiaCircular", "user_followers": "330.0", "user_following": "997.0", "user_id": "254610130", "user_join_date": "2011-02-19", "user_join_time": "16:44:21 UTC", "user_location": "C\u00f3rdoba-Argentina", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/526114672550768640/8O3oaBar_normal.jpeg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1111.0", "user_verified": "False", "username": "elgavelasquez", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104139916185788416", "created_at": "2019-03-08 22:00:44 UTC", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104139916185788416", "language": "es", "lat": 21.45077791, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/Heber_Loc/status/1104139916185788416", "lng": -104.90173853, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Heber Loc", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [21.45077791, -104.90173853]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "22:00:44", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Asamblea de activaci\u00f3n matutina (activaci\u00f3n f\u00edsica) conmemorando en d\u00eda de la mujer!!\u270c\ud83c\udffc\ud83d\ude0e involucrando a padres e hijos por una educaci\u00f3n de calidad, inclusiva,\u2026  https://t.co/UY5zVhLd5d", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Buw2jyMgmjrG7UHEsnSIE8UW02vVbmkMadpQgg0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1rbjdbv5arljx']", "user_bio": "Licenciado en educaci\u00f3n f\u00edsica y danza, bailarin en la compa\u00f1\u00eda del ballet de la ciudadela de Tepic. Docente en nivel preescolar y profesional!!", "user_followers": "158.0", "user_following": "852.0", "user_id": "230964088", "user_join_date": "2010-12-27", "user_join_time": "05:59:01 UTC", "user_location": "Tepic, Nayarit, Mexico", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/936355694789275648/3g73rJSq_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1063.0", "user_verified": "False", "username": "heber_loc", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104152228477063168", "created_at": "2019-03-08 16:49:40 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104152228477063168", "language": "es", "lat": 34.53310541, "likes_count": "3", "link": "https://twitter.com/redglobalpress/status/1104152228477063168", "lng": 69.16610581, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Red Global Press", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [34.53310541, 69.16610581]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "16:49:40", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "D\u00eda Internacional de la Mujer, / 8 de marzo. / Shaesta Waiz, afgano-estadounidense, es aviadora profesional. Ha estado volando en solitario alrededor del mundo para promover la ciencia, la tecnolog\u00eda, la ingenier\u00eda y las matem\u00e1ticas..  https://t.co/ywPieA0ewW", "urls": "['https://vk.cc/98HdGG']", "user_bio": "Red Global Press es una fuente de informaci\u00f3n y breaking news online. Informando, compartiendo las noticias de Am\u00e9rica Latina y el resto del mundo. FCC/USAGov", "user_followers": "106.0", "user_following": "2385.0", "user_id": "1008983218299854848", "user_join_date": "2018-06-19", "user_join_time": "08:02:00 UTC", "user_location": "Colombia", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008987393112895489/H5IYELV__normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1929.0", "user_verified": "False", "username": "redglobalpress", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104176592471773184", "created_at": "2019-03-08 18:26:28 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104176592471773184", "language": "es", "lat": -32.9511, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/LolaaFerrer/status/1104176592471773184", "lng": -60.6664, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "\ud83d\udc9aLola\ud83d\udc9a", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-32.9511, -60.6664]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "18:26:28", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "8M conmemoramos la lucha del movimiento de mujeres.  Se recuenta que los derechos y libertades que hoy vivimos como naturales fueron conquistados por miles de\u2026  https://t.co/rFvKmnkunD", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuxHPLOl19UpGHz6N7uWZE6jz3lsmECDRl_CPg0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=hvxsbagcpu6e']", "user_bio": "Ser de Central es un atributo al alma esencial, para esclarecer razones del coraz\u00f3n, que la raz\u00f3n no entiende.// Militante feminista nac&pop.\u270c\ud83c\udffd\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83e\uddd9\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "user_followers": "575.0", "user_following": "560.0", "user_id": "3027460314", "user_join_date": "2015-02-18", "user_join_time": "21:50:30 UTC", "user_location": "Rosario, Argentina", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372210721413562369/NciCQPta_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "5810.0", "user_verified": "False", "username": "lolaaferrer", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104177780873412619", "created_at": "2019-03-09 00:31:12 UTC", "date": "2019-03-09", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104177780873412619", "language": "es", "lat": -33.49887424, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/Ale_GaGa_/status/1104177780873412619", "lng": -70.61290598, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Alejandrita", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-33.49887424, -70.61290598]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "00:31:12", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Todo lindo y riqu\u00edsimo!!!se pasaron!!gracias x los detalles y dedicaci\u00f3n.... Maravillosas chicas del Laboratorio Bioqu\u00edmica UC-Christus en Universidad Catolica\u2026  https://t.co/icHZLUUofP", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuxHx04hnDbAZNaofnC3BMXy44HCW9lHk1QHFk0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ldenzcz7gzvb']", "user_bio": "\ud83c\udf3cLokilla,alegre,sencilla, fiel y tranquila a la vez...con actitud real ante la vida...Sensible y Dulce....con un s\u00f3lo  Coraz\u00f3n Azul!!\ud83d\udc99\ncarita_de_mona", "user_followers": "151.0", "user_following": "409.0", "user_id": "319827882", "user_join_date": "2011-06-18", "user_join_time": "20:26:26 UTC", "user_location": "El Bosque, Stgo.", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/453508471959613441/7USqDH_p_normal.jpeg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "3751.0", "user_verified": "False", "username": "ale_gaga_", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104205916252057600", "created_at": "2019-03-09 02:23:00 UTC", "date": "2019-03-09", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104205916252057600", "language": "es", "lat": -34.60848593, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/Saleritoandante/status/1104205916252057600", "lng": -58.37321923, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Br\u00e9\ud83c\udf19", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-34.60848593, -58.37321923]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "02:23:00", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Porque recordamos a las que no est\u00e1n.  Porque todos los d\u00edas muere una mujer en manos del patriarcado.  Porque todos los d\u00edas las mujeres sufren violencia f\u00edsica y\u2026  https://t.co/7XAiKL1LeS", "urls": "['https://www.instagram.com/saleritoandante/p/BuxUkq0nXv0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=zddis7ksnqt2']", "user_bio": "\u264a.\nCoraz\u00f3n blando pero alma de guerrera//\nManejo las teclitas de @ciclodelagalera \u2764 Abolicionismo o barbarie.\nMastico hielo & me estreso facilmente.", "user_followers": "2025.0", "user_following": "1695.0", "user_id": "1681040258", "user_join_date": "2013-08-18", "user_join_time": "15:53:51 UTC", "user_location": "All\u00e1", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398477681553989633/EdV_utFh_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "77630.0", "user_verified": "False", "username": "saleritoandante", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104211877138255872", "created_at": "2019-03-09 02:46:41 UTC", "date": "2019-03-09", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104211877138255872", "language": "es", "lat": -37.3299448, "likes_count": "2", "link": "https://twitter.com/Lezcanodaniela/status/1104211877138255872", "lng": -59.1237988, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "#YoLeDigoNoAlAbuso\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-37.3299448, -59.1237988]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "02:46:41", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Confieso que hoy no par\u00e9. Trabaj\u00e9 con el alma en dos informes periciales de mujeres v\u00edctimas de violencia psicol\u00f3gica y f\u00edsica.. Madre e Hija . En su honor\u2026  https://t.co/gDJWrlpzmJ", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuxXSUjl8Qyg-igdcCS1Tcy5jYKLnm1w6UTK9k0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=x1jnoqq45ffm']", "user_bio": "Psic\u00f3loga.Feminista.Nac y Pop\nMilitando Ley de empoderamiento a profesionalxs de la tem\u00e1tica contra el Abuso sexual\n#BacklashEsViolenciaDeGenero", "user_followers": "9962.0", "user_following": "3499.0", "user_id": "175523551", "user_join_date": "2010-08-06", "user_join_time": "21:11:05 UTC", "user_location": "Tandil, Argentina", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383811181622677507/isfsYlgo_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "150563.0", "user_verified": "False", "username": "lezcanodaniela", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104215467646808066", "created_at": "2019-03-09 03:00:57 UTC", "date": "2019-03-09", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104215467646808066", "language": "es", "lat": 20.67111671, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/aadrianaa76/status/1104215467646808066", "lng": -103.34736897, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Adriana (Luza)", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [20.67111671, -103.34736897]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "03:00:57", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Mas que celebraci\u00f3n,  d\u00eda de conmemoraci\u00f3n de la lucha de las mujeres por un mundo mejor para tod@s. en Secretar\u00eda De Medio Ambiente Y Ecolog\u00eda Del H.\u2026  https://t.co/g3ZwBmA5vz", "urls": "['https://www.instagram.com/luz_a/p/BuxY61jnk1yxb_7bcLsEimiaJTHAtmQ2A5oGTE0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=xi99d9nhxwig']", "user_bio": "nan", "user_followers": "44.0", "user_following": "145.0", "user_id": "264897922", "user_join_date": "2011-03-12", "user_join_time": "16:53:47 UTC", "user_location": "nan", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351226827537309704/jIfrzrhn_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "384.0", "user_verified": "False", "username": "aadrianaa76", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104379504519196672", "created_at": "2019-03-09 07:52:46 CST", "date": "2019-03-09", "geo": "nan", "hashtags": "['chile', '8m', '8m2019', 'diadelamujer', 'womenday', 'ourday', 'myday', 'nuestrodia', 'midia', 'yopuedo', 'mineria', 'minera', 'mujer', 'mujeres']", "id": "1104379504519196672", "language": "es", "lat": -23.6436, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/madearrue/status/1104379504519196672", "lng": -70.3884, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Madelaine Arrue", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-23.6436, -70.3884]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "07:52:46", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "\"La faena no es para mujeres\" ..Really?? #\ud83d\udc77\u200d\u2640\ufe0f  #chile #8M #8M2019 #diadelamujer #womenday #ourday #myday #nuestrodia #midia #yopuedo #mineria #minera #mujer #mujeres\u2026  https://t.co/e1XCHTbCxW", "urls": "['https://www.instagram.com/madearrue/p/Buyjgw1FFTa/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=fpxcengk9i1h']", "user_bio": "Ya no estoy en la provincia.. ahora ando patiperreando around the world!!", "user_followers": "129.0", "user_following": "229.0", "user_id": "26673504", "user_join_date": "2009-03-26", "user_join_time": "03:00:53 UTC", "user_location": "nan", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/668304389749268480/XFcI7Xbn_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1255.0", "user_verified": "False", "username": "madearrue", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104402769748779008", "created_at": "2019-03-09 15:25:13 UTC", "date": "2019-03-09", "geo": "nan", "hashtags": "['arquitectura', 'dise\u00f1o', 'arquitecture', 'fotos', 'photography', 'viviendas', 'casas', 'pueblo', 'beach', 'republicadominicana', 'bocachica', 'crarquitectos']", "id": "1104402769748779008", "language": "es", "lat": 18.45433, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/crarquitectos/status/1104402769748779008", "lng": -69.60557, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "CR Arquitectos Asoc.", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [18.45433, -69.60557]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "15:25:13", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Le voy a llamar \"Las Trillisas\" #arquitectura #dise\u00f1o #arquitecture #fotos #photography #viviendas #casas #pueblo #beach #republicadominicana #bocachica #crarquitectos en Boca Chica,\u2026  https://t.co/Z4WfuWJVdE", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuyuFEEhMNU/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ug68vnjgipyr']", "user_bio": "Dise\u00f1o y Construcci\u00f3n de Edificaciones e Interiores, desde 1990, dirigida por el Arq. Cesar Rodriguez Alvarez. info@crarquitecto.com, T. 809 686 4126", "user_followers": "165.0", "user_following": "193.0", "user_id": "158196708", "user_join_date": "2010-06-22", "user_join_time": "01:34:20 UTC", "user_location": "Dominican Republic", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/960671084537434112/Ab1RuWo0_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "563.0", "user_verified": "False", "username": "crarquitectos", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104497503846715394", "created_at": "2019-03-09 21:41:40 UTC", "date": "2019-03-09", "geo": "nan", "hashtags": "['crush', 'love', 'telephone']", "id": "1104497503846715394", "language": "es", "lat": -12.0433, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/heyanthonyperu/status/1104497503846715394", "lng": -77.0283, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Hey Anthony", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-12.0433, -77.0283]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "21:41:40", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Como conseguir el n\u00famero de la chica que te gusta \ud83d\ude33\u2764\ufe0f ETIQUETA A UN AMIG@  Producci\u00f3n: mayckssonfn itslucianagrillo mylirico lenrro jesus_sanchez4 analogicc  #crush #love #telephone\u2026  https://t.co/gdWNPv4j8l", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuzZLJ9gnQU/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=n1vimyml9d6o']", "user_bio": "El chico del flow\ud83d\udd25 Hago cosas locas \ud83e\udd2a Due\u00f1o y amo de mis flowcitas\ud83d\udda4 TikTok: heyanthony (+90k)\ud83c\udfb5 Instagram: heyanthonyperu\ud83e\udd29 Canal de Youtube (+32k) \u2935\ufe0f", "user_followers": "1188.0", "user_following": "65.0", "user_id": "1646757476", "user_join_date": "2013-08-05", "user_join_time": "03:14:53 UTC", "user_location": "Lima, Peru", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252611909947359232/yzTNomtZ_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "12619.0", "user_verified": "False", "username": "heyanthonyperu", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104603150021910530", "created_at": "2019-03-10 04:41:28 UTC", "date": "2019-03-10", "geo": "nan", "hashtags": "['repost']", "id": "1104603150021910530", "language": "es", "lat": 21.0, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/lorefusion/status/1104603150021910530", "lng": 77.0, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Lore Rojas", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [21.0, 77.0]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "04:41:28", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "#Repost blacktup_mx with get_repost \u30fb\u30fb\u30fb Otro dato curioso sobre nuestra producci\u00f3n en India es que si hay mujeres apoy\u00e1ndonos pero con los \u00faltimos detalles, al final que todas nuestras\u2026  https://t.co/oW3gGR2w10", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bu0JN4YFU1g/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ry1tu3g9p4nv']", "user_bio": "Traveling Dancer and life enthusiast", "user_followers": "723.0", "user_following": "948.0", "user_id": "70296742", "user_join_date": "2009-08-31", "user_join_time": "03:33:21 UTC", "user_location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/877582058448502785/k7FpCAy3_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "4418.0", "user_verified": "False", "username": "lorefusion", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104806946509647872", "created_at": "2019-03-10 12:11:17 CST", "date": "2019-03-10", "geo": "nan", "hashtags": "['g4g', 'g4ggirls', 'girlcoder', 'womantech']", "id": "1104806946509647872", "language": "es", "lat": 19.36398233, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/AngyLollipop/status/1104806946509647872", "lng": -99.18158129, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Ang\u00e9lica Fuentes", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [19.36398233, -99.18158129]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "12:11:17", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Acercar a las ni\u00f1as a la tecnolog\u00eda es la mejor manera de contribuir. Taller de Scratch donde realizaron su primer programa \u2764\ufe0f\ud83e\udd13 #g4g #g4ggirls #girlcoder #womantech\u2026  https://t.co/Hltsl39pc9", "urls": "['https://www.instagram.com/girl_lollipop/p/Bu1l5G3lNlP/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=gqa19let88nu']", "user_bio": "nan", "user_followers": "67.0", "user_following": "336.0", "user_id": "278174494", "user_join_date": "2011-04-06", "user_join_time": "19:17:09 UTC", "user_location": "M\u00e9xico. DF", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3660331106/5402cfd37cb6cf961d33afc82cd778cc_normal.jpeg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "119.0", "user_verified": "False", "username": "angylollipop", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104841487836078080", "created_at": "2019-03-10 14:28:32 CST", "date": "2019-03-10", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104841487836078080", "language": "es", "lat": 17.9605736, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/rafaecheve/status/1104841487836078080", "lng": -92.9516771, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Rafael Echeverr\u00eda", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [17.9605736, -92.9516771]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "14:28:32", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Tendencias \ud83d\udca1: Ifetel impulsa participaci\u00f3n de mujeres en innovaci\u00f3n y tecnolog\u00eda  https://t.co/7CJJ7UyNf8", "urls": "['http://dlvr.it/R0YsPR']", "user_bio": "Ecosystem Developer & Community Builder. #ActiveCitizen \ud83d\ude80 Director de Emprendimiento y Desarrollo Empresarial en  @sedec_tab \n#StartupTabasco #TEDxAvdelosR\u00edos", "user_followers": "2374.0", "user_following": "4057.0", "user_id": "142340640", "user_join_date": "2010-05-10", "user_join_time": "16:35:02 UTC", "user_location": "Tabasco, M\u00e9xico", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1120904068032016384/ajZmjl_Y_normal.png", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "19129.0", "user_verified": "False", "username": "rafaecheve", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104987168206921728", "created_at": "2019-03-11 00:07:25 CST", "date": "2019-03-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104987168206921728", "language": "es", "lat": 19.4326, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/SergioPromedio/status/1104987168206921728", "lng": -99.1332, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Joe Mc\u2019iavelo", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [19.4326, -99.1332]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "00:07:25", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Lo que realmente necesito es una mujer que me quiera por mi dinero, pero no entienda matem\u00e1ticas. en Mexico City, Mexico  https://t.co/EaZm0uTH9j", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bu232S8FihGVXl_HwB_5TaHPBr7g2CusF3QoaA0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=typ3glgqnixa']", "user_bio": "Bienvenidos a mi tiradero de pensamientos para satisfacer los est\u00edmulos ansiosos generados por las redes sociales.", "user_followers": "175.0", "user_following": "434.0", "user_id": "3116490173", "user_join_date": "2015-03-26", "user_join_time": "00:17:54 UTC", "user_location": "Ciudad de M\u00e9xico", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232473079084961793/pFPcFNtV_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1941.0", "user_verified": "False", "username": "sergiopromedio", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1105128567594201097", "created_at": "2019-03-11 15:29:17 UTC", "date": "2019-03-11", "geo": "nan", "hashtags": "['mita2019']", "id": "1105128567594201097", "language": "es", "lat": -38.73578066, "likes_count": "3", "link": "https://twitter.com/CDeportivaTco/status/1105128567594201097", "lng": -72.61081215, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'marjo_cooper', 'name': 'marjorie cooper', 'id': '172035204'}, {'screen_name': 'chilevision', 'name': 'chilevisi\u00f3n', 'id': '124266832'}]", "name": "#LaCorpoteAyuda", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-38.73578066, -72.61081215]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "2", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "15:29:17", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "En el mes de la mujer ellas se toman #mita2019 bienvenida @marjo_cooper rostro televisivo del Pabell\u00f3n de la Construcci\u00f3n Tv en @chilevision Vamos con todo a correr por las calles de tu\u2026  https://t.co/e0k2WMpI5w", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bu34JgChh74/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=pymwlu6gn0e7']", "user_bio": "Sigue nuestro fanpage https://t.co/8rGuQEwWwG #TemucoCapitaldelDeporte", "user_followers": "390.0", "user_following": "1008.0", "user_id": "774255170632974336", "user_join_date": "2016-09-09", "user_join_time": "14:36:32 UTC", "user_location": "Temuco, Chile", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/890043665292439552/WofAKb63_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "2405.0", "user_verified": "False", "username": "cdeportivatco", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1105225296205119488", "created_at": "2019-03-11 21:53:39 UTC", "date": "2019-03-11", "geo": "nan", "hashtags": "['seguridad', 'electronica', 'mujeres']", "id": "1105225296205119488", "language": "es", "lat": 18.43337, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/aypsecurity/status/1105225296205119488", "lng": -69.98518, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "A&P Security", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [18.43337, -69.98518]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "21:53:39", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Con nuestros c\u00e1maras de vigilancia, puedes estar SIEMPRE CERCA DE TU BEBE, desde tu m\u00f3vil puedes conectarte 24/7 desde cualquier parte del mundo - -  - - #seguridad #electronica #mujeres\u2026  https://t.co/xiEz68Fkry", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bu4kIkSD8Tl/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=493qad9466yh']", "user_bio": "Expertos en Seguridad Electr\u00f3nica", "user_followers": "1.0", "user_following": "0.0", "user_id": "1104461194931433472", "user_join_date": "2019-03-09", "user_join_time": "19:17:23 UTC", "user_location": "Dominican Republic", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104584078706253830/uJS46TCO_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "14.0", "user_verified": "False", "username": "aypsecurity", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1105385447922909185", "created_at": "2019-03-12 02:30:02 CST", "date": "2019-03-12", "geo": "nan", "hashtags": "['ocio', 'gente']", "id": "1105385447922909185", "language": "es", "lat": 43.2626194, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/deia_eus/status/1105385447922909185", "lng": -2.947576, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "DEIA", "near": "nan", "photos": "['https://pbs.twimg.com/media/D1ceNOPVYAAqGrV.jpg']", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [43.2626194, -2.947576]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "https://pbs.twimg.com/media/D1ceNOPVYAAqGrV.jpg", "time": "02:30:02", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "La modelos Marina Testino, una \u2018influencer\u2019 con causa: \u2018La chica de amarillo\u2019 dirige la industria de la moda hacia la sostenibilidad  https://t.co/VBn6FEYpY7 #ocio #gente  https://t.co/6Pu5hObiOB", "urls": "['http://dlvr.it/R0fgby']", "user_bio": "Noticias de Euskadi actualizadas continuamente. Bizkaia, Athletic, deportes, econom\u00eda, pol\u00edtica. cultura, ocio, etc", "user_followers": "52254.0", "user_following": "3433.0", "user_id": "107460646", "user_join_date": "2010-01-22", "user_join_time": "16:46:37 UTC", "user_location": "Bilbao", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2736819669/6b9bd02c5558ec3b0df35c7c3ecdd9e2_normal.png", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "237394.0", "user_verified": "False", "username": "deia_eus", "video": "1"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1105447807073300480", "created_at": "2019-03-12 06:37:50 CST", "date": "2019-03-12", "geo": "nan", "hashtags": "['mujer', 'atributos', 'naturales', 'delicadeza', 'fortaleza', 'mantener', 'dignidad', 'g\u00e9nero']", "id": "1105447807073300480", "language": "es", "lat": -34.8833, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/Katheryncomuni1/status/1105447807073300480", "lng": -56.1667, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Katheryncomunicadora", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-34.8833, -56.1667]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "06:37:50", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "LA #MUJER ES EL PILAR DEL HOGAR; DEBER\u00cdA EXALTAR SUS #ATRIBUTOS #NATURALES, COMO: #DELICADEZA #FORTALEZA, #MANTENER SU #DIGNIDAD; NO DENIGRAR SU #G\u00c9NERO, CON COMPORTAMIENTOS\u2026  https://t.co/s1GrNQP2cy", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bu6JUmnl0eQ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1bzukzmvy408k']", "user_bio": "MUJER DE FE. FORTALECIDA EN LOS PLANES QUE DIOS TIENE PARA MI. RRPP Y MAS. WSPP 094719458. FACE INSTAGRAM YOUTUBE KATHERYN COMUNICADORA. AMO AL PROJIMO", "user_followers": "245.0", "user_following": "1125.0", "user_id": "723819472696557568", "user_join_date": "2016-04-23", "user_join_time": "10:23:05 UTC", "user_location": "Montevideo, Uruguay", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308172346457456643/PHTI0m0O_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1423.0", "user_verified": "False", "username": "katheryncomuni1", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1105591490380615680", "created_at": "2019-03-12 16:08:46 CST", "date": "2019-03-12", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1105591490380615680", "language": "es", "lat": 40.75044274, "likes_count": "5", "link": "https://twitter.com/SilviaVigata/status/1105591490380615680", "lng": -73.96791106, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'bpwspain', 'name': 'bpw spain', 'id': '1365154417'}, {'screen_name': 'un', 'name': 'united nations', 'id': '14159148'}]", "name": "Silvia Vigat\u00e0", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [40.75044274, -73.96791106]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "1", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "3", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "16:08:46", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Hoy como Presidenta de BPW SPAIN @bpwspain hemos presentado en Naciones Unidas @UN la ponencia: Econom\u00eda Circular, industria 4.0 y c\u00f3mo afectar\u00e1n al futuro de las Mujeres. Se ha celebrado\u2026  https://t.co/M5Kzoqtr6R", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bu7Kp7Whlpd/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ndlg5g97sit9']", "user_bio": "Presidenta @bpwspain Empresaria @Asysum madre e involucrada en causas sociales @lionslleida", "user_followers": "556.0", "user_following": "1580.0", "user_id": "104789103", "user_join_date": "2010-01-14", "user_join_time": "11:51:48 UTC", "user_location": "LLeida, Spain", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/997391003442130944/3CoskfSb_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "6497.0", "user_verified": "False", "username": "silviavigata", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1105609746776842241", "created_at": "2019-03-12 17:21:19 CST", "date": "2019-03-12", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1105609746776842241", "language": "es", "lat": 28.46666667, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/carlosmdoca/status/1105609746776842241", "lng": -16.25, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Carlos Montesdeoca", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [28.46666667, -16.25]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "17:21:19", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "D\u00eda Internacional de la mujer.  La explicaci\u00f3n m\u00e1s veros\u00edmil se remonta a mediados del siglo XIX, en plena revoluci\u00f3n industrial. El 8 de marzo de 1857, miles de trabajadoras textiles\u2026  https://t.co/3Ou5kL3HaA", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Buv4yrTHNrm/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=m7hmzb7uhojx']", "user_bio": "Hair & Makeup Studio. \nCine y espect\u00e1culos. Tratamientos de queratina. Balayage\nNovias, acompa\u00f1antes y eventos a domicilio. #carlosmontesdeoca", "user_followers": "752.0", "user_following": "1910.0", "user_id": "1227940688", "user_join_date": "2013-02-28", "user_join_time": "16:49:56 UTC", "user_location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254012498182909953/Mp8QjHMz_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "4718.0", "user_verified": "False", "username": "carlosmdoca", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1105657889593663489", "created_at": "2019-03-13 02:32:37 UTC", "date": "2019-03-13", "geo": "nan", "hashtags": "['coachingros\u00e9', 'marzo']", "id": "1105657889593663489", "language": "es", "lat": 9.9327, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/claristrigueros/status/1105657889593663489", "lng": -84.0982, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Claris Trigueros (Cebra Coaching)", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [9.9327, -84.0982]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "02:32:37", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Preparando con amor el material de trabajo para las chicas que se ganen las sesiones de #coachingRos\u00e9 durante todo este mes de #marzo.  Les presento a Andrea, mi asistente de producci\u00f3n,\u2026  https://t.co/S6wQ3F4dLN", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bu7o2w5HckX/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1hl1lzptqldkp']", "user_bio": "Antigua hoja francesa. Consultora en Desarrollo de Talento Humano. Directora de la Ong Manos Pac\u00edficas. Terapeuta Emocional. Cebra Coaching.", "user_followers": "2651.0", "user_following": "3028.0", "user_id": "43635618", "user_join_date": "2009-05-31", "user_join_time": "03:42:40 UTC", "user_location": "Costa Rica", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1144839863428145152/qmwJA8bE_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "86979.0", "user_verified": "False", "username": "claristrigueros", "video": "0"}, {"File": "ES_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1105840590359588864", "created_at": "2019-03-13 14:38:36 UTC", "date": "2019-03-13", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1105840590359588864", "language": "es", "lat": 8.9812, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/LaPapayaNeichon/status/1105840590359588864", "lng": -79.5354, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "La Papaya Neichon", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [8.9812, -79.5354]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "14:38:36", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Las mujeres nos usan de objeto sexual, ellas saben para que fuimos hecho, no las denuncies pues lo hacen por tu bien... No a la producci\u00f3n de yogur.. \ud83e\udd2d\ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\ude0e\u262f\ufe0f en Panama City, Panama  https://t.co/5SWL9ulvRB", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bu87xJ_HCTH/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1mqs0qhedp2xa']", "user_bio": "Radiomix 97.7fm #Panam\u00e1 9 a 12 media noche..   #LaPapayaNeichon https://t.co/fuHg8P33AP  lapapayaneichon@Gmail.com 2290082 #host @jessmontero21", "user_followers": "377.0", "user_following": "340.0", "user_id": "745510797573423104", "user_join_date": "2016-06-22", "user_join_time": "06:56:39 UTC", "user_location": "Panama", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006376370325348353/h43qR8zh_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "2873.0", "user_verified": "False", "username": "lapapayaneichon", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1356435263027773442", "created_at": "2021-02-02 02:52:22 UTC", "date": "2021-02-02", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1356435263027773442", "language": "es", "lat": -29.43005843, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/profenadiat/status/1356435263027773442", "lng": -66.8609671, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'lourortiz', 'name': 'china bionica\u2764', 'id': '1549048896'}]", "name": "Nadia Torres", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-29.43005843, -66.8609671]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "02:52:22", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Hoy nos visit\u00f3 al entrenamiento la Secretaria de la mujer y diversidad Lourdes Ortiz.  Muchas gracias @lourortiz por apoyar y acompa\u00f1ar a la mujer deportista. en Centro de Educaci\u00f3n F\u00edsica nro. 5  https://t.co/1CSDMZLJ6Q", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CKxhNAilgah/?igshid=msaj96g63kn0']", "user_bio": "Profe de educaci\u00f3n f\u00edsica. t\u00e9cnica internacional II de voley", "user_followers": "171.0", "user_following": "712.0", "user_id": "149380959", "user_join_date": "2010-05-29", "user_join_time": "04:17:00 UTC", "user_location": "La rioja, argentina", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1332013613394104328/QfQCWN8p_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "240.0", "user_verified": "False", "username": "profenadiat", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1358132898784714754", "created_at": "2021-02-06 19:18:10 UTC", "date": "2021-02-06", "geo": "nan", "hashtags": "['ni\u00f1as', 'prendia', 'taprendia', 'dembow', 'spm']", "id": "1358132898784714754", "language": "es", "lat": 18.45609629, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/laeskalera/status/1358132898784714754", "lng": -69.31284042, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'meneoh', 'name': 'meneo h', 'id': '123714866'}]", "name": "alexis eskalera", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [18.45609629, -69.31284042]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "19:18:10", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Agresivas las #ni\u00f1as  #prendia  @tarimba_rd @meneoh  @eldinamico19_elproblema  @esteban_la_melodia @cr_yomar  @gatoo_spm23  Bajo la producci\u00f3n de @djpon_  #taprendia #dembow #spm en Placer Bonito CITY  https://t.co/qsiM0LFpJj", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CK9kxa1gq_1/?igshid=190nliem2mmq2']", "user_bio": "Analizando con Alexis Eskalera por Youtube: @alexiseskalera  Whatzapp: 8099793819 IG: @alexiseskalera3", "user_followers": "2818.0", "user_following": "1928.0", "user_id": "97079518", "user_join_date": "2009-12-15", "user_join_time": "22:48:29 UTC", "user_location": "Republica Dominicana", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1033800855928025088/FA5afURO_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "15538.0", "user_verified": "False", "username": "laeskalera", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1359493583812784131", "created_at": "2021-02-10 07:25:03 CST", "date": "2021-02-10", "geo": "nan", "hashtags": "['barakaldo']", "id": "1359493583812784131", "language": "es", "lat": 43.29607358, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/barakaldodigita/status/1359493583812784131", "lng": -2.99046693, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Barakaldo Digital", "near": "nan", "photos": "['https://pbs.twimg.com/media/Et3kNcPVkAE79TJ.jpg']", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [43.29607358, -2.99046693]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "https://pbs.twimg.com/media/Et3kNcPVkAE79TJ.jpg", "time": "07:25:03", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Barakaldo celebra ma\u00f1ana el d\u00eda de la Mujer y la Ni\u00f1a en la Ciencia con una exposici\u00f3n  https://t.co/DgWZaOwPuA &gt; BarakaldoDigital #Barakaldo  https://t.co/DjSJFHZQvp", "urls": "['http://dlvr.it/RsQ3nj']", "user_bio": "Las noticias de Barakaldo \u2022 https://t.co/3RUCXxOO4l\u2026 \u2022 https://t.co/6HhEcvueft\u2026 \u2022 https://t.co/sQnRaeIbAG\u2026", "user_followers": "5719.0", "user_following": "449.0", "user_id": "79192434", "user_join_date": "2009-10-02", "user_join_time": "14:20:10 UTC", "user_location": "Barakaldo", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273699622825930754/wR577h6v_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "67054.0", "user_verified": "False", "username": "barakaldodigita", "video": "1"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1359757819998834688", "created_at": "2021-02-11 00:55:02 CST", "date": "2021-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['diainternacionaldelamujerylani\u00f1aenlaciencia', 'enciendetuluz']", "id": "1359757819998834688", "language": "es", "lat": 39.57402, "likes_count": "3", "link": "https://twitter.com/VirgenCarmenPM/status/1359757819998834688", "lng": 2.63669, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "ColegioVirgenCarmen", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [39.57402, 2.63669]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "00:55:02", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "11 de Febrero. Celebramos el d\u00eda Internacional de la Mujer y La Ni\u00f1a en la Ciencia\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udd2c  #diainternacionaldelamujerylani\u00f1aenlaciencia #EnciendeTuLuz\u2728 en Colegio Virgen del Carmen  https://t.co/LGWuJdbxCa", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CLJIIBTjE6f/?igshid=lmorpmf0qofu']", "user_bio": "https://t.co/IlS3Kpb0jV", "user_followers": "270.0", "user_following": "48.0", "user_id": "4472217196", "user_join_date": "2015-12-13", "user_join_time": "16:52:36 UTC", "user_location": "Palma, Espa\u00f1a", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324368097231470592/bCPdPPYB_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "822.0", "user_verified": "False", "username": "virgencarmenpm", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1359790290463195140", "created_at": "2021-02-11 03:04:03 CST", "date": "2021-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['11f2021', '11fenlaus']", "id": "1359790290463195140", "language": "es", "lat": 37.40066, "likes_count": "18", "link": "https://twitter.com/mjescalonac/status/1359790290463195140", "lng": -6.03447, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'unisevilla', 'name': 'unisevilla', 'id': '63421692'}]", "name": "Maria Jose Escalona", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [37.40066, -6.03447]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "4", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "03:04:03", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Soy mujer y hago ciencia... y tecnolog\u00eda.. hoy es nuestro d\u00eda!! La ciencia y la tecnolog\u00eda si es cosa de chicas #11F2021 #11fenlaus @etsii_us    @unisevilla en Camas, Andalucia, Spain  https://t.co/TdlRsqcBIr", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CLJW5DklQna/?igshid=1ifyni14v8je2']", "user_bio": "mama ingenieria inform\u00e1tica", "user_followers": "302.0", "user_following": "303.0", "user_id": "318050690", "user_join_date": "2011-06-15", "user_join_time": "21:55:05 UTC", "user_location": "nan", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372595135926697993/1zT-PZ0g_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "445.0", "user_verified": "False", "username": "mjescalonac", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1359813334451822592", "created_at": "2021-02-11 04:35:37 CST", "date": "2021-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['11defebrero', 'd\u00edadelamujercient\u00edfica', 'nomorematildas', 'ciencia', 'igualdad', 'colegio', 'valores']", "id": "1359813334451822592", "language": "es", "lat": 41.64898, "likes_count": "2", "link": "https://twitter.com/HSJZaragoza/status/1359813334451822592", "lng": -0.90062, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "HSJ Zaragoza", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [41.64898, -0.90062]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "2", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "04:35:37", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "En HSJ hoy, 11 de febrero, celebramos el D\u00eda de la mujer y la ni\u00f1a en la ciencia. \ud83d\udc67\ud83c\udffb\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude80\ud83d\udd2c\ud83e\uddea\u269b\ufe0f  #11defebrero #d\u00edadelamujercient\u00edfica #nomorematildas #ciencia #igualdad #colegio #valores  https://t.co/EyvozqvO2z", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CLJhX3Qnun2/?igshid=1rr9chay315lw']", "user_bio": "Coop. de Ense\u00f1anza Hijas de San Jos\u00e9. \n         Colegio concertado\ud83d\udcdd Infantil, Primaria y Secundaria\ud83d\ude80", "user_followers": "668.0", "user_following": "330.0", "user_id": "1872036782", "user_join_date": "2013-09-16", "user_join_time": "15:22:32 UTC", "user_location": "nan", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356242602165751815/H5Euzj_i_normal.png", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "3820.0", "user_verified": "False", "username": "hsjzaragoza", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1359821996071264257", "created_at": "2021-02-11 05:10:02 CST", "date": "2021-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['diainternacionaldelamujerylani\u00f1aenlaciencia']", "id": "1359821996071264257", "language": "es", "lat": 37.39823, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/academiacristi/status/1359821996071264257", "lng": -5.98289, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "La Mochila Cristina", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [37.39823, -5.98289]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "05:10:02", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "11 de Febrero: D\u00cdA INTERNACIONAL DE LA MUJER Y LA NI\u00d1A EN LA CIENCIA \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f#diainternacionaldelamujerylani\u00f1aenlaciencia en Academia La Mochila De Cristina  https://t.co/6Oiztnp7OR", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CLJlT2pFIPn/?igshid=127a152rw2gsz']", "user_bio": "nan", "user_followers": "18.0", "user_following": "67.0", "user_id": "845225738458599425", "user_join_date": "2017-03-24", "user_join_time": "10:48:14 UTC", "user_location": "Plaza del Giraldillo, Sevilla", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/845227784070971392/5wXkjwiH_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "149.0", "user_verified": "False", "username": "academiacristi", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1359836774802075648", "created_at": "2021-02-11 06:08:46 CST", "date": "2021-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['diainternacionalmujeryni\u00f1aenlaciencia', 'ciencia', 'libroscientificos', 'amoralaciencia', 'mujer', 'ni\u00f1a', 'mariecurie', 'nobelf\u00edsica', 'nobelqu\u00edmica', 'libreriastecnicas', 'libreriamoiras', 'juanmambrillavalladolid']", "id": "1359836774802075648", "language": "es", "lat": 41.65358, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/libreriamoiras/status/1359836774802075648", "lng": -4.72026, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "libreriamoiras", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [41.65358, -4.72026]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "06:08:46", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "#diainternacionalmujeryni\u00f1aenlaciencia #ciencia #libroscientificos #amoralaciencia #mujer #ni\u00f1a #mariecurie #nobelf\u00edsica #nobelqu\u00edmica #libreriastecnicas #LibreriaMoiras #JuanMambrillaValladolid en Librer\u00eda Moiras  https://t.co/qcPtuWKVEr", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CLJsBwehzxg/?igshid=yxhaa4rdze8u']", "user_bio": "MEDICINA, CIENCIAS, INGENIERIAS, NOVELA, INFANTIL Y MUCHO M\u00c1S...       \ud83d\udcda\ud83d\udcd6\ud83d\udcad              \ud83d\ude00  \nC/Juan Mambrilla, 22", "user_followers": "159.0", "user_following": "436.0", "user_id": "627565133", "user_join_date": "2012-07-05", "user_join_time": "17:31:10 UTC", "user_location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/590921523155886080/LBpdocTb_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "882.0", "user_verified": "False", "username": "libreriamoiras", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1359843170142584838", "created_at": "2021-02-11 06:34:11 CST", "date": "2021-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['mujeresenciencia', 'stem']", "id": "1359843170142584838", "language": "es", "lat": 40.3865, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/DespensaD/status/1359843170142584838", "lng": -3.6588, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Despensa Somos Tribu San Diego", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [40.3865, -3.6588]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "06:34:11", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "D\u00eda de la mujer y la ni\u00f1a en la Ciencia #mujeresenciencia porque en este campo sigue existiendo el techo de cristal y pocas mujeres se dedican a las #STEM. LA MUJER ES NECESARIA EN LA CIENCIA  https://t.co/n7okNa9PrD", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CLJu780jIsA/?igshid=uzi0knld2ipz']", "user_bio": "S\u00f3lo el pueblo salva al pueblo", "user_followers": "14.0", "user_following": "9.0", "user_id": "1355937718312824832", "user_join_date": "2021-01-31", "user_join_time": "17:55:45 UTC", "user_location": "nan", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355938319671189505/65xRtmqq_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "61.0", "user_verified": "False", "username": "despensad", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1359865368580349960", "created_at": "2021-02-11 08:02:23 CST", "date": "2021-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['diamujeryni\u00f1aciencia']", "id": "1359865368580349960", "language": "es", "lat": 43.34897, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/marta_farma/status/1359865368580349960", "lng": -4.05206, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Marta Fern\u00e1ndez Teijeiro", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [43.34897, -4.05206]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "08:02:23", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "\ud83d\udd35 Tenemos que seguir impulsando y visibilizando el trabajo de todas las mujeres en la ciencia y reconociendo su papel fundamental en la historia.   #diamujeryni\u00f1aciencia en Torrelavega  https://t.co/oQ7RGN6sN7", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CLJ5CJghnTr/?igshid=i042e19gd1n5']", "user_bio": "Concejala del #PP del Ayto de \ud83d\udccd#Torrelavega \u2695\ufe0f Aportando soluciones", "user_followers": "794.0", "user_following": "954.0", "user_id": "321581790", "user_join_date": "2011-06-21", "user_join_time": "20:11:52 UTC", "user_location": "Torrelavega, Espa\u00f1a", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389996955661737989/TNlu3D-8_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "2892.0", "user_verified": "False", "username": "marta_farma", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1359881059257696261", "created_at": "2021-02-11 09:04:44 CST", "date": "2021-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['internacional', 'instagram', 'ciencia']", "id": "1359881059257696261", "language": "es", "lat": 41.58382, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/APMLFV/status/1359881059257696261", "lng": -4.72614, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "APA LiceoFranc\u00e9s CyL", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [41.58382, -4.72614]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "09:04:44", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Hoy se celebra el d\u00eda internacional de la mujer y la ni\u00f1a en la ciencia. Ilustraci\u00f3n de @esthergomezilustracion \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c . . . #internacional #instagram #ciencia #mujer#ni\u00f1a en Laguna de Duero  https://t.co/YGXQkCS6Bp", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CLKAKtOB1tR/?igshid=1hparbxcm1tn9']", "user_bio": "Otra forma de comunicar en la Asociaci\u00f3n de Padres del Liceo Franc\u00e9s de Castilla y Le\u00f3n", "user_followers": "616.0", "user_following": "454.0", "user_id": "76463502", "user_join_date": "2009-09-22", "user_join_time": "21:57:23 UTC", "user_location": "Laguna de Duero, Espa\u00f1a", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112739229350674433/LDnNFTYS_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "6184.0", "user_verified": "False", "username": "apmlfv", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1359881256658374656", "created_at": "2021-02-11 09:05:31 CST", "date": "2021-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['11f2021', 'cienciaencasa']", "id": "1359881256658374656", "language": "es", "lat": 42.17436, "likes_count": "6", "link": "https://twitter.com/lasalleelpilar/status/1359881256658374656", "lng": -1.74984, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'aessa89', 'name': 'ana escorza', 'id': '72625788'}]", "name": "lasalleelpilar", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [42.17436, -1.74984]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "3", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "09:05:31", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "El pr\u00f3ximo Martes como parte de las actividades del 11 F D\u00eda de la mujer y ni\u00f1a en ciencia , la adtr\u00f3noma Ana Escorza @aessa89 dar\u00e1 una charla por VCF al alumnado de 3 y 4 ESO. #11f2021 #cienciaencasa  https://t.co/f6rdMpdTvN", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CLKAQgXjV6M/?igshid=18epdxz7d5o71']", "user_bio": "M\u00e1s de 100 a\u00f1os educando en Alfaro. Desde primer ciclo de Educaci\u00f3n Infantil hasta Secundaria.", "user_followers": "462.0", "user_following": "253.0", "user_id": "600517662", "user_join_date": "2012-06-05", "user_join_time": "21:30:00 UTC", "user_location": "Alfaro, La Rioja.", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394684383890706432/1lykzBjv_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "2270.0", "user_verified": "False", "username": "lasalleelpilar", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1359889492421738498", "created_at": "2021-02-11 09:38:15 CST", "date": "2021-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['pedritaparker', 'ni\u00f1as', 'mujer', 'ciencia', 'tupuedes', 'mujeresenlaciencia']", "id": "1359889492421738498", "language": "es", "lat": 37.5689, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/Monicka_Sanchez/status/1359889492421738498", "lng": 126.977, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Monica Sanchez", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [37.5689, 126.977]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "09:38:15", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "11 de Febrero D\u00eda de la Mujer y la Ni\u00f1a en la Ciencia.  Vi\u00f1eta: #pedritaparker (la puedes seguir en Facebook)  #ni\u00f1as #mujer + #ciencia #tupuedes #MujeresEnLaCiencia en En Un Mundo Mejor  https://t.co/kb0lgFufxW", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CLKEAL7lbxF/?igshid=v4sx0xfve2hi']", "user_bio": "Actriz Teatro, Cine y TV. No quiero vivir en una ciudad cuya \u00fanica ventaja cultural es poder girar a la derecha con el sem\u00e1foro en rojo. Annie Hall, Woody Allen", "user_followers": "251.0", "user_following": "540.0", "user_id": "306734598", "user_join_date": "2011-05-28", "user_join_time": "10:51:42 UTC", "user_location": "Las Palmas GC, Islas Canarias", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400462553034018828/Bai7czMm_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "2178.0", "user_verified": "False", "username": "monicka_sanchez", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1359891007962288131", "created_at": "2021-02-11 09:44:16 CST", "date": "2021-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1359891007962288131", "language": "es", "lat": 10.3422867, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/guzmanpineda/status/1359891007962288131", "lng": -67.0347274, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Guzm\u00e1n G. Pineda G. \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "near": "nan", "photos": "['https://pbs.twimg.com/media/Et9NqXPXAAAY3kT.jpg']", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [10.3422867, -67.0347274]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "https://pbs.twimg.com/media/Et9NqXPXAAAY3kT.jpg", "time": "09:44:16", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Hoy es 11 de febrero, el D\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en la Ciencia. . Y como no pod\u00eda ser de otra manera, aqu\u00ed va mi homenaje a todas las que fueron, son y ser\u00e1n...  https://t.co/avP8xm4udD", "urls": "[]", "user_bio": "Abogado (UCV) \nEspecialista en Dcho. Laboral, Enfermedades Ocupacionales/Accidentes Laborales", "user_followers": "696.0", "user_following": "248.0", "user_id": "48530631", "user_join_date": "2009-06-18", "user_join_time": "23:24:01 UTC", "user_location": "Edo. Miranda Venezuela", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1077853668962193408/geTd2IKf_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "59577.0", "user_verified": "False", "username": "guzmanpineda", "video": "1"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1359892314274078723", "created_at": "2021-02-11 09:49:27 CST", "date": "2021-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1359892314274078723", "language": "es", "lat": 38.26056, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/mmferrerac01/status/1359892314274078723", "lng": -5.68362, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Lola Ferrera", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [38.26056, -5.68362]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "09:49:27", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Las chicas del IES Miguel  Dur\u00e1n. Nuestra peque\u00f1a aportaci\u00f3n al d\u00eda internacional de la mujer y la ni\u00f1a en la ciencia. Carmen y Paula, 4\u00b0 ESO en IES MIGUEL DUR\u00c1N  https://t.co/RspHnBVPFM", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CLKFEiTnKNJ/?igshid=cgkji5hotv46']", "user_bio": "nan", "user_followers": "43.0", "user_following": "116.0", "user_id": "2729217771", "user_join_date": "2014-07-30", "user_join_time": "18:16:07 UTC", "user_location": "nan", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/502118125148839937/ilEWGVnu_normal.jpeg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "149.0", "user_verified": "False", "username": "mmferrerac01", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1359900446761103366", "created_at": "2021-02-11 10:21:46 CST", "date": "2021-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1359900446761103366", "language": "es", "lat": 38.26056, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/mmferrerac01/status/1359900446761103366", "lng": -5.68362, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Lola Ferrera", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [38.26056, -5.68362]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "10:21:46", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Las chicas del IES Miguel  Dur\u00e1n. Nuestra aportaci\u00f3n  al d\u00eda internacional de la mujer y  de las ni\u00f1as en la ciencia. en IES MIGUEL DUR\u00c1N  https://t.co/OARZSLqzDs", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CLKI8Tdn8Rp/?igshid=1e9cliramzoq4']", "user_bio": "nan", "user_followers": "43.0", "user_following": "116.0", "user_id": "2729217771", "user_join_date": "2014-07-30", "user_join_time": "18:16:07 UTC", "user_location": "nan", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/502118125148839937/ilEWGVnu_normal.jpeg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "149.0", "user_verified": "False", "username": "mmferrerac01", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1359900619222450176", "created_at": "2021-02-11 10:22:28 CST", "date": "2021-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1359900619222450176", "language": "es", "lat": 38.26056, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/mmferrerac01/status/1359900619222450176", "lng": -5.68362, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Lola Ferrera", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [38.26056, -5.68362]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "10:22:28", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Las chicas del IES Miguel  Dur\u00e1n. Aportacion al dia internacional de la mujer y ka ni\u00f1a en la ciencia. Alumnas de 4\u00b0 de rob\u00f3tica. en IES MIGUEL DUR\u00c1N  https://t.co/PiBh8u0r8u", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CLKJEJQn0mT/?igshid=1k0hvooo3td7o']", "user_bio": "nan", "user_followers": "43.0", "user_following": "116.0", "user_id": "2729217771", "user_join_date": "2014-07-30", "user_join_time": "18:16:07 UTC", "user_location": "nan", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/502118125148839937/ilEWGVnu_normal.jpeg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "149.0", "user_verified": "False", "username": "mmferrerac01", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1359905361122242562", "created_at": "2021-02-11 10:41:18 CST", "date": "2021-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['11f', 'diadelamujerylaninaenlaciencia', 'diadelamujerylani\u00f1aenlaciencia', '11febrero']", "id": "1359905361122242562", "language": "es", "lat": 40.4, "likes_count": "2", "link": "https://twitter.com/Marinagyun96/status/1359905361122242562", "lng": -3.68333, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Marina \ud83e\udd8b\ud83d\udc9a", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [40.4, -3.68333]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "10:41:18", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Feliz D\u00eda de la Mujer y la Ni\u00f1a en la Ciencia, compa\u00f1eras \ud83d\udc9c  #11F #DIADELAMUJERYLANINAENLACIENCIA #DIADELAMUJERYLANI\u00d1AENLACIENCIA #11FEBRERO en Madrid, Spain  https://t.co/0dN0NrCh5d", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CLKLOAqDzV_/?igshid=1lpqlbcwupq8s']", "user_bio": "Marina Guill\u00e9n. Biochemist.\n\nFPU PhD student at @ThyroidLabIIBM.\n\nAlso, part time Streamer (Twitch and Youtube: Marinaguill \ud83d\udc99).", "user_followers": "597.0", "user_following": "1026.0", "user_id": "1493198119", "user_join_date": "2013-06-08", "user_join_time": "15:18:55 UTC", "user_location": "Madrid", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379827171657650179/yzsquIlz_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "20344.0", "user_verified": "False", "username": "marinagyun96", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1359924976166400000", "created_at": "2021-02-11 11:59:15 CST", "date": "2021-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1359924976166400000", "language": "es", "lat": 37.3775137, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/cacatsev/status/1359924976166400000", "lng": -6.001276, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Casal de Catalunya a Sevilla", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [37.3775137, -6.001276]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "11:59:15", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "D\u00eda internacional de la mujer y la ni\u00f1a en la ciencia en Casal de Catalunya de Sevilla  https://t.co/yNWJgjwVsz", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CLKUI-QnZk-/?igshid=1gsebkilr2ktc']", "user_bio": "Catalans que fan coses de catalans a Sevilla.               \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b  Desde 2001 Casal de Catalunya de Sevilla", "user_followers": "430.0", "user_following": "222.0", "user_id": "2350218990", "user_join_date": "2014-02-18", "user_join_time": "14:45:34 UTC", "user_location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/435790306370265088/RvxYzCIP_normal.jpeg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "267.0", "user_verified": "False", "username": "cacatsev", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1359929223952138241", "created_at": "2021-02-11 12:16:07 CST", "date": "2021-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['brechadegenero', 'diainternacionaldelamujerylani\u00f1aenlaciencia']", "id": "1359929223952138241", "language": "es", "lat": -34.8833, "likes_count": "5", "link": "https://twitter.com/CaroRaimondo/status/1359929223952138241", "lng": -56.1667, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Terrorista Verbal \ud83d\udc9c\ud83e\uddec\ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83c\udf7a", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-34.8833, -56.1667]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "12:16:07", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "M\u00e1s mujeres en Ciencia y Tecnolog\u00eda !!  Mostremos que las mujeres podemos hacer todo, igual que pueden los varones #brechadegenero #diainternacionaldelamujerylani\u00f1aenlaciencia  https://t.co/KzMdbif61U", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CLKWEqNg9Rmw3RBcfIZpMHhqwvPQ8uKSjly1880/?igshid=fiafm1lrtobz']", "user_bio": "Feminista. Siempre a la izquierda. Siempre incorrecta.  Cerveza artesanal. Felinista. DiverG\u00e9nTE @PARFrenteAmplio", "user_followers": "2391.0", "user_following": "2297.0", "user_id": "201948109", "user_join_date": "2010-10-13", "user_join_time": "00:06:42 UTC", "user_location": "Uruguay", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396872780600250371/D1wocRqc_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "16101.0", "user_verified": "False", "username": "caroraimondo", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1359930836829708288", "created_at": "2021-02-11 12:22:32 CST", "date": "2021-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['localesinformaci\u00f3ngeneral']", "id": "1359930836829708288", "language": "es", "lat": -34.16022905, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/LADdigital/status/1359930836829708288", "lng": -58.95890236, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "La Aut\u00e9ntica Defensa", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-34.16022905, -58.95890236]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "12:22:32", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "\ud83d\udcf0 #LocalesInformaci\u00f3nGeneral Efem\u00e9rides del d\u00eda de la fecha, 11 de Febrero: D\u00cdA INTERNACIONAL DE LA MUJER Y LA NI\u00d1A EN LA CIENCIA Instituido por la Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas (ONU) a trav\u00e9s de la Resoluci\u00f3n 70/212 n l a\u00f1o 2015, n\u2026  https://t.co/kcJWJVlaZm | CampanaBA", "urls": "['https://www.laautenticadefensa.net/179150']", "user_bio": "Diario zonal de la Ma\u00f1ana. Ciudad de Campana, Buenos Aires - Publicamos de martes a domingo. Esta es la versi\u00f3n digital del Diario Impreso. | #LADdigital", "user_followers": "8236.0", "user_following": "6670.0", "user_id": "47636661", "user_join_date": "2009-06-16", "user_join_time": "14:29:03 UTC", "user_location": "Campana, Argentina", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/799864427935858688/MNy8X6VS_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "162558.0", "user_verified": "False", "username": "laddigital", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1359963541734887428", "created_at": "2021-02-11 14:32:29 CST", "date": "2021-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1359963541734887428", "language": "es", "lat": -2.1761, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/sailorflower/status/1359963541734887428", "lng": -79.8996, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "\u2654Queen F.", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-2.1761, -79.8996]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "14:32:29", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Hoy es el D\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en la Ciencia, un d\u00eda para recordar y reconocer la contribuci\u00f3n de las mujeres en los medios cient\u00edficos\ud83d\udd2c\ud83d\udc95 en Guayaquil, Ecuador  https://t.co/DnEw75V9sJ", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CLKlrI5hWWOo3Oz9D9zYyhj9kQ_W5_KRcZZE1Q0/?igshid=1lc33wcs2yg1f']", "user_bio": "#Obstetra no solo de vocaci\u00f3n si no de Coraz\u00f3n  \u2655", "user_followers": "543.0", "user_following": "619.0", "user_id": "208844290", "user_join_date": "2010-10-28", "user_join_time": "01:39:24 UTC", "user_location": "Guayaquil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397094656752734208/jmpnLkrA_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "56890.0", "user_verified": "False", "username": "sailorflower", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1359978435888771078", "created_at": "2021-02-11 15:31:40 CST", "date": "2021-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1359978435888771078", "language": "es", "lat": 37.8990784, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/asesoria_alacor/status/1359978435888771078", "lng": -4.77494, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "alacor", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [37.8990784, -4.77494]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "15:31:40", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "D\u00eda Internacional de la mujer y la ni\u00f1a en la Ciencia. Enhorabuena por todas esas cient\u00edficas pasadas, por la presentes y por las futuras. en Alacor  https://t.co/nuUMuuNlh1", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CLKscv1hqCN/?igshid=1kvsn0fqvctf3']", "user_bio": "Asesor\u00eda y laboratorio alimentario. Cursos de manipulador de alimentos. An\u00e1lisis de Alimentos y Aguas.", "user_followers": "579.0", "user_following": "945.0", "user_id": "1171503860", "user_join_date": "2013-02-12", "user_join_time": "10:00:56 UTC", "user_location": "C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3243055219/ea31ae054689080522aa8cdcd802f7f7_normal.jpeg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "9910.0", "user_verified": "False", "username": "asesoria_alacor", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1360078784645353474", "created_at": "2021-02-11 22:10:25 CST", "date": "2021-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1360078784645353474", "language": "es", "lat": 21.0179, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/LilianaAguiler/status/1360078784645353474", "lng": -101.2581, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Liliana Aguilera", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [21.0179, -101.2581]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "22:10:25", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Ma\u00f1ana , no te la pierdas. En conmemoraci\u00f3n del D\u00eda Internacional de las ni\u00f1as y las mujeres en la ciencia. en Guanajuato Capital  https://t.co/672dxFf0vb", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CLLaFS8jLI8/?igshid=3ibr5vwb49p8']", "user_bio": "Persigo la igualdad entre mujeres y hombres. Directora General de Atenci\u00f3n a las Mujeres de Gto Capital. Fundadora-Pdta de la ONG Ella Transforma Mam\u00e1 de ND", "user_followers": "936.0", "user_following": "1616.0", "user_id": "165133817", "user_join_date": "2010-07-10", "user_join_time": "18:02:14 UTC", "user_location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236517482787147778/gSec_Y3d_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "2164.0", "user_verified": "False", "username": "lilianaaguiler", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1360082992560033795", "created_at": "2021-02-11 22:27:09 CST", "date": "2021-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1360082992560033795", "language": "es", "lat": -8.0, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/EFBA/status/1360082992560033795", "lng": -78.0, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Esc. Format. Basket", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-8.0, -78.0]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "22:27:09", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "La Ciencia se muestra en el lado m\u00e1s fuerte de la humanidad. \ud83e\uddb8\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude46\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddd6\u200d\u2640\ufe0f Feliz d\u00eda internacional de la mujer y la ni\u00f1a en la ciencia en Peru  https://t.co/JdgLCf9vmo", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CLLb_xfhqRT/?igshid=zgzbjam46ky3']", "user_bio": "Escuela Formativa de Basketball Chaclacayo.", "user_followers": "355.0", "user_following": "916.0", "user_id": "65268396", "user_join_date": "2009-08-13", "user_join_time": "04:01:15 UTC", "user_location": "Chaclacayo, Lima, Per\u00fa", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/751158496901664768/CZxttxcr_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "3184.0", "user_verified": "False", "username": "efba", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1360164011338203147", "created_at": "2021-02-12 03:49:05 CST", "date": "2021-02-12", "geo": "nan", "hashtags": "['barakaldo']", "id": "1360164011338203147", "language": "eu", "lat": 43.29607358, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/barakaldodigita/status/1360164011338203147", "lng": -2.99046693, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Barakaldo Digital", "near": "nan", "photos": "['https://pbs.twimg.com/media/EuBF9cAVoAE1tZ6.jpg']", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [43.29607358, -2.99046693]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "https://pbs.twimg.com/media/EuBF9cAVoAE1tZ6.jpg", "time": "03:49:05", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "EMAKUME ETA NESKA ZIENTZIALARIEN NAZIOARTEKO EGUNA / DIA INTERNACIONAL DE LA MUJER Y LA NI\u00d1A EN LA CIENCIA  https://t.co/cpv333oqq8 &gt; BarakaldoDigital #Barakaldo  https://t.co/gqcGzNQKRy", "urls": "['http://dlvr.it/RsYBDy']", "user_bio": "Las noticias de Barakaldo \u2022 https://t.co/3RUCXxOO4l\u2026 \u2022 https://t.co/6HhEcvueft\u2026 \u2022 https://t.co/sQnRaeIbAG\u2026", "user_followers": "5719.0", "user_following": "449.0", "user_id": "79192434", "user_join_date": "2009-10-02", "user_join_time": "14:20:10 UTC", "user_location": "Barakaldo", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273699622825930754/wR577h6v_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "67054.0", "user_verified": "False", "username": "barakaldodigita", "video": "1"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1361699760445394949", "created_at": "2021-02-16 09:31:36 CST", "date": "2021-02-16", "geo": "nan", "hashtags": "['ieshuertaalta', 'abriendopuertas']", "id": "1361699760445394949", "language": "es", "lat": 36.6562097, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/IESHuertaAlta/status/1361699760445394949", "lng": -4.5607891, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'educacionenmlg', 'name': 'm\u00e1lagaeduca', 'id': '58576852'}, {'screen_name': 'malagaconvive', 'name': 'gabinete convivencia', 'id': '4927136283'}, {'screen_name': 'asociacioneoeo', 'name': 'asociaci\u00f3n eoeo', 'id': '238377146'}, {'screen_name': 'cepmalaga', 'name': 'cep de m\u00e1laga', 'id': '95039432'}]", "name": "IES Huerta Alta", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [36.6562097, -4.5607891]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "09:31:36", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "D\u00eda Internacional de la Ni\u00f1a y la Ciencia #ieshuertaalta #abriendopuertas @educacionenmlg @Malagaconvive @asociacioneoeo @cepmalaga @teresa_t_orienta en I.E.S Huerta Alta  https://t.co/lt6CqM9t9a", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CLW7N9kHNuKVpVuBGbjQmcn0SsobiThJ7ALAuY0/?igshid=q6x3zt7nx6t3']", "user_bio": "- Alhaurin de la Torre -", "user_followers": "417.0", "user_following": "356.0", "user_id": "2330207004", "user_join_date": "2014-02-06", "user_join_time": "12:18:29 UTC", "user_location": "Alhaur\u00edn de la Torre, Espa\u00f1a", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/432279788435161088/ykyYgD2A_normal.jpeg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "2632.0", "user_verified": "False", "username": "ieshuertaalta", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1362023362739003393", "created_at": "2021-02-17 06:57:29 CST", "date": "2021-02-17", "geo": "nan", "hashtags": "['mujeres', 'educacion', 'tecnologia']", "id": "1362023362739003393", "language": "es", "lat": -34.443603, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/vitapilar/status/1362023362739003393", "lng": -58.807978, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Mar\u00eda Eva Gonzalez", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-34.443603, -58.807978]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "06:57:29", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "#Mujeres #Educacion #Tecnologia (@ Escuela Digital Inclusiva in Pilar, Buenos Aires)  https://t.co/arqZRmKQAf", "urls": "['https://www.swarmapp.com/c/a8uMI3MQuA9']", "user_bio": "Emprendedora Social \ud83e\uddda\n\ud83d\udccdMunicipalidad de Pilar. \nMujeres, Educaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda. \nWiseLatam IAE #Mujeresporlaindustria \n#RRPP  https://t.co/1DZ4LBs7bP", "user_followers": "5252.0", "user_following": "5781.0", "user_id": "15807954", "user_join_date": "2008-08-11", "user_join_time": "13:19:37 UTC", "user_location": "Pilar, Buenos Aires, Argentina", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210572936853278722/HoX_7DgA_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "15170.0", "user_verified": "False", "username": "vitapilar", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1362867600833716225", "created_at": "2021-02-19 14:52:11 CST", "date": "2021-02-19", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1362867600833716225", "language": "es", "lat": 43.32597853, "likes_count": "2", "link": "https://twitter.com/DepNauticaPortu/status/1362867600833716225", "lng": -3.02162151, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "N\u00e1utica Portugalete", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [43.32597853, -3.02162151]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "14:52:11", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Agenda de fin de semana: Waterpolo_ Masculino A vs Urbat 15:35 en Eibar Masculino B vs Donosti c-Hernani 16:00 en Portu Chicas vs Leioa B 20:20 en Leioa, piscina Sakonetas. en Deportiva Na\u00fatica Portugalete  https://t.co/lCnvflJNvE", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CLfOSkVhVaR/?igshid=1iwim1k26ofhd']", "user_bio": "Deportiva N\u00e1utica #Portugalete: nataci\u00f3n, waterpolo y sincronizada; en la margen izquierda desde 1948. #Compromiso. ACTITUD+APTITUD = ENTRENO+TALENTO.", "user_followers": "1331.0", "user_following": "553.0", "user_id": "2582596869", "user_join_date": "2014-06-04", "user_join_time": "15:04:33 UTC", "user_location": "Portugalete, Bizkaia", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/822111967678754822/iSuhd0PL_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "4674.0", "user_verified": "False", "username": "depnauticaportu", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1364225545534271491", "created_at": "2021-02-23 08:48:10 CST", "date": "2021-02-23", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1364225545534271491", "language": "es", "lat": -31.36703331, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/_tedetiloxfavor/status/1364225545534271491", "lng": -64.58285834, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Psicod\u00e9licaStar \ud83d\udc9a\u270c", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-31.36703331, -64.58285834]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "08:48:10", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "\"La mujer en la que te est\u00e1s convirtiendo te costar\u00e1 personas, relaciones, espacios y cosas materiales; el\u00edgela por encima de todo\" R. I. \ud83e\udd8b\u270a\ud83c\udffd\ud83c\udf3a en Tanti  Sierras De Cordoba. Rep\u00fablica Argentina  https://t.co/CHm6t4Uk5T", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CLo3yMAsPxF/?igshid=1cftda8u6ea7c']", "user_bio": "Soy peronista, porque no se puede ser feliz en soledad. \nFpsico UNR.\nEscuchadora serial de m\u00fasica.\nLa furia y la ternura, coexistiendo \ud83d\udd25", "user_followers": "1813.0", "user_following": "1160.0", "user_id": "181005391", "user_join_date": "2010-08-21", "user_join_time": "01:33:34 UTC", "user_location": "Rosario, Argentina", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283562284611182592/XSJS1g1i_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "26827.0", "user_verified": "False", "username": "_tedetiloxfavor", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1364399626065879042", "created_at": "2021-02-24 03:01:05 UTC", "date": "2021-02-24", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1364409987334688772", "language": "es", "lat": 37.94613647, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/varelad/status/1364409987334688772", "lng": -121.99935581, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Diego Varela", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [37.94613647, -121.99935581]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "2", "reply_to": "[{'screen_name': 'lucholongoni', 'name': 'Luciano Longoni', 'id': '150485316'}]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "03:01:05", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "@lucholongoni Hacer vino, producci\u00f3n chica, gourmet y salida por suscripcion.", "urls": "[]", "user_bio": "Mad about travelling all around the world. Won't stop until I get it.", "user_followers": "506.0", "user_following": "446.0", "user_id": "14466670", "user_join_date": "2008-04-21", "user_join_time": "20:41:48 UTC", "user_location": "Concord", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401754370144825344/a85sEIui_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "51338.0", "user_verified": "False", "username": "varelad", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1365048809609441283", "created_at": "2021-02-25 21:19:32 UTC", "date": "2021-02-25", "geo": "nan", "hashtags": "['diosesfiel', 'educacionfisica', 'aprendeencasa']", "id": "1365048809609441283", "language": "es", "lat": 19.0483, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/davidramosb/status/1365048809609441283", "lng": -98.2064, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "David_Mountain", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [19.0483, -98.2064]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "21:19:32", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Gracias a todos las ni\u00f1as y ni\u00f1as que se conectaron a la sesi\u00f3n de Educaci\u00f3n F\u00edsica de S\u00faper H\u00e9roes. S\u00faper motivante verles.  #DiosEsFiel #EducacionFisica #AprendeEnCasa en Puebla City  https://t.co/tEwyveFjsS", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CLuuL9aLiMfmfN3Z3FVd6uHwoLjRYMiuIBBJT80/?igshid=m1g2rd04f48g']", "user_bio": "Docente por Vocaci\u00f3n y Vendedor por convicci\u00f3n. Enamorado de la vida y agradecido con Dios. Instagram @david_Mountain", "user_followers": "1342.0", "user_following": "4882.0", "user_id": "145754652", "user_join_date": "2010-05-19", "user_join_time": "20:04:01 UTC", "user_location": "Puebla, M\u00e9xico", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374207607343288321/7WnzkUWF_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "3433.0", "user_verified": "False", "username": "davidramosb", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1365276561889402885", "created_at": "2021-02-26 12:24:32 UTC", "date": "2021-02-26", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1365276561889402885", "language": "es", "lat": -33.9977897, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/OSCARCANAVESE/status/1365276561889402885", "lng": -61.6039043, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "OSCAR A. CANAVESE", "near": "nan", "photos": "['https://pbs.twimg.com/media/EvJvzESVoAYdjas.jpg']", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-33.9977897, -61.6039043]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "https://pbs.twimg.com/media/EvJvzESVoAYdjas.jpg", "time": "12:24:32", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Ampliacion | Teodelina: muere mujer embestida por un rodado en camino rural: La produccion de Canavese Hnos se comunic\u00f3 con el Subjefe de Cuerpo Activo Bomberos de Teodelina, quien detall\u00f3 la participacion que tuvieron en este lamentable suceso  https://t.co/evceDEUa7T  https://t.co/qNqKDcXtOE", "urls": "['http://dlvr.it/RtXd27']", "user_bio": "09/03/1982", "user_followers": "593.0", "user_following": "2364.0", "user_id": "102707932", "user_join_date": "2010-01-07", "user_join_time": "15:26:05 UTC", "user_location": "Villa Canas", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139992519419318273/0EEEOYdX_normal.png", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "27359.0", "user_verified": "False", "username": "oscarcanavese", "video": "1"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1366376184104247296", "created_at": "2021-03-01 07:14:02 CST", "date": "2021-03-01", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1366376184104247296", "language": "es", "lat": 6.22735659, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/Mteheran/status/1366376184104247296", "lng": -75.57277027, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Miguel Teheran", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [6.22735659, -75.57277027]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "07:14:02", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "El papel de la mujer en la  tecnolog\u00eda. @lau_programadora em Colombia, Antioquia  https://t.co/sw5YRsJdyt", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CL4JzzKjuPI/?igshid=drv073xuk6ta']", "user_bio": "Solutions Architect C#/JS, Speaker, Microsoft MVP, Alibaba Cloud MVP, teacher at @_netuniversity /@Udemy- @avanet\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb\ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf73\ud83e\udd58\u2708\ud83c\udf0e\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udeb4\ud83c\udfa8", "user_followers": "1320.0", "user_following": "1661.0", "user_id": "142736478", "user_join_date": "2010-05-11", "user_join_time": "16:34:44 UTC", "user_location": "Medellin-Colombia", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1192158533791485953/nDnS1vy9_normal.png", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "11917.0", "user_verified": "False", "username": "mteheran", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1366842507242336257", "created_at": "2021-03-02 14:07:03 CST", "date": "2021-03-02", "geo": "nan", "hashtags": "['localespol\u00edticayeconom\u00eda']", "id": "1366842507242336257", "language": "es", "lat": -34.16022905, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/LADdigital/status/1366842507242336257", "lng": -58.95890236, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "La Aut\u00e9ntica Defensa", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-34.16022905, -58.95890236]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "14:07:03", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "\ud83d\udcf0 #LocalesPol\u00edticayEconom\u00eda Entregan 2500 kits de \u00fatiles escolares a ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes: Alejo Sarna, del Frente de Todos Campana, encabez\u00f3 el operativo de entrega de materiales educativos en toda la ciudad junto a Carlos Castillo e\u2026  https://t.co/f39pCbI2wV | CampanaBA", "urls": "['https://www.laautenticadefensa.net/179747']", "user_bio": "Diario zonal de la Ma\u00f1ana. Ciudad de Campana, Buenos Aires - Publicamos de martes a domingo. Esta es la versi\u00f3n digital del Diario Impreso. | #LADdigital", "user_followers": "8236.0", "user_following": "6670.0", "user_id": "47636661", "user_join_date": "2009-06-16", "user_join_time": "14:29:03 UTC", "user_location": "Campana, Argentina", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/799864427935858688/MNy8X6VS_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "162558.0", "user_verified": "False", "username": "laddigital", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1367204710273478656", "created_at": "2021-03-03 14:06:19 CST", "date": "2021-03-03", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1367204710273478656", "language": "es", "lat": 14.6211, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/batresali/status/1367204710273478656", "lng": -90.5269, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'cocal', 'name': 'crystal', 'id': '30761534'}, {'screen_name': 'organizacionopc', 'name': 'organizaci\u00f3n, s.a.', 'id': '950447312551206912'}]", "name": "alisson", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [14.6211, -90.5269]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "14:06:19", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "@worldmeetingsfo @cocal.latam @organizacionopc  !!! Celebrando ser mujeres y nuestro rol en nuestra industria y las dem\u00e1s \ud83e\udd2a @ Guatemala City, Guatemala  https://t.co/ayy0TAtjUj", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CL-CkdXFCyHWZUAux0KNU7RhIf4fR9lUX4KUpA0/?igshid=19x3dzulix1f']", "user_bio": "Mice and Tourism Industry, CEO Organizaci\u00f3n, S.A. Meetings & Architect Planners", "user_followers": "919.0", "user_following": "762.0", "user_id": "464975146", "user_join_date": "2012-01-15", "user_join_time": "20:37:32 UTC", "user_location": "Guatemala", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400141033015480322/2kNs6wcI_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "2987.0", "user_verified": "False", "username": "batresali", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1368169752116535299", "created_at": "2021-03-06 06:01:02 CST", "date": "2021-03-06", "geo": "nan", "hashtags": "['chile', 'coquimbo', 'laserena']", "id": "1368169752116535299", "language": "es", "lat": -29.90609569, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/lavozdelnortecl/status/1368169752116535299", "lng": -71.27402289, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "La Voz del Norte", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-29.90609569, -71.27402289]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "06:01:02", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Noticias LVN: #Chile #Coquimbo #LaSerena El rol clave de la mujer en la miner\u00eda  https://t.co/eH2ikeFn1f", "urls": "['http://dlvr.it/Rv57zj']", "user_bio": "El portal de noticias del Eclipse Total de Sol. S\u00edguenos en Facebook https://t.co/mNZqdbNWUH", "user_followers": "3600.0", "user_following": "2585.0", "user_id": "136281744", "user_join_date": "2010-04-23", "user_join_time": "14:00:32 UTC", "user_location": "La Serena", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219111411701506050/gil3RYBY_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "14127.0", "user_verified": "False", "username": "lavozdelnortecl", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1368883826274013184", "created_at": "2021-03-08 05:18:31 CST", "date": "2021-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['mujer', 'diadelamujer', 'felizdiamujer', 'womensday', 'woman', 'internationalwomensday', '3d', 'cinema4d', 'adobedimension', '3ddesign']", "id": "1368883826274013184", "language": "es", "lat": 19.45, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/VictorMTavarez/status/1368883826274013184", "lng": -70.7, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Victor Manuel", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [19.45, -70.7]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "05:18:31", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "8 de Marzo - D\u00eda Internacional de la Mujer  Software: Cinema 4D + Adobe Dimension   #mujer #diadelamujer #felizdiamujer #womensday #woman #internationalwomensday #3d #cinema4d #adobedimension #3ddesign  https://t.co/Crp7lNIeGc", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CMJ-Jwajx1G/?igshid=17rk6gdveia8j']", "user_bio": "U wanna know me, Follow me..", "user_followers": "680.0", "user_following": "759.0", "user_id": "21827444", "user_join_date": "2009-02-25", "user_join_time": "02:44:50 UTC", "user_location": "\u00dcT: 19.4924181,-70.7256796", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/602804506091343872/dp5FJic8_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "30750.0", "user_verified": "False", "username": "victormtavarez", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1368897819856232452", "created_at": "2021-03-08 12:14:07 UTC", "date": "2021-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1368897819856232452", "language": "es", "lat": 40.74404, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/EPPRESS/status/1368897819856232452", "lng": -73.91915, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Eppress Luis Salgado", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [40.74404, -73.91915]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "12:14:07", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Felicidades a todas las mujeres en su d\u00eda Internacional.    Eppress NY Evelio Producci\u00f3n. en Eppress NY  https://t.co/wN8t1E9E1v", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CMKEhEejbWw/?igshid=nhukl13js5z2']", "user_bio": "Armenia Colombia New York", "user_followers": "209.0", "user_following": "3.0", "user_id": "85720717", "user_join_date": "2009-10-28", "user_join_time": "02:02:12 UTC", "user_location": "Armenia, Colombia", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/633484968006696960/tZW1JHsw_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "5970.0", "user_verified": "False", "username": "eppress", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1368916373154525191", "created_at": "2021-03-08 07:27:51 CST", "date": "2021-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1368916373154525191", "language": "es", "lat": -34.0655195, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/StaffArrecifes/status/1368916373154525191", "lng": -60.0951785, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'news965', 'name': 'news arrecifes 96.5', 'id': '96924576'}]", "name": "STAFF EVENTOS ARRECIFES", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-34.0655195, -60.0951785]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "07:27:51", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "STAFF EMPRESARIAL  \u2022 \u2022 DISTINCIONES DIA DE LA MUJER  \u2022 \u2022 CCIA / C\u00c1MARA DE COMERCIO E INDUSTRIA DE ARRECIFES  \u2022 \u2022 DEEJAYGROUP  @djlucadeep   P\u00daBLICA @news965 en STAFF Eventos Arrecifes  https://t.co/EvuQyHtn6i", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CMKM88DBNYn/?igshid=1morpjvesrlme']", "user_bio": "DJS PRO", "user_followers": "46.0", "user_following": "214.0", "user_id": "1252223766555475968", "user_join_date": "2020-04-20", "user_join_time": "13:13:23 UTC", "user_location": "nan", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252551062243938305/MFhZcOuM_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "193.0", "user_verified": "False", "username": "staffarrecifes", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1368937940848574466", "created_at": "2021-03-08 14:53:33 UTC", "date": "2021-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1368937940848574466", "language": "es", "lat": 4.69412406, "likes_count": "6", "link": "https://twitter.com/MauricioJaramil/status/1368937940848574466", "lng": -74.03259587, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Mauricio Jaramillo Mar\u00edn", "near": "nan", "photos": "['https://pbs.twimg.com/media/Ev9xzXTVcAE9wTy.jpg']", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [4.69412406, -74.03259587]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "3", "source": "nan", "thumbnail": "https://pbs.twimg.com/media/Ev9xzXTVcAE9wTy.jpg", "time": "14:53:33", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Mujeres TIC: 10 colombianas l\u00edderes en tecnolog\u00eda: En la primera semana de marzo, la empresa de ciberseguridad Kaspersky comparti\u00f3 los resultados del informe de la empresa \u2018\u00bfD\u00f3nde estamos ahora? Entendiendo el rol de las mujeres en la tecnolog\u00eda\u2019, que,\u2026  https://t.co/52OuViCcFm  https://t.co/ENkbWovsuj", "urls": "['http://dlvr.it/RvCSVX']", "user_bio": "Periodista \u2022 Tecnolog\u00eda, Innovaci\u00f3n, Ciencia, con @ImpactoTIC y @AmigosTIC \u2022 Periodismo, con @HangoutsPer \u2022 \ud83c\udf99\ufe0f\ud83d\udcbb\ud83d\ude4f\ud83d\udca1\ud83d\udc99\u26bd\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "user_followers": "68064.0", "user_following": "7602.0", "user_id": "17572957", "user_join_date": "2008-11-23", "user_join_time": "14:16:36 UTC", "user_location": "Bogot\u00e1, Colombia", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390178705826328579/vRgbtLWF_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "140237.0", "user_verified": "True", "username": "mauriciojaramil", "video": "1"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1368937945588068355", "created_at": "2021-03-08 14:53:34 UTC", "date": "2021-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1368937945588068355", "language": "es", "lat": 4.69412406, "likes_count": "3", "link": "https://twitter.com/MauricioJaramil/status/1368937945588068355", "lng": -74.03259587, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Mauricio Jaramillo Mar\u00edn", "near": "nan", "photos": "['https://pbs.twimg.com/media/Ev9xznCVgAAu9At.jpg']", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [4.69412406, -74.03259587]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "2", "source": "nan", "thumbnail": "https://pbs.twimg.com/media/Ev9xznCVgAAu9At.jpg", "time": "14:53:34", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Mujeres TIC: 10 colombianas l\u00edderes en innovaci\u00f3n: Hacer una separaci\u00f3n de qu\u00e9 es tecnolog\u00eda y qu\u00e9 es innovaci\u00f3n puede ser una tarea capciosa. No por usar tecnolog\u00eda se est\u00e1 innovando, por ejemplo. Por eso, en este especial de Mujeres TIC 2021, la\u2026  https://t.co/1ITj5FhelC  https://t.co/JMAFPIe4mv", "urls": "['http://dlvr.it/RvCScQ']", "user_bio": "Periodista \u2022 Tecnolog\u00eda, Innovaci\u00f3n, Ciencia, con @ImpactoTIC y @AmigosTIC \u2022 Periodismo, con @HangoutsPer \u2022 \ud83c\udf99\ufe0f\ud83d\udcbb\ud83d\ude4f\ud83d\udca1\ud83d\udc99\u26bd\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "user_followers": "68064.0", "user_following": "7602.0", "user_id": "17572957", "user_join_date": "2008-11-23", "user_join_time": "14:16:36 UTC", "user_location": "Bogot\u00e1, Colombia", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390178705826328579/vRgbtLWF_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "140237.0", "user_verified": "True", "username": "mauriciojaramil", "video": "1"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1368939703177605121", "created_at": "2021-03-08 09:00:33 CST", "date": "2021-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1368939703177605121", "language": "es", "lat": 4.69412406, "likes_count": "4", "link": "https://twitter.com/MauricioJaramil/status/1368939703177605121", "lng": -74.03259587, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Mauricio Jaramillo Mar\u00edn", "near": "nan", "photos": "['https://pbs.twimg.com/media/Ev9zZ8fVEAIIB1H.jpg']", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [4.69412406, -74.03259587]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "4", "source": "nan", "thumbnail": "https://pbs.twimg.com/media/Ev9zZ8fVEAIIB1H.jpg", "time": "09:00:33", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Mujeres TIC: 10 colombianas l\u00edderes en ciencia: La C de ciencia fue la categor\u00eda m\u00e1s dif\u00edcil de decidir, por fortuna, por exceso de refrentes. Est\u00e1 compuesto por cient\u00edficas colombianas que est\u00e1n haciendo trabajos de enorme valor, que impulsan a m\u00e1s\u2026  https://t.co/Xs3P7hlxwW  https://t.co/sUxRgNg54T", "urls": "['http://dlvr.it/RvCTXp']", "user_bio": "Periodista \u2022 Tecnolog\u00eda, Innovaci\u00f3n, Ciencia, con @ImpactoTIC y @AmigosTIC \u2022 Periodismo, con @HangoutsPer \u2022 \ud83c\udf99\ufe0f\ud83d\udcbb\ud83d\ude4f\ud83d\udca1\ud83d\udc99\u26bd\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "user_followers": "68064.0", "user_following": "7602.0", "user_id": "17572957", "user_join_date": "2008-11-23", "user_join_time": "14:16:36 UTC", "user_location": "Bogot\u00e1, Colombia", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390178705826328579/vRgbtLWF_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "140237.0", "user_verified": "True", "username": "mauriciojaramil", "video": "1"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1368967370694402050", "created_at": "2021-03-08 10:50:30 CST", "date": "2021-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1368967370694402050", "language": "es", "lat": 10.3422586, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/guzmanpineda/status/1368967370694402050", "lng": -67.0347203, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Guzm\u00e1n G. Pineda G. \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [10.3422586, -67.0347203]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "10:50:30", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Qu\u00e9 es el \"efecto Matilda\" que invisibiliza a las mujeres en la ciencia...  https://t.co/Aa9ZTT66mX", "urls": "['https://bbc.in/2N0ymFK']", "user_bio": "Abogado (UCV) \nEspecialista en Dcho. Laboral, Enfermedades Ocupacionales/Accidentes Laborales", "user_followers": "696.0", "user_following": "248.0", "user_id": "48530631", "user_join_date": "2009-06-18", "user_join_time": "23:24:01 UTC", "user_location": "Edo. Miranda Venezuela", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1077853668962193408/geTd2IKf_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "59577.0", "user_verified": "False", "username": "guzmanpineda", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1369028286894903297", "created_at": "2021-03-08 14:52:33 CST", "date": "2021-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1369028286894903297", "language": "es", "lat": 4.69412406, "likes_count": "6", "link": "https://twitter.com/MauricioJaramil/status/1369028286894903297", "lng": -74.03259587, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'impactotic', 'name': 'impacto tic', 'id': '555099241'}]", "name": "Mauricio Jaramillo Mar\u00edn", "near": "nan", "photos": "['https://pbs.twimg.com/media/Ev_D-OCUUAQoiVL.jpg']", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [4.69412406, -74.03259587]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "2", "source": "nan", "thumbnail": "https://pbs.twimg.com/media/Ev_D-OCUUAQoiVL.jpg", "time": "14:52:33", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Mujeres en tecnolog\u00eda, innovaci\u00f3n y ciencia que la est\u00e1n \u2018rompiendo\u2019 en Colombia: Para comenzar con pie derecho la segunda temporada de Contra TIC \u2013el podcast de tecnolog\u00eda, innovaci\u00f3n y ciencia de los m\u00e1s j\u00f3venes de @ImpactoTIC\u2013 exploramos el \u2018lado B\u2019,\u2026  https://t.co/X7Z6u6yd7m  https://t.co/l6Ymc8h9ry", "urls": "['http://dlvr.it/RvDXCj']", "user_bio": "Periodista \u2022 Tecnolog\u00eda, Innovaci\u00f3n, Ciencia, con @ImpactoTIC y @AmigosTIC \u2022 Periodismo, con @HangoutsPer \u2022 \ud83c\udf99\ufe0f\ud83d\udcbb\ud83d\ude4f\ud83d\udca1\ud83d\udc99\u26bd\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "user_followers": "68064.0", "user_following": "7602.0", "user_id": "17572957", "user_join_date": "2008-11-23", "user_join_time": "14:16:36 UTC", "user_location": "Bogot\u00e1, Colombia", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390178705826328579/vRgbtLWF_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "140237.0", "user_verified": "True", "username": "mauriciojaramil", "video": "1"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1369029544087232512", "created_at": "2021-03-08 14:57:33 CST", "date": "2021-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['mividaesunatombola']", "id": "1369029544087232512", "language": "es", "lat": 19.0, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/socratemckinney/status/1369029544087232512", "lng": -70.666667, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'modajumbo', 'name': 'moda jumbo rd', 'id': '200765925'}]", "name": "Socrates Mckinney", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [19.0, -70.666667]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "14:57:33", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Gracias @modajumbo por rendir un merecido homenaje a nuestra Jenny Polanco y con ella a todas las mujeres que trabajan en la industria de la moda. . .  #mividaesunatombola\ud83e\uddf3 en Dominican Republic  https://t.co/gL8615VtRJ", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CMLAYQRgE7K/?igshid=1qj7nuuoatkow']", "user_bio": "amo viajar, la moda, la gastronom\u00eda,  la arquitectura y lo comparto en mis  #socratrip. directir creativo de @mck.rd", "user_followers": "21614.0", "user_following": "725.0", "user_id": "116623134", "user_join_date": "2010-02-23", "user_join_time": "03:20:11 UTC", "user_location": "nan", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2617738735/bv6xccb7ovqv4xth19fn_normal.jpeg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "25992.0", "user_verified": "False", "username": "socratemckinney", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1369040991135559685", "created_at": "2021-03-08 15:43:02 CST", "date": "2021-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['cultural', 'tecnolog\u00eda']", "id": "1369040991135559685", "language": "es", "lat": 4.81419444, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/ElPereiranoNews/status/1369040991135559685", "lng": -75.69454126, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'unisyslatam', 'name': 'unisys latin america', 'id': '826102919674097664'}]", "name": "elpereirano.com", "near": "nan", "photos": "['https://pbs.twimg.com/media/Ev_PhrtU8AAJBtJ.jpg']", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [4.81419444, -75.69454126]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "https://pbs.twimg.com/media/Ev_PhrtU8AAJBtJ.jpg", "time": "15:43:02", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "| Recomendado  | Primicias | #Cultural #Tecnolog\u00eda MUJERES EN TECNOLOG\u00cdA: \u00bfC\u00d3MO AYUDAR A FORJAR UN MUNDO CON IGUALDAD DE G\u00c9NERO?: \u00a0(@UnisysLatam) En el D\u00eda Internacional de la Mujer, Unisys comparte las claves\u2026  https://t.co/nJ4KyxHb1V |  https://t.co/yTKELgr9m7 | RT y S\u00edguenos |  https://t.co/Dbz8fY9laq", "urls": "['https://www.elpereirano.com/2021/03/mujeres-en-tecnologia-como-ayudar.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter', 'http://ElPereirano.com']", "user_bio": "https://t.co/DZ6vo1b9Zs #Noticias de #Pereira y #Risaralda, #Econom\u00eda, #Opini\u00f3n,  #Personajes, #Pol\u00edtica, #Entretenimiento, #Tecnolog\u00eda  #ElPereirano", "user_followers": "12806.0", "user_following": "14107.0", "user_id": "137492233", "user_join_date": "2010-04-26", "user_join_time": "22:37:03 UTC", "user_location": "Pereira, Colombia", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/957752907306184707/aA0QgcDw_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "99382.0", "user_verified": "False", "username": "elpereiranonews", "video": "1"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1369065778209689600", "created_at": "2021-03-08 23:21:32 UTC", "date": "2021-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['c\u00e1marachilenadelaconstrucci\u00f3n', 'chile', 'coquimbo']", "id": "1369065778209689600", "language": "es", "lat": -29.90609569, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/lavozdelnortecl/status/1369065778209689600", "lng": -71.27402289, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "La Voz del Norte", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-29.90609569, -71.27402289]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "23:21:32", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Noticias LVN: #C\u00e1maraChilenadelaConstrucci\u00f3n #Chile #Coquimbo C\u00e1mara Chilena de la Construcci\u00f3n conmemora el D\u00eda Internacional de la Mujer y presenta Premio Mujer Construye  https://t.co/8cB7gWpMMr", "urls": "['http://dlvr.it/RvDsgd']", "user_bio": "El portal de noticias del Eclipse Total de Sol. S\u00edguenos en Facebook https://t.co/mNZqdbNWUH", "user_followers": "3600.0", "user_following": "2585.0", "user_id": "136281744", "user_join_date": "2010-04-23", "user_join_time": "14:00:32 UTC", "user_location": "La Serena", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219111411701506050/gil3RYBY_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "14127.0", "user_verified": "False", "username": "lavozdelnortecl", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1369094937308921856", "created_at": "2021-03-09 01:17:24 UTC", "date": "2021-03-09", "geo": "nan", "hashtags": "['mujer']", "id": "1369094937308921856", "language": "es", "lat": 10.9666393, "likes_count": "2", "link": "https://twitter.com/AlexisKillero/status/1369094937308921856", "lng": -74.7693242, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'defensoriacol', 'name': 'defensor\u00eda del pueblo', 'id': '191465222'}]", "name": "Alexis Castillo", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [10.9666393, -74.7693242]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "1", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "01:17:24", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Hoy, desde el @centrojuridicocomunitariobq en alianza con la @defensoriacol y @corporacionpazaporte Exaltamos el rol de la #Mujer en la construcci\u00f3n de una mejor BARRANQUILLA. Que hermoso reconocimiento \ud83e\udd70\ud83d\udc9c\ud83e\udd0d\ud83d\ude4c\ud83c\udffb  https://t.co/HGeL5vsfzh", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CMLeJ4eAm8a/?igshid=1twoytnif6mc2']", "user_bio": "EDIL SUROCCIDENTE 2020-2023. Licenciado en Educaci\u00f3n y Abogado Constitucionalista, Mg en Gerencia de Proyectos de Investigaci\u00f3n y Desarrollo \u2696\ufe0f\ud83d\udcda\ud83d\udcca", "user_followers": "2368.0", "user_following": "4365.0", "user_id": "583560462", "user_join_date": "2012-05-18", "user_join_time": "05:01:52 UTC", "user_location": "nan", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1110952684704677891/RMd5cqT8_normal.png", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "8857.0", "user_verified": "False", "username": "alexiskillero", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1369136766339461121", "created_at": "2021-03-08 22:03:37 CST", "date": "2021-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['8m']", "id": "1369136766339461121", "language": "es", "lat": 25.6714, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/ScarlettM13/status/1369136766339461121", "lng": -100.3189, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Scarlett Carrera", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [25.6714, -100.3189]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "22:03:37", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Mujeres en la ciencia, mujeres en medicina. #8M en Monterrey, Nuevo Leon, Mexico  https://t.co/c53eHpO8DS", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CMLxLZZBk9yEuA1-CiKVnC8H8PCTKAvnRH_0so0/?igshid=1dbdgbvjyn14y']", "user_bio": "M\u00e9dica, m\u00fasica, agente del caos.", "user_followers": "294.0", "user_following": "1116.0", "user_id": "98727647", "user_join_date": "2009-12-22", "user_join_time": "21:51:18 UTC", "user_location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358614983827992577/mbLEdHJJ_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "3731.0", "user_verified": "False", "username": "scarlettm13", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1369406144809144322", "created_at": "2021-03-09 15:54:01 CST", "date": "2021-03-09", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1369406144809144322", "language": "es", "lat": 25.540505, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/torreon/status/1369406144809144322", "lng": -103.460398, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'camimex_oficial', 'name': 'camimex oficial', 'id': '1097621431347830785'}]", "name": "El Siglo de Torre\u00f3n", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [25.540505, -103.460398]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "15:54:01", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Directora de @Camimex_Oficial dijo que la miner\u00eda ha roto mitos, pues el 16% de la plantilla laboral la ocupan mujeres", "urls": "[]", "user_bio": "Peri\u00f3dico Regional. Defensor de la Comunidad Lagunera, noticias de Coahuila y Durango. Miembro de la AEE\nDisponible en App Store y Google Play\nFb/ elsiglo.mx", "user_followers": "167787.0", "user_following": "256.0", "user_id": "8091552", "user_join_date": "2007-08-09", "user_join_time": "23:21:55 UTC", "user_location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1311392134667399173/TTtc6NvJ_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "828027.0", "user_verified": "True", "username": "torreon", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1369683461284499464", "created_at": "2021-03-10 10:15:59 CST", "date": "2021-03-10", "geo": "nan", "hashtags": "['ieshuertaalta', 'abriendopuertas', 'pactodeestado']", "id": "1369683461284499464", "language": "es", "lat": 36.6562097, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/IESHuertaAlta/status/1369683461284499464", "lng": -4.5607891, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'educacionenmlg', 'name': 'm\u00e1lagaeduca', 'id': '58576852'}, {'screen_name': 'malagaconvive', 'name': 'gabinete convivencia', 'id': '4927136283'}, {'screen_name': 'asociacioneoeo', 'name': 'asociaci\u00f3n eoeo', 'id': '238377146'}, {'screen_name': 'cepmalaga', 'name': 'cep de m\u00e1laga', 'id': '95039432'}]", "name": "IES Huerta Alta", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [36.6562097, -4.5607891]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "10:15:59", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Ginkana Mujeres en la Ciencia #ieshuertaalta #abriendopuertas @educacionenmlg @Malagaconvive @asociacioneoeo @cepmalaga @teresa_t_orienta #pactodeestado en I.E.S Huerta Alta  https://t.co/k0wNLg4j3z", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CMPpaHAHnDOFeMLIoDfVg8udKLr3YZJe9OsEuQ0/?igshid=1qy7oikdvwfgb']", "user_bio": "- Alhaurin de la Torre -", "user_followers": "417.0", "user_following": "356.0", "user_id": "2330207004", "user_join_date": "2014-02-06", "user_join_time": "12:18:29 UTC", "user_location": "Alhaur\u00edn de la Torre, Espa\u00f1a", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/432279788435161088/ykyYgD2A_normal.jpeg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "2632.0", "user_verified": "False", "username": "ieshuertaalta", "video": "0"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1370169179509157890", "created_at": "2021-03-12 00:26:03 UTC", "date": "2021-03-12", "geo": "nan", "hashtags": "['educaci\u00f3n', 'sena', 'tecnolog\u00eda']", "id": "1370169179509157890", "language": "es", "lat": 4.81419444, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/ElPereiranoNews/status/1370169179509157890", "lng": -75.69454126, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "elpereirano.com", "near": "nan", "photos": "['https://pbs.twimg.com/media/EwPRm6PUcAAeH61.jpg']", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [4.81419444, -75.69454126]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "https://pbs.twimg.com/media/EwPRm6PUcAAeH61.jpg", "time": "00:26:03", "timezone": "0", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "| Recomendado  | Primicias | #Educaci\u00f3n #SENA #Tecnolog\u00eda INTERNET Y VOZ M\u00d3VIL GRATIS PARA 145.000 ESTUDIANTES Y 20.000 MUJERES EMPRENDEDORAS DEL PA\u00cdS, ANUNCI\u00d3 LA MINISTRA TIC, KAREN ABUDINEN:\u2026  https://t.co/vNxrykWCQY |  https://t.co/yTKELgr9m7 | RT y S\u00edguenos |  https://t.co/IyAmsE5J48", "urls": "['https://www.elpereirano.com/2021/03/internet-y-voz-movil-gratis-para-145000.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter', 'http://ElPereirano.com']", "user_bio": "https://t.co/DZ6vo1b9Zs #Noticias de #Pereira y #Risaralda, #Econom\u00eda, #Opini\u00f3n,  #Personajes, #Pol\u00edtica, #Entretenimiento, #Tecnolog\u00eda  #ElPereirano", "user_followers": "12806.0", "user_following": "14107.0", "user_id": "137492233", "user_join_date": "2010-04-26", "user_join_time": "22:37:03 UTC", "user_location": "Pereira, Colombia", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/957752907306184707/aA0QgcDw_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "99382.0", "user_verified": "False", "username": "elpereiranonews", "video": "1"}, {"File": "ES_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1370505692340228099", "created_at": "2021-03-12 16:43:14 CST", "date": "2021-03-12", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1370505692340228099", "language": "es", "lat": 18.44955083, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/DerianhMejia/status/1370505692340228099", "lng": -69.92550058, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Derianh Mejia", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [18.44955083, -69.92550058]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "16:43:14", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Junto a las chicas de @girlsintechdr. Intercambiando opiniones sobre como  eliminar la brecha entre g\u00e9neros en la tecnolog\u00eda. en Camara De Diputados De La Rep\u00fablica Dominicana  https://t.co/Wj41P6Prtl", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CMVfsZID4x3/?igshid=1acoxu7yegul9']", "user_bio": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4 Dominicano. Comprometido con mi pa\u00eds. Hala madrid.", "user_followers": "129.0", "user_following": "465.0", "user_id": "1208431186600767488", "user_join_date": "2019-12-21", "user_join_time": "16:57:14 UTC", "user_location": "nan", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1296329792313229313/IFmV5bKG_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "617.0", "user_verified": "False", "username": "derianhmejia", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1091202437707378689", "created_at": "2019-01-31 23:11:49 CST", "date": "2019-01-31", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1091202437707378689", "language": "pt", "lat": 0.03903014, "likes_count": "2", "link": "https://twitter.com/cleberbarbosaAP/status/1091202437707378689", "lng": -51.05393154, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Cleber Barbosa", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [0.03903014, -51.05393154]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "1", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "23:11:49", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "SOCIEDADE | Ex\u00e9rcito empossa primeira mulher no comando de quartel de engenharia.  https://t.co/7NHz3g0uug em\u2026  https://t.co/KOyFjRWqxI", "urls": "['http://www.cleberbarbosa.net/exercito-empossa-primeira-mulher-no-comando-de-quartel-de-engenharia/', 'https://www.instagram.com/p/BtU7RqKli3L/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=8sajqxs67zwb']", "user_bio": "Jornalista amapaense", "user_followers": "2831.0", "user_following": "2953.0", "user_id": "250909486", "user_join_date": "2011-02-12", "user_join_time": "01:58:52 UTC", "user_location": "Macap\u00e1", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/919944337928146944/fun6VK_v_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "5884.0", "user_verified": "False", "username": "cleberbarbosaap", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1091370978066776066", "created_at": "2019-02-01 10:21:32 CST", "date": "2019-02-01", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1091370978066776066", "language": "pt", "lat": -23.60147202, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/filipesabara/status/1091370978066776066", "lng": -46.71206058, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Filipe Sabar\u00e1", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-23.60147202, -46.71206058]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "10:21:32", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Revis\u00e3o final da plataforma de apoio \u00e0 mulher, que em breve lan\u00e7aremos no fundosocialsp, em parceria com a empreendedora fabisaad que est\u00e1 doando a tecnologia, para todo o Estado de SP!\u2026  https://t.co/75TeHEhWct", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtWH64infD-/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=gnpmxpvm3t23']", "user_bio": "\ud83d\udc8eEMPREENDEDOR ESG  \ud83d\udca1Fundador @arcah_oficial @HortaSocial @SOSsaladasocial \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Candidato a Prefeito \ud83c\udf10Pres.@FundoSocialSP \ud83d\udcbcSec. Des. Social SP", "user_followers": "8120.0", "user_following": "574.0", "user_id": "63474515", "user_join_date": "2009-08-06", "user_join_time": "13:00:10 UTC", "user_location": "S\u00e3o Paulo - Brazil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1321093133627699202/hxdzFlFw_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "3118.0", "user_verified": "True", "username": "filipesabara", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1091896384981217281", "created_at": "2019-02-02 21:09:19 CST", "date": "2019-02-02", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1091896384981217281", "language": "pt", "lat": -22.80466512, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/daysealexia/status/1091896384981217281", "lng": -47.053624, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "#ForaBozonaro #UseMascara", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-22.80466512, -47.053624]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "21:09:19", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "LUGAR DE MULHER \u00c9 NA CI\u00caNCIA! \ud83d\udcc4\ud83d\udcbb\ud83d\udd2c\ud83d\udce1  Mas na moralzinha, mulher tem que estar onde ela quiser, seja pesquisando, empreendendo, lecionando, gerenciando, defendendo casos, fazendo esportes,\u2026  https://t.co/SqRAwmiEZK", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtZ22O9hPty/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1j5sxqrpwhip3']", "user_bio": "eita.\noxente!\nretado!\nBaiana do p\u00e9 raxado, comedora de cuscuz e dan\u00e7arina de forr\u00f3.", "user_followers": "175.0", "user_following": "471.0", "user_id": "170492722", "user_join_date": "2010-07-25", "user_join_time": "00:27:11 UTC", "user_location": "Brazil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1262572676373192705/y9CpyCBB_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "6064.0", "user_verified": "False", "username": "daysealexia", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1092904474144899084", "created_at": "2019-02-05 15:55:06 CST", "date": "2019-02-05", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1092904474144899084", "language": "pt", "lat": -23.4456, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/sheilaromera/status/1092904474144899084", "lng": -46.4956, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Sheila Romera", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-23.4456, -46.4956]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "15:55:06", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Venha para nosso 1o. Encontro sobre Autoconhecimento e Pol\u00edtica Para as Mulheres, dia 9/2 d\u00e1s 8h \u00e0s 17h.  Uma de nossas palestrantes \u00e9 a MALU MOLINA, formada em Moda e Ci\u00eancia Pol\u00edtica,\u2026  https://t.co/YKVpJEkaOk", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BthBRXTjvRO/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=8qr1whpu2hgl']", "user_bio": "Empreendedora, Qu\u00edmica e Cosmet\u00f3loga", "user_followers": "203.0", "user_following": "413.0", "user_id": "44133226", "user_join_date": "2009-06-02", "user_join_time": "15:00:16 UTC", "user_location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o/SP - Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336346278809186308/aVvYzuyN_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "909.0", "user_verified": "False", "username": "sheilaromera", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1093981003058536448", "created_at": "2019-02-08 15:12:50 CST", "date": "2019-02-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1093981003058536448", "language": "pt", "lat": -25.494316, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/mateusiqueira_/status/1093981003058536448", "lng": -49.29431, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "mateus", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-25.494316, -49.29431]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "15:12:50", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "O tempo voa, parab\u00e9ns voc\u00ea merece muito! Pela primeira vez, desde 2004 quando o CEFET se tornou UTFPR, segundo o reitor, tivemos uma formatura de engenharia com mais mulheres do que homens\u2026  https://t.co/OiFaB5Tl0L", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Btoq0p6B0qf/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=hgnfym9d33nf']", "user_bio": "nan", "user_followers": "nan", "user_following": "nan", "user_id": "179150926", "user_join_date": "nan", "user_join_time": "nan", "user_location": "nan", "user_private": "nan", "user_profile_image": "nan", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "nan", "user_verified": "nan", "username": "mateusiqueira_", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1094929162425389057", "created_at": "2019-02-11 06:00:29 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1094929162425389057", "language": "pt", "lat": -21.96989, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/soniatlopes/status/1094929162425389057", "lng": -44.92383, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Sonia T Lopes", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-21.96989, -44.92383]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "06:00:29", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Parab\u00e9ns a todas as mulheres pesquisadoras, cientistas, professoras, estudantes e estagi\u00e1rias que fazem ci\u00eancia em busca de um mundinho melhor pra todos n\u00f3s!\u2026  https://t.co/ovZ5KAAm1J", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtvZ_qkDNM0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=qptwjdntppyw']", "user_bio": "Mulher, m\u00e3e,  biom\u00e9dica por profiss\u00e3o, professora por paix\u00e3o. Amo fam\u00edlia, livros, cappuccinos, vampiros, viagens, sou devota de Nha Chica e aben\u00e7oada por Deus.", "user_followers": "282.0", "user_following": "185.0", "user_id": "64583931", "user_join_date": "2009-08-11", "user_join_time": "01:31:32 UTC", "user_location": "Caxambu - MG - Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/790242560140800001/G5rCO4HO_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "7803.0", "user_verified": "False", "username": "soniatlopes", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1094929300300664837", "created_at": "2019-02-11 06:01:02 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1094929300300664837", "language": "pt", "lat": -13.9234039, "likes_count": "3", "link": "https://twitter.com/matheusf_rr/status/1094929300300664837", "lng": -49.21875, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'unesco', 'name': 'unesco \ud83c\udfdb\ufe0f #education #sciences #culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37', 'id': '20646711'}, {'screen_name': 'onumulheresbr', 'name': 'onu mulheres brasil', 'id': '3341796449'}, {'screen_name': 'matheusf_rr', 'name': 'matheus rocha', 'id': '910139911814225920'}]", "name": "Matheus Rocha", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-13.9234039, -49.21875]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "06:01:02", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Assim como a @unesco e a @onumulheresbr , o @matheusf_rr reconhece o papel fundamental das mulheres nas comunidades da ci\u00eancia e tecnologia e apoia o fortalecimento da sua participa\u00e7\u00e3o no\u2026  https://t.co/wCOx262pct", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtvaDp_D4Kh/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=4hg4gw9xdpie']", "user_bio": "Gerente de Projetos - Comunica\u00e7\u00e3o, Marketing e Tecnologia\nAg\u00eancia Digital FabricArt\nVolunt\u00e1rio - Diretor de Comunica\u00e7\u00e3o e Tecnologia no PMI-DF", "user_followers": "44.0", "user_following": "265.0", "user_id": "910139911814225920", "user_join_date": "2017-09-19", "user_join_time": "13:53:59 UTC", "user_location": "Brasilia, Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249835558781804550/iUV3St61_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "898.0", "user_verified": "False", "username": "matheusf_rr", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1094967211968483328", "created_at": "2019-02-11 08:31:41 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1094967211968483328", "language": "pt", "lat": -7.2191, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/GabrielyMorais_/status/1094967211968483328", "lng": -35.8825, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Gabrielly Morais", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-7.2191, -35.8825]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "08:31:41", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "S\u00f3 pq eu amo essas fotos. Saudades Lab \u2764\ufe0f Dia internacional da mulher na ci\u00eancia \u2764\ufe0f em Campina Grande  https://t.co/Gpcqndp8YL", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtvrTOznpWq/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=vqm2xq31upy1']", "user_bio": "Fot\u00f3grafa \ud83d\udcf8 Publicidade e Propaganda \u2764\ufe0f", "user_followers": "71.0", "user_following": "170.0", "user_id": "2363450621", "user_join_date": "2014-02-24", "user_join_time": "18:45:37 UTC", "user_location": "Campina Grande - PB", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358435933964632064/VCdqLoRO_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "967.0", "user_verified": "False", "username": "gabrielymorais_", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095106911576309760", "created_at": "2019-02-11 17:46:48 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1095106911576309760", "language": "pt", "lat": -23.1864, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/nutrisilvana/status/1095106911576309760", "lng": -46.8842, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Silvana Matos", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-23.1864, -46.8842]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "17:46:48", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Descobri que hoje \u00e9 Dia Internacional de Mulheres e Meninas na Ci\u00eancia e lembrei do meu artigo...sim, eu tenho um artigo publicado! \ud83d\udc96 . \"O Dia Internacional de Mulheres e Meninas na\u2026  https://t.co/7pmrvS1wMa", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtwoeKChAp0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=fsx2bftu246z']", "user_bio": "NUTRICIONISTA", "user_followers": "172.0", "user_following": "224.0", "user_id": "89004914", "user_join_date": "2009-11-10", "user_join_time": "19:46:12 UTC", "user_location": "San Jos\u00e9 de los Campos, Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/988450651335286785/P6EmaKmZ_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1750.0", "user_verified": "False", "username": "nutrisilvana", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095118976449798144", "created_at": "2019-02-11 18:34:44 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['mulheres', 'meninas', 'ci\u00eancia']", "id": "1095118976449798144", "language": "pt", "lat": -22.908, "likes_count": "2", "link": "https://twitter.com/ariadnepinheiro/status/1095118976449798144", "lng": -43.1975, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Ariadne with an e", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-22.908, -43.1975]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "18:34:44", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Dia Internacional de #Mulheres e #meninas na #Ci\u00eancia \ud83d\udc97 em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro  https://t.co/aakpFTZ5XK", "urls": "['https://www.instagram.com/ariadne.pinheiro/p/BtwwTzWhgXu/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=lpqbv8rgvkq9']", "user_bio": "She/Her | Proud Mom | Wife | Entrepreneur | Developer | FOSS lover (Linux addict) #foraBolsonaro", "user_followers": "728.0", "user_following": "227.0", "user_id": "110553755", "user_join_date": "2010-02-01", "user_join_time": "23:35:47 UTC", "user_location": "Rio de Janeiro - Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395962567558840321/OLwrt79j_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "17917.0", "user_verified": "False", "username": "ariadnepinheiro", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095123767125102592", "created_at": "2019-02-11 18:53:47 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1095123767125102592", "language": "pt", "lat": -22.949978, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/gabieliasp/status/1095123767125102592", "lng": -43.188793, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Gabi Elias", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-22.949978, -43.188793]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "18:53:47", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "11 de fevereiro \u00e9 dia Internacional da Menina e Mulher na Ci\u00eancia, comemorado pela segunda vez neste ano, eu tive o imenso prazer de conhecer pessoalmente a diretora da ONU\u2026  https://t.co/7yoso85who", "urls": "['https://www.instagram.com/gabieliasp/p/BtwyfaDFM4N/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=16x7as9ik80bl']", "user_bio": "Qu\u00edmica-UFRJ \ud83d\udc99\ud83d\udda4\nMMCiencia \ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "user_followers": "530.0", "user_following": "844.0", "user_id": "244786684", "user_join_date": "2011-01-30", "user_join_time": "04:01:37 UTC", "user_location": "RJ", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394094266406916102/LVGcx3AD_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "60994.0", "user_verified": "False", "username": "gabieliasp", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095148185515831296", "created_at": "2019-02-11 20:30:48 CST", "date": "2019-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1095148185515831296", "language": "pt", "lat": -23.55, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/andrelucena23/status/1095148185515831296", "lng": -46.6333, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Andr\u00e9 Lucena", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-23.55, -46.6333]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "20:30:48", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "O amor ao pr\u00f3ximo perdeu para a tecnologia.  Uma mulher tentando salvar o motorista e pelo menos 2 homens filmando.  Sem coment\u00e1rios. em S\u00e3o Paulo, Brazil  https://t.co/Dv2XqYBL6Z", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Btw9mFVjQeb/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=v3cb5s7hpyg0']", "user_bio": "Engenheiro, Professor, Consultor, Palestrante. Se for pra assumir riscos, conte comigo!", "user_followers": "53.0", "user_following": "310.0", "user_id": "274270902", "user_join_date": "2011-03-30", "user_join_time": "01:48:44 UTC", "user_location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397196024511352834/jQOVkC83_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "3220.0", "user_verified": "False", "username": "andrelucena23", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095274529860014080", "created_at": "2019-02-12 04:52:51 CST", "date": "2019-02-12", "geo": "nan", "hashtags": "['techwomen', 'meetup', 'empoderadas', 'sheintech', 'heforshe']", "id": "1095274529860014080", "language": "pt", "lat": -18.92235544, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/dmarigliano/status/1095274529860014080", "lng": -48.26238815, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Daniel Marigliano", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-18.92235544, -48.26238815]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "04:52:51", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "No dia das mulheres na ci\u00eancia, uma reuni\u00e3o empoderadora. Animal.  Por mais pontes e menos muros! #techwomen #meetup #empoderadas #sheintech #heforshe em Sebrae-MG  https://t.co/2IVHTl3nmM", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Btx3DOIBkdJ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=5loq8b1r9gn7']", "user_bio": "Eu ajudo minha Equipe a Reduzir em at\u00e9 98% da sua Conta de Energia el\u00e9trica", "user_followers": "454.0", "user_following": "859.0", "user_id": "76324369", "user_join_date": "2009-09-22", "user_join_time": "12:51:46 UTC", "user_location": "Sao Paulo, Brazil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1237568497485373440/ij6v_rMj_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "2063.0", "user_verified": "False", "username": "dmarigliano", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095320710031958016", "created_at": "2019-02-12 07:56:22 CST", "date": "2019-02-12", "geo": "nan", "hashtags": "['repost']", "id": "1095320710031958016", "language": "pt", "lat": -5.91667, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/brenosalesdiniz/status/1095320710031958016", "lng": -35.25, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Breno Diniz (\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39Parnamirim-RN)", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-5.91667, -35.25]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "07:56:22", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "#Repost petrobras with get_repost \u30fb\u30fb\u30fb \"O lugar da mulher \u00e9 onde ela quer estar.\" Essa \u00e9 uma afirma\u00e7\u00e3o da Jaqueline, bi\u00f3loga do projeto_tamar_oficial. Conhe\u00e7a essa e outras hist\u00f3rias de\u2026  https://t.co/mERZwljYnw", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtyL-71FtPN/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=nzipuvtbsg5u']", "user_bio": "@projminhacidade Brasil, Nordeste, Liberdade, Democracia, Cidadania, Controle Social, Justi\u00e7a, Pol\u00edtica, Economia, Desenvolvimento, Meio Ambiente.", "user_followers": "952.0", "user_following": "3040.0", "user_id": "2585001029", "user_join_date": "2014-06-05", "user_join_time": "19:55:40 UTC", "user_location": "Parnamirim, Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392308623414546445/ozGWouqI_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "23727.0", "user_verified": "False", "username": "brenosalesdiniz", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095442308001161216", "created_at": "2019-02-12 15:59:33 CST", "date": "2019-02-12", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1095442308001161216", "language": "pt", "lat": -22.18535, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/marcofaleiros/status/1095442308001161216", "lng": -47.38805, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Marco", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-22.18535, -47.38805]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "15:59:33", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Porque lugar de mulher \u00e9 sendo hero\u00edna!  Treine Kombato e esteja preparada para qualquer situa\u00e7\u00e3o!  Kombato ci\u00eancia da\u2026  https://t.co/2Qzz8lzisP", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtzDV69DRKi/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1mubiu2ooahxs']", "user_bio": "Eu n\u00e3o sou pr\u00f3-guerra ou pr\u00f3-viol\u00eancia. Eu sou anti-cus\u00f5es, isso inclue terroristas dom\u00e9sticos e pseudo progressistas.", "user_followers": "186.0", "user_following": "1323.0", "user_id": "44202646", "user_join_date": "2009-06-02", "user_join_time": "20:40:37 UTC", "user_location": "nan", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1288965707233931264/QR2ZUL4O_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "963.0", "user_verified": "False", "username": "marcofaleiros", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095495939815497729", "created_at": "2019-02-12 19:32:40 CST", "date": "2019-02-12", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1095495939815497729", "language": "pt", "lat": -19.93904, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/juliamolinari/status/1095495939815497729", "lng": -43.938731, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "J\u00falia Molinari", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-19.93904, -43.938731]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "19:32:40", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Hoje foi dia de \u201cNASSA Encontros: Mulheres na Tecnologia\"... SENSACIONAL!! S\u00f3 mulheres FERAS e absolutamente inspiradoras. Espero que seja o primeiro de\u2026  https://t.co/5T83RVtZYg", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BtzaofLno0zB9E4lnYURWmg83w7B8HtacP7w9I0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1lpg336wh0vrm']", "user_bio": "Under construction... Permanently. Tweets are not endorsements.", "user_followers": "302.0", "user_following": "1905.0", "user_id": "134849458", "user_join_date": "2010-04-19", "user_join_time": "16:35:51 UTC", "user_location": "Belo Horizonte - Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1046408705946923008/pAnByYWk_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "4525.0", "user_verified": "False", "username": "juliamolinari", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1095673524591648768", "created_at": "2019-02-13 07:18:19 CST", "date": "2019-02-13", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1095673524591648768", "language": "pt", "lat": -9.6232, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/betaniapereira/status/1095673524591648768", "lng": -35.7248, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Maria Bet\u00e2nia", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-9.6232, -35.7248]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "07:18:19", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "A semana das mulheres na ci\u00eancia na capa da Tribuna Independente ceaal usinaciencia  https://t.co/Y8eM5OV6In sindprevalagoas sintealoficial @sindictimal em Macei\u00f3, Brazil  https://t.co/35MBdxwgOh", "urls": "['http://clubeeclipse.al', 'https://www.instagram.com/betaniapereira/p/Bt0sfXTB6AO/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=3ejh7nzoyddc']", "user_bio": "nan", "user_followers": "1334.0", "user_following": "2623.0", "user_id": "55986413", "user_join_date": "2009-07-12", "user_join_time": "01:46:18 UTC", "user_location": "nan", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333926536739778560/VBVIGDC-_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "7712.0", "user_verified": "False", "username": "betaniapereira", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1096008917958574080", "created_at": "2019-02-14 05:31:03 CST", "date": "2019-02-14", "geo": "nan", "hashtags": "['reposty']", "id": "1096008917958574080", "language": "pt", "lat": -10.2, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/acheiempalmas/status/1096008917958574080", "lng": -48.35, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'renstapp', 'name': 'rensta app', 'id': '3432669965'}]", "name": "Achei em Palmas", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-10.2, -48.35]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "05:31:03", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Reposted from toque_criativo.63  -  #Reposty: feiradasmanas.pmw via @renstapp \u00b7\u00b7\u00b7 \u201c Feira das manas + Baque Mulher s\u00f3 podia dar coisa boa n\u00e9?  Olha a programa\u00e7\u00e3o cultural do nosso grito de\u2026  https://t.co/mL8L58vETQ", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bt3FApKnzRM/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=5ks5q9lqnvw4']", "user_bio": "#Compredopequeno\nApoiando com marketing digital micro, pequeno e aut\u00f4nomo\nSeja nosso parceiro https://t.co/b7WyaARifm\n\u260e 63 984620140", "user_followers": "10125.0", "user_following": "159.0", "user_id": "221425099", "user_join_date": "2010-11-30", "user_join_time": "16:48:55 UTC", "user_location": "Palmas - Tocantins", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1045020732982525956/jKItsuXZ_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "56674.0", "user_verified": "False", "username": "acheiempalmas", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1096401233403768833", "created_at": "2019-02-15 07:29:58 CST", "date": "2019-02-15", "geo": "nan", "hashtags": "['feiradasmanaspmw']", "id": "1096401233403768833", "language": "pt", "lat": -10.2, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/acheiempalmas/status/1096401233403768833", "lng": -48.35, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Achei em Palmas", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-10.2, -48.35]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "07:29:58", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Reposted from toque_criativo.63  -  Anotem na agenda!  \u00c9 amanh\u00e3 a #feiradasmanaspmw uma feira de produtos artesanais feitos apenas por mulheres. Com programa\u00e7\u00e3o cultural para adultos e\u2026  https://t.co/3dilfI2yQZ", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bt53abMHvnC/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=puxnk4da1zr3']", "user_bio": "#Compredopequeno\nApoiando com marketing digital micro, pequeno e aut\u00f4nomo\nSeja nosso parceiro https://t.co/b7WyaARifm\n\u260e 63 984620140", "user_followers": "10125.0", "user_following": "159.0", "user_id": "221425099", "user_join_date": "2010-11-30", "user_join_time": "16:48:55 UTC", "user_location": "Palmas - Tocantins", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1045020732982525956/jKItsuXZ_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "56674.0", "user_verified": "False", "username": "acheiempalmas", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1096687641565769731", "created_at": "2019-02-16 02:28:03 CST", "date": "2019-02-16", "geo": "nan", "hashtags": "['fururo', 'tecnologia', 'mulheres', 'ci\u00eancia']", "id": "1096687641565769731", "language": "pt", "lat": -20.31431705, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/oprofessortelmo/status/1096687641565769731", "lng": -40.31855285, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Professor Telmo", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-20.31431705, -40.31855285]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "02:28:03", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "\ud83d\ude31As manicures v\u00e3o perder o emprego delas? #fururo  #tecnologia #mulheres #ci\u00eancia em Curso de F\u00edsica Online com Professor Telmo  https://t.co/UfPb3qqaqw", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bt75XHOFHnP/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1mjtrh1hcjmx0']", "user_bio": "V\u00eddeo Aulas Exclusivas\nAcesso \u00e0s aulas te\u00f3ricas com downloads\nde materiais, exerc\u00edcios, quest\u00f5es com\nresolu\u00e7\u00e3o em v\u00eddeo e muito mais.", "user_followers": "2640.0", "user_following": "437.0", "user_id": "198832166", "user_join_date": "2010-10-05", "user_join_time": "11:07:02 UTC", "user_location": "Vit\u00f3ria", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1309134526992584707/nf80E5F__normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "4118.0", "user_verified": "False", "username": "oprofessortelmo", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1097130368405102593", "created_at": "2019-02-17 07:47:18 CST", "date": "2019-02-17", "geo": "nan", "hashtags": "['bailedadiretoria']", "id": "1097130368405102593", "language": "pt", "lat": -19.86530906, "likes_count": "3", "link": "https://twitter.com/tharibba/status/1097130368405102593", "lng": -43.97127727, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Thais Ribeiro", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-19.86530906, -43.97127727]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "07:47:18", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "A mulher que voc\u00ea est\u00e1 se tornando, vai te custar, pessoas, relacionamentos, tempo e coisas materiais. Escolha ela acima de tudo \u2728\ud83c\udf3b #bailedadiretoria em Est\u00e1dio\u2026  https://t.co/WQTpsVeptc", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bt_C_NAhstOmhIGbk-XdzPNv47VsN6sS45s2-M0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=toomyw73awb5']", "user_bio": "\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 \u2800\u2800\u2800 \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800", "user_followers": "1521.0", "user_following": "336.0", "user_id": "3215337695", "user_join_date": "2015-04-28", "user_join_time": "03:18:19 UTC", "user_location": "nan", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401031893152370689/oNeWysc__normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "33934.0", "user_verified": "False", "username": "tharibba", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1097271544496021506", "created_at": "2019-02-17 17:08:17 CST", "date": "2019-02-17", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1097271544496021506", "language": "pt", "lat": -23.55422296, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/RachelRipani/status/1097271544496021506", "lng": -46.63824743, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "rachel ripani", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-23.55422296, -46.63824743]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "17:08:17", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Ci\u00eancia \ud83e\uddea \u00e9 real. Vidas negras importam. Nenhum ser humano \u00e9 ilegal. Amor \u00e9 amor. Direitos das mulheres s\u00e3o direitos humanos. Gentileza \u00e9 tudo. em Teatro Reunalt  https://t.co/oNtNjerzEd", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuADL6Egmvx/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=17dsbr46fn9nx']", "user_bio": "female, actress, workaholic, searching...", "user_followers": "12132.0", "user_following": "827.0", "user_id": "58264264", "user_join_date": "2009-07-19", "user_join_time": "18:51:00 UTC", "user_location": "Brazil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1900185302/Rach-Profile-2012_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "20594.0", "user_verified": "False", "username": "rachelripani", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1097528424975937541", "created_at": "2019-02-18 10:09:02 CST", "date": "2019-02-18", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1097528424975937541", "language": "pt", "lat": -8.03366, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/iaekobawsck/status/1097528424975937541", "lng": -34.9116, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Cansada do com\u00e9rcio", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-8.03366, -34.9116]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "10:09:02", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "No MONTEIRO a bagun\u00e7a n\u00e3o para \ud83d\ude4c\ud83c\udffcse liga na programa\u00e7\u00e3o da nossa SEXTA\ud83e\udd29imperd\u00edvel n\u00e9?! Ent\u00e3o j\u00e1 marca com as amigas, mulher na lista N\u00c3O PAGA ENTRADA \ud83c\udf7bsem esquecer do clone de Eisenbahn a\u2026  https://t.co/HmKsMePhGP", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuB4AI0h3ku/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=9mbacx0e90ha']", "user_bio": "Geminianx \u2022 donx de um mundo aleat\u00f3rio \ud83c\udf08", "user_followers": "180.0", "user_following": "147.0", "user_id": "727897575907561478", "user_join_date": "2016-05-04", "user_join_time": "16:28:00 UTC", "user_location": "Recife, Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359210533342306309/htdhtlKt_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "3289.0", "user_verified": "False", "username": "iaekobawsck", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1097890084701913088", "created_at": "2019-02-19 10:06:08 CST", "date": "2019-02-19", "geo": "nan", "hashtags": "['websummit']", "id": "1097890084701913088", "language": "pt", "lat": 38.7261, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/getyuppy/status/1097890084701913088", "lng": -9.1394, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Yuppy", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [38.7261, -9.1394]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "10:06:08", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Chamando todas mulheres e empreendedoras de tecnologia: que tal comprar 2 ingressos para ir ao WebSummit por \u20ac85 ao inv\u00e9s de \u20ac850?\ud83d\ude0d  \ud83d\udd38\ufe0fPara quem ainda n\u00e3o conhece, o #WebSummit \u00e9 o maior\u2026  https://t.co/cZXvaWXkiy", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuEcdndhaEW/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=t0x11scx21bt']", "user_bio": "Guia de eventos relacionados `a divers\u00e3o, educa\u00e7\u00e3o e cultura // Event guide related to leisure, education and culture | Email: contato@getyuppy.com", "user_followers": "17.0", "user_following": "31.0", "user_id": "4278017002", "user_join_date": "2015-11-25", "user_join_time": "20:22:27 UTC", "user_location": "R\u00edo de Janeiro, Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239870354753019910/RgHzuJdP_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1500.0", "user_verified": "False", "username": "getyuppy", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1098692008825085952", "created_at": "2019-02-21 15:12:42 CST", "date": "2019-02-21", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1098692008825085952", "language": "pt", "lat": -20.76098959, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/comentamandy_/status/1098692008825085952", "lng": -42.87064791, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Mandy", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-20.76098959, -42.87064791]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "15:12:42", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "No dia 11 de fevereiro foi comemorado o primeiro Dia Internacional das Mulheres e Meninas na Ci\u00eancia, fico muito feliz de fazer parte de algo t\u00e3o importante e necess\u00e1rio. Atrasado,\u2026  https://t.co/a9XH7bLmTW", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuKJI6nHhRi/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ufjltzsmurvf']", "user_bio": "Mundinho @raissabarbosar \ud83d\udc07\nMonstrinha da @ladygaga \ud83e\udd84", "user_followers": "266.0", "user_following": "1297.0", "user_id": "1467361316", "user_join_date": "2013-05-29", "user_join_time": "14:02:55 UTC", "user_location": "nan", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383283255659556876/kgTi9pkc_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "6589.0", "user_verified": "False", "username": "comentamandy_", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1101173805597237250", "created_at": "2019-02-28 11:34:28 CST", "date": "2019-02-28", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1101173805597237250", "language": "pt", "lat": -21.1667, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/amandalimah_/status/1101173805597237250", "lng": -47.8, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Amanda Lima", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-21.1667, -47.8]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "11:34:28", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "A menina virou mulher.   Produ\u00e7\u00e3o: seligaplus mtremeschin lanarp  Fotografia: helita_moraesfotografias  Cabelo: jessicaplima  Make: erica_yukawa em Ribeir\u00e3o Preto  https://t.co/FSWnvlpXz4", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BubxuqXARAZ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=19sp9uhlx4a5t']", "user_bio": "Amor \u00e9 pra sentir n\u00e3o pra entender....!!!!", "user_followers": "192.0", "user_following": "269.0", "user_id": "239485192", "user_join_date": "2011-01-17", "user_join_time": "18:50:18 UTC", "user_location": "Ribeir\u00e3o Preto - SP    Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104017627041681408/fmmc8RpJ_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "4521.0", "user_verified": "False", "username": "amandalimah_", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1101199733794660352", "created_at": "2019-02-28 13:17:30 CST", "date": "2019-02-28", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1101199733794660352", "language": "pt", "lat": -22.908, "likes_count": "16", "link": "https://twitter.com/minasnahistoria/status/1101199733794660352", "lng": -43.1975, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "As Mina na Hist\u00f3ria", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-22.908, -43.1975]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "4", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "13:17:30", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Hoje tive o privil\u00e9gio de entrevistar Telma Portugal, a primeira mulher a se formar em Engenharia Civil pela Escola de Engenharia da UFF, em 1962. Mulher incr\u00edvel, pioneira, corajosa,\u2026  https://t.co/mHBc0NAUlr", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bub9hc6hJkl/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1gcakytcczjcf']", "user_bio": "sobre o protagonismo de mulheres que foram apagadas ou minimizadas na hist\u00f3ria.", "user_followers": "24783.0", "user_following": "191.0", "user_id": "3298006961", "user_join_date": "2015-05-25", "user_join_time": "16:28:04 UTC", "user_location": "Foz de Iguaz\u00fa, Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/900460317783838720/Jqic4uJ__normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "7722.0", "user_verified": "False", "username": "minasnahistoria", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1101779730355896320", "created_at": "2019-03-02 03:42:12 CST", "date": "2019-03-02", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1101779730355896320", "language": "pt", "lat": 34.98712, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/RadiokuiabueFM/status/1101779730355896320", "lng": 134.5407, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "@RadiokuiabueFM", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [34.98712, 134.5407]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "03:42:12", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "O nosso KUIA BUE vai especialmente para todas as mulheres Angolanas, 02 de Mar\u00e7o \u00e9 o dia da mulher Angolana.  Em nome de toda a produ\u00e7\u00e3o, colaboradores e os ouvintes da R\u00e1dio Kuia Bue,\u2026  https://t.co/ZJjedeSuEM", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BugFRfSn9c-/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1bkg565zjql9w']", "user_bio": "R\u00e1dio Kuia Bu\u00e9 \u00e9 uma r\u00e1dio internacional com objectivo de promover m\u00fasicas, not\u00edcias e entretenimento.", "user_followers": "181.0", "user_following": "12.0", "user_id": "791576408464224256", "user_join_date": "2016-10-27", "user_join_time": "09:44:57 UTC", "user_location": "Angola", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345825980083007499/aLHv8U3X_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "13212.0", "user_verified": "False", "username": "radiokuiabuefm", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1101803073217929216", "created_at": "2019-03-02 05:14:57 CST", "date": "2019-03-02", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1101803073217929216", "language": "pt", "lat": -23.5485761, "likes_count": "2", "link": "https://twitter.com/cancaonovasp/status/1101803073217929216", "lng": -46.6366795, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Can\u00e7\u00e3o Nova SP", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-23.5485761, -46.6366795]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "05:14:57", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Na Loja Can\u00e7\u00e3o Nova voc\u00ea encontra uma programa\u00e7\u00e3o especial de todos os meses, no m\u00eas de mar\u00e7o acontece no dia 09/03,  Encontro para Mulheres e dia 20/03 a  Quarta-feira da Provid\u00eancia.\u2026  https://t.co/xLHS4ReR9z", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BugP4r0BEfI/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=stm5vfpj7v5t']", "user_bio": "\u26ea Perfil oficial da Frente de Miss\u00e3o da Comunidade @CancaoNova, localizada na cidade de S\u00e3o Paulo (SP), Brasil.", "user_followers": "11126.0", "user_following": "289.0", "user_id": "17809422", "user_join_date": "2008-12-02", "user_join_time": "15:24:05 UTC", "user_location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/879435600029462528/ACbF6OK2_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "10000.0", "user_verified": "False", "username": "cancaonovasp", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1101952873665982465", "created_at": "2019-03-02 15:10:13 CST", "date": "2019-03-02", "geo": "nan", "hashtags": "['resiliente', 'wanderlust', 'girlstattoo']", "id": "1101952873665982465", "language": "pt", "lat": -15.85387, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/LilianaKellys/status/1101952873665982465", "lng": -48.95838, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "L\u2071\u02e1\u2071 P\u1d49\u02b3\u2071\u1d4d\u1d52\u02e2\u1d43", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-15.85387, -48.95838]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "15:10:13", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "A mulher que voc\u00ea est\u00e1 se tornando vai ter custar pessoas, relacionamentos, tempo e coisas materiais. Escolha ela acima de tudo! \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbc\ud83d\udc83\ud83c\udffd\ud83e\udd81\u264c #resiliente #wanderlust #girlstattoo em Piren\u00f3polis  https://t.co/vNE5Mq6e3G", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuhTqw0ApEO/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1fxaoy66a73iw']", "user_bio": "Qualquer oportunidade de me poupar, me poupe", "user_followers": "1497.0", "user_following": "1940.0", "user_id": "62639741", "user_join_date": "2009-08-03", "user_join_time": "22:27:18 UTC", "user_location": "Piren\u00f3polis, Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404238153419046913/ICJFfdLb_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "28998.0", "user_verified": "False", "username": "lilianakellys", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1102683842052124672", "created_at": "2019-03-04 15:34:49 CST", "date": "2019-03-04", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1102683842052124672", "language": "pt", "lat": -7.1173811, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/allanpessoajp/status/1102683842052124672", "lng": -34.8846709, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Allan Pessoa\u00ae", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-7.1173811, -34.8846709]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "15:34:49", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Sexta, 8 de MAR\u00c7O, DIA INTERNACIONAL DA MULHER NA General Store - Centro uma programa\u00e7\u00e3o muito especial, come\u00e7ando \u00e0s 14hs com oficinas, varal po\u00e9tico e \u00e0s 18hs grande show homenageando\u2026  https://t.co/nL4ziH5EyY", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BumgadqhHdI/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1iu6y6fh3wsvg']", "user_bio": "Artista Paraibano, Cantor, Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas, Produtor Cultural, Fot\u00f3grafo.\nInstagram @allanpessoaoficial\nRela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas @makemusicpb\nProdutor @inkubadora", "user_followers": "174.0", "user_following": "116.0", "user_id": "237317731", "user_join_date": "2011-01-12", "user_join_time": "15:33:54 UTC", "user_location": "Jo\u00e3o Pessoa, PB, Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399116453245227009/ZzxQ0Las_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "3951.0", "user_verified": "False", "username": "allanpessoajp", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103688921572130816", "created_at": "2019-03-07 10:08:39 CST", "date": "2019-03-07", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1103688921572130816", "language": "pt", "lat": -21.1667, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/amandalimah_/status/1103688921572130816", "lng": -47.8, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Amanda Lima", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-21.1667, -47.8]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "10:08:39", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Hoje eu sou uma mulher realizada, feliz e principalmente descobri o verdadeiro significado do que \u00e9 AMOR PR\u00d3PRIO \u2764\ufe0f   Produ\u00e7\u00e3o: seligaplus mtremeschin lanarp_plus  Fotografia:\u2026  https://t.co/rJJdS2JvyQ", "urls": "['https://www.instagram.com/p/ButpeT-glsQ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1knkvjqmymfpf']", "user_bio": "Amor \u00e9 pra sentir n\u00e3o pra entender....!!!!", "user_followers": "192.0", "user_following": "269.0", "user_id": "239485192", "user_join_date": "2011-01-17", "user_join_time": "18:50:18 UTC", "user_location": "Ribeir\u00e3o Preto - SP    Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104017627041681408/fmmc8RpJ_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "4521.0", "user_verified": "False", "username": "amandalimah_", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103693896503111680", "created_at": "2019-03-07 10:28:25 CST", "date": "2019-03-07", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1103693896503111680", "language": "pt", "lat": -25.540947, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/Fozemdestaque/status/1103693896503111680", "lng": -54.577713, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'fozemdestaque', 'name': 'foz em destaque', 'id': '64022798'}]", "name": "Foz em Destaque", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-25.540947, -54.577713]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "10:28:25", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Time de Mulheres que fazem e acontece da Iguassu Engenharia e Constru\u00e7\u00f5es, iguassuengenharia dando aquele apoio a @Fozemdestaque !!! em Iguassu Engenharia e Constru\u00e7\u00f5es  https://t.co/WkIOcG4nNQ", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Butruz4jsPh/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=3es9slpuqzbo']", "user_bio": "Das Gra\u00e7as @dasgracasfoto - 35 Anos de Colunismo Social! Continuando este trabalho com @marcofreirefoz\nFotografia-V\u00eddeo-TV-Marketing-Promo\u00e7\u00e3o-Eventos-Turismo", "user_followers": "1548.0", "user_following": "1006.0", "user_id": "64022798", "user_join_date": "2009-08-08", "user_join_time": "19:15:13 UTC", "user_location": "Foz do Igua\u00e7u - PR", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1301978985891586048/dsprBSBq_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "7458.0", "user_verified": "False", "username": "fozemdestaque", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103727758625013760", "created_at": "2019-03-07 12:42:58 CST", "date": "2019-03-07", "geo": "nan", "hashtags": "['likeforlikes']", "id": "1103727758625013760", "language": "pt", "lat": -23.62226, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/Mayra_Js/status/1103727758625013760", "lng": -45.41541, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "May Lino", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-23.62226, -45.41541]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "12:42:58", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "\" A mulher que estou me tornando vai me custar, pessoas, relacionamentos, espa\u00e7os, coisas materiais, e mesmo assim me escolho e me supero a cada dia.\"  . . . . . #likeforlikes\u2026  https://t.co/4pE1CltVKn", "urls": "['https://www.instagram.com/p/But7IlyHLex/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=u8plyd5bomjp']", "user_bio": "Cat\u00f3lica / Salesiana / Corinthiana / Since 1996 / Solteira / Muito Feliz, Extrovertida e Apaixonada pela Vida \u270c\n\ud83d\udc7bMayySLSilva", "user_followers": "70.0", "user_following": "238.0", "user_id": "336102619", "user_join_date": "2011-07-15", "user_join_time": "18:59:03 UTC", "user_location": "S\u00e3o Paulo - Sampaa", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/717202446456659968/uShU-qiT_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "2040.0", "user_verified": "False", "username": "mayra_js", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103757927125520384", "created_at": "2019-03-07 14:42:51 CST", "date": "2019-03-07", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1103757927125520384", "language": "pt", "lat": -16.69970504, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/finottipatricia/status/1103757927125520384", "lng": -49.24990118, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Patricia Finotti", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-16.69970504, -49.24990118]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "14:42:51", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "O  https://t.co/UXooe8k3Ap preparou uma programa\u00e7\u00e3o especial para celebrar o Dia Internacional da Mulher, nesta sexta-feira (08). Al\u00e9m de um repert\u00f3rio musical prioritariamente feminino, o evento, que\u2026  https://t.co/bDsgAqpiHE", "urls": "['http://lowbrow.arte', 'https://www.instagram.com/p/BuuIzGlFkBj/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=6g7aqzern8f0']", "user_bio": "*** +Influente da Comunica\u00e7\u00e3o em GO 2016. Ve\u00edculo WEB / Ve\u00edculo Revela\u00e7\u00e3o ***Top 100 categoria Arte e Cultura pelo juri popular Top Blog 2015", "user_followers": "721.0", "user_following": "491.0", "user_id": "76022404", "user_join_date": "2009-09-21", "user_join_time": "13:00:55 UTC", "user_location": "Goi\u00e2nia", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/598590325892976641/oj6RgQ0S_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "22995.0", "user_verified": "False", "username": "finottipatricia", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103763897532772361", "created_at": "2019-03-07 15:06:34 CST", "date": "2019-03-07", "geo": "nan", "hashtags": "['tbt']", "id": "1103763897532772361", "language": "pt", "lat": 51.50711486, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/eB3Shopp/status/1103763897532772361", "lng": -0.12731805, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "eB3shopp", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [51.50711486, -0.12731805]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "15:06:34", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Texto:  \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ud83d\udd75\ud83c\udffc\u200d\u2640\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ud83e\uddd5\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\u267b\ud83c\udf89 Hoje aquele #TBT do evento anterior no CREA-RJ, Conselho Regional de Engenharia, do dia da mulher que tamb\u00e9m deixou muitas saudades e\u2026  https://t.co/YmlCEoBdNn", "urls": "['https://www.instagram.com/conexaosocialb3/p/BuuLkI3h6wx/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1o0ywrlgjtmls']", "user_bio": "O que \u00e9 e-B3? 1) #websites , #socialmedia e #design ?\n2) #produtos e #projetossociais ? #Ecommerce #brasil\n3) #conex\u00e3o para #neg\u00f3cios ?", "user_followers": "85.0", "user_following": "303.0", "user_id": "2760497746", "user_join_date": "2014-09-03", "user_join_time": "16:08:35 UTC", "user_location": "Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213197517036412928/tULOXpqS_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1471.0", "user_verified": "False", "username": "eb3shopp", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103775755610271747", "created_at": "2019-03-07 15:53:41 CST", "date": "2019-03-07", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1103775755610271747", "language": "pt", "lat": -6.0707, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/Pebinhadeacucar/status/1103775755610271747", "lng": -49.9043, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Portal Pebinha de A\u00e7\u00facar", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-6.0707, -49.9043]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "15:53:41", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Mulher! \ud83c\udf38Mulher! \ud83c\udf38 Na escola em que voc\u00ea foi ensinada \ud83e\udd70. Jamais tirei um 10 \ud83c\udfb6. Sou forte, mas n\u00e3o chego aos seus p\u00e9s \ud83d\udcaa\ud83d\udc8b.  Para elas, todo o nosso amor e carinho, com uma programa\u00e7\u00e3o\u2026  https://t.co/qUCq0EQ78g", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuuQ9WPBcio/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ohqu8kzqm3by']", "user_bio": "Portal Pebinha de A\u00e7\u00facar\u00ae - 13 anos | Not\u00edcias | Publicidade | Entretenimento e muito mais - Voc\u00ea merece o melhor conte\u00fado!", "user_followers": "3676.0", "user_following": "650.0", "user_id": "63134480", "user_join_date": "2009-08-05", "user_join_time": "13:39:48 UTC", "user_location": "Parauapebas - Brazil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263676548185575426/F1AfX7uO_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "19387.0", "user_verified": "False", "username": "pebinhadeacucar", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103776950038847488", "created_at": "2019-03-07 15:58:26 CST", "date": "2019-03-07", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1103776950038847488", "language": "pt", "lat": 14.64766, "likes_count": "2", "link": "https://twitter.com/PAULOCORREIA89/status/1103776950038847488", "lng": 121.05151, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "PAULO CORREIA", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [14.64766, 121.05151]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "15:58:26", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "| Marketing de excel\u00eancia em capa de revista Masculina| Dito por outras palavras...um homem que agride f\u00edsica ou psicologicamente uma Mulher...que a mata pronta ou lentamente...n\u00e3o e um\u2026  https://t.co/ugbjG2k2L1", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuuRgNUg7VX/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=10mz5afp0xbml']", "user_bio": "|Jornalista|Assessor Comunica\u00e7\u00e3o|Blogger|Gestor M\u00eddias Sociais|Marketing Lover|Passionate Traveller|\n\nhttps://t.co/wSYCUTMxFr\n\n\ud83d\udd1b\ud83d\udd1d\u2122\u00ae  @soprodecarinho", "user_followers": "413.0", "user_following": "415.0", "user_id": "27808542", "user_join_date": "2009-03-31", "user_join_time": "03:54:37 UTC", "user_location": "PORTO/PORTUGAL", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1300190365316796416/ZmcaNzFd_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "4597.0", "user_verified": "False", "username": "paulocorreia89", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103781351227117568", "created_at": "2019-03-07 16:15:56 CST", "date": "2019-03-07", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1103781351227117568", "language": "pt", "lat": 32.9244349, "likes_count": "5", "link": "https://twitter.com/crisarcangeli/status/1103781351227117568", "lng": -97.05976641, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Cris Arcangeli", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [32.9244349, -97.05976641]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "1", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "16:15:56", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Hoje na vespera do dia das mulheres meu pensamento est\u00e1 voltando para todas as mulheres que sofrem viol\u00eancia! \u274c Para mim ass\u00e9dio e viol\u00eancia contra mulher, seja ela fis\u00edca ou\u2026  https://t.co/zS7qegSDGI", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuuTgO8hUv0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=6p7jls3ig5z']", "user_bio": "\ud83d\udcfa Apresentadora do reality Shark Tank Brasil. \u27a1\ufe0fCriadora da categoria ALIM\u00c9TICOS @beautyinbr \ud83d\udce9contato@crisarcangeli.com", "user_followers": "168558.0", "user_following": "752.0", "user_id": "39639256", "user_join_date": "2009-05-13", "user_join_time": "00:23:08 UTC", "user_location": "\u00dcT: -22.94858,-43.168705", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340680641638227968/UMiMz3gJ_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "25475.0", "user_verified": "True", "username": "crisarcangeli", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103828997845237761", "created_at": "2019-03-07 19:25:15 CST", "date": "2019-03-07", "geo": "nan", "hashtags": "['repost']", "id": "1103828997845237761", "language": "pt", "lat": -7.12154155, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/riqueperes/status/1103828997845237761", "lng": -34.83953876, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Rique Peres", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-7.12154155, -34.83953876]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "19:25:15", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "#Repost falajuventude105.5 with get_repost \u30fb\u30fb\u30fb E no nosso retorno p\u00f3s-carnaval, iniciando nossa programa\u00e7\u00e3o especial do M\u00eas das Mulheres, recebemos hoje no Fala Juventude a cantora e\u2026  https://t.co/KlFOwJuZ6c", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuupLFDn9_j/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1frcx6nrhxj1y']", "user_bio": "Paraibano de Campina Grande, militante por amor, comunicador por voca\u00e7\u00e3o e pol\u00edtico por miss\u00e3o! Assessor e Articulador Pol\u00edtico, redator do Gabinete Para\u00edba!", "user_followers": "1405.0", "user_following": "2362.0", "user_id": "39373366", "user_join_date": "2009-05-11", "user_join_time": "23:28:24 UTC", "user_location": "Campina Grande, Para\u00edba", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394966364310417409/VSz1M4Tx_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "35131.0", "user_verified": "False", "username": "riqueperes", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103858049343721472", "created_at": "2019-03-07 21:20:42 CST", "date": "2019-03-07", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1103858049343721472", "language": "pt", "lat": -23.6572, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/turmadogaviao/status/1103858049343721472", "lng": -46.5333, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'megcifali', 'name': 'meg cifali', 'id': '74580143'}]", "name": "Diego Bitener", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-23.6572, -46.5333]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "21:20:42", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Feliz Dia Internacional das Mulheres! Produ\u00e7\u00e3o da amendoimcom @megcifali gratid\u00e3o pela homenagem e carinho! V\u00eddeo com minha av\u00f3 Angelina e minha filha Julia voando nosso\u2026  https://t.co/ykx1HwgRaw", "urls": "['https://www.instagram.com/turmadogaviao/p/Buu1az4ggjI/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=5ex8cgl7o8wa']", "user_bio": "Turma do Gavi\u00e3o", "user_followers": "74.0", "user_following": "44.0", "user_id": "837452252042432512", "user_join_date": "2017-03-02", "user_join_time": "23:59:10 UTC", "user_location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/837457312663076864/6XA6eWg3_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "2157.0", "user_verified": "False", "username": "turmadogaviao", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103867132423467008", "created_at": "2019-03-07 21:56:47 CST", "date": "2019-03-07", "geo": "nan", "hashtags": "['igrejaamoref\u00e9', 'vempraamoref\u00e9', 'catedralamoref\u00e9']", "id": "1103867132423467008", "language": "pt", "lat": -22.4084548, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/ricardosoliver/status/1103867132423467008", "lng": -46.9707386, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Ricardo Oliveira", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-22.4084548, -46.9707386]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "21:56:47", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Ser mulher n\u00e3o se explica atrav\u00e9s da biologia, mas na experi\u00eancia do afeto, cuidado, destreza. Feliz dia Internacional da Mulher #IgrejaAmoreF\u00e9 #VempraAmoreF\u00e9 #CatedralAmoreF\u00e9\u2026  https://t.co/5YzFA30mGN", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Buu6g8annVb/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1lnmsgslhepvm']", "user_bio": "Pastor S\u00eanior da Igreja Amor e F\u00e9, Administrador, Musico e Servo de Deus.", "user_followers": "205.0", "user_following": "133.0", "user_id": "200453420", "user_join_date": "2010-10-09", "user_join_time": "10:13:40 UTC", "user_location": "Mogi Mirim", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/868504511698137088/Oxygi4WC_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "6064.0", "user_verified": "False", "username": "ricardosoliver", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103879053512105985", "created_at": "2019-03-07 22:44:10 CST", "date": "2019-03-07", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1103879053512105985", "language": "pt", "lat": -23.6669, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/engheltoncosta/status/1103879053512105985", "lng": -46.5216, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Helton Costa", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-23.6669, -46.5216]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "22:44:10", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Enedina foi a primeira mulher negra a ser Engenheira no Brasil, formou-se em\u00a0Engenharia Civilem 1945 pela\u00a0UFPR, entrando para a hist\u00f3ria como a primeira mulher a se formar\u2026  https://t.co/IJ0REGdii2", "urls": "['https://www.instagram.com/engheltoncosta/p/Buu_765gzs-/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=3ss2kal4ifq3']", "user_bio": "Engenheiro Civil, Militante do Movimento pela Moradia Digna, do PSOL e diretor do Sindicato dos Engenheiros - Delegacia Sindical do ABC", "user_followers": "166.0", "user_following": "88.0", "user_id": "55467929", "user_join_date": "2009-07-10", "user_join_time": "04:21:46 UTC", "user_location": "Santo Andr\u00e9", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1192016119302934534/_IULPrs-_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "2289.0", "user_verified": "False", "username": "engheltoncosta", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103940582907342850", "created_at": "2019-03-08 02:48:39 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1103940582907342850", "language": "pt", "lat": -23.55, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/APOLLOTRAINING/status/1103940582907342850", "lng": -46.6333, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "PESO CERTO", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-23.55, -46.6333]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "02:48:39", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "TREINADOR APOLLO Especialista em Fisiologia e Biomec\u00e2nica do Exerc\u00edcio e Avalia\u00e7\u00e3o F\u00edsica. ----------------------------------------------- Mulheres tem a delicadeza das\u2026  https://t.co/8MUDWM4eBZ", "urls": "['https://www.instagram.com/treinadorapollo/p/Buvb6kPh3Gt/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=pg9eazoz0mtg']", "user_bio": "Aulas, Cursos eTreinamentos Especializados", "user_followers": "171.0", "user_following": "156.0", "user_id": "89018259", "user_join_date": "2009-11-10", "user_join_time": "20:50:37 UTC", "user_location": "S\u00e3o Paulo", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/970456450844815361/MLA0gBD6_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "4779.0", "user_verified": "False", "username": "apollotraining", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103965207834095616", "created_at": "2019-03-08 04:26:30 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1103965207834095616", "language": "pt", "lat": -22.3804, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/idy2016/status/1103965207834095616", "lng": -41.7803, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Idy (desprovidodeQI) \ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-22.3804, -41.7803]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "04:26:30", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Reposted from prefeiturademacae  -  :: 08 de mar\u00e7o :: Dia Internacional da Mulher Uma homenagem da Prefeitura de Maca\u00e9 a todas as mulheres! Acesse a programa\u00e7\u00e3o\u2026  https://t.co/zekE3goCzM", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuvnHOtgU2Y5vw43ziGfNA7RAPCbBdge2mojPM0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=3zeoudr4izac']", "user_bio": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "user_followers": "275.0", "user_following": "787.0", "user_id": "4700404305", "user_join_date": "2016-01-04", "user_join_time": "01:57:36 UTC", "user_location": "Maca\u00e9, Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/997155821573128192/m-70fffy_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "29995.0", "user_verified": "False", "username": "idy2016", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103969609256976384", "created_at": "2019-03-08 04:44:00 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1103969609256976384", "language": "pt", "lat": -23.55, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/RobertoGodoi/status/1103969609256976384", "lng": -46.6333, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Roberto Godoi", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-23.55, -46.6333]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "04:44:00", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Mulher, empreendedora, quer inovar e curte tecnologia? Essa \u00e9 para voc\u00eas! No Dia Internacional da Mulher, lan\u00e7aremos o Programa Empreendedoras Digitais que capacitar\u00e1 300 mulheres\u2026  https://t.co/IlQXLOsBUH", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuvpHT9g0TO/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=70z6tno1asa5']", "user_bio": "Gestor P\u00fablico", "user_followers": "245.0", "user_following": "232.0", "user_id": "71559381", "user_join_date": "2009-09-04", "user_join_time": "15:20:26 UTC", "user_location": "S\u00e3o Paulo", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095342998886408194/jrGiXl3o_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1253.0", "user_verified": "False", "username": "robertogodoi", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103970198456094720", "created_at": "2019-03-08 04:46:20 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1103970198456094720", "language": "pt", "lat": -21.55, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/JaqueNicolau31/status/1103970198456094720", "lng": -45.4333, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Jaqueline Nicolau \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4\ud83c\udf6b\ud83c\udfbc", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-21.55, -45.4333]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "04:46:20", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Hoje \u00e9 dia da Mulher e saca s\u00f3 a Programa\u00e7\u00e3o pra Mar\u00e7o aqui em Varginha em Varginha, Brazil  https://t.co/ZatRgdrUnq", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuvpYbEDW0n/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=vdph5622z30']", "user_bio": "A vida \u00e9  um morango\ncurta e aproveite\nMusicista: percussionista,violonista e cantora", "user_followers": "72.0", "user_following": "387.0", "user_id": "955498784108236800", "user_join_date": "2018-01-22", "user_join_time": "17:53:57 UTC", "user_location": "Varginha, Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388541905458417670/x2eY071i_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1719.0", "user_verified": "False", "username": "jaquenicolau31", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103970675205771264", "created_at": "2019-03-08 04:48:14 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1103970675205771264", "language": "pt", "lat": -21.55, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/JaqueNicolau31/status/1103970675205771264", "lng": -45.4333, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Jaqueline Nicolau \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4\ud83c\udf6b\ud83c\udfbc", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-21.55, -45.4333]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "04:48:14", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Agenda da Programa\u00e7\u00e3o do M\u00eas de Mar\u00e7o para Mulheres em Varginha  E Feliz dia para n\u00f3s Mulheres Lutaremos sempre em Varginha, Brazil  https://t.co/EpAZeM0GDe", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuvpmYsD2GF/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1nxdzkje5lr4h']", "user_bio": "A vida \u00e9  um morango\ncurta e aproveite\nMusicista: percussionista,violonista e cantora", "user_followers": "72.0", "user_following": "387.0", "user_id": "955498784108236800", "user_join_date": "2018-01-22", "user_join_time": "17:53:57 UTC", "user_location": "Varginha, Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388541905458417670/x2eY071i_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1719.0", "user_verified": "False", "username": "jaquenicolau31", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103974904498716672", "created_at": "2019-03-08 05:05:02 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['bomdiams']", "id": "1103974904498716672", "language": "pt", "lat": -22.53698, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/lilecorrea/status/1103974904498716672", "lng": -55.7262, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "lilecorrea", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-22.53698, -55.7262]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "05:05:02", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Dia Internacional da Mulher \ud83d\udc69 com linda homenagem no #bomdiams enquanto isso na fronteira o Dia Internacional da Mulher tem programa\u00e7\u00e3o especial na R\u00e1dio L\u00edder FM fmradiolider liderfm104\u2026  https://t.co/o1LdPRgV1d", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuvrhatB45Q/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=17gmql16x1u0h']", "user_bio": "Jornalista, radialista, recordista incluso no Guinness Book (1996/97) com a Maior participa\u00e7\u00e3o em um programa de radio.\njornalistalilecorrea@hotmail.com", "user_followers": "546.0", "user_following": "741.0", "user_id": "69687848", "user_join_date": "2009-08-28", "user_join_time": "20:35:01 UTC", "user_location": "Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/454980077134938112/kUh3pU4W_normal.jpeg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "21064.0", "user_verified": "False", "username": "lilecorrea", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103990168766177280", "created_at": "2019-03-08 06:05:42 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1103990168766177280", "language": "pt", "lat": -23.55, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/EvPaulo_SAP/status/1103990168766177280", "lng": -46.6333, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Pr. Paulo Martins", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-23.55, -46.6333]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "06:05:42", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "DEUS AS FEZ RARAS, maravilhosas, aben\u00e7oadas...   Ao contr\u00e1rio das j\u00f3ias, que s\u00e3o simples metais ou minerais, cujo valor \u00e9 nada perto da magnitude da beleza da mulher.   J\u00f3ias s\u00e3o coisas\u2026  https://t.co/hmBNyCpapO", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Buvyd28nViT/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1glox8ph7ru1a']", "user_bio": "Amigo, Esposo, Papai da Sophia, Pastor da Igreja Assembleia de Deus Madureira em Santo Ant\u00f4nio da Patrulha RS Campo de Canoas.", "user_followers": "260.0", "user_following": "293.0", "user_id": "435940753", "user_join_date": "2011-12-13", "user_join_time": "16:19:52 UTC", "user_location": "Santo Ant\u00f4nio da Patrulha RS", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1264561653481451521/NvLU0COe_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "7250.0", "user_verified": "False", "username": "evpaulo_sap", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103997091708198913", "created_at": "2019-03-08 06:33:12 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1103997091708198913", "language": "pt", "lat": -29.82358, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/EvPaulo_SAP/status/1103997091708198913", "lng": -50.5187, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Pr. Paulo Martins", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-29.82358, -50.5187]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "06:33:12", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "DEUS AS FEZ RARAS, maravilhosas, aben\u00e7oadas...   Ao contr\u00e1rio das j\u00f3ias, que s\u00e3o simples metais ou minerais, cujo valor \u00e9 nada perto da magnitude da beleza da mulher.   J\u00f3ias s\u00e3o coisas\u2026  https://t.co/ENF2sVszTK", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Buv1nUNHfjF/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1m83s1iz0pqgj']", "user_bio": "Amigo, Esposo, Papai da Sophia, Pastor da Igreja Assembleia de Deus Madureira em Santo Ant\u00f4nio da Patrulha RS Campo de Canoas.", "user_followers": "260.0", "user_following": "293.0", "user_id": "435940753", "user_join_date": "2011-12-13", "user_join_time": "16:19:52 UTC", "user_location": "Santo Ant\u00f4nio da Patrulha RS", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1264561653481451521/NvLU0COe_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "7250.0", "user_verified": "False", "username": "evpaulo_sap", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1103998669609590789", "created_at": "2019-03-08 06:39:28 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1103998669609590789", "language": "pt", "lat": -23.55, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/senhoritatainan/status/1103998669609590789", "lng": -46.6333, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Adriana Bethancourt", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-23.55, -46.6333]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "06:39:28", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Ao inv\u00e9s de me desejar \u201cFeliz dia das Mulheres\u201d:  \u2022 Me respeite; \u2022 N\u00e3o duvide da minha capacidade f\u00edsica e intelectual; \u2022 N\u00e3o tente me explicar algo que n\u00e3o te perguntei ou acabei de falar\u2026  https://t.co/dXl0pelly7", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuvzmK1BUan/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=3mf780mv43m9']", "user_bio": "Here I am.", "user_followers": "68.0", "user_following": "356.0", "user_id": "133521856", "user_join_date": "2010-04-16", "user_join_time": "01:01:16 UTC", "user_location": "nan", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/880090749446041600/QzmC4ZZq_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "10123.0", "user_verified": "False", "username": "senhoritatainan", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104001221361364994", "created_at": "2019-03-08 06:49:37 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['brunooliveiraarquiteto', 'boaarquitetura']", "id": "1104001221361364994", "language": "pt", "lat": -15.8, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/boliveira_arq/status/1104001221361364994", "lng": -47.9, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "_btoow", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-15.8, -47.9]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "06:49:37", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": ". Parab\u00e9ns a todas as MULHERES neste dia t\u00e3o especial! . S\u00e3o os votos da BOA Arquitetura! _______________________________________ #brunooliveiraarquiteto #boaarquitetura\u2026  https://t.co/aGAVuZlv9X", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Buv3fKJBRYF/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=frt4ltk14dbb']", "user_bio": "arquiteto e urbanista", "user_followers": "95.0", "user_following": "314.0", "user_id": "2984760288", "user_join_date": "2015-01-16", "user_join_time": "00:15:21 UTC", "user_location": "Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395442944023437317/MIkxDT4o_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1192.0", "user_verified": "False", "username": "boliveira_arq", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104027838506770435", "created_at": "2019-03-08 08:35:23 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104027838506770435", "language": "pt", "lat": 2.82, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/Luizfilhow/status/1104027838506770435", "lng": -60.67194444, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Luiz Filho", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [2.82, -60.67194444]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "08:35:23", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Encontrar novos caminhos \u00e9 o desafio da engenharia, para as mulheres, \u00e9 ainda muito mais que isso. Vencer os preconceitos, liderar, criar e protagonizar grandes feitos s\u00e3o importantes\u2026  https://t.co/tcBPYY3EUT", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuwDmEVggZi/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=fcjqrfzypr67']", "user_bio": "Administrador e Engenheiro Civil por forma\u00e7\u00e3o, amante da vida com raz\u00e3o e futv\u00f4lei por divers\u00e3o!", "user_followers": "1048.0", "user_following": "957.0", "user_id": "2292718253", "user_join_date": "2014-01-20", "user_join_time": "01:31:16 UTC", "user_location": "Boa Vista, Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096406504046055425/0XfraozV_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "3678.0", "user_verified": "False", "username": "luizfilhow", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104032211035013120", "created_at": "2019-03-08 08:52:45 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104032211035013120", "language": "pt", "lat": -16.4763687, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/UlissesLouzeiro/status/1104032211035013120", "lng": -39.0656513, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Ulisses Louzeiro", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-16.4763687, -39.0656513]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "08:52:45", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "MULHERES N\u00c3O S\u00c3O JOIAS!  Deus as fez raras, maravilhosas, aben\u00e7oadas...   Ao contr\u00e1rio das joias, que s\u00e3o simples metais ou minerais, cujo\u2026  https://t.co/3WEJVl1sI0", "urls": "['https://www.instagram.com/ulisseslouzeiro/p/BuwFlTpnHvB_77ZHL2m0XvToffZqzzjdYa8Io80/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1p1nhxp4z3kl8']", "user_bio": "nan", "user_followers": "111.0", "user_following": "290.0", "user_id": "2196339400", "user_join_date": "2013-11-26", "user_join_time": "03:03:57 UTC", "user_location": "nan", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/439784890872393728/Vo0hJnxt_normal.jpeg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "419.0", "user_verified": "False", "username": "ulisseslouzeiro", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104032462353637376", "created_at": "2019-03-08 08:53:45 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104032462353637376", "language": "pt", "lat": -22.89101174, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/Mabel_Fashion/status/1104032462353637376", "lng": -43.11704367, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Mabel Fashion", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-22.89101174, -43.11704367]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "08:53:45", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Uma homenagem da Mabel Fashion para todas as mulheres neste dia especial.  Que sejamos mais consumidoras conscientes, que preservamos o meio ambiente, que sejamos mais colaborativas e\u2026  https://t.co/BjHF7H13Ol", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuwFsovhFRF/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=13d5vvmbn10n5']", "user_bio": "Loja de Semij\u00f3ias, Cosm\u00e9ticos, Produtos de CuidadosPessoais e Artesanato. \nhttps://t.co/VnFeE0P4bu https://t.co/ZWoeyD5UFq.", "user_followers": "283.0", "user_following": "932.0", "user_id": "53941758", "user_join_date": "2009-07-05", "user_join_time": "16:17:56 UTC", "user_location": "Rio de Janeiro - Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1042450831822471168/u_z4n6hf_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "5414.0", "user_verified": "False", "username": "mabel_fashion", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104032846530994176", "created_at": "2019-03-08 08:55:17 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['imprensa', 'design', 'arquitetura']", "id": "1104032846530994176", "language": "pt", "lat": -3.11333, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/pricardosachs/status/1104032846530994176", "lng": -60.0253, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Paulo Ricardo Sachs Consulting", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-3.11333, -60.0253]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "08:55:17", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "S\u00e3o as mulheres que nos inspiram para as grandes coisas que elas pr\u00f3prias nos impedem de realizar. \u2022 Nossa homenagem a todas mulheres! \u2022  #imprensa #design #arquitetura\u2026  https://t.co/AeoBUMl6jS", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuwF35bHEnq/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=bdkjxyqeakiy']", "user_bio": "Intelig\u00eancia de Marketing Estrat\u00e9gico|Consultoria Empresarial | Mentor| Articulista Jornal Em Tempo | Manaus | Apresentador de TV", "user_followers": "4361.0", "user_following": "4469.0", "user_id": "41765364", "user_join_date": "2009-05-22", "user_join_time": "06:14:20 UTC", "user_location": "Manaus", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1141584729441017857/TLaisfar_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "32972.0", "user_verified": "False", "username": "pricardosachs", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104034706989842432", "created_at": "2019-03-08 09:02:40 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['8m']", "id": "1104034706989842432", "language": "pt", "lat": -22.9, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/ericacaa/status/1104034706989842432", "lng": -43.2, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "\u00c9rica Alves", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-22.9, -43.2]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "09:02:40", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Nesse #8M quero homenagear todas as mulheres incr\u00edveis que est\u00e3o mandando ver na m\u00fasica eletr\u00f4nica!  Ainda bem que s\u00e3o tantas que corro at\u00e9 risco de esquecer de alguma ent\u00e3o fica a men\u00e7\u00e3o\u2026  https://t.co/KwzdcoHR7I", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuwGt5DgNSv/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=4qe04nojewiw']", "user_bio": "\u00c9rica (live) \nCantora, produtora, DJ\nWAVE Live Act - Baphyphyna - Urban Jungle\nBookings: carol@urbanjungle.com.br", "user_followers": "533.0", "user_following": "752.0", "user_id": "42711673", "user_join_date": "2009-05-26", "user_join_time": "20:28:59 UTC", "user_location": "Niter\u00f3i, Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395019749277511689/YvXuXwBR_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "11005.0", "user_verified": "False", "username": "ericacaa", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104034803710550016", "created_at": "2019-03-08 09:03:03 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['diadasmulheres', 'musculacao', 'musculacaofeminina', 'beachtenis', 'beachtennis']", "id": "1104034803710550016", "language": "pt", "lat": -23.9936, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/ricardogja/status/1104034803710550016", "lng": -46.2564, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Coach Ricardo Cavalcanti", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-23.9936, -46.2564]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "09:03:03", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Feliz dias das mulheres.  A todas alunas desejo um lindo e maravilhoso dia. Continuem na atividade f\u00edsica.  #diadasmulheres #musculacao #musculacaofeminina #beachtenis #beachtennis\u2026  https://t.co/vSDanUuVua", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuwGwzJlwD4/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1mpcrnorar0ms']", "user_bio": "Professor de t\u00eanis, beach t\u00eanis e personal trainer.\nEspecialista eletroestimula\u00e7\u00e3o @compexbrasil\nTreinamento funcional integrado.", "user_followers": "361.0", "user_following": "1110.0", "user_id": "49659130", "user_join_date": "2009-06-22", "user_join_time": "15:21:35 UTC", "user_location": "Guaruj\u00e1", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1159140217821048834/GfcBb-TH_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "5088.0", "user_verified": "False", "username": "ricardogja", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104046000337899520", "created_at": "2019-03-08 09:47:33 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104046000337899520", "language": "pt", "lat": -26.09559165, "likes_count": "3", "link": "https://twitter.com/terres_gaab/status/1104046000337899520", "lng": -49.80178728, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "gabss", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-26.09559165, -49.80178728]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "2", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "09:47:33", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Nesse dia t\u00e3o importante para as mulheres, venho lembrar da import\u00e2ncia de lutarmos contra a viol\u00eancia, seja ela f\u00edsica, moral ou sexual. N\u00e3o manche a hist\u00f3ria de uma mulher que tem lutado\u2026  https://t.co/tEp4rifSRQ", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuwL2mYgRYd/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ezhfjuz6ms69']", "user_bio": "nan", "user_followers": "1023.0", "user_following": "328.0", "user_id": "2601660097", "user_join_date": "2014-07-03", "user_join_time": "13:07:18 UTC", "user_location": "Santa Catarina, Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233770870344163330/AZ8E_jt2_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "60960.0", "user_verified": "False", "username": "terres_gaab", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104049024246509569", "created_at": "2019-03-08 09:59:34 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104049024246509569", "language": "pt", "lat": -30.0291, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/Jhonny_behhneto/status/1104049024246509569", "lng": -51.2208, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Jhonny M\u00fcller", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-30.0291, -51.2208]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "09:59:34", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Parab\u00e9ns pelo seu dia como mulher de verdade. Uma mulher que n\u00e3o depende de homem nenhum, que n\u00e3o tem interesse em bens materiais, uma mulher extraordin\u00e1ria\u2026  https://t.co/KHzsgPgtcN", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuwNOxsn8foz6iOhGPG-93xOV4TiLe86FnjFMA0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1oorpugb2n1lt']", "user_bio": "N\u00e3o desista nunca do amor, voce \u00e9 a ora\u00e7\u00e3o pedida a Deus por algu\u00e9m! \nSeja mais amor e fa\u00e7a valer a pena! \ud83c\udf40\ud83c\udf43\ud83c\udf43", "user_followers": "6.0", "user_following": "40.0", "user_id": "275166635", "user_join_date": "2011-03-31", "user_join_time": "19:17:04 UTC", "user_location": "Cruz Alta, Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993119544616062976/31oEIlMt_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "13.0", "user_verified": "False", "username": "jhonny_behhneto", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104049406049947648", "created_at": "2019-03-08 10:01:05 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['eclteam', 'iwd2019']", "id": "1104049406049947648", "language": "pt", "lat": -23.52577914, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/MiniDenise/status/1104049406049947648", "lng": -46.67389174, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Denise Castilho", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-23.52577914, -46.67389174]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "10:01:05", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Feliz Dia das Mulheres! #ECLTeam #IWD2019 \ud83d\udc8b\ud83d\udc84\ud83d\udc85\ud83c\udffe\ud83d\udc83\ud83c\udffd em Ecolab Qu\u00edmica Ltda - Barra Funda  https://t.co/twvFFvxcX3", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuwNZ08HgMF/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1lka8djk0djqf']", "user_bio": "nan", "user_followers": "226.0", "user_following": "1248.0", "user_id": "32960598", "user_join_date": "2009-04-18", "user_join_time": "18:06:01 UTC", "user_location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366164795972534274/gsCuDci8_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "5697.0", "user_verified": "False", "username": "minidenise", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104061811521978368", "created_at": "2019-03-08 10:50:23 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['empreendedorasdigitais']", "id": "1104061811521978368", "language": "pt", "lat": -23.5474318, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/ana_dbr/status/1104061811521978368", "lng": -46.6370023, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Ana Paula Rodrigues", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-23.5474318, -46.6370023]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "10:50:23", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Mulheres trabalhando para ter mais mulheres na tecnologia! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude80 #empreendedorasdigitais em Prefeitura de S\u00e3o Paulo  https://t.co/j09KdvADmP", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuwTCtyBH-4EUU6VobSED6babWm69y8L48DQls0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=tyearpbthtqb']", "user_bio": ":): Voc\u00ea decide.", "user_followers": "45.0", "user_following": "208.0", "user_id": "468264194", "user_join_date": "2012-01-19", "user_join_time": "10:43:23 UTC", "user_location": "SP - Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/538710721388089344/zNlMVbfb_normal.jpeg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "937.0", "user_verified": "False", "username": "ana_dbr", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104063494406660096", "created_at": "2019-03-08 10:57:04 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104063494406660096", "language": "pt", "lat": -2.6, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/agauema/status/1104063494406660096", "lng": -44.23333333, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Assessoria de Gest\u00e3o Ambiental - UEMA", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-2.6, -44.23333333]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "10:57:04", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Homenageamos todas as mulheres que se atreveram a fazer ci\u00eancia, servindo de inspira\u00e7\u00e3o at\u00e9 hoje. em S\u00e3o Lu\u00eds Island  https://t.co/65zQW5trah", "urls": "['https://www.instagram.com/aga.uema/p/BuwTz1IFTdd/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=351xdd0dqj36']", "user_bio": "A Assessoria de Gest\u00e3o Ambiental AGA/UEMA tem como meta desenvolver um Sistema de Gest\u00e3o Ambiental (SGA) que envolva todos os segmentos da Universidade.", "user_followers": "26.0", "user_following": "88.0", "user_id": "931137446577831936", "user_join_date": "2017-11-16", "user_join_time": "12:30:41 UTC", "user_location": "nan", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1069963031675920385/HdR9p0T0_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "239.0", "user_verified": "False", "username": "agauema", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104070442002903040", "created_at": "2019-03-08 11:24:40 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104070442002903040", "language": "pt", "lat": -31.7719, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/isamatosm/status/1104070442002903040", "lng": -52.3425, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Isa \ud83e\udd8b", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-31.7719, -52.3425]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "11:24:40", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Vamos mudar isso, n\u00e3o sofram caladas, DIGA n\u00e3o a viol\u00eancia contra a mulher! Tanto f\u00edsica quanto psicol\u00f3gica, TODA a mulher j\u00e1 passou algum tipo de agress\u00e3o tanto psicol\u00f3gico ou f\u00edsico, t\u00e1\u2026  https://t.co/k6RSBzstWs", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuwW94Lh9u2/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=2sfenhr62pxg']", "user_bio": "Be free.", "user_followers": "1355.0", "user_following": "866.0", "user_id": "3196534121", "user_join_date": "2015-04-23", "user_join_time": "02:27:40 UTC", "user_location": "Pelotas, Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402147937371762688/xVrBugEb_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "28953.0", "user_verified": "False", "username": "isamatosm", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104072476231942144", "created_at": "2019-03-08 11:32:45 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104072476231942144", "language": "pt", "lat": -25.47254, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/bodebrown/status/1104072476231942144", "lng": -49.24745, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Samuel Bodebrown", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-25.47254, -49.24745]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "11:32:45", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Todos os dias s\u00e3o delas! Mas hoje \u00e9 dia de presente... aqui na Bodebrown. As mulheres que vierem encher seus growlers ou fizerem compras em nossa loja f\u00edsica, ir\u00e1 ganhar uma garrafa de 330\u2026  https://t.co/ztmiEjI1Dz", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuwX5K8A9MV/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=wkqut3257ij2']", "user_bio": "CEO da Cervejaria Bodebrown", "user_followers": "6630.0", "user_following": "438.0", "user_id": "41207374", "user_join_date": "2009-05-19", "user_join_time": "20:51:05 UTC", "user_location": "CURITIBA  -  PR", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1155481714434723840/MLvrNE_k_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "20334.0", "user_verified": "False", "username": "bodebrown", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104082947118780416", "created_at": "2019-03-08 12:14:22 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104082947118780416", "language": "pt", "lat": -25.4346, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/_The_Butterfly/status/1104082947118780416", "lng": -49.2699, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "The Butterfly", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-25.4346, -49.2699]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "12:14:22", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "\u2022 DIA INTERNACIONAL DA MULHER \u2022  Pausa na produ\u00e7\u00e3o, s\u00f3 para registrar que amamos essa loucura.  Pedidos: \ud83d\udcf1+55 41998215957 \u260e41.32251578 - 30951578 \u2709\u2026  https://t.co/68orZn32R1", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuwcpvpF_cw/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=9wyuuk2ky1sc']", "user_bio": "Decora\u00e7\u00f5es - Floricultura", "user_followers": "14.0", "user_following": "185.0", "user_id": "3171625251", "user_join_date": "2015-04-16", "user_join_time": "00:30:03 UTC", "user_location": "Curitiba, Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875455537860759552/v3_qAZAV_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "775.0", "user_verified": "False", "username": "_the_butterfly", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104089220098985985", "created_at": "2019-03-08 12:39:17 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104089220098985985", "language": "pt", "lat": -3.11333, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/Viviitavares/status/1104089220098985985", "lng": -60.0253, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Vivi", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-3.11333, -60.0253]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "12:39:17", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "N\u00e3o d\u00e1 pra ser s\u00f3 hoje, e amanh\u00e3 voltar com a programa\u00e7\u00e3o normal. N\u00e3o d\u00e1 pra ser o cara que compra flores no sinal, e amanh\u00e3 fazer pouco de mulher que dirige. N\u00e3o d\u00e1 pra presentear sua\u2026  https://t.co/FXUkSDyZyH", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuwfgaqnO6K/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=14f19akz2enlm']", "user_bio": "Manauara, Canceriana, chef de cozinha e amante da confeitaria", "user_followers": "603.0", "user_following": "974.0", "user_id": "49858502", "user_join_date": "2009-06-23", "user_join_time": "02:38:10 UTC", "user_location": "Manaus", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383546465352511490/LF3pBgvi_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "8015.0", "user_verified": "False", "username": "viviitavares", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104129269008084992", "created_at": "2019-03-08 15:18:26 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['mulher', 'diainternacionaldamulher']", "id": "1104129269008084992", "language": "pt", "lat": -12.55456353, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/Franciscocoach7/status/1104129269008084992", "lng": -50.625, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Francisco Sousa", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-12.55456353, -50.625]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "15:18:26", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Ser mulher n\u00e3o se explica atrav\u00e9s da biologia, mas na experiencia do afeto, cuidado, destreza do ser mais elevado da virtude humana! #mulher #diainternacionaldamulher\u2026  https://t.co/Qpnv6R5TQE", "urls": "['https://www.instagram.com/fsousacoach/p/BuwJdbWF_ez/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1s6f7xtcde9ok']", "user_bio": "Influenciadores Celebridades Brasil Fofo Sa\u00fade Sertanejo Ci\u00eancia Apresentadores Humor Livros S\u00e9ries Internacional Comportamento Neg\u00f3cios", "user_followers": "33.0", "user_following": "65.0", "user_id": "1080031232241618944", "user_join_date": "2019-01-01", "user_join_time": "09:21:26 UTC", "user_location": "Plano Piloto de Bras\u00edlia", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1080032657386491905/IWhxJM4-_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "396.0", "user_verified": "False", "username": "franciscocoach7", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104129415594864640", "created_at": "2019-03-08 15:19:01 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['mulher', 'diainternacionaldamulher']", "id": "1104129415594864640", "language": "pt", "lat": -12.55456353, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/Franciscocoach7/status/1104129415594864640", "lng": -50.625, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Francisco Sousa", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-12.55456353, -50.625]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "15:19:01", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Ser mulher n\u00e3o se explica atrav\u00e9s da biologia, mas na experiencia do afeto, cuidado, destreza do ser mais elevado da virtude humana! #mulher #diainternacionaldamulher\u2026  https://t.co/q7tUpDoSok", "urls": "['https://www.instagram.com/ifazendoacontec/p/BuwJdbXl5sd/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=pr0u5qhkyjlj']", "user_bio": "Influenciadores Celebridades Brasil Fofo Sa\u00fade Sertanejo Ci\u00eancia Apresentadores Humor Livros S\u00e9ries Internacional Comportamento Neg\u00f3cios", "user_followers": "33.0", "user_following": "65.0", "user_id": "1080031232241618944", "user_join_date": "2019-01-01", "user_join_time": "09:21:26 UTC", "user_location": "Plano Piloto de Bras\u00edlia", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1080032657386491905/IWhxJM4-_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "396.0", "user_verified": "False", "username": "franciscocoach7", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104156751765651457", "created_at": "2019-03-08 17:07:38 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104156751765651457", "language": "pt", "lat": -15.83631521, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/matheusf_rr/status/1104156751765651457", "lng": -48.02979629, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Matheus Rocha", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-15.83631521, -48.02979629]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "17:07:38", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "A Capital Tecnologia e Consultoria, deseja que todos os dias da vida das mulheres sejam especiais!   Feliz Dia Internacional da Mulher! Comemore hoje mas viva todos os\u2026  https://t.co/8Oe2t0nZyv", "urls": "['https://www.instagram.com/capitaltecnologia/p/Buw-N8-gbsB/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=sg47h16y9tf9']", "user_bio": "Gerente de Projetos - Comunica\u00e7\u00e3o, Marketing e Tecnologia\nAg\u00eancia Digital FabricArt\nVolunt\u00e1rio - Diretor de Comunica\u00e7\u00e3o e Tecnologia no PMI-DF", "user_followers": "44.0", "user_following": "265.0", "user_id": "910139911814225920", "user_join_date": "2017-09-19", "user_join_time": "13:53:59 UTC", "user_location": "Brasilia, Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249835558781804550/iUV3St61_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "898.0", "user_verified": "False", "username": "matheusf_rr", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104158431022383105", "created_at": "2019-03-08 17:14:18 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104158431022383105", "language": "pt", "lat": -26.94905064, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/andre_jorio/status/1104158431022383105", "lng": -48.74750747, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Andr\u00e9 J\u00f3rio", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-26.94905064, -48.74750747]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "17:14:18", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Homenagem da @tritonlovers para seu time de mulheres no dia da mulher \ud83d\udc69 !!! TRITON assim voc\u00ea me mata de orgulho !!! Que time mais lindo \u00e9 essa meu Deus \ud83d\ude2e !!! Emocionado! \ud83d\ude0d em Amc Textil  https://t.co/9rYL9cjCAH", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Buw-qhGhSWu/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=19fzv6bhjs2p7']", "user_bio": "Vibrando na ordem e no positivo.", "user_followers": "202.0", "user_following": "406.0", "user_id": "277185236", "user_join_date": "2011-04-04", "user_join_time": "21:34:04 UTC", "user_location": "-27.000541,-48.627656", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355300448/image_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1796.0", "user_verified": "False", "username": "andre_jorio", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104166447608033280", "created_at": "2019-03-08 17:46:10 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['diadamulher', 'arquitetura', 'moveisplanejados', 'steffensarquitetura']", "id": "1104166447608033280", "language": "pt", "lat": -21.14070831, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/joelsoncc/status/1104166447608033280", "lng": -47.99871254, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "JoelsonCC", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-21.14070831, -47.99871254]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "17:46:10", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Feliz dia das mulheres! Em especial a minha... Graciele, te amo! \ud83d\udc4f\ud83e\udd17\ud83e\udd29\u2764\ud83d\ude0d #diadamulher #arquitetura #moveisplanejados #steffensarquitetura\u2026  https://t.co/BJrfTHRsAX", "urls": "['https://www.instagram.com/joelsoncc/p/BuxCoDxH_dazw0OzhVOH6J_FTW4W5dnMWNm3IU0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=qrsp46kcxvv9']", "user_bio": "Cristo\u00c9oSenhor lovemyfamily audiopro f1 formulae nascar FFAA \u26ea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "user_followers": "301.0", "user_following": "269.0", "user_id": "79485367", "user_join_date": "2009-10-03", "user_join_time": "15:22:59 UTC", "user_location": "Sert\u00e3ozinho, Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277593020511199236/rJHOrCDQ_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "5407.0", "user_verified": "False", "username": "joelsoncc", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104166697592934401", "created_at": "2019-03-08 17:47:09 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['tfg', 'tfgarquitetura', 'trabalhofinal', 'trabalhofinaldegradua\u00e7\u00e3o', 'arquitetura']", "id": "1104166697592934401", "language": "pt", "lat": -22.908, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/joaodreilich/status/1104166697592934401", "lng": -43.1975, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Jo\u00e3o Dreilich", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-22.908, -43.1975]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "17:47:09", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Relembrando a homenagem \u00e0 mulher brasileira com a Associa\u00e7\u00e3o de Moradores do trecho Inezita Barroso. . . #tfg #tfgarquitetura #trabalhofinal #trabalhofinaldegradua\u00e7\u00e3o #arquitetura\u2026  https://t.co/5tOvfc7WXl", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuxCvWcFO2z/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=y1lxhhqrihkf']", "user_bio": "Arquiteto, nerd e arquiteto!\nFundador @ studio jotad\u00ea", "user_followers": "28.0", "user_following": "73.0", "user_id": "107937104", "user_join_date": "2010-01-24", "user_join_time": "07:19:41 UTC", "user_location": "Rio de Janeiro", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251997012297428993/me9-tRlB_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1136.0", "user_verified": "False", "username": "joaodreilich", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104169120180961281", "created_at": "2019-03-08 17:56:47 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104169120180961281", "language": "pt", "lat": -23.5680782, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/talitagomes/status/1104169120180961281", "lng": -46.6650406, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Talita Gomes", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-23.5680782, -46.6650406]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "17:56:47", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Dizem que o c\u00f3digo de programa\u00e7\u00e3o das mulheres \u00e9 complexo. Para n\u00f3s, \u00e9 completo. Consistente. Forte. Criativo. Parab\u00e9ns Mulheres! O talento de vcs faz o incr\u00edvel\u2026  https://t.co/EwDN0AiWqs", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuxD2BFH9xm/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=20v2u1r2gxkt']", "user_bio": "nan", "user_followers": "78.0", "user_following": "290.0", "user_id": "43174723", "user_join_date": "2009-05-28", "user_join_time": "19:15:47 UTC", "user_location": "nan", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272667222742388742/lmfmXDbb_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1498.0", "user_verified": "False", "username": "talitagomes", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104170220594315265", "created_at": "2019-03-08 18:01:09 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104170220594315265", "language": "pt", "lat": -22.908, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/vanessabrava/status/1104170220594315265", "lng": -43.1975, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Vanessa -Nerd All Debug", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-22.908, -43.1975]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "18:01:09", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Sou feliz por ser mulher , por ser m\u00e3e de uma linda garota , por ser de tecnologia , por transformar o mundo por c\u00f3digo e por ver mulheres criando uma nova na\u00e7\u00e3o !\u2026  https://t.co/YJDM6EbY1b", "urls": "['https://www.instagram.com/vanessabrava/p/BuxEWAWAx_e/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ccfr0r8sb0w1']", "user_bio": "Autora de v\u00eddeos ,blog e disseminadora de desenvolvimento de c\u00f3digo! Arquiteta de Solu\u00e7\u00f5es | MVP Microsoft | Adora filmes , s\u00e9ries e tudo do mundo Nerd!", "user_followers": "395.0", "user_following": "400.0", "user_id": "78141941", "user_join_date": "2009-09-28", "user_join_time": "22:33:43 UTC", "user_location": "Brazil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1003711732144070656/wdl_pa5w_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "5289.0", "user_verified": "False", "username": "vanessabrava", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104201587176689669", "created_at": "2019-03-08 20:05:48 CST", "date": "2019-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104201587176689669", "language": "pt", "lat": -23.73368, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/1AndarStudio/status/1104201587176689669", "lng": -46.70742, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "1\u00ba Andar Studio", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-23.73368, -46.70742]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "20:05:48", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Oficina de produ\u00e7\u00e3o de Beat para mulheres perif\u00e9ricas  Primeira atividade do projeto_sim, pura energia da hr. em 1\u00ba Andar Studio &amp; Produ\u00e7\u00f5es  https://t.co/d3KIyVjkKa", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuxSm5nANSG/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=11ywzw5ptad86']", "user_bio": "O 1\u00ba Andar Studio & Produ\u00e7\u00f5es \u00e9 um espa\u00e7o de cultura independente localizado na Zona Sul de S\u00e3o Paulo. Idealizado por Lili Souza e Kleber Luis.", "user_followers": "237.0", "user_following": "791.0", "user_id": "319396571", "user_join_date": "2011-06-18", "user_join_time": "01:47:59 UTC", "user_location": "Jd das Imbuias - S\u00e3o Paulo/SP", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096447402750496769/Tuku9vsq_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "699.0", "user_verified": "False", "username": "1andarstudio", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104346345261932544", "created_at": "2019-03-09 05:41:01 CST", "date": "2019-03-09", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104346345261932544", "language": "pt", "lat": -23.55, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/MairadaHora/status/1104346345261932544", "lng": -46.6333, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Maira da Hora", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-23.55, -46.6333]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "05:41:01", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "\u201cMinha m\u00e3e foi a mulher mais bela que jamais conheci. Todo o que sou, lho devo a minha m\u00e3e. Atribuo todos meus sucessos nesta vida ao ensino moral, intelectual e f\u00edsica que\u2026  https://t.co/U90qiL3TGo", "urls": "['https://www.instagram.com/mairadahora/p/BuyUb0oBtbd/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1sk8lpk7qy4n0']", "user_bio": "Designer de J\u00f3ias brasileira de ascend\u00eancia marroquina, viajante, aventureira, fot\u00f3grafa e jornalista.", "user_followers": "234.0", "user_following": "325.0", "user_id": "71952282", "user_join_date": "2009-09-06", "user_join_time": "03:02:03 UTC", "user_location": "Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1001254795360067591/Rh1MqZ81_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "4707.0", "user_verified": "False", "username": "mairadahora", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104381805166321664", "created_at": "2019-03-09 08:01:55 CST", "date": "2019-03-09", "geo": "nan", "hashtags": "['repost']", "id": "1104381805166321664", "language": "pt", "lat": -9.45897443, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/fabianasantiag/status/1104381805166321664", "lng": -40.58722359, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Fabiana Santiago Oficial", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-9.45897443, -40.58722359]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "08:01:55", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "#Repost juarezpierlounge (get_repost) \u30fb\u30fb\u30fb Aproveitando ainda o clima de dia da mulher \ud83d\udc90 e a ressaca de carnaval \ud83c\udf89 a nossa programa\u00e7\u00e3o do fim de semana n\u00e3o podia ser outra! \ud83d\ude09 Fabiana\u2026  https://t.co/B34YmRdpII", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuykjwKBJ88/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=10mtkj2s7ypmh']", "user_bio": "Fabiana Santiago\nCantora I Compositora I Mulher I Empreendedora\nOU\u00c7A AGORA\nEU SOU O SERT\u00c3O\n\nClique aqui\nhttps://t.co/ELHsVArY0F", "user_followers": "628.0", "user_following": "226.0", "user_id": "105141287", "user_join_date": "2010-01-15", "user_join_time": "13:39:47 UTC", "user_location": "Petrolina - PE", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385566058078248963/1SlL1aYD_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1661.0", "user_verified": "False", "username": "fabianasantiag", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104394584686247937", "created_at": "2019-03-09 08:52:42 CST", "date": "2019-03-09", "geo": "nan", "hashtags": "['felizdiadamulher', 'happyinternationalwomensday']", "id": "1104394584686247937", "language": "pt", "lat": -23.54892396, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/Urbanolistica/status/1104394584686247937", "lng": -46.57180816, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Larissa Paredes Muse \ud83d\udca1", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-23.54892396, -46.57180816]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "08:52:42", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Lugar de mulher \u00e9 onde ela quiser!   No bar, no lar, na engenharia, na tecnologia!  #felizdiadamulher #happyinternationalwomensday em Copacabana bar  https://t.co/15dYaz1jvk", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuyqXynBbR9bAxC-w1jMxD63DxTOg27dXkN61w0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=94a85pxog1uk']", "user_bio": "Architect & Urbanist | Urban Engineer (MSc.) | Smart City Expert | IEEE member | Brazilian \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 in ATL \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nOpinions are my own (based on Science, of course!)", "user_followers": "462.0", "user_following": "1208.0", "user_id": "2534591350", "user_join_date": "2014-05-08", "user_join_time": "02:22:23 UTC", "user_location": "Atlanta, GA", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398882574093664258/ojH8A5Ai_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "7212.0", "user_verified": "False", "username": "urbanolistica", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104446893105561601", "created_at": "2019-03-09 12:20:33 CST", "date": "2019-03-09", "geo": "nan", "hashtags": "['aurien', 'mulheres', 'cole\u00e7\u00e3o', 'fragr\u00e2ncias']", "id": "1104446893105561601", "language": "pt", "lat": -22.8111, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/adss_rj/status/1104446893105561601", "lng": -43.3575, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Eudora RJ \ud83e\udd8bArlete Silva\ud83e\udd8b", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-22.8111, -43.3575]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "12:20:33", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "#Aurien\u00a0\u00e9 a interpreta\u00e7\u00e3o olfativa dos metais e pedras mais desejados pelas #mulheres do mundo inteiro, lapidados cuidadosamente em uma #cole\u00e7\u00e3o de\u00a0#fragr\u00e2ncias\u00a0que reflete\u2026  https://t.co/jAnH4Evlqe", "urls": "['https://www.instagram.com/p/BuzCKFonY_z/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1syq5pz941rof']", "user_bio": "#Representante #Multimarcas\n#Maquiagens #Cosm\u00e9ticos #Perfumaria #Bijouterias \n#Village #Pavuna #Metr\u00f4 #RJ \nWhatsapp:(21)99310-8844", "user_followers": "25.0", "user_following": "87.0", "user_id": "198480815", "user_join_date": "2010-10-04", "user_join_time": "12:44:14 UTC", "user_location": "R\u00edo de Janeiro, Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1446968383/Lete__normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "2266.0", "user_verified": "False", "username": "adss_rj", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104524541173354497", "created_at": "2019-03-09 17:29:06 CST", "date": "2019-03-09", "geo": "nan", "hashtags": "['emmt', 'womakerscode', 'shestech', 'minasdati']", "id": "1104524541173354497", "language": "pt", "lat": -19.93904, "likes_count": "5", "link": "https://twitter.com/anacoimbrag/status/1104524541173354497", "lng": -43.938731, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Ana Coimbra", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-19.93904, -43.938731]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "17:29:06", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Quem foi que disse que mulher n\u00e3o trabalha com tecnologia? \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udcaa   1\u00b0 Encontro mineiro de mulheres em tecnologia  #EMMT #womakerscode #shestech #minasdati\u2026  https://t.co/yuJIedf434", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Buzld5OD00R3am-I5eZCQghfPd6nxK0OerIUQc0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1n6lcz1wyxhbb']", "user_bio": "\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb Head of Engineering @ Kobe | \ud83d\ude80 Interaction design specialist | \ud83d\udd17 Community leader | \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0fEla/She\n\n@AndroidDevBROrg | @uaidroiddev", "user_followers": "1267.0", "user_following": "1412.0", "user_id": "742865164609916928", "user_join_date": "2016-06-14", "user_join_time": "23:43:52 UTC", "user_location": "Belo Horizonte, Brazil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251796450431905793/n9DUWB7W_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "3927.0", "user_verified": "False", "username": "anacoimbrag", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104560126537723904", "created_at": "2019-03-09 19:50:30 CST", "date": "2019-03-09", "geo": "nan", "hashtags": "['marykay']", "id": "1104560126537723904", "language": "pt", "lat": -11.873, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/PraClauMiasato/status/1104560126537723904", "lng": -55.4982, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "PraClauMiasato17", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-11.873, -55.4982]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "19:50:30", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Obrigada Mulheres lindas. Vencemos a chuva e desfrutamos de uma Tarde/Noite muito especial ... O primeiro de muitos\ud83d\ude4f\ud83c\udffd obrigada a kellymarina.arquiteta pela consultoria #marykay\u2026  https://t.co/g6uREHeQTM", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Buz1pachkks/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=17gvcregt5kt0']", "user_bio": "Esposa,Filha,Consultora por forma\u00e7\u00e3o! Pastora por Voca\u00e7\u00e3o! ICB Sinop - MT Amo a Deus sobre todas as coisas! Amor por Baruck e Sophi filhos de \ud83d\udc3e\ud83d\udc36\ud83d\udc29", "user_followers": "466.0", "user_following": "648.0", "user_id": "71939800", "user_join_date": "2009-09-06", "user_join_time": "01:47:14 UTC", "user_location": "Sinop MT", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1094301760267665410/BWKSF8eN_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "23796.0", "user_verified": "False", "username": "praclaumiasato", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1104806995780141056", "created_at": "2019-03-10 12:11:28 CST", "date": "2019-03-10", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1104806995780141056", "language": "pt", "lat": -7.93828923, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/CidadaoKelmer/status/1104806995780141056", "lng": -34.87784944, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Cidad\u00e3o Kelmer", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-7.93828923, -34.87784944]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "12:11:28", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Programa\u00e7\u00e3o completa de Palco Sakura Anime Fest 2. LIBERADA! ;)      No M\u00eas da mulher, Prepare-se para o evento de Cultura Pop Homenagem com a maior for\u00e7a feminina de hero\u00ednas no Brasil em\u2026  https://t.co/B9l7Q7Homf", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bu1l6bgnQ_9/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ei0dj203a43f']", "user_bio": "Para voc\u00ea que curte Eventos, Baladas,Cinema, Points da Cidade,e Entretenimento em Geral este \u00e9 o seu canal.", "user_followers": "493.0", "user_following": "1541.0", "user_id": "72635490", "user_join_date": "2009-09-08", "user_join_time": "19:02:22 UTC", "user_location": "Brazil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/664480919533838338/-E2RSMC8_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "19295.0", "user_verified": "False", "username": "cidadaokelmer", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1105074428885516294", "created_at": "2019-03-11 05:54:09 CST", "date": "2019-03-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1105074428885516294", "language": "pt", "lat": -21.5542918, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/JaqueNicolau31/status/1105074428885516294", "lng": -45.4455376, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'jaquenicolau31', 'name': 'jaqueline nicolau \ud83c\udff3\ufe0f\\u200d\ud83c\udf08\u20e4\ud83c\udf6b\ud83c\udfbc', 'id': '955498784108236800'}]", "name": "Jaqueline Nicolau \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4\ud83c\udf6b\ud83c\udfbc", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-21.5542918, -45.4455376]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "05:54:09", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "De S\u00e1bado 09/03/19 No maracabareeventos  Banda Dessas Na programa\u00e7\u00e3o especial da Mulher  Vocal e Viol\u00e3o : @JaqueNicolau31  Vocal: rachelmitidiere  Baixo: janainee_pereira  Participa\u00e7\u00e3o\u2026  https://t.co/yg3cTD6HbG", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bu3fhtxj26C/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ljsnesc2p4t7']", "user_bio": "A vida \u00e9  um morango\ncurta e aproveite\nMusicista: percussionista,violonista e cantora", "user_followers": "72.0", "user_following": "387.0", "user_id": "955498784108236800", "user_join_date": "2018-01-22", "user_join_time": "17:53:57 UTC", "user_location": "Varginha, Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388541905458417670/x2eY071i_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1719.0", "user_verified": "False", "username": "jaquenicolau31", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1105099767359643649", "created_at": "2019-03-11 07:34:50 CST", "date": "2019-03-11", "geo": "nan", "hashtags": "['marthagabriel', 'stem']", "id": "1105099767359643649", "language": "pt", "lat": -22.5108, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/sergiotaldo/status/1105099767359643649", "lng": -43.1844, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'marthagabriel', 'name': 'martha gabriel', 'id': '16436464'}]", "name": "S\u00e9rgio Taldo", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-22.5108, -43.1844]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "07:34:50", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "--&gt; Porque \u00e9 importante termos mais mulheres em carreiras STEM (Science, Technology, Engineering &amp; Mathematics) &gt;&gt;&gt;  https://t.co/qbSJVNYs4r  @marthagabriel #marthagabriel #stem\u2026  https://t.co/6AUb7rauL6", "urls": "['http://ow.ly/pRVq30nv2Lg', 'https://www.instagram.com/p/Bu3rDPEncvg/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1xlihzok0e70h']", "user_bio": "CEO & Founder Ctrl+Caf\u00e9 \u2615 | Futurista | Melhorando o mundo l\u00edquido, p\u00f3s-moderno e digital | Lives: https://t.co/SVj4f3HWtB", "user_followers": "726.0", "user_following": "2036.0", "user_id": "96230938", "user_join_date": "2009-12-11", "user_join_time": "23:31:40 UTC", "user_location": "Brazil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366532880042762240/2Ttw-dad_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "36782.0", "user_verified": "False", "username": "sergiotaldo", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1105159338883112963", "created_at": "2019-03-11 11:31:33 CST", "date": "2019-03-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1105159338883112963", "language": "pt", "lat": -22.23581196, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/quimica_ambient/status/1105159338883112963", "lng": -45.70649922, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Quimica Ambiental", "near": "nan", "photos": "['https://pbs.twimg.com/media/D1ZQj78VYAI8EH0.jpg']", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-22.23581196, -45.70649922]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "https://pbs.twimg.com/media/D1ZQj78VYAI8EH0.jpg", "time": "11:31:33", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Mulher pula grade para tirar selfie com on\u00e7a e \u00e9 atacada  https://t.co/wYuZv9Cf5i  https://t.co/T92x69pudC", "urls": "['http://dlvr.it/R0cjrL']", "user_bio": "nan", "user_followers": "104.0", "user_following": "6.0", "user_id": "3419035209", "user_join_date": "2015-08-13", "user_join_time": "00:09:42 UTC", "user_location": "Santa Rita do Sapuca\u00ed, Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/634816282458759168/Yaeshuhs_normal.png", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "7078.0", "user_verified": "False", "username": "quimica_ambient", "video": "1"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1105159348177690632", "created_at": "2019-03-11 11:31:36 CST", "date": "2019-03-11", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1105159348177690632", "language": "pt", "lat": -22.23581196, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/quimica_ambient/status/1105159348177690632", "lng": -45.70649922, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Quimica Ambiental", "near": "nan", "photos": "['https://pbs.twimg.com/media/D1ZQkf4VYAEgIle.jpg']", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-22.23581196, -45.70649922]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "https://pbs.twimg.com/media/D1ZQkf4VYAEgIle.jpg", "time": "11:31:36", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Secretaria de Infraestrutura e Meio Ambiente comemora dia Internacional da Mulher | CETESB  https://t.co/3KwQU4oB5Z  https://t.co/AOgIJtWLrJ", "urls": "['http://dlvr.it/R0cjrk']", "user_bio": "nan", "user_followers": "104.0", "user_following": "6.0", "user_id": "3419035209", "user_join_date": "2015-08-13", "user_join_time": "00:09:42 UTC", "user_location": "Santa Rita do Sapuca\u00ed, Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/634816282458759168/Yaeshuhs_normal.png", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "7078.0", "user_verified": "False", "username": "quimica_ambient", "video": "1"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1105253054700572672", "created_at": "2019-03-11 17:43:57 CST", "date": "2019-03-11", "geo": "nan", "hashtags": "['boanoite', 'hit', 'sampa', 'brasil']", "id": "1105253054700572672", "language": "pt", "lat": -23.55, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/mcrdoficiial/status/1105253054700572672", "lng": -46.6333, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Mc Rd", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-23.55, -46.6333]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "17:43:57", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "#boanoite \u270c\ud83c\udfb6. Mais um #hit \ud83c\udfb6\ud83d\udd25. \"Mulher balan\u00e7a os peitos\" (Ou Seios), Produ\u00e7\u00e3o do meu mano djguidazo ,Um modo novo de voc\u00ea se balan\u00e7ar nos mandelas que estrala em #sampa e todo o #brasil\u2026  https://t.co/Y574CSnF9u", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bu4wMZpA27K/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1f71oyshz16g5']", "user_bio": "Bem vindos e sigam minhas redes sociais:\nInstagram: @Mcrdvkofc\nProdutora: @encontrodemcsprodutora\nShows e eventos:\n(011) 94014-2769 Patrick Rocha..\n#senteopeso", "user_followers": "43.0", "user_following": "10.0", "user_id": "4579085472", "user_join_date": "2015-12-16", "user_join_time": "23:06:19 UTC", "user_location": "R\u00edo de Janeiro, Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1220118477719199745/NtdOiHbX_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "363.0", "user_verified": "False", "username": "mcrdoficiial", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1105265818991054850", "created_at": "2019-03-11 18:34:40 CST", "date": "2019-03-11", "geo": "nan", "hashtags": "['repost']", "id": "1105265818991054850", "language": "pt", "lat": -5.18777778, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/ArisonRSilva/status/1105265818991054850", "lng": -37.34388889, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'prefmossoro', 'name': 'prefeitura de mossor\u00f3', 'id': '85849081'}]", "name": "ArisonRSilva", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-5.18777778, -37.34388889]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "18:34:40", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "#Repost @PrefMossoro with get_repost \u30fb\u30fb\u30fb O Memorial da Resist\u00eancia ter\u00e1 uma programa\u00e7\u00e3o especial, em comemora\u00e7\u00e3o ao m\u00eas da mulher,  entre os dias 18 e 30 de mar\u00e7o. A programa\u00e7\u00e3o ter\u00e1 como\u2026  https://t.co/UfK78ypbFl", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bu42kGRlRCa/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=l5ctdo9vcor4']", "user_bio": "Sou feliz, basta!", "user_followers": "3342.0", "user_following": "2659.0", "user_id": "78358795", "user_join_date": "2009-09-29", "user_join_time": "16:52:47 UTC", "user_location": "Mossor\u00f3-Rn", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387425994349457416/oS751eAa_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "153639.0", "user_verified": "False", "username": "arisonrsilva", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1105511469637087239", "created_at": "2019-03-12 10:50:48 CST", "date": "2019-03-12", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1105511469637087239", "language": "pt", "lat": -16.67740183, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/CiaOops/status/1105511469637087239", "lng": -49.25320134, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Cia Teatral Oops", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-16.67740183, -49.25320134]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "10:50:48", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "E nessa semana tem apresenta\u00e7\u00e3o do solo GATO PRETO, na programa\u00e7\u00e3o especial do m\u00eas das mulheres no SESC Centro. Ser\u00e1 a primeira apresenta\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo ap\u00f3s turn\u00ea internacional\u2026  https://t.co/0XvlZI6DL0", "urls": "['https://www.instagram.com/ciaoops/p/Bu6mRhbFSBx/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=11e83i68slbaw']", "user_bio": "A Cia. Teatral Oops!.. \u00e9 sediada na cidade Goi\u00e2nia, e seus trabalhos s\u00e3o caracterizados pela pesquisa no campo da linguagem contempor\u00e2nea.", "user_followers": "465.0", "user_following": "234.0", "user_id": "82921319", "user_join_date": "2009-10-16", "user_join_time": "16:52:03 UTC", "user_location": "Goi\u00e2nia", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1165600773/41634_100001561002651_4439_q_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "745.0", "user_verified": "False", "username": "ciaoops", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1105568605918265345", "created_at": "2019-03-12 14:37:50 CST", "date": "2019-03-12", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1105568605918265345", "language": "pt", "lat": -1.45833954, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/cristianwcorrea/status/1105568605918265345", "lng": -48.48799894, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Cristian Corr\u00eaa", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-1.45833954, -48.48799894]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "14:37:50", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Hoje ainda continua a programa\u00e7\u00e3o da Livraria Fox em especial da Semana da Mulher.  HOJE TEM HIST\u00d3RIAS DA AMAZ\u00d4NIA E A LIVRARIA FOX - 18H30 \u00c0S 20H30 - COM O TEMA \"ARQUITETURA COM CAF\u00c9\".\u2026  https://t.co/n3iowitHxO", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bu7AQE1BUZg/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1g8ciax2enzd3']", "user_bio": "Jornalista, escrevo para @onerdtech e nas horas vagas produzindo (MINHA) opini\u00e3o para esse Twitter. | Acesse o site \ud83d\udc47\ud83c\udffb", "user_followers": "51.0", "user_following": "648.0", "user_id": "2400553907", "user_join_date": "2014-03-10", "user_join_time": "22:13:36 UTC", "user_location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353881954484170753/QPTQjsVr_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "6604.0", "user_verified": "False", "username": "cristianwcorrea", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1105586488174096384", "created_at": "2019-03-12 15:48:54 CST", "date": "2019-03-12", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1105586488174096384", "language": "pt", "lat": -3.0837179, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/AssembleiaAM/status/1105586488174096384", "lng": -60.0214934, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Assembleia do Amazonas", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-3.0837179, -60.0214934]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "15:48:54", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Hoje a Assembleia se encheu de flores e v\u00e1rios servi\u00e7os para homenagear as mulheres. Estamos realizando a Semana da Mulher com uma extensa programa\u00e7\u00e3o. Nesta quarta teremos\u2026  https://t.co/z6G70REJ7Z", "urls": "['https://www.instagram.com/assembleiaam/p/Bu7HSpihoF5/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=z6svljkxe1ur']", "user_bio": "Assembleia Legislativa do Estado do Amazonas - ALEAM", "user_followers": "11192.0", "user_following": "2927.0", "user_id": "41691712", "user_join_date": "2009-05-21", "user_join_time": "22:25:08 UTC", "user_location": "Amazonas - Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263194415364964352/bcgplqlt_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "37793.0", "user_verified": "False", "username": "assembleiaam", "video": "0"}, {"File": "PT_2019.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1105603018827931650", "created_at": "2019-03-12 16:54:35 CST", "date": "2019-03-12", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1105603018827931650", "language": "pt", "lat": 51.50768638, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/luciana_berry/status/1105603018827931650", "lng": -0.13071214, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'tabataamaralsp', 'name': 'tabata amaral', 'id': '1001251931812220928'}]", "name": "Luciana Berry", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [51.50768638, -0.13071214]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "16:54:35", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Foi uma verdadeira honra e prazer conhecer pessoalmente uma das mulheres mais inspiradoras. Me lembro quando ela entrevistou cirogomes e eles ficaram debatendo astrof\u00edsica @tabataamaralsp\u2026  https://t.co/PQYgm1dLbj", "urls": "['https://www.instagram.com/p/Bu7P506gAqb/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1vwj44tetmgj3']", "user_bio": "@TopChefBrasil 2020 winner. @masterchefuk professionals semifinalist. Promoting Brazil to the world. Cordon Bleu diploma https://t.co/HtZRLeFnwZ", "user_followers": "1261.0", "user_following": "1313.0", "user_id": "2668287611", "user_join_date": "2014-07-03", "user_join_time": "15:37:13 UTC", "user_location": "England, United Kingdom", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/784332345323032578/_U3bxYyG_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "3710.0", "user_verified": "False", "username": "luciana_berry", "video": "0"}, {"File": "PT_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1356684739910852608", "created_at": "2021-02-02 13:23:42 CST", "date": "2021-02-02", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1356684739910852608", "language": "pt", "lat": -6.7750381, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/Videres2/status/1356684739910852608", "lng": -38.2314276, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Gilberto Videres", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-6.7750381, -38.2314276]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "13:23:42", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Mulher se joga de pr\u00e9dio para evitar estupro em Goi\u00e2nia.  V\u00edtima \u00e9 dona de um sal\u00e3o e estava no local acompanhada por uma funcion\u00e1ria. Agressor tentou estuprar ambas depois de roubar os celulares delas.  https://t.co/r5zBmwrPqM", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CKzSpqqFMP0/?igshid=eliefsegzaq']", "user_bio": "Vida!\nApresentador do Bom Dia Sert\u00e3o da r\u00e1dio Sousa FM, \u00e0s 7:hs de Segunda a Sexta.", "user_followers": "78.0", "user_following": "390.0", "user_id": "1144361089829916673", "user_join_date": "2019-06-27", "user_join_time": "21:45:19 UTC", "user_location": "Sousa-Pb", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368935079616086018/0HgXxwm8_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "8582.0", "user_verified": "False", "username": "videres2", "video": "0"}, {"File": "PT_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1357348897991974916", "created_at": "2021-02-04 09:22:50 CST", "date": "2021-02-04", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1357348897991974916", "language": "pt", "lat": -7.94, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/LuhhAraujjo/status/1357348897991974916", "lng": -34.8804, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Luciana Ara\u00fajo.", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-7.94, -34.8804]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "09:22:50", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Mulher gostosa  \u00e9 a que n\u00e3o precisa da aprova\u00e7\u00e3o de ningu\u00e9m pra ter ci\u00eancia da del\u00edcia que \u00e9. \u2728\ud83e\udd8b em Paulista  https://t.co/ONTfvlGy33", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CK4ArE1DHqi/?igshid=amvxuimygiaa']", "user_bio": "A cada Dia Um novo recome\u00e7o", "user_followers": "93.0", "user_following": "972.0", "user_id": "285345238", "user_join_date": "2011-04-21", "user_join_time": "00:20:09 UTC", "user_location": "recife", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190782544930889729/4hYPUFmK_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "399.0", "user_verified": "False", "username": "luhharaujjo", "video": "0"}, {"File": "PT_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1360008807204675584", "created_at": "2021-02-11 17:32:22 CST", "date": "2021-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['avante', 'avante', 'mulheres']", "id": "1360008807204675584", "language": "pt", "lat": -2.5333, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/DanieleAmorim/status/1360008807204675584", "lng": -44.2992, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Daniele Amorim", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-2.5333, -44.2992]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "17:32:22", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Parab\u00e9ns a todas as cientistas deste pa\u00eds\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\ude0d! #Avante Ci\u00eancia! #Avante mulheres! #Mulheres na ci\u00eancia em S\u00e3o Lu\u00eds, Brazil  https://t.co/1NEKgO2HKk", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CLK6QzzJdkZ/?igshid=mn9omc2fi8zr']", "user_bio": "\"Aprende que n\u00e3o importa o quanto voc\u00ea se importe, algumas pessoas simplesmente n\u00e3o se importam...\" (Shakespeare)", "user_followers": "48.0", "user_following": "83.0", "user_id": "93018264", "user_join_date": "2009-11-27", "user_join_time": "18:11:20 UTC", "user_location": "Araraquara- SP", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370416499274481669/UNPlW9RQ_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "163.0", "user_verified": "False", "username": "danieleamorim", "video": "0"}, {"File": "PT_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1360018486500749313", "created_at": "2021-02-11 18:10:49 CST", "date": "2021-02-11", "geo": "nan", "hashtags": "['womaninscience']", "id": "1360018486500749313", "language": "pt", "lat": -23.58166865, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/owlorena/status/1360018486500749313", "lng": -47.52541817, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Lolo", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-23.58166865, -47.52541817]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "18:10:49", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Dia Internacional das mulheres na ci\u00eancia \u269b\u2764\ud83d\udc6d #WomanInScience em Ufscar Sorocaba  https://t.co/DIuQBgAhZq", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CLK-qSJB1wj/?igshid=1ok6khkbuf7x2']", "user_bio": "Deusa n\u00e3o, mas louca e feiticeira sim", "user_followers": "549.0", "user_following": "479.0", "user_id": "406968101", "user_join_date": "2011-11-07", "user_join_time": "12:56:18 UTC", "user_location": "sorocaba", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399741275981725706/pxr8cfvE_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "52058.0", "user_verified": "False", "username": "owlorena", "video": "0"}, {"File": "PT_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1360213749345435648", "created_at": "2021-02-12 07:06:44 CST", "date": "2021-02-12", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1360213749345435648", "language": "pt", "lat": -19.9191, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/luciwitter/status/1360213749345435648", "lng": -43.9387, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'funedmg', 'name': 'funedmg', 'id': '1056882857082269696'}]", "name": "Luciana Maria Silva", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-19.9191, -43.9387]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "07:06:44", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Reposted from @funedmg A pesquisadora Luciana Silva participou do programa \"Mulheres El\u00e9tricas\" falando sobre o Dia Internacional das Mulheres e Meninas na Ci\u00eancia. Perdeu? O link est\u00e1 dispon\u00edvel na bio. Assista!  https://t.co/u4bmTLyO6P", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CLMXdboFqDc/?igshid=9ljpsanbr5vv']", "user_bio": "Mulher, preta, Dra. em Biologia Celular. S\u00f3cia fundadora da startup @oncotag. Co-fundadora da @lcpbrasileira. Educa\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia, inova\u00e7\u00e3o e empreendedorismo", "user_followers": "201.0", "user_following": "743.0", "user_id": "110240415", "user_join_date": "2010-01-31", "user_join_time": "21:30:49 UTC", "user_location": "Belo Horizonte, Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1131555515945893889/PCPJfh9n_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "748.0", "user_verified": "False", "username": "luciwitter", "video": "0"}, {"File": "PT_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1361689078173892612", "created_at": "2021-02-16 08:49:09 CST", "date": "2021-02-16", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1361689078173892612", "language": "pt", "lat": -22.51169638, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/sergiotaldo/status/1361689078173892612", "lng": -43.178914, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "S\u00e9rgio Taldo", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-22.51169638, -43.178914]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "08:49:09", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "https://t.co/8sIlVJr7Px &gt;&gt; Mulheres que d\u00e3o show na ci\u00eancia!! &gt;&gt; CICLO VIVO em Petr\u00f3polis - Regi\u00e3o Serrana RJ  https://t.co/eWb9uPjzMa", "urls": "['https://lnkd.in/e9-mPnf', 'https://www.instagram.com/p/CLW2XAUHA3u/?igshid=1tw84eugk2a9g']", "user_bio": "CEO & Founder Ctrl+Caf\u00e9 \u2615 | Futurista | Melhorando o mundo l\u00edquido, p\u00f3s-moderno e digital | Lives: https://t.co/SVj4f3HWtB", "user_followers": "726.0", "user_following": "2036.0", "user_id": "96230938", "user_join_date": "2009-12-11", "user_join_time": "23:31:40 UTC", "user_location": "Brazil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366532880042762240/2Ttw-dad_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "36782.0", "user_verified": "False", "username": "sergiotaldo", "video": "0"}, {"File": "PT_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1362855406977101825", "created_at": "2021-02-19 14:03:44 CST", "date": "2021-02-19", "geo": "nan", "hashtags": "['tardeboa', 'sp', 'brasil', 'america', 'produ\u00e7\u00e3o', 'audiovisual', 'radio', 'tv', 'music', 'mulher', 'jodelsantana', 'fogazboy', 'js9produ\u00e7\u00f5eseeventos']", "id": "1362855406977101825", "language": "pt", "lat": -23.13262, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/Jodel_Santana/status/1362855406977101825", "lng": -45.76814, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "JodelSantanaOficial", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-23.13262, -45.76814]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "14:03:44", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "AGORA \u00c9 PRA DAN\u00c7AR!\ud83d\ude0e\ud83d\udc49 #tardeboa #sp #brasil #america #produ\u00e7\u00e3o #audiovisual #radio #tv #music #mulher #jodelsantana #fogazboy #js9produ\u00e7\u00f5eseeventos em JS9 Produ\u00e7\u00f5es &amp; Eventos  https://t.co/zzUD9O0onh", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CLfIuAZlBzk/?igshid=p0tw3uxow3zv']", "user_bio": "\ud83d\udcfa Produtor\n \ud83c\udfac Editor\n \ud83c\udfa4 Locutor\n \ud83c\udfbc Animador\n \ud83d\udce3 Apresentador\n \ud83d\udcbc DRT 7899/BA", "user_followers": "1571.0", "user_following": "1656.0", "user_id": "434627784", "user_join_date": "2011-12-12", "user_join_time": "03:26:02 UTC", "user_location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375861746347433988/9c2ZfNHt_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "10998.0", "user_verified": "False", "username": "jodel_santana", "video": "0"}, {"File": "PT_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1365287219255205894", "created_at": "2021-02-26 07:06:53 CST", "date": "2021-02-26", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1365287219255205894", "language": "pt", "lat": -5.79092171, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/ElencoMosh/status/1365287219255205894", "lng": -35.18927739, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'elencomosh', 'name': 'elenco mosh', 'id': '171789568'}]", "name": "Elenco Mosh", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-5.79092171, -35.18927739]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "07:06:53", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Foto de bastidores enviada direto do set de filmagem de uma campanha cheia de significados para as mulheres. Em breve no ar!   Atriz @salesiapaulino (@elencomosh) Produ\u00e7\u00e3o @gingafilmesproducoes) em Natal - Cidade do Sol  https://t.co/h0GugTUCL0", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CLwam1IFgW0/?igshid=iku82e1ustl0']", "user_bio": "O elenco publicit\u00e1rio mais descolado do Brasil! Estamos em Natal, Jo\u00e3o Pessoa e Rio de Janeiro.\nContato: 084 99929-3550", "user_followers": "655.0", "user_following": "634.0", "user_id": "171789568", "user_join_date": "2010-07-28", "user_join_time": "04:51:07 UTC", "user_location": "Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3085065817/d3019a8b36407fdf78f2e961714b56b1_normal.jpeg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "7703.0", "user_verified": "False", "username": "elencomosh", "video": "0"}, {"File": "PT_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1366718398584008708", "created_at": "2021-03-02 05:53:53 CST", "date": "2021-03-02", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1366718398584008708", "language": "pt", "lat": -5.8188605, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/adalgisadias/status/1366718398584008708", "lng": -35.20789248, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'crearn', 'name': 'crea - rn', 'id': '97649193'}, {'screen_name': 'mutuarn', 'name': 'm\u00fatua rn', 'id': '1364308246182428675'}]", "name": "Ana Adalgisa Dias", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-5.8188605, -35.20789248]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "05:53:53", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Campanha em homenagem as mulheres da Engenharia, Agronomia e das Geoci\u00eancias, que constroem o presente e o futuro do Brasil. Sistema @confea_ @crearn @mutuadeassistencia @mutuarn em Crea-RN  https://t.co/gqP9iJvPxP", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CL6laYnl2xrIQgj72Y-O8vBziQeaU6mK97_ljM0/?igshid=jakh52guoxtg']", "user_bio": "Mossoroense. Eng. Civil, MSc Eng. Produ\u00e7\u00e3o,  Doutora em Eng. de Petr\u00f3leo. Presidente Reeleita do CREA/RN. Dir. Executiva SINDUSCON. Iniciando \ud83c\udfca\ud83d\udeb4\ud83c\udfc3", "user_followers": "1410.0", "user_following": "648.0", "user_id": "42452189", "user_join_date": "2009-05-25", "user_join_time": "17:58:32 UTC", "user_location": "Natal - RN - BRASIL", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395928554869825540/b4r7nyoz_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "15445.0", "user_verified": "False", "username": "adalgisadias", "video": "0"}, {"File": "PT_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1367308044539998210", "created_at": "2021-03-03 20:56:55 CST", "date": "2021-03-03", "geo": "nan", "hashtags": "['avantipalestra']", "id": "1367308044539998210", "language": "pt", "lat": -23.546256, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/TVUCCP/status/1367308044539998210", "lng": -46.4725971, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Um Campe\u00e3o Chamado \u24dfalmeiras (De \ud83d\ude37)", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-23.546256, -46.4725971]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "1", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "20:56:55", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Edina Alves Batista foi a primeira mulher a apitar um Corinthians x Palmeiras na hist\u00f3ria! Mandou bem demais! Vale o destaque! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f  #AvantiPalestra em Neo Qu\u00edmica Arena  https://t.co/phrD4IVrzF", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CL-xkiHlAdf/?igshid=10xbvncwkr386']", "user_bio": "BEM VINDO AO TWITTER OFICIAL DA P\u00c1GINA DO FACEBOOK \nUM CAMPE\u00c3O CHAMADO \u24dfALMEIRAS \n\nMASCULINO, BASE E FEMININO \u24dfALMEIRENSE\ud83d\udc9a\ud83d\udc37\n\n@Palmeiras @Palmeiras_FEM", "user_followers": "472.0", "user_following": "1656.0", "user_id": "3292622114", "user_join_date": "2015-07-25", "user_join_time": "12:30:14 UTC", "user_location": "S\u00e3o Paulo", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345549766319599617/tEezfPmC_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "3673.0", "user_verified": "False", "username": "tvuccp", "video": "0"}, {"File": "PT_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1368201801581944835", "created_at": "2021-03-06 08:08:24 CST", "date": "2021-03-06", "geo": "nan", "hashtags": "['camisetaspersonalizadas', 'diadamulher', 'dunnstore']", "id": "1368201801581944835", "language": "pt", "lat": -27.87047, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/Dunnstore/status/1368201801581944835", "lng": -54.49103, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Dunn_Store", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-27.87047, -54.49103]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "08:08:24", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Sabadou com muita produ\u00e7\u00e3o de canecas para o Dia das Mulheres nesta segunda feira, se voc\u00ea ainda n\u00e3o encomendou chama a gente que ainda d\u00e1 tempo. . . . . #camisetaspersonalizadas #diadamulher #dunnstore  https://t.co/A02iooChLw", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CMFH8fbFqtI/?igshid=wou6ladyuukz']", "user_bio": "\u2022 Loja f\u00edsica e online \n\u2022 Canecas e Copos Personalizadas\n\u2022 Camisetas de S\u00e9ries/Filmes/Bandas\n\u2022 Nosso site \u2b07\ufe0f", "user_followers": "664.0", "user_following": "379.0", "user_id": "1228503181", "user_join_date": "2013-02-28", "user_join_time": "22:19:24 UTC", "user_location": "Santa Rosa - RS", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343978855225241600/rV66PYb6_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "1219.0", "user_verified": "False", "username": "dunnstore", "video": "0"}, {"File": "PT_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1368738579330043914", "created_at": "2021-03-07 19:41:21 CST", "date": "2021-03-07", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1368738579330043914", "language": "pt", "lat": -23.4650497, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/jacktrovao/status/1368738579330043914", "lng": -46.5586586, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Jack Trovao Throttle", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-23.4650497, -46.5586586]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "19:41:21", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Parab\u00e9ns as todas as mulheres pelo seu dia !!!  \u2694\ufe0f THROTTLE SEMPRE... SEMPRE THROTTLE \u2694\ufe0f  @throttlemcta em Throttle Moto Clube Triciclo e Autom\u00f3vel  https://t.co/QY2EM0Yb28", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CMI8GfqpTWN/?igshid=1pxshqrkzjuni']", "user_bio": "Presidente do Throttle MotoClube Triciclo e Autom\u00f3vel e Dono da Radio https://t.co/3LygqcZnra, falo a verdade e n\u00e3o me importa se voc\u00ea n\u00e3o gosta.", "user_followers": "175.0", "user_following": "445.0", "user_id": "159588529", "user_join_date": "2010-06-25", "user_join_time": "20:15:37 UTC", "user_location": "USA", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/790400283989925888/cxT1_hvR_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "12552.0", "user_verified": "False", "username": "jacktrovao", "video": "0"}, {"File": "PT_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1368738886617337856", "created_at": "2021-03-07 19:42:35 CST", "date": "2021-03-07", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1368738886617337856", "language": "pt", "lat": -23.4650497, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/jacktrovao/status/1368738886617337856", "lng": -46.5586586, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Jack Trovao Throttle", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-23.4650497, -46.5586586]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "19:42:35", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Parab\u00e9ns as todas as mulheres pelo seu dia !!!  \u2694\ufe0f THROTTLE SEMPRE... SEMPRE THROTTLE \u2694\ufe0f  @throttlemcta em Throttle Moto Clube Triciclo e Autom\u00f3vel  https://t.co/8qSwZHrn0C", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CMI8PbUJaVB/?igshid=1jdvtr7qrlcxq']", "user_bio": "Presidente do Throttle MotoClube Triciclo e Autom\u00f3vel e Dono da Radio https://t.co/3LygqcZnra, falo a verdade e n\u00e3o me importa se voc\u00ea n\u00e3o gosta.", "user_followers": "175.0", "user_following": "445.0", "user_id": "159588529", "user_join_date": "2010-06-25", "user_join_time": "20:15:37 UTC", "user_location": "USA", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/790400283989925888/cxT1_hvR_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "12552.0", "user_verified": "False", "username": "jacktrovao", "video": "0"}, {"File": "PT_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1368879626135699457", "created_at": "2021-03-08 05:01:50 CST", "date": "2021-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1368879626135699457", "language": "pt", "lat": -6.23589443, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/CleitonCarioca/status/1368879626135699457", "lng": -35.05132213, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'marinho', 'name': 'nayara marinho lopes', 'id': '1665958284'}]", "name": "Cleiton Jr.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #forabolsonaro", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-6.23589443, -35.05132213]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "05:01:50", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Feliz dia Internacional da Mulher, para todas as m\u00e3es amigas irm\u00e3s, primas, tia e guerreiras em especial para a minha m\u00e3e @socorroaserafim, Tia S\u00f4nia @marinho.magnoliaeu amor!!!!  https://t.co/920JgsUoWB", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CMJ8PebrJl3IEpKlGkzhvLgzehd8LCIdJRKGMI0/?igshid=50snll5eb8of']", "user_bio": "FILHOS MEUS BENS MAIS PRECIOSOS, MAG AMOR DA MINHA VIDA E O FLAMENGO? EU ENCONTREI QUANDO N\u00c3O QUIS MAIS PROCURAR O MEU AMOR (AMARANTE LH) #FORABOLSONARO", "user_followers": "121.0", "user_following": "181.0", "user_id": "75731153", "user_join_date": "2009-09-20", "user_join_time": "05:57:12 UTC", "user_location": "Pipa,Rn", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1209148664855375877/lzRoLxDN_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "6674.0", "user_verified": "False", "username": "cleitoncarioca", "video": "0"}, {"File": "PT_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1368903155673628672", "created_at": "2021-03-08 06:35:19 CST", "date": "2021-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1368903155673628672", "language": "pt", "lat": -22.7900575, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/LojasOlebolRJ/status/1368903155673628672", "lng": -43.3107472, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Lojas OL\u00c9BOL - Duque de Caxias - RJ", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-22.7900575, -43.3107472]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "06:35:19", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Mulher \u00e9 mesmo interessante\u2026 Mesmo brava \u00e9 linda, mesmo alegre, chora, mesmo apaixonada, ignora, mesmo fr\u00e1gil \u00e9 poderosa! Parab\u00e9ns, feliz Dia Internacional da Mulher. em Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio OL\u00c9BOL  https://t.co/2DifRnsH2t", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CMKG8iHlovn/?igshid=1e44ajgxjv6og']", "user_bio": "Loja pioneira de MATERIAL ESPORTIVO em CAXIAS - Desde 1967 crescendo junto com os atletas - WhatsApp vendas: 21 99610-0852 - Link direto https://t.co/w73K4JsKh7", "user_followers": "25.0", "user_following": "88.0", "user_id": "1224776216303095809", "user_join_date": "2020-02-04", "user_join_time": "19:26:59 UTC", "user_location": "Duque de Caxias, Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1224777397939200000/tLv3CG3r_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "65.0", "user_verified": "False", "username": "lojasolebolrj", "video": "0"}, {"File": "PT_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1368907913318854667", "created_at": "2021-03-08 06:54:14 CST", "date": "2021-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['diainternacionaldamulher', 'mulher', 'guerreira', 'arqeurb', 'arquitetura']", "id": "1368907913318854667", "language": "pt", "lat": -27.56707642, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/jhon_arquiteto/status/1368907913318854667", "lng": -48.63987521, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Jhon | Arquitetura", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-27.56707642, -48.63987521]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "06:54:14", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Parab\u00e9ns a todas as mulheres... . . . . . . . . . . . . . . . . . .  . . . . . . . . #diainternacionaldamulher #mulher #guerreira #arqeurb #arquitetura em Grande Florian\u00f3polis  https://t.co/DwHsOGE3Ee", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CMKJGtnBMDd/?igshid=1aj6g9k799g2f']", "user_bio": "Arquiteto e Urbanista\nCAU n\u00b0 269437-9", "user_followers": "29.0", "user_following": "44.0", "user_id": "1298961882880057345", "user_join_date": "2020-08-27", "user_join_time": "12:33:49 UTC", "user_location": "San Jos\u00e9, Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298962351388069896/oCe0DdVx_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "201.0", "user_verified": "False", "username": "jhon_arquiteto", "video": "0"}, {"File": "PT_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1368908656587202560", "created_at": "2021-03-08 06:57:11 CST", "date": "2021-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['diainternacionaldamulher', 'mulher', 'guerreira', 'arqeurb', 'arquitetura']", "id": "1368908656587202560", "language": "pt", "lat": -27.56707642, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/jhon_arquiteto/status/1368908656587202560", "lng": -48.63987521, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Jhon | Arquitetura", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-27.56707642, -48.63987521]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "06:57:11", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Parab\u00e9ns a todas as mulheres... . . . . . . . . . . . . . . . . . .  . . . . . . . . #diainternacionaldamulher #mulher #guerreira #arqeurb #arquitetura em Grande Florian\u00f3polis  https://t.co/A4RznKt3VA", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CMKJcbzhpBJ/?igshid=1qlt9cr8yk7ug']", "user_bio": "Arquiteto e Urbanista\nCAU n\u00b0 269437-9", "user_followers": "29.0", "user_following": "44.0", "user_id": "1298961882880057345", "user_join_date": "2020-08-27", "user_join_time": "12:33:49 UTC", "user_location": "San Jos\u00e9, Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298962351388069896/oCe0DdVx_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "201.0", "user_verified": "False", "username": "jhon_arquiteto", "video": "0"}, {"File": "PT_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1368913716813717508", "created_at": "2021-03-08 07:17:17 CST", "date": "2021-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1368913716813717508", "language": "pt", "lat": -16.76836478, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/WEDERZOOTECNIST/status/1368913716813717508", "lng": -49.36795997, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "WEDER DE LIMA VIEIRA", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-16.76836478, -49.36795997]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "07:17:17", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Parab\u00e9ns na todas as mulheres, lutadoras, sonhadoras e companheiras!! em ZOOT\u00c9CNICA PRODU\u00c7\u00c3O ANIMAL LTDA  https://t.co/ZweUGZTiCf", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CMKLvzRlKxV/?igshid=1gskjvsgandn8']", "user_bio": "Zootecnista formado pela UEG, Especialista em Produ\u00e7\u00e3o Animal, atualmente atuando como Supervisor de Assist\u00eancia T\u00e9cnica pelo SENAR GO . \ud83d\udc2e\u00a0\ud83d\udc04", "user_followers": "447.0", "user_following": "1356.0", "user_id": "41611088", "user_join_date": "2009-05-21", "user_join_time": "15:47:04 UTC", "user_location": "Goiania, Goi\u00e1s, Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/948623891492163585/gQlUuiQj_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "6116.0", "user_verified": "False", "username": "wederzootecnist", "video": "0"}, {"File": "PT_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1368917944630083592", "created_at": "2021-03-08 07:34:05 CST", "date": "2021-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['poesias', 'poemas', 'rimas', 'arte', 'artista', 'diadamulher', 'mulher', 'diadelas', 'matogrossodosul', 'ms']", "id": "1368917944630083592", "language": "pt", "lat": -20.45, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/lucianorisalde/status/1368917944630083592", "lng": -54.6167, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'pgi', 'name': 'pgi', 'id': '74460479'}]", "name": "azul ciano", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-20.45, -54.6167]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "07:34:05", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "O mundo \u00e9 Feminino #poesias #poemas #rimas #arte #artista #diadamulher #mulher #diadelas #matogrossodosul #ms   Produ\u00e7\u00e3o: @pgi.play em Campo Grande, Brazil  https://t.co/aYAdjD50PY", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CMKNmbTgDP6/?igshid=wvczg0strijl']", "user_bio": "Um tanto quanto engra\u00e7ado, um tanto sonhador,  um tanto idiota,  um tanto de tantas coisas.", "user_followers": "151.0", "user_following": "193.0", "user_id": "3012299740", "user_join_date": "2015-02-02", "user_join_time": "14:16:59 UTC", "user_location": "Campo Grande, Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/694997429419130880/Wm4pFMho_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "585.0", "user_verified": "False", "username": "lucianorisalde", "video": "0"}, {"File": "PT_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1368927706117775364", "created_at": "2021-03-08 08:12:53 CST", "date": "2021-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1368927706117775364", "language": "pt", "lat": -18.60095, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/SrgioMuriloRom2/status/1368927706117775364", "lng": -48.69467, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7SergioMRom\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-18.60095, -48.69467]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "08:12:53", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "TBT que fala n\u00e9... Making off de uma produ\u00e7\u00e3o feita em 2015...  Mas a homenagem ela \u00e9  atemporal... Ali\u00e1s... Dia da Mulher \u00e9  todo dia! Parab\u00e9ns Mulheres! em Tupaciguara  https://t.co/y7H1umL97g", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CMKSDlPAU6E/?igshid=n0ouz93ba5h5']", "user_bio": "Publicit\u00e1rio, Editor Multim\u00eddia, Locutor, M\u00fasico, Crist\u00e3o, Casado com Adal\u00edgia, Apaixonado por tudo o que se refere a cores, sons e sabores. De bem com a vida!", "user_followers": "170.0", "user_following": "644.0", "user_id": "1346079127594561537", "user_join_date": "2021-01-04", "user_join_time": "13:01:27 UTC", "user_location": "Tupaciguara, Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346079619137601536/ylSgUlZk_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "656.0", "user_verified": "False", "username": "srgiomurilorom2", "video": "0"}, {"File": "PT_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1368934041047756802", "created_at": "2021-03-08 08:38:03 CST", "date": "2021-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1368934041047756802", "language": "pt", "lat": -23.4954906, "likes_count": "1", "link": "https://twitter.com/luispauloserafi/status/1368934041047756802", "lng": -46.84732942, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "luis paulo serafim", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-23.4954906, -46.84732942]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "08:38:03", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "A vcs mulheres que merecem muito amor amor ! Mix feita na sala @margarethmenezes produ\u00e7\u00e3o do @tytooliveiradrums_43 em Le Bouganville  https://t.co/lRX9tpcSg7", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CMKU30unzEX/?igshid=d0izlftbi5wt']", "user_bio": "nan", "user_followers": "752.0", "user_following": "156.0", "user_id": "50381861", "user_join_date": "2009-06-24", "user_join_time": "18:03:44 UTC", "user_location": "nan", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856000309117767680/tpfb-TGH_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "9938.0", "user_verified": "False", "username": "luispauloserafi", "video": "0"}, {"File": "PT_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1368941083539955714", "created_at": "2021-03-08 09:06:02 CST", "date": "2021-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['acrepan']", "id": "1368941083539955714", "language": "pt", "lat": -9.959199, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/CLICKAC1/status/1368941083539955714", "lng": -67.82261107, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "CLICKAC", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-9.959199, -67.82261107]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "09:06:02", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "#ACREPAN deseja um feliz dia da mulher a todas as amigas e clientes. em Acrep\u00e3 Ind\u00fastria De P\u00e3es Finos  https://t.co/kAsN5LVnHt", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CMKYMGGhExJ/?igshid=1axkeazygj917']", "user_bio": "CLICKAC foi criada em 2015 ap\u00f3s longos anos trabalhando com as m\u00eddias sociais na noite acriana.", "user_followers": "118.0", "user_following": "277.0", "user_id": "1267905208891424769", "user_join_date": "2020-06-02", "user_join_time": "19:45:45 UTC", "user_location": "Rio Branco, Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267905450458189824/ed5I0rZw_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "141.0", "user_verified": "False", "username": "clickac1", "video": "0"}, {"File": "PT_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1368942045373554688", "created_at": "2021-03-08 09:09:51 CST", "date": "2021-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1368942045373554688", "language": "pt", "lat": -5.36548612, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/poliferreirapsi/status/1368942045373554688", "lng": -49.02429953, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Poliana Ferreira", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-5.36548612, -49.02429953]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "09:09:51", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Live maravilhosa : A mulher Unifesspa na Ci\u00eancia. Uma roda de conversa maravilhosa com mulheres lindas, competentes e inspiradoras . Se voc\u00ea n\u00e3o viu assiste depois no canal da Unifesspa no YouTube.  https://t.co/U7wTWkgKQa", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CMKYoLkrEmE/?igshid=k5ge9g4zdg8s']", "user_bio": "eu sou eu", "user_followers": "12.0", "user_following": "36.0", "user_id": "1044028459159363586", "user_join_date": "2018-09-24", "user_join_time": "00:59:16 UTC", "user_location": "Marab\u00e1, Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1044030015518715904/0Wch0ltk_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "310.0", "user_verified": "False", "username": "poliferreirapsi", "video": "0"}, {"File": "PT_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1368988065528700928", "created_at": "2021-03-08 12:12:44 CST", "date": "2021-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['diainternacionaldamulher', 'constru\u00e7\u00e3o', 'sindusconrn']", "id": "1368988065528700928", "language": "pt", "lat": -5.74, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/SINDUSCONRN/status/1368988065528700928", "lng": -36.55, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "SINDUSCON-RN", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-5.74, -36.55]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "12:12:44", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Homenagem do SINDUSCON-RN as mulheres que fazem a Ind\u00fastria da Constru\u00e7\u00e3o Civil do Rio Grande do Norte.  #diainternacionaldamulher  #constru\u00e7\u00e3o  #SINDUSCONRN em Rio Grande do Norte  https://t.co/PKp7wx4ruy", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CMKtjqzlRem/?igshid=4evamltp9jxg']", "user_bio": "Sindicato da Ind\u00fastria da Constru\u00e7\u00e3o Civil do Estado do Rio Grande do Norte", "user_followers": "1972.0", "user_following": "44.0", "user_id": "181975032", "user_join_date": "2010-08-23", "user_join_time": "14:28:07 UTC", "user_location": "Natal/RN", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2536213882/twittersinduscon_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "850.0", "user_verified": "False", "username": "sindusconrn", "video": "0"}, {"File": "PT_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1369017013377503234", "created_at": "2021-03-08 14:07:45 CST", "date": "2021-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1369017013377503234", "language": "pt", "lat": -1.42675972, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/Jaldemartins/status/1369017013377503234", "lng": -48.44413552, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Jalde Martins", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-1.42675972, -48.44413552]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "14:07:45", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Em homenagem ao dia Internacional da mulher o GMM do Marco 7 estar\u00e1 realizando uma programa\u00e7\u00e3o toda especial voltada pra voc\u00ea mulher. Aguardamos por voc\u00ea nesta quarta-feira \u00e0s 19h30!  https://t.co/j5iwlixtVX", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CMK6uL7lTZye659wjZyXbxtOBpI4atLS-YKDOo0/?igshid=8dt9fozldscz']", "user_bio": "Crist\u00e3o, te\u00f3logo, pastor na Igreja do Evangelho Quadrangular(Marco 7), esposo da pastora L\u00eddia e pai da V\u00edvia. E ama a mensagem da cruz!", "user_followers": "81.0", "user_following": "200.0", "user_id": "66488637", "user_join_date": "2009-08-17", "user_join_time": "21:14:54 UTC", "user_location": "Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391102238400077824/nZB0wwIN_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "2791.0", "user_verified": "False", "username": "jaldemartins", "video": "0"}, {"File": "PT_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1369020147843932166", "created_at": "2021-03-08 14:20:13 CST", "date": "2021-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['diainternacionaldamulher', 'suabelezaemequilibrioconstante', 'studioensoarena', 'studioenso', 'itaquera', 'mulheresitaquera']", "id": "1369020147843932166", "language": "pt", "lat": -23.54467507, "likes_count": "2", "link": "https://twitter.com/shibaryuu/status/1369020147843932166", "lng": -46.47426413, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "shibaryuu", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-23.54467507, -46.47426413]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "14:20:13", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Parab\u00e9ns a todas as mulheres. Hoje \u00e9 o seu dia!  #diainternacionaldamulher #suabelezaemequilibrioconstante #StudioEnsoArena #StudioEnso #Itaquera #mulheresitaquera em Neo Qu\u00edmica Arena  https://t.co/uLu9vlEugd", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CMK8JYTnHuB/?igshid=1xvryrznhwhcq']", "user_bio": "nan", "user_followers": "44.0", "user_following": "109.0", "user_id": "16187009", "user_join_date": "2008-09-08", "user_join_time": "16:44:13 UTC", "user_location": "nan", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/828592329112027136/nz5__wYW_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "570.0", "user_verified": "False", "username": "shibaryuu", "video": "0"}, {"File": "PT_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1369025981109964807", "created_at": "2021-03-08 14:43:23 CST", "date": "2021-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['diadasmulheres']", "id": "1369025981109964807", "language": "pt", "lat": -13.9234039, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/oClauMC/status/1369025981109964807", "lng": -49.921875, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[]", "name": "Clauberto", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-13.9234039, -49.921875]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "14:43:23", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Merecem n\u00e3o s\u00f3 hoje mais todos os dias. Respeito e igualdade e m\u00e9rito na luta di\u00e1ria. Aqui um parab\u00e9ns especial as mulheres da \u00e1rea de tecnologia de informa\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o.  #diadasmulheres em Brasil (Pa\u00eds)  https://t.co/d4IaywEQSR", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CMK-zJXjhLI/?igshid=aqn02mzfw729']", "user_bio": "\ud83d\udc9bBR\ud83d\udc9a tenho f\u00e9 em tudo que \u00e9 bom \ud83d\ude07 tecn\u00f3logo perito em computa\u00e7\u00e3o \ud83d\uddb1\ufe0f\ud83d\udda5\ufe0f Desenvolvedor Front-end se servir de alguma coisa \ud83e\udd23", "user_followers": "375.0", "user_following": "520.0", "user_id": "270141190", "user_join_date": "2011-03-22", "user_join_time": "02:15:54 UTC", "user_location": "Pipa / RN", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367224954559807491/XhwmaWsi_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "7166.0", "user_verified": "False", "username": "oclaumc", "video": "0"}, {"File": "PT_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1369039508772126722", "created_at": "2021-03-08 15:37:09 CST", "date": "2021-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "[]", "id": "1369039508772126722", "language": "pt", "lat": 0.03829258, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/Maaurojuniorr/status/1369039508772126722", "lng": -51.04999871, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'aurineybrito', 'name': 'auriney brito', 'id': '131329916'}]", "name": "M@uro J\u00fani0r", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [0.03829258, -51.04999871]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "15:37:09", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "Nossa programa\u00e7\u00e3o especial para o Dia das Mulheres! Daqui a pouco, \u00e0s 19h, estarei ao vivo no Instagram (@aurineybrito) falando um pouco sobre os eventos, deixando uma mensagem especial \u00e0s nossas colegas advogadas!  https://t.co/nOeLt2okvG", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CMLE8t9pec6/?igshid=1tk1dyio7fpnx']", "user_bio": "Advogado\nProfessor Universit\u00e1rio\nMestrando\nSecret\u00e1rio Adjunto e Corregedor da OAB/AP\nAuditor do TJDAP\nTurista\nSonhador\nFeliz\n Facebook: Mauro Junior", "user_followers": "280.0", "user_following": "580.0", "user_id": "342759082", "user_join_date": "2011-07-26", "user_join_time": "14:53:42 UTC", "user_location": "Macap\u00e1 - AP", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257230701545562113/tPZEa87U_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "2694.0", "user_verified": "False", "username": "maaurojuniorr", "video": "0"}, {"File": "PT_2021.csv", "cashtags": "[]", "conversation_id": "1369098994266349572", "created_at": "2021-03-08 19:33:31 CST", "date": "2021-03-08", "geo": "nan", "hashtags": "['diainternacionaldamulher', 'mulher', 'alyssonoliveira', 'mulheresempoderadas', 'mulheres']", "id": "1369098994266349572", "language": "pt", "lat": -19.74188402, "likes_count": "0", "link": "https://twitter.com/alyssonolivera/status/1369098994266349572", "lng": -47.92852163, "location_kind": "Twitter", "mentions": "[{'screen_name': 'dra', 'name': '\u3069\u3089\uff20\u51ac\u7720\u4e2d', 'id': '6072312'}, {'screen_name': 'carolsantos', 'name': 'carolsantos', 'id': '15767600'}]", "name": "Alysson Oliveira", "near": "nan", "photos": "[]", "place": "{'type': 'Point', 'coordinates': [-19.74188402, -47.92852163]}", "quote_url": "nan", "replies_count": "0", "reply_to": "[]", "retweet": "False", "retweet_date": "nan", "retweet_id": "nan", "retweets_count": "0", "source": "nan", "thumbnail": "nan", "time": "19:33:31", "timezone": "-500", "trans_dest": "nan", "trans_src": "nan", "translate": "nan", "tweet": "A mulher tem de gerar e criar ! Linda mam\u00e3e @dra.lorraynemoreira  . Produ\u00e7\u00e3o @carolsantos.makeup  . . #diainternacionaldamulher #mulher #alyssonoliveira #mulheresempoderadas #mulheres em Alysson Oliveira Studio Photo  https://t.co/PsMZ1plrwV", "urls": "['https://www.instagram.com/p/CMLgAAMHgJh/?igshid=d6j7a7j18j4r']", "user_bio": "Fot\u00f3grafo vencedor do concurso Wedding Best 2018 e palestrante do Wedding Brasil 2015, 2018 e amante da arte da fotografia. Vivo da Minha Arte !", "user_followers": "177.0", "user_following": "149.0", "user_id": "168891054", "user_join_date": "2010-07-21", "user_join_time": "01:26:28 UTC", "user_location": "Uberaba, Minas Gerais - Brasil", "user_private": "False", "user_profile_image": "https://pbs.twimg.com/profile_images/662265714837966848/63UYfExP_normal.jpg", "user_rt": "nan", "user_rt_id": "nan", "user_tweets": "5986.0", "user_verified": "False", "username": "alyssonolivera", "video": "0"}], "elevationRange": [0, 10], "elevationScale": 50, "extruded": true, "getPosition": "@@=[lng, lat]", "id": "3ee060cf-fe49-453b-80b0-8463e71a250c", "pickable": true}], "mapProvider": "carto", "mapStyle": "https://basemaps.cartocdn.com/gl/positron-gl-style/style.json", "views": [{"@@type": "MapView", "controller": true}]};
    const tooltip = true;
    const customLibraries = null;

    const deckInstance = createDeck({
                  container: document.getElementById('deck-container'),
      jsonInput,
      tooltip,
      customLibraries
    });

  </script>
</html>